{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194173188055408640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/vZO6ktaiaP", "expanded_url": "https://twitter.com/IniciativaV/status/1194173188055408640", "display_url": "twitter.com/IniciativaV/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194976454443970560"], "created_at": "2019-11-14T13:52:42.000Z", "id": "1194976454443970560", "author_id": "134568425", "text": "Despu\u00e9s se suicida la Hannah Baker https://t.co/vZO6ktaiaP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194976331076980736"], "created_at": "2019-11-14T13:52:13.000Z", "id": "1194976331076980736", "author_id": "1149076140", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194976111748419585"], "created_at": "2019-11-14T13:51:21.000Z", "id": "1194976111748419585", "author_id": "890380699274031104", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PsicoKike", "id": "1082953885017362432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194919223279194112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194976020778160128"], "created_at": "2019-11-14T13:50:59.000Z", "id": "1194976020778160128", "author_id": "997958028593893379", "text": "RT @PsicoKike: Una realidad extremadamente cruel.  No existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio de una persona. En cambio, s\u00ed existen formas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "485586578", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vfeltri", "id": "485586578"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194968552064901121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194976013979181056"], "created_at": "2019-11-14T13:50:57.000Z", "id": "1194976013979181056", "author_id": "1157543779311718400", "text": "@vfeltri Aspirante suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194976008878927872"], "created_at": "2019-11-14T13:50:56.000Z", "id": "1194976008878927872", "author_id": "927022716225499138", "text": "N\u00e3o t\u00f4 acreditando, t\u00f4 em choque \nEle se matou manoooooooooo, CARALHOOOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194949407940268032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Moncloa"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/6XhKPI5LhE", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelelpipo/status/1194949407940268032", "display_url": "twitter.com/rafaelelpipo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194975716993064960"], "created_at": "2019-11-14T13:49:47.000Z", "id": "1194975716993064960", "author_id": "320654826", "text": "Totalmente de acuerdo, cuanto m\u00e1s le insulten m\u00e1s crece y este gobierno suicida que se est\u00e1 formando le va a ayudar para llegar a la Moncloa. Ojal\u00e1 porque es lo que Espa\u00f1a necesita https://t.co/6XhKPI5LhE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194975624324096005"], "created_at": "2019-11-14T13:49:25.000Z", "id": "1194975624324096005", "author_id": "393392832", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mentalmesss12", "id": "715196607990480896"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/adDl160i91", "expanded_url": "https://twitter.com/loanavivasz/status/1194601260479057920", "display_url": "twitter.com/loanavivasz/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194975252360630274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194975563192123393"], "created_at": "2019-11-14T13:49:10.000Z", "id": "1194975563192123393", "author_id": "871127621714706432", "text": "RT @mentalmesss12: adem\u00e1s si se suicida por un escrache no es por lo que hizo, es porque se sabe lo que hizo https://t.co/adDl160i91", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194975303887511558"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194975490110443520"], "created_at": "2019-11-14T13:48:53.000Z", "id": "1194975490110443520", "author_id": "928193867412750337", "text": "@el_tope_suicida \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046(\ua4aa\u020f\ua4aa;)\u52a9\u304b\u308b\u308f\uff01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194601260479057920"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/adDl160i91", "expanded_url": "https://twitter.com/loanavivasz/status/1194601260479057920", "display_url": "twitter.com/loanavivasz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194975252360630274"], "created_at": "2019-11-14T13:47:56.000Z", "id": "1194975252360630274", "author_id": "715196607990480896", "text": "adem\u00e1s si se suicida por un escrache no es por lo que hizo, es porque se sabe lo que hizo https://t.co/adDl160i91", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194974960667832320"], "created_at": "2019-11-14T13:46:46.000Z", "id": "1194974960667832320", "author_id": "158431376", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "COACH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194974852563771393"], "created_at": "2019-11-14T13:46:21.000Z", "id": "1194974852563771393", "author_id": "793206041500581888", "text": "Dica da tia pro dia:\nse tu tem um amigo suicida que praticamente desistiu de tudo. pelamor de tudo que tu acredita.\nNAO FAZ PAPO MOTIVACIONAL DE COACH\nPQP\nisso s\u00f3 faz a pessoa ficar mais putassa e querer evitar pessoas por sentir que ninguem entende", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194974850210770947"], "created_at": "2019-11-14T13:46:20.000Z", "id": "1194974850210770947", "author_id": "721174516", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 144, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ztNcKoewnR", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/tiroteo-formacion-profesional-rusia-Blagoveshchensk_18_2851020063.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/tiroteo-formacion-profesional-rusia-Blagoveshchensk_18_2851020063.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Tiroteo"}, {"start": 12, "end": 18, "tag": "Rusia"}, {"start": 23, "end": 34, "tag": "estudiante"}, {"start": 145, "end": 155, "tag": "TODOSaUNA"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "acosoescolar"}, {"start": 180, "end": 197, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 217, "end": 223, "tag": "acoso"}, {"start": 231, "end": 246, "tag": "discriminaci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194974642945044481"], "created_at": "2019-11-14T13:45:31.000Z", "id": "1194974642945044481", "author_id": "908292585134981120", "text": "#Tiroteo en #Rusia: un #estudiante se suicida tras matar a un compa\u00f1ero y dejar heridos a otros tres https://t.co/ztNcKoewnR v\u00eda @informativost5\n#TODOSaUNA contra el #acosoescolar\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n para decidir", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194768405146062856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.3673, "type": "Person", "normalized_text": "Rapinoe"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/NN20InLBNa", "expanded_url": "https://twitter.com/trivela/status/1194768405146062856", "display_url": "twitter.com/trivela/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194974632429920257"], "created_at": "2019-11-14T13:45:28.000Z", "id": "1194974632429920257", "author_id": "1533308209", "text": "Matou a pau, essa Rapinoe \u00e9 foda, jogadores tem um alcance do caralho e nao se posicionam, ficam sempre em cima do muro, s\u00f3 querem saber do dinheiro na conta... https://t.co/NN20InLBNa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "233033221", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Luces_ECpe", "id": "2273063856"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 191, "end": 201, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1n Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194706173133541376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194974539479945217"], "created_at": "2019-11-14T13:45:06.000Z", "id": "1194974539479945217", "author_id": "1064610920398274560", "text": "@elcomercio_peru @Luces_ECpe Memorias de la corrupci\u00f3n!\nInformaci\u00f3n sobre el protagonista de uno de los principales casos de corrupci\u00f3n ocurrido en el Per\u00fa en los \u00faltimos 40 a\u00f1os.\nEl suicida Al\u00e1n Garc\u00eda no solo estuvo metido en corrupci\u00f3n, estuvo \"sumergido hasta que se ahog\u00f3\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Xq0v3BmPvF", "expanded_url": "http://bit.ly/2KlKOew", "display_url": "bit.ly/2KlKOew"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194974513609330688"], "created_at": "2019-11-14T13:45:00.000Z", "id": "1194974513609330688", "author_id": "1052889894568255488", "text": "El jove ha acudit  a l'institut amb una escopeta de ca\u00e7a i ha obert foc contra els seus companys \nhttps://t.co/Xq0v3BmPvF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "3459065476", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "elenapaoloni", "id": "52816616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194605593547464706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194974478830317569"], "created_at": "2019-11-14T13:44:51.000Z", "id": "1194974478830317569", "author_id": "824671034720845825", "text": "@VialeLucila @elenapaoloni Cuando sali de la cl\u00ednica, busque a mi psicologo, pero no volvio a reaponderme los mensajes, me abandon\u00f3. Supongo que una suicida era algo para lo que no estaba preparado. Aprend\u00ed a desconfiar de cada profesional que dice que te va a ayudar y me arregle sola. Sigue", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194973881859219456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/KZqznsEIKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/tuitarapha/status/1194973881859219456", "display_url": "twitter.com/tuitarapha/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194974351751360512"], "created_at": "2019-11-14T13:44:21.000Z", "id": "1194974351751360512", "author_id": "1187888202100740096", "text": "Eles achando que a maior torcida \u00e9 a do Diego, e nem imaginam o quanto a gente se matou pra dar a p**** da resposta! https://t.co/KZqznsEIKZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "19126035", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194973887441887234"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194974238417006594"], "created_at": "2019-11-14T13:43:54.000Z", "id": "1194974238417006594", "author_id": "1168352452275515393", "text": "@VladimirAras Matou se tiver dinheiro est\u00e1 solto no outro dia ou no mesmo dia dependendo do que ele pode pagar .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194974159002066946"], "created_at": "2019-11-14T13:43:35.000Z", "id": "1194974159002066946", "author_id": "406982583", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194974120867446785"], "created_at": "2019-11-14T13:43:26.000Z", "id": "1194974120867446785", "author_id": "1048708194938368001", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194974023538630657"], "created_at": "2019-11-14T13:43:03.000Z", "id": "1194974023538630657", "author_id": "755575136", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194973906421071872"], "created_at": "2019-11-14T13:42:35.000Z", "id": "1194973906421071872", "author_id": "300323435", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.5171, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/owlp0Z28Yj", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1194973878885462018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/owlp0Z28Yj", "media_key": "3_1194973870958219264"}, {"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/owlp0Z28Yj", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1194973878885462018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/owlp0Z28Yj", "media_key": "3_1194973870962434048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194973878885462018"], "created_at": "2019-11-14T13:42:28.000Z", "id": "1194973878885462018", "author_id": "1072256987616952322", "text": "Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/owlp0Z28Yj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Y5j6C7CIxO", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/2Trp0YqhfDVQbLBepoDS2q?si=Out66JQhQoW0eDLYVLT1lg", "display_url": "open.spotify.com/track/2Trp0Yqh\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/track/2Trp0YqhfDVQbLBepoDS2q?si=Out66JQhQoW0eDLYVLT1lg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194973588937420800"], "created_at": "2019-11-14T13:41:19.000Z", "id": "1194973588937420800", "author_id": "363760677", "text": "\ud83c\udfb6Yo, no se c\u00f3mo amarrarme a tus brazos y no sufrir. Voy por la vida, pidi\u00e9ndote un amor de suicida\ud83c\udfb6\n\n https://t.co/Y5j6C7CIxO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3406911790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194973337266638848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.5446, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194973483119329281"], "created_at": "2019-11-14T13:40:54.000Z", "id": "1194973483119329281", "author_id": "386083045", "text": "@Aitana1maja Luego se suicida la gente trans y se hacen las v\u00edctimas\nEl lastre del \"feminismo\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "23677018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lauritalonso", "id": "23677018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194957640868257793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194973383076843526"], "created_at": "2019-11-14T13:40:30.000Z", "id": "1194973383076843526", "author_id": "1184690904424177664", "text": "@lauritalonso Nis...man? Dejalo descanzar pobre suicida!! A la madre no...que devuelva la passsta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/MK5jDa2Mrf", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1AVY--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1AVY--"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/JvyPUC3aIl", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1194973350872977408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvyPUC3aIl", "media_key": "3_1194973346892591104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194973350872977408"], "created_at": "2019-11-14T13:40:23.000Z", "id": "1194973350872977408", "author_id": "816285077432844289", "text": "Un estudiante mata a tiros a compa\u00f1ero en Rusia y se suicida https://t.co/MK5jDa2Mrf https://t.co/JvyPUC3aIl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194973290571452416"], "created_at": "2019-11-14T13:40:08.000Z", "id": "1194973290571452416", "author_id": "432531585", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194833340718886912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194973217930326016"], "created_at": "2019-11-14T13:39:51.000Z", "id": "1194973217930326016", "author_id": "867106421334319104", "text": "RT @NegoTallxs: Aham, e a torcida rid\u00edcula do Vasco, gritando \"Cinzas do ninho\" e \"time assasino\", vcs se importam muito com uma coisa t\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "73687127", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "artemiomesquita", "id": "73687127"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194972621043109889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194973185961287680"], "created_at": "2019-11-14T13:39:43.000Z", "id": "1194973185961287680", "author_id": "49121578", "text": "@artemiomesquita vamo berrar por Alice comigo no painel de esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194939402201575425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.4983, "type": "Organization", "normalized_text": "intercolegial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194973171230920704"], "created_at": "2019-11-14T13:39:40.000Z", "id": "1194973171230920704", "author_id": "1119477885314715653", "text": "RT @_tamirix: meu time se matou no intercolegial  e a diretora vai sortear a praiana pros melhores alunos da escola, n\u00e3o vou aceitar isso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194973165400870914"], "created_at": "2019-11-14T13:39:38.000Z", "id": "1194973165400870914", "author_id": "927022716225499138", "text": "N\u00e3o t\u00f4 acreditando que ele se matou, MEU DEUUUUUSSSSSS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194973118101626880"], "created_at": "2019-11-14T13:39:27.000Z", "id": "1194973118101626880", "author_id": "384822130", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "HoyEnLaUNAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194970752975613955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194973068499865601"], "created_at": "2019-11-14T13:39:15.000Z", "id": "1194973068499865601", "author_id": "28038526", "text": "RT @UNAM_MX: \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194973057150070786"], "created_at": "2019-11-14T13:39:13.000Z", "id": "1194973057150070786", "author_id": "999135249874464768", "text": "O menino sumiu. Achei que era brincadeira Prq ele sempre foi uma pessoa muito de boas. O menino se suicidou. Depress\u00e3o realmente n\u00e3o tem cara.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1523748277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194779616176525312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194973052909604872"], "created_at": "2019-11-14T13:39:11.000Z", "id": "1194973052909604872", "author_id": "248741309", "text": "@conexaopolitica Rapaz, tenho receio disso a\u00ed, vamos ser engolidos. Se at\u00e9 os americanos est\u00e3o botando as barbas de molho, n\u00f3s, pobres mortais vamos de igual pra igual com a pot\u00eancia mundial em tudo! Acho suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194972964191657985"], "created_at": "2019-11-14T13:38:50.000Z", "id": "1194972964191657985", "author_id": "718535133117222913", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "119051398", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/tqqo4MQJq7", "expanded_url": "https://twitter.com/Francis57356612/status/1194972929857069058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tqqo4MQJq7", "media_key": "3_1194972923095928832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194963191643529217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194972929857069058"], "created_at": "2019-11-14T13:38:42.000Z", "id": "1194972929857069058", "author_id": "1192543304086220800", "text": "@ElFinanciero_Mx @lopezobrador_ La oposici\u00f3n SUICIDA https://t.co/tqqo4MQJq7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "jhonny bravo"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "jhonny"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8F8EJrk7gI", "expanded_url": "https://twitter.com/juded_wind/status/1194972641163173888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8F8EJrk7gI", "media_key": "16_1194972631285538817"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194972641163173888"], "created_at": "2019-11-14T13:37:33.000Z", "id": "1194972641163173888", "author_id": "2707439337", "text": "Por alg\u00fan motivo so\u00f1\u00e9 que jhonny bravo se transformaba en mujer y entrenaba con un entrenador para tener un buen cuerpo. La cosa es que jhonny vuelve a ser hombre y el entrenador casi se suicida por eso xD. Las cosas que sue\u00f1o https://t.co/8F8EJrk7gI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.972, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194972604341391361"], "created_at": "2019-11-14T13:37:25.000Z", "id": "1194972604341391361", "author_id": "249934470", "text": "Spotify hoy est\u00e1 en modo suicida. Jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "HoyEnLaUNAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194970752975613955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194972597894598656"], "created_at": "2019-11-14T13:37:23.000Z", "id": "1194972597894598656", "author_id": "745263602", "text": "RT @UNAM_MX: \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1060382793795100682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VicenteCortina6", "id": "1564614116588883968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194936526964248576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194972568060645376"], "created_at": "2019-11-14T13:37:16.000Z", "id": "1194972568060645376", "author_id": "522650608", "text": "@VicenteCortina6 Tranqui que estoy en perfectas condiciones \ud83e\udd23 \n(Repito: no estoy suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194972490960912385"], "created_at": "2019-11-14T13:36:58.000Z", "id": "1194972490960912385", "author_id": "183209786", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194972415656431621"], "created_at": "2019-11-14T13:36:40.000Z", "id": "1194972415656431621", "author_id": "4085472682", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/IOwxVfL03I", "expanded_url": "http://bit.ly/2COwxTn", "display_url": "bit.ly/2COwxTn"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/N2aYylEE1h", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1194972344067993601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N2aYylEE1h", "media_key": "3_1194972229974528000"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194972344067993601"], "created_at": "2019-11-14T13:36:22.000Z", "id": "1194972344067993601", "author_id": "1687984068", "text": "#Mundo Un estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida\n\nTres estudiantes resultaron heridos en este sangriento ataque. \n\nEstos son los detalles:\n\nhttps://t.co/IOwxVfL03I https://t.co/N2aYylEE1h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971836452364291"], "created_at": "2019-11-14T13:34:21.000Z", "id": "1194971836452364291", "author_id": "77737292", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LSILVASrcelinaS", "id": "2867538718"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8619, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JSGM5wjeOB", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194970552122957826"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971834325880832"], "created_at": "2019-11-14T13:34:21.000Z", "id": "1194971834325880832", "author_id": "2867538718", "text": "RT @LSILVASrcelinaS: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/JSGM5wjeOB    HAY QUE DAR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1074561354919481344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NHaserre", "id": "1074561354919481344"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/KhthJYHhg6", "expanded_url": "https://www.univision.com/noticias/sucesos/pensaban-que-era-una-broma-una-mujer-se-suicida-tras-viralizarse-video-sexual-entre-sus-companeros-de-trabajo", "display_url": "univision.com/noticias/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/sucesos/pensaban-que-era-una-broma-una-mujer-se-suicida-tras-viralizarse-video-sexual-entre-sus-companeros-de-trabajo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194931233316384773"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971829183635456"], "created_at": "2019-11-14T13:34:20.000Z", "id": "1194971829183635456", "author_id": "325646068", "text": "@NHaserre \u00bfOs acord\u00e1is?\n\nhttps://t.co/KhthJYHhg6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194969167557996544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971778218708992"], "created_at": "2019-11-14T13:34:08.000Z", "id": "1194971778218708992", "author_id": "61240115", "text": "RT @anistiabrasil: N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194948295120039938"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7583, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/A59Ctps7Vz", "expanded_url": "https://twitter.com/IrreverentesCol/status/1194948295120039938", "display_url": "twitter.com/IrreverentesCo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194971640859430912"], "created_at": "2019-11-14T13:33:35.000Z", "id": "1194971640859430912", "author_id": "1182099051627581445", "text": "Si es que no se suicida con cianuro https://t.co/A59Ctps7Vz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wuxlian", "id": "3231389212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194738294430547968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971635218092032"], "created_at": "2019-11-14T13:33:33.000Z", "id": "1194971635218092032", "author_id": "803563590787727360", "text": "RT @wuxlian: eu nunca vou superar quando descobri que foi esse bebezinho com cara de anjo quem planejou tudo desde o come\u00e7o e ainda matou o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "HoyEnLaUNAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194970752975613955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971633422782464"], "created_at": "2019-11-14T13:33:33.000Z", "id": "1194971633422782464", "author_id": "2785050378", "text": "RT @UNAM_MX: \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971618017251328"], "created_at": "2019-11-14T13:33:29.000Z", "id": "1194971618017251328", "author_id": "1531978218", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "HoyEnLaUNAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194970752975613955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971555693916160"], "created_at": "2019-11-14T13:33:15.000Z", "id": "1194971555693916160", "author_id": "763949246844252162", "text": "RT @UNAM_MX: \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194969167557996544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971531241230337"], "created_at": "2019-11-14T13:33:09.000Z", "id": "1194971531241230337", "author_id": "152601193", "text": "RT @anistiabrasil: N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 185, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194971524119351297"], "created_at": "2019-11-14T13:33:07.000Z", "id": "1194971524119351297", "author_id": "905492070940454913", "text": "Eu estou oficialmente postulada com tudo: chegou perto de mim pra falar um \"a\" eu vou mandar se fuder.  Fim de hist\u00f3ria.\nAntes de falar merda pensem no time de voc\u00eas: Torcida do Botafogo quase matou o pr\u00f3prio torcedor. Torcida do vasco gritou \"viado, puta e ladr\u00e3o\". Se fuder.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1013944247115026433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194970639645499393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971402497077248"], "created_at": "2019-11-14T13:32:38.000Z", "id": "1194971402497077248", "author_id": "1013944247115026433", "text": "Luto contra o transtorno de personalidade borderline, transtorno de ansiedade generalizada, bulimia, depress\u00e3o, automutila\u00e7\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida, transtorno de estresse p\u00f3s traum\u00e1tico. J\u00e1 fui internada 14x, e estou numa cadeira de rodas depois da minha 13\u00b0 tentativa de suic\u00eddio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971401083588613"], "created_at": "2019-11-14T13:32:38.000Z", "id": "1194971401083588613", "author_id": "706633366", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971344691171328"], "created_at": "2019-11-14T13:32:24.000Z", "id": "1194971344691171328", "author_id": "793831519", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971291696148480"], "created_at": "2019-11-14T13:32:12.000Z", "id": "1194971291696148480", "author_id": "824553668720652288", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "HoyEnLaUNAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194970752975613955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971274193383427"], "created_at": "2019-11-14T13:32:07.000Z", "id": "1194971274193383427", "author_id": "32128348", "text": "RT @UNAM_MX: \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194969167557996544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971273350320133"], "created_at": "2019-11-14T13:32:07.000Z", "id": "1194971273350320133", "author_id": "52076129", "text": "RT @anistiabrasil: N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Rita Moraes"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Braga"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4496, "type": "Organization", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194971128672014336"], "created_at": "2019-11-14T13:31:33.000Z", "id": "1194971128672014336", "author_id": "49121578", "text": "Rita Moraes e Felipe Braga no CCXP o que custava a Alice estar tamb\u00e9m n\u00e9? poxa esquadr\u00e3o suicida pq atrapalhastes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "HoyEnLaUNAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194970752975613955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194971124666425344"], "created_at": "2019-11-14T13:31:32.000Z", "id": "1194971124666425344", "author_id": "1142249713363800067", "text": "RT @UNAM_MX: \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194970933221564419"], "created_at": "2019-11-14T13:30:46.000Z", "id": "1194970933221564419", "author_id": "717237376708386816", "text": "Towpher Sui\u00e7ida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fi"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "HoyEnLaUNAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194970752975613955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194970900044681216"], "created_at": "2019-11-14T13:30:38.000Z", "id": "1194970900044681216", "author_id": "436190366", "text": "RT @UNAM_MX: \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PsicoKike", "id": "1082953885017362432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194919223279194112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194970844814041088"], "created_at": "2019-11-14T13:30:25.000Z", "id": "1194970844814041088", "author_id": "1292099720", "text": "RT @PsicoKike: Una realidad extremadamente cruel.  No existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio de una persona. En cambio, s\u00ed existen formas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/f9pQDUIxkw", "expanded_url": "https://bit.ly/2pOOSwM", "display_url": "bit.ly/2pOOSwM"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/eoqgK8xSH8", "expanded_url": "https://twitter.com/UNAM_MX/status/1194970752975613955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eoqgK8xSH8", "media_key": "3_1194970749272023041"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 60, "tag": "HoyEnLaUNAM"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "Conferencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194970752975613955"], "created_at": "2019-11-14T13:30:03.000Z", "id": "1194970752975613955", "author_id": "50626996", "text": "\u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales causas de muerte entre j\u00f3venes. #Conferencia en @unam_psicologia &gt; https://t.co/f9pQDUIxkw https://t.co/eoqgK8xSH8", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194970719639216129"], "created_at": "2019-11-14T13:29:55.000Z", "id": "1194970719639216129", "author_id": "630779817", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194912721965395973"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194970706322378757"], "created_at": "2019-11-14T13:29:52.000Z", "id": "1194970706322378757", "author_id": "472481974", "text": "RT @abc_mundo: Un estudiante de un instituto de formaci\u00f3n profesional mat\u00f3 a tiros este jueves a un compa\u00f1ero, hiri\u00f3 a otros tres y luego s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194970673149546499"], "created_at": "2019-11-14T13:29:44.000Z", "id": "1194970673149546499", "author_id": "908337749912145922", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194970623610634241"], "created_at": "2019-11-14T13:29:32.000Z", "id": "1194970623610634241", "author_id": "917357134119096320", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194970581705412608"], "created_at": "2019-11-14T13:29:22.000Z", "id": "1194970581705412608", "author_id": "324589444", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "376477013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194970562340233221"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194970564349382656"], "created_at": "2019-11-14T13:29:18.000Z", "id": "1194970564349382656", "author_id": "376477013", "text": "la parada estaba en un kiosco 24/7, no estaba parada sola en la oscuridad eh(? tan suicida no estoy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9099, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/JSGM5wjeOB", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194970552122957826"], "created_at": "2019-11-14T13:29:15.000Z", "id": "1194970552122957826", "author_id": "2867538718", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/JSGM5wjeOB    HAY QUE DAR PUBLICIDAD A ESTAS SITUACIONES PARA PONER MEDIDAS Y ASI PODER EVITARLAS.\u00bfALGUIEN SE PUEDE PONER EN SU PIEL?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jeRH6C39ho", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/mundo/un-estudiante-mata-a-un-companero-y-luego-se-suicida/", "display_url": "crhoy.com/mundo/un-estud\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194970542396317696"], "created_at": "2019-11-14T13:29:13.000Z", "id": "1194970542396317696", "author_id": "24440571", "text": "Un estudiante mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida - https://t.co/jeRH6C39ho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194970487828254721"], "created_at": "2019-11-14T13:29:00.000Z", "id": "1194970487828254721", "author_id": "981630540343201792", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/OVDNdmK8QM", "expanded_url": "http://j.mp/2rBO66S", "display_url": "j.mp/2rBO66S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194969732178419712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194970479314063360"], "created_at": "2019-11-14T13:28:58.000Z", "id": "1194970479314063360", "author_id": "370971565", "text": "RT @la_patilla: Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/OVDNdmK8QM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194969167557996544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194970394849095680"], "created_at": "2019-11-14T13:28:38.000Z", "id": "1194970394849095680", "author_id": "47090792", "text": "RT @anistiabrasil: N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194970389744685056"], "created_at": "2019-11-14T13:28:37.000Z", "id": "1194970389744685056", "author_id": "4884852321", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194360507786027009"}], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Y8cShRukIc", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194970114606731264"], "created_at": "2019-11-14T13:27:31.000Z", "id": "1194970114606731264", "author_id": "998623999709057025", "text": "Es urgente hablar y plantear programas que construyan una atenci\u00f3n digna de salud mental en este pa\u00eds. CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A. https://t.co/Y8cShRukIc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194970037926420481"], "created_at": "2019-11-14T13:27:13.000Z", "id": "1194970037926420481", "author_id": "958036830515073029", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194969957311930369"], "created_at": "2019-11-14T13:26:53.000Z", "id": "1194969957311930369", "author_id": "544498231", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194969856560508930"], "created_at": "2019-11-14T13:26:29.000Z", "id": "1194969856560508930", "author_id": "2430278348", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "107517248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194229051570954240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194969824058851329"], "created_at": "2019-11-14T13:26:22.000Z", "id": "1194969824058851329", "author_id": "1039498369230688256", "text": "@BarillariM5S Ha ragione,basta missioni suicida di soldati all'estero. Stop al commercio e all'uso delle armi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OVDNdmK8QM", "expanded_url": "http://j.mp/2rBO66S", "display_url": "j.mp/2rBO66S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194969732178419712"], "created_at": "2019-11-14T13:26:00.000Z", "id": "1194969732178419712", "author_id": "124172948", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/OVDNdmK8QM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194969167557996544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194969669557469184"], "created_at": "2019-11-14T13:25:45.000Z", "id": "1194969669557469184", "author_id": "122307162", "text": "RT @anistiabrasil: N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194969628973453314"], "created_at": "2019-11-14T13:25:35.000Z", "id": "1194969628973453314", "author_id": "1083434472828297223", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194969593305063425"], "created_at": "2019-11-14T13:25:27.000Z", "id": "1194969593305063425", "author_id": "1000349092445384704", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "703978147251920896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ysildur1", "id": "703978147251920896"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194963259746594817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194969580806066176"], "created_at": "2019-11-14T13:25:24.000Z", "id": "1194969580806066176", "author_id": "312407023", "text": "@ysildur1 Sin duda su labia convence al igual que el cobarde suicida de Alan pero de all\u00ed que sea un lider intachable, lleno de \u00c9tica deja mucho que decir //pensar que vote por esta lacra en 2 oportunidades es una mochila que tengo que cargar hasta Enero 2020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194969565664620544"], "created_at": "2019-11-14T13:25:20.000Z", "id": "1194969565664620544", "author_id": "899225554452451328", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194969450803585024"], "created_at": "2019-11-14T13:24:53.000Z", "id": "1194969450803585024", "author_id": "3165004450", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194969251947388928"], "created_at": "2019-11-14T13:24:05.000Z", "id": "1194969251947388928", "author_id": "887743002", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194969210407079939"], "created_at": "2019-11-14T13:23:55.000Z", "id": "1194969210407079939", "author_id": "1142534723123765248", "text": "Perdi a hora da aula e to aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "274590714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194969155608489984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7146, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 204, "end": 216, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Kossatz"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/epo2ZuzSLk", "expanded_url": "https://twitter.com/anistiabrasil/status/1194969167557996544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/epo2ZuzSLk", "media_key": "3_1194969159932743686"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 240, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194969167557996544"], "created_at": "2019-11-14T13:23:45.000Z", "id": "1194969167557996544", "author_id": "274590714", "text": "N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou matar Marielle e por qu\u00ea? Pressione as autoridades &gt; https://t.co/rUUwUAKfIr\n\n\ud83d\udcf8 Paula Kossatz \n\n#Justi\u00e7aParaMarielle https://t.co/epo2ZuzSLk", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194969013635502088"], "created_at": "2019-11-14T13:23:08.000Z", "id": "1194969013635502088", "author_id": "1010171508", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194968922279366657"], "created_at": "2019-11-14T13:22:47.000Z", "id": "1194968922279366657", "author_id": "967341703626739713", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/yK3hr3Xkhp", "expanded_url": "https://ensegundos.com.pa/2019/11/14/un-estudiante-ruso-mata-a-un-companero-y-luego-se-suicida/", "display_url": "ensegundos.com.pa/2019/11/14/un-\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5edfOt7Whl", "expanded_url": "https://twitter.com/ensegundos_pa/status/1194968898568966146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5edfOt7Whl", "media_key": "3_1194968893460242438"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 88, "tag": "Mundo"}, {"start": 89, "end": 100, "tag": "EnSegundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194968898568966146"], "created_at": "2019-11-14T13:22:41.000Z", "id": "1194968898568966146", "author_id": "746387971931267072", "text": "Un estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida\nhttps://t.co/yK3hr3Xkhp\n#Mundo #EnSegundos https://t.co/5edfOt7Whl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "maccur", "id": "7848592"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "farnargentina", "id": "144883263"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6464, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.3131, "type": "Person", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "VacaMuerta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194698023965790209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194968876414574594"], "created_at": "2019-11-14T13:22:36.000Z", "id": "1194968876414574594", "author_id": "7848592", "text": "RT @maccur: Excelente charla de @IgnacioPena123 en conferencia sobre #CrisisClim\u00e1tica de @farnargentina \n\n\"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194968686588825600"], "created_at": "2019-11-14T13:21:50.000Z", "id": "1194968686588825600", "author_id": "1080889322327474178", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194968673905184770"], "created_at": "2019-11-14T13:21:47.000Z", "id": "1194968673905184770", "author_id": "1192534206699757569", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194919223279194112"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/e9OLDATNCz", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicoKike/status/1194919223279194112", "display_url": "twitter.com/PsicoKike/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194968584835018752"], "created_at": "2019-11-14T13:21:26.000Z", "id": "1194968584835018752", "author_id": "864924662144401408", "text": "De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo de ideaci\u00f3n suicida si no hay en combinaci\u00f3n una terapia psicol\u00f3gica que trate, entre otras cosas, la desesperanza hacia el futuro. https://t.co/e9OLDATNCz", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 2, "like_count": 183, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "ElCuyano"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8777, "type": "Place", "normalized_text": "SanLuis"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "SanJuan"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.8294, "type": "Place", "normalized_text": "LaRioja"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/H1fBuIDlkZ", "expanded_url": "https://www.elcuyano.com/?p=142294", "display_url": "elcuyano.com/?p=142294"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/O6vjYidQEF", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Cuyano/status/1194968427657617408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O6vjYidQEF", "media_key": "3_1194968425107542016"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "ElCuyano"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Noticias"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "Argentina"}, {"start": 137, "end": 145, "tag": "Mendoza"}, {"start": 146, "end": 154, "tag": "SanLuis"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "SanJuan"}, {"start": 164, "end": 172, "tag": "LaRioja"}, {"start": 173, "end": 189, "tag": "Internacionales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194968427657617408"], "created_at": "2019-11-14T13:20:49.000Z", "id": "1194968427657617408", "author_id": "3387383889", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a tiros a un compa\u00f1ero y luego se suicida-https://t.co/H1fBuIDlkZ\n\n#ElCuyano #Noticias #Argentina #Mendoza #SanLuis #SanJuan #LaRioja #Internacionales https://t.co/O6vjYidQEF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194968358082502657"], "created_at": "2019-11-14T13:20:32.000Z", "id": "1194968358082502657", "author_id": "1015722723753037825", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/i3sExf1WHP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJGd3t", "display_url": "dlvr.it/RJGd3t"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194966346791997441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194968351040253953"], "created_at": "2019-11-14T13:20:30.000Z", "id": "1194968351040253953", "author_id": "1192636619167322112", "text": "RT @Affaritaliani: Altra Columbine russa: studente uccide compagno, poi si suicida https://t.co/i3sExf1WHP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.8831, "type": "Other", "normalized_text": "lindo amor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194968295583162368"], "created_at": "2019-11-14T13:20:17.000Z", "id": "1194968295583162368", "author_id": "1188261957964578816", "text": "Eu comecei a assistir \"lindo amor,vida maravilhosa\" achando q seria mo romance fofo e do nada o menino se matou velho t\u00f4 tipo ????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "396984372", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "natalymdiaz", "id": "396984372"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Psique"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "Afrodita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194962997321633793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194967876534444037"], "created_at": "2019-11-14T13:18:37.000Z", "id": "1194967876534444037", "author_id": "222961651", "text": "@natalymdiaz Pero Psique no murio... casi se suicida para cumplirle a  Afrodita! Pero la logr\u00f3 enga\u00f1ar! Jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "emily_habsburg", "id": "265606103"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/wvpQncrw8X", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194921933483237376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194967847195303936"], "created_at": "2019-11-14T13:18:30.000Z", "id": "1194967847195303936", "author_id": "183068422", "text": "RT @emily_habsburg: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, la mayor\u00eda hombres... https://t.co/wvpQncrw8X", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.8291, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9187, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9316, "type": "Place", "normalized_text": "Toronto"}, {"start": 147, "end": 161, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "thesuicidesquad"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.3677, "type": "Other", "normalized_text": "gotham"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "gothamcity"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "makingoff"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/3hmrPsEwE6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B42ORpgAtXB/?igshid=avhqy9l7e0l4", "display_url": "instagram.com/p/B42ORpgAtXB/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "tbt"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "toronto"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "movies"}, {"start": 146, "end": 162, "tag": "thesuicidesquad"}, {"start": 164, "end": 171, "tag": "gotham"}, {"start": 172, "end": 183, "tag": "gothamcity"}, {"start": 184, "end": 194, "tag": "makingoff"}, {"start": 195, "end": 202, "tag": "cinema"}, {"start": 203, "end": 207, "tag": "art"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194967743868657665"], "created_at": "2019-11-14T13:18:06.000Z", "id": "1194967743868657665", "author_id": "4460642718", "text": "#tbt dos dias em que estive em Gotham City. \ud83d\ude1c\n.\nGrava\u00e7\u00e3o do filme Esquadr\u00e3o Suicida pelas ruas de Toronto em 2015. \ud83d\udc9b\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#toronto\n#movies #thesuicidesquad  #gotham #gothamcity #makingoff #cinema #art\u2026 https://t.co/3hmrPsEwE6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JacoboAFranco", "id": "476268901"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "Chimba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194666851193819137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194967618932944896"], "created_at": "2019-11-14T13:17:36.000Z", "id": "1194967618932944896", "author_id": "185486386", "text": "RT @JacoboAFranco: Chimba el mensaje sobre acompa\u00f1ar y apoyar a las personas con pensamiento suicida, cagada que en la calle no saludas y m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.7434, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194965066828976128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194967388791459841"], "created_at": "2019-11-14T13:16:41.000Z", "id": "1194967388791459841", "author_id": "75254030", "text": "RT @zulueta23: Buena foto de \"la tarta de impuestos\" que comportar\u00eda la l\u00ednea econ\u00f3mica del posible Ejecutivo PSOE-UP.\n\nUn proyecto sustent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194967296831307777"], "created_at": "2019-11-14T13:16:19.000Z", "id": "1194967296831307777", "author_id": "3291376308", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "annapacheco__", "id": "107480189"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193470890060767233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194967220104945664"], "created_at": "2019-11-14T13:16:01.000Z", "id": "1194967220104945664", "author_id": "1013048563100725249", "text": "RT @annapacheco__: Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios ba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ValdekCosta", "id": "80143989"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Brito"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8964, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Sh5tSryoms", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida#.Xc1TMrkcXQc.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194966881838534656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194967139058364416"], "created_at": "2019-11-14T13:15:42.000Z", "id": "1194967139058364416", "author_id": "2326184845", "text": "RT @ValdekCosta: Fernando Brito: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/Sh5tSryoms", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pepefdc", "id": "187566326"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Sabuli_2007", "id": "322362606"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "NriKeRoKKa", "id": "936622279269773313"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194789918121353216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194967009655701504"], "created_at": "2019-11-14T13:15:11.000Z", "id": "1194967009655701504", "author_id": "89351680", "text": "RT @pepefdc: @Sabuli_2007 @NriKeRoKKa @SFP_mx Su esposo Germ\u00e1n Segovia (Liga de Comunistas armados) secuestr\u00f3 un jet de Mexicana en 1972 qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966984997425153"], "created_at": "2019-11-14T13:15:05.000Z", "id": "1194966984997425153", "author_id": "337170481", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/zUEKqst0fd", "expanded_url": "http://bit.ly/373ZKHU", "display_url": "bit.ly/373ZKHU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194966963732148224"], "created_at": "2019-11-14T13:15:00.000Z", "id": "1194966963732148224", "author_id": "1052885642214965250", "text": "El joven acudi\u00f3 al instituto con una escopeta de caza y abri\u00f3 fuego contra sus compa\u00f1eros \nhttps://t.co/zUEKqst0fd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193883052436590592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966948058152961"], "created_at": "2019-11-14T13:14:56.000Z", "id": "1194966948058152961", "author_id": "935157682700505089", "text": "RT @feminicidio: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Brito"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Sh5tSryoms", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida#.Xc1TMrkcXQc.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194966881838534656"], "created_at": "2019-11-14T13:14:40.000Z", "id": "1194966881838534656", "author_id": "80143989", "text": "Fernando Brito: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/Sh5tSryoms", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2878554508", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 35, "username": "gueccc", "id": "4140733694"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "Castillo_Joakoo", "id": "904521769272434689"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194950484324442117"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966839601909761"], "created_at": "2019-11-14T13:14:30.000Z", "id": "1194966839601909761", "author_id": "319883069", "text": "@AgusGarnik @restringienddo @gueccc @Castillo_Joakoo @VialeLucila De hecho, la risperidona es bueno como anti suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966785830871041"], "created_at": "2019-11-14T13:14:17.000Z", "id": "1194966785830871041", "author_id": "97172428", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194966774711832576"], "created_at": "2019-11-14T13:14:15.000Z", "id": "1194966774711832576", "author_id": "202590577", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966774124601345"], "created_at": "2019-11-14T13:14:15.000Z", "id": "1194966774124601345", "author_id": "65690709", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966609611436033"], "created_at": "2019-11-14T13:13:35.000Z", "id": "1194966609611436033", "author_id": "1012876568627212288", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966601222819841"], "created_at": "2019-11-14T13:13:33.000Z", "id": "1194966601222819841", "author_id": "940145275", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966597179457536"], "created_at": "2019-11-14T13:13:32.000Z", "id": "1194966597179457536", "author_id": "834803571656970240", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966471371378689"], "created_at": "2019-11-14T13:13:02.000Z", "id": "1194966471371378689", "author_id": "2918570129", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "33350634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "contracultural", "id": "33350634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194791109492379648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966449695154177"], "created_at": "2019-11-14T13:12:57.000Z", "id": "1194966449695154177", "author_id": "1009886775416934400", "text": "@contracultural Todos, nada bueno recuerdo del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pepefdc", "id": "187566326"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Sabuli_2007", "id": "322362606"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "NriKeRoKKa", "id": "936622279269773313"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194789918121353216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966447644184576"], "created_at": "2019-11-14T13:12:57.000Z", "id": "1194966447644184576", "author_id": "322362606", "text": "RT @pepefdc: @Sabuli_2007 @NriKeRoKKa @SFP_mx Su esposo Germ\u00e1n Segovia (Liga de Comunistas armados) secuestr\u00f3 un jet de Mexicana en 1972 qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "985484555879624704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CanedoGames", "id": "985484555879624704"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "badpoolly", "id": "913801279683616768"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5349, "type": "Person", "normalized_text": "xand"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5398, "type": "Organization", "normalized_text": "INTZ"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194964846502174720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966426207043584"], "created_at": "2019-11-14T13:12:52.000Z", "id": "1194966426207043584", "author_id": "1048225937496662016", "text": "@CanedoGames @badpoolly lembro de um v\u00eddeo que o xand da INTZ se infiltrou e matou v\u00e1rios dos china at\u00e9 ser descoberto kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.7434, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194965066828976128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966374902304769"], "created_at": "2019-11-14T13:12:39.000Z", "id": "1194966374902304769", "author_id": "937923476", "text": "RT @zulueta23: Buena foto de \"la tarta de impuestos\" que comportar\u00eda la l\u00ednea econ\u00f3mica del posible Ejecutivo PSOE-UP.\n\nUn proyecto sustent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/i3sExf1WHP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJGd3t", "display_url": "dlvr.it/RJGd3t"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194966346791997441"], "created_at": "2019-11-14T13:12:33.000Z", "id": "1194966346791997441", "author_id": "35525950", "text": "Altra Columbine russa: studente uccide compagno, poi si suicida https://t.co/i3sExf1WHP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966329524183040"], "created_at": "2019-11-14T13:12:29.000Z", "id": "1194966329524183040", "author_id": "4766808980", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194966312637911042"], "created_at": "2019-11-14T13:12:24.000Z", "id": "1194966312637911042", "author_id": "69285607", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966099470815232"], "created_at": "2019-11-14T13:11:34.000Z", "id": "1194966099470815232", "author_id": "3013443165", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966052196798465"], "created_at": "2019-11-14T13:11:22.000Z", "id": "1194966052196798465", "author_id": "331298517", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194966030566805504"], "created_at": "2019-11-14T13:11:17.000Z", "id": "1194966030566805504", "author_id": "918144282728517637", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194965825574318086"], "created_at": "2019-11-14T13:10:28.000Z", "id": "1194965825574318086", "author_id": "895055288", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xco4P7mpYT", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fnews.google.com%2F__i%2Frss%2Frd%2Farticles%2FCBMiOGh0dHA6Ly93d3cudG9kYXkuaXQvY2l0dGEvb21pY2lkaW8tc3VpY2lkaW8tb3J2aWV0by5odG1s0gE5aHR0cHM6Ly9hbXAudG9kYXkuaXQvY2l0dGEvb21pY2lkaW8tc3VpY2lkaW8tb3J2aWV0by5odG1s%3Foc%3D5&i=http://www.today.it/~media/horizontal-hi/14608952192245/omicidio-suicidio-orvieto-ansa-3.jpg&t=Uccide+figlia+e+moglie%2C+poi+si+suicida%3A+i+cadaveri+trovati+in+tre+diverse+stanze", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194965783954235393"], "created_at": "2019-11-14T13:10:18.000Z", "id": "1194965783954235393", "author_id": "239736419", "text": "Uccide figlia e moglie, poi si suicida: i cadaveri trovati in tre diverse stanze https://t.co/xco4P7mpYT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ujJKpZFlqZ", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/MgTZzb", "display_url": "goo.gl/fb/MgTZzb"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "notizie"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "sapevatelo"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "video"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194965756779335682"], "created_at": "2019-11-14T13:10:12.000Z", "id": "1194965756779335682", "author_id": "281093385", "text": "Altra Columbine russa: studente uccide compagno, poi si suicida https://t.co/ujJKpZFlqZ #notizie #sapevatelo #video", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1169164926151213057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Angie95485992", "id": "1169164926151213057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194910498749403138"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194965727016562690"], "created_at": "2019-11-14T13:10:05.000Z", "id": "1194965727016562690", "author_id": "1032227404029280256", "text": "@Angie95485992 Aids e tbc....sempre peggio\ud83e\udd28\nCerto che ci vuole coraggio ..non capisco il pensiero suicida di chi si \"accompagna\" a queste donne...\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194965570543869952"], "created_at": "2019-11-14T13:09:28.000Z", "id": "1194965570543869952", "author_id": "925743963641991169", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.7434, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194965066828976128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194965279777984512"], "created_at": "2019-11-14T13:08:18.000Z", "id": "1194965279777984512", "author_id": "334693931", "text": "RT @zulueta23: Buena foto de \"la tarta de impuestos\" que comportar\u00eda la l\u00ednea econ\u00f3mica del posible Ejecutivo PSOE-UP.\n\nUn proyecto sustent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.7434, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194965066828976128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194965257233543169"], "created_at": "2019-11-14T13:08:13.000Z", "id": "1194965257233543169", "author_id": "1951134847", "text": "RT @zulueta23: Buena foto de \"la tarta de impuestos\" que comportar\u00eda la l\u00ednea econ\u00f3mica del posible Ejecutivo PSOE-UP.\n\nUn proyecto sustent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194965192142135297"], "created_at": "2019-11-14T13:07:57.000Z", "id": "1194965192142135297", "author_id": "711431920", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194965106184077312"], "created_at": "2019-11-14T13:07:37.000Z", "id": "1194965106184077312", "author_id": "4755891137", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.7504, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3zl7ctq2rJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2CHbGl1", "display_url": "bit.ly/2CHbGl1"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/X7fVqJ2cNC", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1194965066828976128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7fVqJ2cNC", "media_key": "3_1194965064018731013"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 149, "tag": "endeudamiento"}, {"start": 192, "end": 198, "tag": "gasto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194965066828976128"], "created_at": "2019-11-14T13:07:27.000Z", "id": "1194965066828976128", "author_id": "290738100", "text": "Buena foto de \"la tarta de impuestos\" que comportar\u00eda la l\u00ednea econ\u00f3mica del posible Ejecutivo PSOE-UP.\n\nUn proyecto sustentado en m\u00e1s #endeudamiento, m\u00e1s presi\u00f3n fiscal y, especialmente, m\u00e1s #gasto sin evaluaci\u00f3n ni previsi\u00f3n es una senda suicida.\n\nhttps://t.co/3zl7ctq2rJ https://t.co/X7fVqJ2cNC", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194965013653544960"], "created_at": "2019-11-14T13:07:15.000Z", "id": "1194965013653544960", "author_id": "628037100", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 78, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 138, "end": 139, "probability": 0.2972, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.2752, "type": "Place", "normalized_text": "Aora"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194722489936547840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194965006879776768"], "created_at": "2019-11-14T13:07:13.000Z", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "id": "1194965006879776768", "author_id": "720649399760744448", "text": "@gonzalesposadal El mismo fraude cometido por su socio y l\u00edder Alberto Fujimori. Respaldo que usted conjuntamente con el suicida corrupto AG se encarg\u00f3 de promocionar para destruir  al Aora desde adentro. La \u00e9tica y verdad no cambian de acuerdo a mis intereses, se es \u00e9tico o no. Usted no lo es.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194964896976379904"], "created_at": "2019-11-14T13:06:47.000Z", "id": "1194964896976379904", "author_id": "253307641", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194964786645274625"], "created_at": "2019-11-14T13:06:21.000Z", "id": "1194964786645274625", "author_id": "930375434038120448", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194964716466126853"], "created_at": "2019-11-14T13:06:04.000Z", "id": "1194964716466126853", "author_id": "557993682", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194964554150752257"], "created_at": "2019-11-14T13:05:25.000Z", "id": "1194964554150752257", "author_id": "2957204849", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194964547955777536"], "created_at": "2019-11-14T13:05:24.000Z", "id": "1194964547955777536", "author_id": "914978412237910016", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194964455983079424"], "created_at": "2019-11-14T13:05:02.000Z", "id": "1194964455983079424", "author_id": "878102650427932672", "text": "o amigo de turma da minha amiga se suicidou, segundo os amigos foi por conta de press\u00e3o do tcc....sinceramente a academia acaba com o ser humano e a gente n\u00e3o deveria achar isso normal, ser pressionado para obter resultados e os danos psicol\u00f3gicos que isso nos causa..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194964452552126467"], "created_at": "2019-11-14T13:05:01.000Z", "id": "1194964452552126467", "author_id": "2831883226", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1470955598", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JPbaambam", "id": "1470955598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194964090994728960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194964402916777984"], "created_at": "2019-11-14T13:04:49.000Z", "id": "1194964402916777984", "author_id": "1044908472", "text": "@JPbaambam s\u00f3 faltar hehehe! A familia matou uma vaca, sera se vai ter muito churrasco nesses 4 dias?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194964331672358912"], "created_at": "2019-11-14T13:04:32.000Z", "id": "1194964331672358912", "author_id": "2585762845", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "104967278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194963128167075842"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Brooklyn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194964291235000326"], "created_at": "2019-11-14T13:04:23.000Z", "id": "1194964291235000326", "author_id": "104967278", "text": "Yo no s\u00e9 nada de suicidios. De donde vengo, en Brooklyn, nadie se suicida. La gente es demasiado infeliz.\nDelitos y faltas, 1989", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 238, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180631248896"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180606078977"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 239, "tag": "Afganistan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194964186360623110"], "created_at": "2019-11-14T13:03:58.000Z", "id": "1194964186360623110", "author_id": "70757523", "text": "Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca  m\u00e1s los volvi\u00f3 a ver con vida. Horas despu\u00e9s los talibanes los mataron a ambos en un atentado suicida. #Afganistan https://t.co/WwaLXQqry6", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194963706624561153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194964137203376128"], "created_at": "2019-11-14T13:03:46.000Z", "id": "1194964137203376128", "author_id": "1176786657208610816", "text": "RT @azulanfibio: @AgusGarnik @restringienddo @Diego_Jhosimar @achuabasto1 @gueccc @Castillo_Joakoo @VialeLucila \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f no importa como te su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194964015040081920"], "created_at": "2019-11-14T13:03:17.000Z", "id": "1194964015040081920", "author_id": "768030519107940352", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2878554508", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "Diego_Jhosimar", "id": "1017995715669180416"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "achuabasto1", "id": "976932990910681088"}, {"start": 57, "end": 64, "username": "gueccc", "id": "4140733694"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "Castillo_Joakoo", "id": "904521769272434689"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 232, "probability": 0.7273, "type": "Other", "normalized_text": "e "}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "e Frien"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194961803807207426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194963706624561153"], "created_at": "2019-11-14T13:02:03.000Z", "id": "1194963706624561153", "author_id": "166860280", "text": "@AgusGarnik @restringienddo @Diego_Jhosimar @achuabasto1 @gueccc @Castillo_Joakoo @VialeLucila \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f no importa como te suene a vos, hay tests validados para la detecci\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida y protocolos de accionar. No son tests de fb para que personaje de Friends sos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/KXVEQHKDJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/gbrieIl/status/1194770567074848771", "display_url": "twitter.com/gbrieIl/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194963682389889025"], "created_at": "2019-11-14T13:01:57.000Z", "id": "1194963682389889025", "author_id": "1193303770467328000", "text": "Em 11 meses eu:\n- tive que me assumi pra minha mae\n- me entendi bi porem pego +homens \n- me iludir duas vezes e iludi milhares\n- furei a lingua\n- comecei a me amar mais \n- comecei a me odiar mais \n- entrei em depressao\n- um suicida diferente com momentos que nem parece https://t.co/KXVEQHKDJ8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194963619315888130"], "created_at": "2019-11-14T13:01:42.000Z", "id": "1194963619315888130", "author_id": "621230485", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/adgzFSedDS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJGZkV", "display_url": "dlvr.it/RJGZkV"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Fg8D5FLiPY", "expanded_url": "https://twitter.com/DarthPump/status/1194963577955737600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fg8D5FLiPY", "media_key": "3_1194963575879524357"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194963577955737600"], "created_at": "2019-11-14T13:01:32.000Z", "id": "1194963577955737600", "author_id": "272454065", "text": "Russia, studente spara a scuola e poi si suicida https://t.co/adgzFSedDS https://t.co/Fg8D5FLiPY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "euskalnewsmedia", "id": "2922065008"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/B2uBIDh5ub", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/un-estudiante-ruso-de-19-anos-mata-a-un-companero-de-instituto-y-despues-se-suicida/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/un-est\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194957005628334080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194963465741459456"], "created_at": "2019-11-14T13:01:06.000Z", "id": "1194963465741459456", "author_id": "4137391431", "text": "RT @euskalnewsmedia: Un estudiante ruso de 19 a\u00f1os mata a un compa\u00f1ero de instituto y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/B2uBIDh5ub", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "martishi"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/OByCCNY1St", "expanded_url": "https://twitter.com/evacryptowoman/status/1194771503461621761", "display_url": "twitter.com/evacryptowoman\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194963403967733762"], "created_at": "2019-11-14T13:00:51.000Z", "id": "1194963403967733762", "author_id": "1475986104", "text": "soy de virgo y por eso me gusta mucho m\u00e1s all\u00e1 arriba y no me quiero matar a nadie le digo nada \nre suicida martishi https://t.co/OByCCNY1St", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1079726179739947008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AntifaDoc", "id": "1056633214293458946"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "H1SaiaDaMatrix", "id": "2865326772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194962983933370368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194963321734213633"], "created_at": "2019-11-14T13:00:31.000Z", "id": "1194963321734213633", "author_id": "1079726179739947008", "text": "@AntifaDoc @H1SaiaDaMatrix E outra: se todo o movimento intolerante deve ser proibido por que promove a intoler\u00e2ncia, o comunismo que matou milh\u00f5es de pessoas deveria ser proibido, porque ele \u00e9 intolerante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194955135857954818"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/eXAkps4Nix", "expanded_url": "https://twitter.com/Lapreviaok_/status/1194955135857954818", "display_url": "twitter.com/Lapreviaok_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194963221502926850"], "created_at": "2019-11-14T13:00:08.000Z", "id": "1194963221502926850", "author_id": "492700034", "text": "* Se suicida * https://t.co/eXAkps4Nix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "39054648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FabioGuere", "id": "39054648"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Dummont"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194958487509491712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194963201894617089"], "created_at": "2019-11-14T13:00:03.000Z", "id": "1194963201894617089", "author_id": "73327541", "text": "@FabioGuere Dizem que Santos Dummont se matou quando viu que o avi\u00e3o seria usado na guerra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194682301243961344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194963015352934401"], "created_at": "2019-11-14T12:59:18.000Z", "id": "1194963015352934401", "author_id": "949666665679159297", "text": "@Politica_LR Muy buena alumna del COBARDE suicida de ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ. Para el ROB\u00d3 y EXTORSI\u00d3N.\ud83d\udca9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194963014769872897"], "created_at": "2019-11-14T12:59:18.000Z", "id": "1194963014769872897", "author_id": "1898597119", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194962376765906945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194962818937884672"], "created_at": "2019-11-14T12:58:32.000Z", "id": "1194962818937884672", "author_id": "1176786657208610816", "text": "RT @azulanfibio: @AgusGarnik @Diego_Jhosimar @achuabasto1 @restringienddo @gueccc @Castillo_Joakoo @VialeLucila No hace falta que lo diga \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194962601635205121"], "created_at": "2019-11-14T12:57:40.000Z", "id": "1194962601635205121", "author_id": "1102592707799732224", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194962555250364417"], "created_at": "2019-11-14T12:57:29.000Z", "id": "1194962555250364417", "author_id": "2433637814", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1523823530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.706, "type": "Place", "normalized_text": "Planalto"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194425915922620416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194962523365281792"], "created_at": "2019-11-14T12:57:21.000Z", "id": "1194962523365281792", "author_id": "31559513", "text": "@MBLivre @CacoBrasil2 @kimpkat @FFrancischini_ Quero saber \u00e9 quem matou Marielle e o poss\u00edvel envolvimento da mil\u00edcia que se encontra no Planalto. N\u00e3o me venham com golpismo barato para justificar persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Voc\u00eas t\u00eam medo de Lula e o nome disso \u00e9 caga\u00e7o! Caga\u00e7o de fascistas! Bund\u00f5es de merda!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194962501160636417"], "created_at": "2019-11-14T12:57:16.000Z", "id": "1194962501160636417", "author_id": "478919474", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194962434387136516"], "created_at": "2019-11-14T12:57:00.000Z", "id": "1194962434387136516", "author_id": "159262605", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.4308, "type": "Other", "normalized_text": "Frases"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.7818, "type": "Person", "normalized_text": "Edwynchelo"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 206, "tag": "Frases"}, {"start": 207, "end": 218, "tag": "Edwynchelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194962413025669120"], "created_at": "2019-11-14T12:56:55.000Z", "id": "1194962413025669120", "author_id": "133968302", "text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sabiendo que,\ntarde o temprano,\nte volver\u00e1n a destruir.\n(hablandole al coraz\u00f3n)\n#Frases #Edwynchelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2878554508", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "Diego_Jhosimar", "id": "1017995715669180416"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "achuabasto1", "id": "976932990910681088"}, {"start": 57, "end": 64, "username": "gueccc", "id": "4140733694"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "Castillo_Joakoo", "id": "904521769272434689"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194960547290255361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194962376765906945"], "created_at": "2019-11-14T12:56:46.000Z", "id": "1194962376765906945", "author_id": "166860280", "text": "@AgusGarnik @Diego_Jhosimar @achuabasto1 @restringienddo @gueccc @Castillo_Joakoo @VialeLucila No hace falta que lo diga \u00e9l. Para eso hay protocolos de detecci\u00f3n de riesgo suicida, no es cuesti\u00f3n de opini\u00f3n. Lo que m\u00e1s me jode no es que no lo haya detectado, todos podemos fallar desgraciadamente, sino lo que le dijo que haga con lo que le estaba pasando.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/OtlYH9EGFe", "expanded_url": "http://bit.ly/32M3D0X", "display_url": "bit.ly/32M3D0X"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194962333828866048"], "created_at": "2019-11-14T12:56:36.000Z", "id": "1194962333828866048", "author_id": "317671787", "text": "Tragedia della follia: uccide moglie e figlia e poi si suicida https://t.co/OtlYH9EGFe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PsicoKike", "id": "1082953885017362432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194919223279194112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194962043314540544"], "created_at": "2019-11-14T12:55:27.000Z", "id": "1194962043314540544", "author_id": "1633406784", "text": "RT @PsicoKike: Una realidad extremadamente cruel.  No existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio de una persona. En cambio, s\u00ed existen formas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194962022783496193"], "created_at": "2019-11-14T12:55:22.000Z", "id": "1194962022783496193", "author_id": "1072343828", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194961973731049473"], "created_at": "2019-11-14T12:55:10.000Z", "id": "1194961973731049473", "author_id": "559397170", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194961958652596231"], "created_at": "2019-11-14T12:55:06.000Z", "id": "1194961958652596231", "author_id": "600504655", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "703609038", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LittleUmbreon", "id": "921131424899588097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194958868213895168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194961821997916160"], "created_at": "2019-11-14T12:54:34.000Z", "id": "1194961821997916160", "author_id": "382147968", "text": "@LittleUmbreon A ver si se suicida y hace un bien a la humanidad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194961796110651392"], "created_at": "2019-11-14T12:54:28.000Z", "id": "1194961796110651392", "author_id": "30553991", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194961683166498816"], "created_at": "2019-11-14T12:54:01.000Z", "id": "1194961683166498816", "author_id": "948956543751467009", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194961680289148928"], "created_at": "2019-11-14T12:54:00.000Z", "id": "1194961680289148928", "author_id": "2825917395", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194961585762111488"], "created_at": "2019-11-14T12:53:38.000Z", "id": "1194961585762111488", "author_id": "153950461", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194961489968406528"], "created_at": "2019-11-14T12:53:15.000Z", "id": "1194961489968406528", "author_id": "2840336770", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1017995715669180416", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "achuabasto1", "id": "976932990910681088"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "gueccc", "id": "4140733694"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "Castillo_Joakoo", "id": "904521769272434689"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194960964799606785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194961461522685952"], "created_at": "2019-11-14T12:53:08.000Z", "id": "1194961461522685952", "author_id": "1017995715669180416", "text": "@restringienddo @achuabasto1 @AgusGarnik @gueccc @Castillo_Joakoo @VialeLucila Adem\u00e1s no se menciona si el se\u00f1or fue abierto sobre el tema o si presentaba indicadores sobre depresi\u00f3n severa o sobre la tendencia suicida, solo digo que no podemos decir SU CULPA a la ligera sin conocer todo el contexto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194961355129937920"], "created_at": "2019-11-14T12:52:43.000Z", "id": "1194961355129937920", "author_id": "2249645258", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194870403040206848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194961175613726720"], "created_at": "2019-11-14T12:52:00.000Z", "id": "1194961175613726720", "author_id": "348454211", "text": "RT @DavidBarajas23: Pero tengo maestr\u00eda en la universidad de la vida que es suicida\ud83c\udfb5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194609609903923200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ADMeGiteUL", "expanded_url": "https://twitter.com/A3Noticias/status/1194609609903923200", "display_url": "twitter.com/A3Noticias/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194961091371184128"], "created_at": "2019-11-14T12:51:40.000Z", "id": "1194961091371184128", "author_id": "276582149", "text": "Hitler se suicida por el acoso y bullying de los comunistas sovi\u00e9ticos https://t.co/ADMeGiteUL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "919988936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brubsvascaina", "id": "919988936"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "CrvgWaguin_", "id": "3462650181"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 239, "probability": 0.2995, "type": "Organization", "normalized_text": "CT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194960485734584331"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194961087810211840"], "created_at": "2019-11-14T12:51:39.000Z", "id": "1194961087810211840", "author_id": "3953031011", "text": "@brubsvascaina @crvgWaguin_ Mas nao pagou indeniza\u00e7\u00e3o, pq vcs s\u00f3 falam em dinheiro, ent\u00e3o cd\u00ea o da fam\u00edlia dele? Se fosse t\u00e3o ruim a situa\u00e7\u00e3o dos meninos, os sobreviventes nao teriam voltado, boa parte do time j\u00e1 estava se mudando para o CT, vcs s\u00f3 lembram da parte \"matou sim pq colocou eles l\u00e1 ilegalmente\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zipy30", "id": "1693741802"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8557, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.5257, "type": "Organization", "normalized_text": "VerguenzaSuprema"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 102, "tag": "LosDesahuciosMatan"}, {"start": 103, "end": 120, "tag": "GobiernoComplice"}, {"start": 121, "end": 138, "tag": "VerguenzaSuprema"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067128754726727686"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194961046118772741"], "created_at": "2019-11-14T12:51:29.000Z", "id": "1194961046118772741", "author_id": "788761381558480896", "text": "RT @zipy30: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada\n#LosDesahuciosMatan\n#GobiernoComplice\n#VerguenzaSuprema\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194960987788578816"], "created_at": "2019-11-14T12:51:15.000Z", "id": "1194960987788578816", "author_id": "420414994", "text": "Ennesimo femminicidio in Umbria: uccide la moglie e la figlia, poi si suicida. E in Umbria rischiano di chiudere i CAV, unico presidio contro lo scempio del patriarcato!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194960849783402497"], "created_at": "2019-11-14T12:50:42.000Z", "id": "1194960849783402497", "author_id": "924750434", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "341823021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lderios", "id": "341823021"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.3681, "type": "Other", "normalized_text": "Suramerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194733529583804424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194960581884817410"], "created_at": "2019-11-14T12:49:38.000Z", "id": "1194960581884817410", "author_id": "788840198498955264", "text": "@lderios @JJGB1 Comparto y a la vez pienso como una sociedad considerada de las mejores de Suramerica pasa en cuesti\u00f3n de dias y por un simple aumento de peajes del metro se convierta en una sociedad suicida y retr\u00f3grada ... se que saldr\u00e1n a darme todas las explicaciones sociol\u00f3gicas del mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "609771291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LucilaLMHS", "id": "609771291"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194773055773511681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194960461768335360"], "created_at": "2019-11-14T12:49:10.000Z", "id": "1194960461768335360", "author_id": "166860280", "text": "@LucilaLMHS @VialeLucila @marialvareztt Por supuesto. Un profesional de la salud mental debe estar capacitado para detectar riesgo suicida. Y actuar en consecuencia. Cuando un paciente lo tiene, se suspende TODO y la prioridad es esa. Es muy probable que si hacen la denuncia, logren probar la mala praxis.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194960422148935682"], "created_at": "2019-11-14T12:49:00.000Z", "id": "1194960422148935682", "author_id": "103831363", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194960233875025920"], "created_at": "2019-11-14T12:48:15.000Z", "id": "1194960233875025920", "author_id": "2999636991", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194960151352135682"], "created_at": "2019-11-14T12:47:56.000Z", "id": "1194960151352135682", "author_id": "637139748", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194960046549094405"], "created_at": "2019-11-14T12:47:31.000Z", "id": "1194960046549094405", "author_id": "975731252", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.6155, "type": "Other", "normalized_text": "WWENetwork"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "205Live"}, {"start": 33, "end": 44, "tag": "WWENetwork"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194960033102123009"], "created_at": "2019-11-14T12:47:27.000Z", "id": "1194960033102123009", "author_id": "301070162", "text": "Lope Suicida de Rush !! #205Live #WWENetwork", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194623789432102914"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194960031936077826"], "created_at": "2019-11-14T12:47:27.000Z", "id": "1194960031936077826", "author_id": "1162808619534077953", "text": "@MijaelGLP El partido del cobarde suicida no pasar\u00e1 la valla electoral quedando esta vez en rid\u00edculo total", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194960017738403845"], "created_at": "2019-11-14T12:47:24.000Z", "id": "1194960017738403845", "author_id": "358920310", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alexserrapreta", "id": "134662739"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194941816484835328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194960012558385158"], "created_at": "2019-11-14T12:47:22.000Z", "id": "1194960012558385158", "author_id": "170498695", "text": "RT @alexserrapreta: @SF_Moro Eu tamb\u00e9m apoio desde quando a PF pe\u00e7a a pris\u00e3o de Queiroz e descubra quem matou Mariele. Se nesta semana vc f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194960004559847424"], "created_at": "2019-11-14T12:47:21.000Z", "id": "1194960004559847424", "author_id": "982728234583371776", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2856059523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucasberti", "id": "2856059523"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "claramadrigano", "id": "8816362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194945314664439808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194959916173316098"], "created_at": "2019-11-14T12:46:59.000Z", "id": "1194959916173316098", "author_id": "346922048", "text": "@lucasberti @claramadrigano Uai, n\u00e3o tem uma falha l\u00f3gica nisso daqui? Uma mulher gr\u00e1vida, quando se suicida, mata tamb\u00e9m o feto. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194740983331729409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194959682638696448"], "created_at": "2019-11-14T12:46:04.000Z", "id": "1194959682638696448", "author_id": "1153024773578006529", "text": "@MarceloFreixo @MCrivella Esperando vc se manifestar contra o bandido que matou a menininha de 5 anos.  Pq vc vai se pronunciar n\u00e3o \u00e9 mesmo? N\u00e3o tem como por culpa na pol\u00edcia dessa vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194959604289069057"], "created_at": "2019-11-14T12:45:45.000Z", "id": "1194959604289069057", "author_id": "144581051", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/2xntLKNaSM", "expanded_url": "https://is.gd/ZEQVPl", "display_url": "is.gd/ZEQVPl"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jPatCAI9Ck", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1194959439448694784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jPatCAI9Ck", "media_key": "3_1194959437628358657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194959439448694784"], "created_at": "2019-11-14T12:45:06.000Z", "id": "1194959439448694784", "author_id": "113438864", "text": "Estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y se suicida - https://t.co/2xntLKNaSM https://t.co/jPatCAI9Ck", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "757045261382389760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "desdelapc", "id": "757045261382389760"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "carigmonier", "id": "178853299"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194720154720051200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194959377192673281"], "created_at": "2019-11-14T12:44:51.000Z", "id": "1194959377192673281", "author_id": "867893609089048577", "text": "@desdelapc @carigmonier @Heroinella_ Una reconocida intelectual escribi\u00f3 que un suicida, previamente escrachado, hab\u00eda armado una puesta en escena con su muerte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194959337946566656"], "created_at": "2019-11-14T12:44:42.000Z", "id": "1194959337946566656", "author_id": "4513596561", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194959328798793729"], "created_at": "2019-11-14T12:44:39.000Z", "id": "1194959328798793729", "author_id": "118544860", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "163502143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194958799087509505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.5745, "type": "Person", "normalized_text": "riho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194959283391279107"], "created_at": "2019-11-14T12:44:29.000Z", "geo": {"place_id": "315906f3f5b4dffe"}, "id": "1194959283391279107", "author_id": "795887578209746945", "text": "@kangarfm It's not a match without a suicida... Or suicide dive or whatever its called these days.\n\nA lot of wrestlers falling into the cena pattern of matches too (see riho)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/XNEf24j1eL", "expanded_url": "https://foggia.news24.city/2019/11/14/tragedia-cerignola-la-moglie-dellagricoltore-suicida-lotta-la-vita-la-morte/", "display_url": "foggia.news24.city/2019/11/14/tra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "News24City"}, {"start": 120, "end": 133, "tag": "FoggiaNews24"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "Foggia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194959277187837952"], "created_at": "2019-11-14T12:44:27.000Z", "id": "1194959277187837952", "author_id": "4743251902", "text": "Tragedia Cerignola, la moglie dell'agricoltore suicida lotta tra la vita e la morte\nhttps://t.co/XNEf24j1eL\n#News24City #FoggiaNews24 #Foggia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194959175350140929"], "created_at": "2019-11-14T12:44:03.000Z", "id": "1194959175350140929", "author_id": "1153024773578006529", "text": "@MarceloFreixo  PQ o SEU sil\u00eancio sobre a bala perdida ( disparo feito por BANDIDO??) QUE MATOU A MENININHA DE 5 ANOS???? S\u00d3 SE MANIFESTA QUANDO QUER CULPAR A POL\u00cdCIA???? QUEREMOS RESPOSTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194959013223505920"], "created_at": "2019-11-14T12:43:24.000Z", "id": "1194959013223505920", "author_id": "41164412", "text": "Acabei de ver o video do cara que matou 3 on\u00e7as no MT e exibe com orgulho. Meu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i. Pq o homem tem essa gana por ca\u00e7a e por se sentir superior tirando a vida de uma criatura t\u00e3o majestosa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958965681119232"], "created_at": "2019-11-14T12:43:13.000Z", "id": "1194958965681119232", "author_id": "342853846", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194958941521756160"], "created_at": "2019-11-14T12:43:07.000Z", "id": "1194958941521756160", "author_id": "346782648", "text": "En Paraguay la gente se suicida as\u00ed al tocarle si tu no te transpiras estas demente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958937956724736"], "created_at": "2019-11-14T12:43:06.000Z", "id": "1194958937956724736", "author_id": "840263583120412672", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IvankaPb", "id": "612374303"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "CambioClim\u00e1tico"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 61, "tag": "CambioClim\u00e1tico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194902706823028736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958924182695937"], "created_at": "2019-11-14T12:43:03.000Z", "id": "1194958924182695937", "author_id": "942048812180410368", "text": "RT @IvankaPb: Porque ya no se trata de si el #CambioClim\u00e1tico es real,de origen antropico,o de si estamos a tiempo de frenarlo,sino de reco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Diego_Jhosimar", "id": "1017995715669180416"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "achuabasto1", "id": "976932990910681088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194958679667290114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958847619878912"], "created_at": "2019-11-14T12:42:45.000Z", "id": "1194958847619878912", "author_id": "1176786657208610816", "text": "RT @azulanfibio: @Diego_Jhosimar @achuabasto1 @AgusGarnik @restringienddo @gueccc @Castillo_Joakoo @VialeLucila Pueden no hablar si no sabe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958803688706048"], "created_at": "2019-11-14T12:42:34.000Z", "id": "1194958803688706048", "author_id": "1186483384748519424", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FormulaTV", "id": "17634874"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole Wallace"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.7133, "type": "Other", "normalized_text": "SkamEspa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "SkamEspa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1135102981332963329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958683010162688"], "created_at": "2019-11-14T12:42:05.000Z", "id": "1194958683010162688", "author_id": "264476903", "text": "RT @FormulaTV: \ud83d\udcfa Nicole Wallace (#SkamEspa\u00f1a): 'Est\u00e1 normalizado el bullying en los institutos, y hay gente que se suicida' https://t.co/TC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1017995715669180416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Diego_Jhosimar", "id": "1017995715669180416"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "achuabasto1", "id": "976932990910681088"}, {"start": 57, "end": 64, "username": "gueccc", "id": "4140733694"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "Castillo_Joakoo", "id": "904521769272434689"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194956688236826625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958679667290114"], "created_at": "2019-11-14T12:42:05.000Z", "id": "1194958679667290114", "author_id": "166860280", "text": "@Diego_Jhosimar @achuabasto1 @AgusGarnik @restringienddo @gueccc @Castillo_Joakoo @VialeLucila Pueden no hablar si no saben? Fue mala praxis. Si vos ten\u00e9s un paciente con riesgo suicida, no le dec\u00eds que \"vaya a distraerse\". Haces seguimiento riguroso. Y lo digo como psic\u00f3loga y con un miedo horrible de alguna vez no percibir las se\u00f1ales de alarma en un paciente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958664307740678"], "created_at": "2019-11-14T12:42:01.000Z", "id": "1194958664307740678", "author_id": "2435302884", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194958439665033216"], "created_at": "2019-11-14T12:41:07.000Z", "id": "1194958439665033216", "author_id": "551604536", "text": "O dia tinha come\u00e7ado bem mas compartilharam o v\u00eddeo da garota que se suicidou na passarela. As pessoas perderam mesmo a no\u00e7\u00e3o, o ser humano cada dia mais frio de cora\u00e7\u00e3o. E que triste essa garota n\u00e3o encontrou um caminho que n\u00e3o fosse esse. :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 117, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Brito"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9178, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil 247"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/uAjxRtPMYn", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194958323793252360"], "created_at": "2019-11-14T12:40:40.000Z", "id": "1194958323793252360", "author_id": "54173072", "text": "Fernando Brito: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - Brasil 247 https://t.co/uAjxRtPMYn via @GoogleNews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Brito"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/uAjxRtPMYn", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194958285700575234"], "created_at": "2019-11-14T12:40:31.000Z", "id": "1194958285700575234", "author_id": "54173072", "text": "Fernando Brito: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/uAjxRtPMYn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958197590777857"], "created_at": "2019-11-14T12:40:10.000Z", "id": "1194958197590777857", "author_id": "211568474", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "euskalnewsmedia", "id": "2922065008"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/B2uBIDh5ub", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/un-estudiante-ruso-de-19-anos-mata-a-un-companero-de-instituto-y-despues-se-suicida/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/un-est\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194957005628334080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958089155469312"], "created_at": "2019-11-14T12:39:44.000Z", "id": "1194958089155469312", "author_id": "950152591698284545", "text": "RT @euskalnewsmedia: Un estudiante ruso de 19 a\u00f1os mata a un compa\u00f1ero de instituto y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/B2uBIDh5ub", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "euskalnewsmedia", "id": "2922065008"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/B2uBIDh5ub", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/un-estudiante-ruso-de-19-anos-mata-a-un-companero-de-instituto-y-despues-se-suicida/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/un-est\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194957005628334080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958021358735360"], "created_at": "2019-11-14T12:39:28.000Z", "id": "1194958021358735360", "author_id": "1065892637901762560", "text": "RT @euskalnewsmedia: Un estudiante ruso de 19 a\u00f1os mata a un compa\u00f1ero de instituto y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/B2uBIDh5ub", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958005139386368"], "created_at": "2019-11-14T12:39:24.000Z", "id": "1194958005139386368", "author_id": "399092326", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sumariumcom", "id": "1379961224906076162"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Deillily Rodr\u00edguez"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "AHORA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955634573266944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194957822796148736"], "created_at": "2019-11-14T12:38:40.000Z", "id": "1194957822796148736", "author_id": "164768979", "text": "RT @sumariumcom: #AHORA Deillily Rodr\u00edguez: Los arrollamientos ocurren con m\u00e1s frecuencia porque antes hab\u00eda un personal que abordaba a las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/AtVaiLLLZG", "expanded_url": "https://twitter.com/andreariell/status/1194730893132357632", "display_url": "twitter.com/andreariell/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194957762045923328"], "created_at": "2019-11-14T12:38:26.000Z", "id": "1194957762045923328", "author_id": "1064495458431705089", "text": "Cad\u00ea a suicida pra me acompanhar https://t.co/AtVaiLLLZG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9425, "type": "Other", "normalized_text": "La Verdad"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/385Lu23VfR", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=laverdad&vli=tw", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194957298348810242"], "created_at": "2019-11-14T12:36:35.000Z", "id": "1194957298348810242", "author_id": "915645198071484427", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a | La Verdad https://t.co/385Lu23VfR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/bLpiFD4gXO", "expanded_url": "http://bit.ly/32OVed0", "display_url": "bit.ly/32OVed0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194957109361881089"], "created_at": "2019-11-14T12:35:50.000Z", "id": "1194957109361881089", "author_id": "317679514", "text": "Russia, studente spara a scuola e si suicida: due morti e tre feriti https://t.co/bLpiFD4gXO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/B2uBIDh5ub", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/un-estudiante-ruso-de-19-anos-mata-a-un-companero-de-instituto-y-despues-se-suicida/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/un-est\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194957005628334080"], "created_at": "2019-11-14T12:35:26.000Z", "id": "1194957005628334080", "author_id": "2922065008", "text": "Un estudiante ruso de 19 a\u00f1os mata a un compa\u00f1ero de instituto y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/B2uBIDh5ub", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194956683002437633"], "created_at": "2019-11-14T12:34:09.000Z", "id": "1194956683002437633", "author_id": "317872949", "text": "o guri que postou o v\u00eddeo matando o gato tbm se matou????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QeADLcbGsA", "expanded_url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiOGh0dHA6Ly93d3cudG9kYXkuaXQvY2l0dGEvb21pY2lkaW8tc3VpY2lkaW8tb3J2aWV0by5odG1s0gE5aHR0cHM6Ly9hbXAudG9kYXkuaXQvY2l0dGEvb21pY2lkaW8tc3VpY2lkaW8tb3J2aWV0by5odG1s?oc=5&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "news.google.com/__i/rss/rd/art\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194956670209708033"], "created_at": "2019-11-14T12:34:06.000Z", "id": "1194956670209708033", "author_id": "2449406484", "text": "Uccide figlia e moglie, poi si suicida: i cadaveri trovati in tre diverse stanze - Today https://t.co/QeADLcbGsA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/OVDNdn1JIk", "expanded_url": "http://j.mp/2rBO66S", "display_url": "j.mp/2rBO66S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194954632675508224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194956544422678528"], "created_at": "2019-11-14T12:33:36.000Z", "id": "1194956544422678528", "author_id": "944558094", "text": "RT @la_patilla: Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/OVDNdn1JIk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 33, "probability": 0.9388, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.7858, "type": "Place", "normalized_text": "Banan\u00e3o"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/VjQek2ESap", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/11/13/motorista-de-porsche-que-atropelou-e-matou-idosa-em-faixa-de-pedestres-em-sp-e-solto.ghtml?fbclid=IwAR0hPA6vw09Z5a4bZmN37q0dIbPIfGc764pXopNOKRyvn6rMUIrxUkDxzK0", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194956315728191488"], "created_at": "2019-11-14T12:32:41.000Z", "id": "1194956315728191488", "author_id": "809156768202915844", "text": "Segundo o Supremo Tribunal Federal, quem tem dinheiro pode at\u00e9 matar. E, mais de uma vez. Porque s\u00f3 depois de se esgotarem todos os recursos \u00e9 que se vai preso c\u00e1 no 'Banan\u00e3o'... https://t.co/VjQek2ESap", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianacaroruiz", "id": "56684856"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "laromantica889", "id": "377547149"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 68, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Deillily Rodr\u00edguez"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 50, "tag": "ElToqueDeDiana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194954861739204609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194955953411698690"], "created_at": "2019-11-14T12:31:15.000Z", "id": "1194955953411698690", "author_id": "140006069", "text": "RT @dianacaroruiz: @laromantica889 #ElToqueDeDiana Deillily Rodr\u00edguez: Los arrollamientos ocurren con m\u00e1s frecuencia porque antes hab\u00eda un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianacaroruiz", "id": "56684856"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "laromantica889", "id": "377547149"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 68, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Deillily Rodr\u00edguez"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 50, "tag": "ElToqueDeDiana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194954861739204609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194955886659297280"], "created_at": "2019-11-14T12:30:59.000Z", "id": "1194955886659297280", "author_id": "944558094", "text": "RT @dianacaroruiz: @laromantica889 #ElToqueDeDiana Deillily Rodr\u00edguez: Los arrollamientos ocurren con m\u00e1s frecuencia porque antes hab\u00eda un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194955884176322562"], "created_at": "2019-11-14T12:30:58.000Z", "id": "1194955884176322562", "author_id": "965199710", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194955877733687296"], "created_at": "2019-11-14T12:30:57.000Z", "id": "1194955877733687296", "author_id": "89676762", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/HKDsXq15Ql", "expanded_url": "http://bit.ly/32P3FFg", "display_url": "bit.ly/32P3FFg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194955841247559680"], "created_at": "2019-11-14T12:30:48.000Z", "id": "1194955841247559680", "author_id": "317671787", "text": "Orvieto, impiegato dell\u2019Aeronautica uccide la moglie e la figlia e si suicida https://t.co/HKDsXq15Ql", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194955641472847873"], "created_at": "2019-11-14T12:30:00.000Z", "id": "1194955641472847873", "author_id": "1172999699827253254", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Deillily Rodr\u00edguez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194955634573266944"], "created_at": "2019-11-14T12:29:59.000Z", "id": "1194955634573266944", "author_id": "519706573", "text": "#AHORA Deillily Rodr\u00edguez: Los arrollamientos ocurren con m\u00e1s frecuencia porque antes hab\u00eda un personal que abordaba a las personas que se encontraban en el and\u00e9n. No se ve calidad humana para abordar a un suicida en el metro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1173697212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194774939338969088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194955611244548096"], "created_at": "2019-11-14T12:29:53.000Z", "id": "1194955611244548096", "author_id": "1008005655620390913", "text": "@vacantplanet_ Suicida que s0s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194955430553886722"], "created_at": "2019-11-14T12:29:10.000Z", "id": "1194955430553886722", "author_id": "773869687465803776", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194955330389774336"], "created_at": "2019-11-14T12:28:46.000Z", "id": "1194955330389774336", "author_id": "731801153885851648", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 104, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/pOkyrPuTyp", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194955295035940865"], "created_at": "2019-11-14T12:28:38.000Z", "id": "1194955295035940865", "author_id": "311471528", "text": "\"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la vita di Moahmed morto suicida in carcere a Viterbo. Ora davvero basta: al Mammagialla le cose devono cambiare\n\nhttps://t.co/pOkyrPuTyp", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194955160554033152"], "created_at": "2019-11-14T12:28:06.000Z", "id": "1194955160554033152", "author_id": "148736236", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "528026616", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "veronicatouss", "id": "114806217"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7933, "type": "Place", "normalized_text": "Vallarta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194825735724253185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954984690896899"], "created_at": "2019-11-14T12:27:24.000Z", "id": "1194954984690896899", "author_id": "846813946917126146", "text": "@_andygaytan @veronicatouss Jajajajja no manches pobre Vallarta haber si no se suicida o se quita la vida jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194954948619984899"], "created_at": "2019-11-14T12:27:15.000Z", "id": "1194954948619984899", "author_id": "1035986379061243909", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954932320911362"], "created_at": "2019-11-14T12:27:11.000Z", "id": "1194954932320911362", "author_id": "913377799", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "56684856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "laromantica889", "id": "377547149"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.7794, "type": "Person", "normalized_text": "Deillily Rodr\u00edguez"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "ElToqueDeDiana"}, {"start": 251, "end": 257, "tag": "14Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194954542351355909"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954861739204609"], "created_at": "2019-11-14T12:26:54.000Z", "id": "1194954861739204609", "author_id": "56684856", "text": "@laromantica889 #ElToqueDeDiana Deillily Rodr\u00edguez: Los arrollamientos ocurren con m\u00e1s frecuencia porque antes hab\u00eda un personal que abordaba a las personas que se encontraban en el and\u00e9n. No se ve calidad humana para abordar a un suicida en el metro #14Nov", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954838964162560"], "created_at": "2019-11-14T12:26:49.000Z", "id": "1194954838964162560", "author_id": "42361572", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954816428138496"], "created_at": "2019-11-14T12:26:44.000Z", "id": "1194954816428138496", "author_id": "1075166591753568256", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/o7AwBISmRe", "expanded_url": "https://twitter.com/stfutony/status/1193954501620690944", "display_url": "twitter.com/stfutony/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194954779446972416"], "created_at": "2019-11-14T12:26:35.000Z", "id": "1194954779446972416", "author_id": "3025546323", "text": "-Graduarme de primaria\n-Graduarme del liceo\n-Estar en el \u00faltimo a\u00f1o de mi carrera\n-Haber superado un deseo suicida\n-Haber conocido un mont\u00f3n de gente importante en mi vida\n-\u00bfHaber cumplido 20 cuenta? https://t.co/o7AwBISmRe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OVDNdn1JIk", "expanded_url": "http://j.mp/2rBO66S", "display_url": "j.mp/2rBO66S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194954632675508224"], "created_at": "2019-11-14T12:26:00.000Z", "id": "1194954632675508224", "author_id": "124172948", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/OVDNdn1JIk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954601595854856"], "created_at": "2019-11-14T12:25:52.000Z", "id": "1194954601595854856", "author_id": "4545645977", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3015464757", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rodrigocrc10", "id": "3015464757"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194791196369010688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954569345904640"], "created_at": "2019-11-14T12:25:45.000Z", "id": "1194954569345904640", "author_id": "2786457760", "text": "@rodrigocrc10 @andrizek Se juntar o Flamengo inteiro n\u00e3o mata o tanto que o assassino condenado j\u00e1 matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954552266698752"], "created_at": "2019-11-14T12:25:41.000Z", "id": "1194954552266698752", "author_id": "1174498290676707328", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954340634648578"], "created_at": "2019-11-14T12:24:50.000Z", "id": "1194954340634648578", "author_id": "1062363794175938561", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954311152885760"], "created_at": "2019-11-14T12:24:43.000Z", "id": "1194954311152885760", "author_id": "2610246032", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "Registro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194954181439901697"], "created_at": "2019-11-14T12:24:12.000Z", "id": "1194954181439901697", "author_id": "3273292770", "text": "Cara, fiquei t\u00e3o triste quando vi a not\u00edcia do menino que se matou em Registro, poxa \ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954085222490112"], "created_at": "2019-11-14T12:23:49.000Z", "id": "1194954085222490112", "author_id": "445600470", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954004075294720"], "created_at": "2019-11-14T12:23:30.000Z", "id": "1194954004075294720", "author_id": "82266843", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194953457037402113"], "created_at": "2019-11-14T12:21:19.000Z", "id": "1194953457037402113", "author_id": "1027690640694550528", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194953098109816832"], "created_at": "2019-11-14T12:19:54.000Z", "id": "1194953098109816832", "author_id": "258148372", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.551, "type": "Place", "normalized_text": "BELL VILLE"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.6246, "type": "Place", "normalized_text": "bellville"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CAZA04GIBH", "expanded_url": "http://bit.ly/WEB-RADIOVILLAMARIA-AM930", "display_url": "bit.ly/WEB-RADIOVILLA\u2026"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/kTDinh0bwh", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioVillaMaria/status/1194953074256863232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTDinh0bwh", "media_key": "3_1194953066329595904"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "regionales"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "bellville"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "policiales"}, {"start": 139, "end": 146, "tag": "hombre"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "veterano"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "malvinas"}, {"start": 167, "end": 172, "tag": "mata"}, {"start": 173, "end": 180, "tag": "esposa"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "balazo"}, {"start": 189, "end": 197, "tag": "pistola"}, {"start": 198, "end": 206, "tag": "suicida"}, {"start": 207, "end": 216, "tag": "noticias"}, {"start": 217, "end": 227, "tag": "noviembre"}, {"start": 228, "end": 235, "tag": "jueves"}, {"start": 236, "end": 242, "tag": "radio"}, {"start": 243, "end": 259, "tag": "radiovillamaria"}, {"start": 260, "end": 266, "tag": "AM930"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194953074256863232"], "created_at": "2019-11-14T12:19:48.000Z", "id": "1194953074256863232", "author_id": "482137569", "text": "UN HOMBRE MAT\u00d3 A SU ESPOSA Y LUEGO SE SUICID\u00d3 EN BELL VILLE\n\nNoticia completa: https://t.co/CAZA04GIBH\n\n#regionales #bellville #policiales #hombre #veterano #malvinas #mata #esposa #balazo #pistola #suicida #noticias #noviembre #jueves #radio #radiovillamaria #AM930 https://t.co/kTDinh0bwh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194952769704267777"], "created_at": "2019-11-14T12:18:36.000Z", "id": "1194952769704267777", "author_id": "96866653", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194952769632972805"], "created_at": "2019-11-14T12:18:36.000Z", "id": "1194952769632972805", "author_id": "2845636344", "text": "acordei com a not\u00edcia que um jovem daqui da cidade se suicidou ap\u00f3s pedirem que ele revisasse a monografia.... gente do c\u00e9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "799260530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4193, "type": "Person", "normalized_text": "Psol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194712082358423553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194952759944130560"], "created_at": "2019-11-14T12:18:33.000Z", "id": "1194952759944130560", "author_id": "1150137484615049217", "text": "@MottaTarcisio @MCrivella Depois da decis\u00e3o do STF sobre a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia acabaram-se os gritos: \"Quem matou Marielle Franco?\"\nOu\n\"Cad\u00ea o Queiroz?\"\nPra qu\u00ea o Psol se incomodar com isso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "emily_habsburg", "id": "265606103"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/wvpQncrw8X", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194921933483237376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194952687177158656"], "created_at": "2019-11-14T12:18:16.000Z", "id": "1194952687177158656", "author_id": "1192877843346329602", "text": "RT @emily_habsburg: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, la mayor\u00eda hombres... https://t.co/wvpQncrw8X", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194952661629620225"], "created_at": "2019-11-14T12:18:10.000Z", "id": "1194952661629620225", "author_id": "1137422650454814720", "text": "\u2014 Le ha saltado sin ella querer y est\u00e1 llorando cual magdalena. \n\nSi le mandas m\u00e1s canciones de esas se suicida. \u2014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194952614690971648"], "created_at": "2019-11-14T12:17:59.000Z", "id": "1194952614690971648", "author_id": "1100129225741340673", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194952610811432961"], "created_at": "2019-11-14T12:17:58.000Z", "id": "1194952610811432961", "author_id": "230558044", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194952605685997569"], "created_at": "2019-11-14T12:17:56.000Z", "id": "1194952605685997569", "author_id": "1578098006", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194952536987451392"], "created_at": "2019-11-14T12:17:40.000Z", "id": "1194952536987451392", "author_id": "1055781994293088257", "text": "\"Vai v\u00ea se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194952322520174592"], "created_at": "2019-11-14T12:16:49.000Z", "id": "1194952322520174592", "author_id": "1053470298463461378", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194952013085396992"], "created_at": "2019-11-14T12:15:35.000Z", "id": "1194952013085396992", "author_id": "806160350932508672", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "Fam\u00edlia"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/xothIFejwN", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiilhermeeLuz/status/1194952002087931910/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xothIFejwN", "media_key": "3_1194951976024457217"}, {"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/xothIFejwN", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiilhermeeLuz/status/1194952002087931910/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xothIFejwN", "media_key": "3_1194951976020262912"}, {"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/xothIFejwN", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiilhermeeLuz/status/1194952002087931910/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xothIFejwN", "media_key": "3_1194951976020254720"}, {"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/xothIFejwN", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiilhermeeLuz/status/1194952002087931910/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xothIFejwN", "media_key": "3_1194951977014304768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194952002087931910"], "created_at": "2019-11-14T12:15:33.000Z", "id": "1194952002087931910", "author_id": "71958148", "text": "Fam\u00edlia Suicida passando na sua TL \ud83d\ude0e\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc9c\ud83d\udda4 https://t.co/xothIFejwN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194951903689486338"], "created_at": "2019-11-14T12:15:09.000Z", "id": "1194951903689486338", "author_id": "912960710245847040", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RXXu3ejpxk", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/11/14/russia-in-un-college-studente-para-ai-compagni-poi-si-suicida-2-morti-e-3-feriti/", "display_url": "agenpress.it/2019/11/14/rus\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/HVbAKf6OPm", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenpress/status/1194951826858283008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HVbAKf6OPm", "media_key": "3_1194951824836628480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194951826858283008"], "created_at": "2019-11-14T12:14:51.000Z", "id": "1194951826858283008", "author_id": "3110388185", "text": "Russia. In un college studente para ai compagni poi si suicida, 2 morti e 3 feriti https://t.co/RXXu3ejpxk Agenpress - Uno studente ha sparato in u... https://t.co/HVbAKf6OPm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/GHUP7MtWS3", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida#.Xc1DBH4gy68.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194951552064262145"], "created_at": "2019-11-14T12:13:45.000Z", "id": "1194951552064262145", "author_id": "2435720202", "text": "\"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qual a condi\u00e7\u00e3o que teriam de concorrer com importados chineses com tarifa zero de importa\u00e7\u00e3o\" https://t.co/GHUP7MtWS3", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194951426818105345"], "created_at": "2019-11-14T12:13:15.000Z", "id": "1194951426818105345", "author_id": "409186626", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "AdsumP", "id": "1578098006"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Brito"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8964, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/QcejuuVhWP", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida#.Xc1DBH4gy68.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194949467839090688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194951423173287938"], "created_at": "2019-11-14T12:13:15.000Z", "id": "1194951423173287938", "author_id": "1475684648", "text": "RT @AdsumP: Fernando Brito: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/QcejuuVhWP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "780232170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "belenbraho", "id": "780232170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194933170233327616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194951390361268224"], "created_at": "2019-11-14T12:13:07.000Z", "id": "1194951390361268224", "author_id": "308906062", "text": "@belenbraho Cuando alguien se suicida siempre hay depresi\u00f3n detr\u00e1s... siempre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194951348917284864"], "created_at": "2019-11-14T12:12:57.000Z", "id": "1194951348917284864", "author_id": "153848333", "text": "Da\u00ed ficamos eu e o Daniel tentando matar ela, depois ela se esconde e quem disse que a gente encontra at\u00e9 oramos pra ela aparecer e ela apareceu e a\u00ed a gente matou e ainda ficou se perguntando se n\u00e3o tinha mais \ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "AdsumP", "id": "1578098006"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Brito"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8964, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/QcejuuVhWP", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida#.Xc1DBH4gy68.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194949467839090688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194950801443229696"], "created_at": "2019-11-14T12:10:46.000Z", "id": "1194950801443229696", "author_id": "1106333057861251072", "text": "RT @AdsumP: Fernando Brito: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/QcejuuVhWP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194950766877958144"], "created_at": "2019-11-14T12:10:38.000Z", "id": "1194950766877958144", "author_id": "1075002274148163584", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194950741833768960"], "created_at": "2019-11-14T12:10:32.000Z", "id": "1194950741833768960", "author_id": "1186314040416575488", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/sW30OndsqP", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=720855", "display_url": "notizieoggi.com/?p=720855"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194950620769345536"], "created_at": "2019-11-14T12:10:03.000Z", "id": "1194950620769345536", "author_id": "834431658279501825", "text": "Delitto Arce, figlia brigadiere suicida:-\nhttps://t.co/sW30OndsqP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194950309799436288"], "created_at": "2019-11-14T12:08:49.000Z", "id": "1194950309799436288", "author_id": "259237627", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194950147597316097"], "created_at": "2019-11-14T12:08:10.000Z", "id": "1194950147597316097", "author_id": "2421691609", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarcosFlaRJ13", "id": "889548012"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "DanieldoIphone", "id": "1166072283175313409"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5093, "type": "Organization", "normalized_text": "CPFs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194941691528187904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194949869926006786"], "created_at": "2019-11-14T12:07:04.000Z", "id": "1194949869926006786", "author_id": "289445454", "text": "RT @MarcosFlaRJ13: @DanieldoIphone @dvjpg @maluberaldi Deve ser pq a instituicao nao matou ninguem, se houve negligencia foi de CPFs e nao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "404790176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194949117602095104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194949749734068226"], "created_at": "2019-11-14T12:06:36.000Z", "id": "1194949749734068226", "author_id": "404790176", "text": "Un tuit no suicida nunca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "142526936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hernanbrienza", "id": "142526936"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7437, "type": "Organization", "normalized_text": "Gestapo"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Prada"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Gucci"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/c8u6Bz2R1J", "expanded_url": "https://twitter.com/JETON77/status/1194949689088581636/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8u6Bz2R1J", "media_key": "3_1194949682788732928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194650705728090115"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194949689088581636"], "created_at": "2019-11-14T12:06:21.000Z", "id": "1194949689088581636", "author_id": "202249416", "text": "@hernanbrienza Y una buena Gestapo fiel y suicida. Con un logo moderno, dise\u00f1ado por Prada o Gucci, algo asi \ud83d\udc47 para reflejar la mezcolanza e incoherente contradicci\u00f3n  del partido. https://t.co/c8u6Bz2R1J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194949582536552456"], "created_at": "2019-11-14T12:05:56.000Z", "id": "1194949582536552456", "author_id": "324624698", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Brito"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/QcejuuVhWP", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida#.Xc1DBH4gy68.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194949467839090688"], "created_at": "2019-11-14T12:05:28.000Z", "id": "1194949467839090688", "author_id": "1578098006", "text": "Fernando Brito: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/QcejuuVhWP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "inter_pl", "id": "398868306"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Vj9lU26mT0", "expanded_url": "http://bit.ly/351VYNE", "display_url": "bit.ly/351VYNE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.prensalibre.com/internacional/un-estudiante-mata-a-tiros-a-un-companero-y-se-suicida-en-el-este-de-rusia/"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "VIDEO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194949424629321728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194949446351687680"], "created_at": "2019-11-14T12:05:23.000Z", "id": "1194949446351687680", "author_id": "38687143", "text": "RT @inter_pl: #VIDEO | Estas son las im\u00e1genes del lugar donde sucedi\u00f3 el tiroteo. https://t.co/Vj9lU26mT0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "65473559", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194948090870063104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194949435425468421"], "created_at": "2019-11-14T12:05:21.000Z", "id": "1194949435425468421", "author_id": "1653935264", "text": "@portalR7 Se suicidou politicamente em pouco tempo a depress\u00e3o vai o derreter colheu o que plantou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Vj9lU26mT0", "expanded_url": "http://bit.ly/351VYNE", "display_url": "bit.ly/351VYNE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.prensalibre.com/internacional/un-estudiante-mata-a-tiros-a-un-companero-y-se-suicida-en-el-este-de-rusia/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194949424629321728"], "created_at": "2019-11-14T12:05:18.000Z", "id": "1194949424629321728", "author_id": "398868306", "text": "#VIDEO | Estas son las im\u00e1genes del lugar donde sucedi\u00f3 el tiroteo. https://t.co/Vj9lU26mT0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3449167468", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ValcijoneF", "id": "3449167468"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194671875374362625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194949292890501122"], "created_at": "2019-11-14T12:04:47.000Z", "id": "1194949292890501122", "author_id": "79054933", "text": "@ValcijoneF @SeriesBrasil Esquadr\u00e3o suicida mandou lembran\u00e7as", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194949261659639808"], "created_at": "2019-11-14T12:04:39.000Z", "id": "1194949261659639808", "author_id": "120311730", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194681851396476928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Luc\u00edana Le\u00f3n"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/idlvJ4g2Hx", "expanded_url": "https://twitter.com/TrujiYo/status/1194681851396476928", "display_url": "twitter.com/TrujiYo/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194949114083102720"], "created_at": "2019-11-14T12:04:04.000Z", "id": "1194949114083102720", "author_id": "1084202159821021185", "text": "Luc\u00edana Le\u00f3n igual que su padrino el suicida colosal dice que se allana a que la investiguen pero por lo bajo llena de tr\u00e1mites 1l poder judicial igual que Keiko. Solo falta que vaya a buscar asilo a alguna embajada https://t.co/idlvJ4g2Hx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7427, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194949049771802626"], "created_at": "2019-11-14T12:03:49.000Z", "id": "1194949049771802626", "author_id": "872662275651506177", "text": "Eu nem era amiga do rapaz que se suicidou a pouco tempo, mas eu n\u00e3o consigo parar de pensar nele e em como \u00e9 pesado ser LGBT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194940539725996034"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Blagoveshenko"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/gOf26BaQA6", "expanded_url": "https://twitter.com/cgtnrussian/status/1194940539725996034", "display_url": "twitter.com/cgtnrussian/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194949013075898369"], "created_at": "2019-11-14T12:03:40.000Z", "id": "1194949013075898369", "author_id": "55068506", "text": "En Blagoveshenko Rusia un estudiante abre fuego contra el efificio de su colegio. Una persona muere y tres quedan heridas. Al llegar la Polic\u00eda se suicida. https://t.co/gOf26BaQA6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PsicoKike", "id": "1082953885017362432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194919223279194112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194948934533353472"], "created_at": "2019-11-14T12:03:21.000Z", "id": "1194948934533353472", "author_id": "359393715", "text": "RT @PsicoKike: Una realidad extremadamente cruel.  No existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio de una persona. En cambio, s\u00ed existen formas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194948778941460481"], "created_at": "2019-11-14T12:02:44.000Z", "id": "1194948778941460481", "author_id": "910815279919370240", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IvankaPb", "id": "612374303"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "CambioClim\u00e1tico"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 61, "tag": "CambioClim\u00e1tico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194902706823028736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194948530189852672"], "created_at": "2019-11-14T12:01:45.000Z", "id": "1194948530189852672", "author_id": "1944595165", "text": "RT @IvankaPb: Porque ya no se trata de si el #CambioClim\u00e1tico es real,de origen antropico,o de si estamos a tiempo de frenarlo,sino de reco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8866, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 38, "end": 69, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "Asociacion Vasca de Suicidologia"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.4401, "type": "Other", "normalized_text": "AIDATU"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/daVmhhaGkS", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicLuisFLopez/status/1194948450670055425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/daVmhhaGkS", "media_key": "3_1194948448367337473"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194948450670055425"], "created_at": "2019-11-14T12:01:26.000Z", "id": "1194948450670055425", "author_id": "983400740", "text": "Ma\u00f1ana viajo a Bilbao invitado por la Asociacion Vasca de Suicidologia -AIDATU- en sus III Jornadas sobre el Suicido. \n\nPonemos voz a la conducta suicida y la influencia que las redes sociales e Internet mantienen en este problema de salud p\u00fablica. https://t.co/daVmhhaGkS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194948343392325632"], "created_at": "2019-11-14T12:01:00.000Z", "id": "1194948343392325632", "author_id": "771324511434084352", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194770811757813760"}], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/xaJ7xJOxeV", "expanded_url": "https://aisyah.substack.com/p/bomber", "display_url": "aisyah.substack.com/p/bomber"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/aMkVmLndit", "expanded_url": "https://twitter.com/jamesmassola/status/1194770811757813760", "display_url": "twitter.com/jamesmassola/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194948269341839363"], "created_at": "2019-11-14T12:00:43.000Z", "id": "1194948269341839363", "author_id": "1696436204", "text": "Bombarolo suicida di Medan \u00e9 legato al JAD indonesiano. Non \u00e9 stato attacco suicida singolo come sembrano credere autorit\u00e0 indonesiane.  @BRITgrlINDOfood  https://t.co/xaJ7xJOxeV https://t.co/aMkVmLndit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194948252149452800"], "created_at": "2019-11-14T12:00:39.000Z", "id": "1194948252149452800", "author_id": "1069673113", "text": "Siempre dicen que la persona que se suicida es ego\u00edsta y no piensa en sus seres queridos, pero, \u00bfse han puesto a pensar en los que se mantienen viviendo a la fuerza y odiando la vida por no hacerle da\u00f1o a nadie?, la vida as\u00ed, no es vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194948212278398981"], "created_at": "2019-11-14T12:00:29.000Z", "id": "1194948212278398981", "author_id": "2427273956", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194825736881889281"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/fXQFQiqDmC", "expanded_url": "https://twitter.com/magalzaoshow/status/1194825736881889281", "display_url": "twitter.com/magalzaoshow/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194947983814647808"], "created_at": "2019-11-14T11:59:35.000Z", "id": "1194947983814647808", "author_id": "2336890222", "text": "Eu te ajudo: o Flamengo MATOU adolescentes em um galp\u00e3o sem alvar\u00e1 e n\u00e3o deu a MENOR assist\u00eancia pros familiares que perderam as crian\u00e7as que tavam atr\u00e1s de um sonho. \nSe voc\u00ea acha um absurdo lembrar que seu clube \u00e9 assassino, voc\u00ea \u00e9 conivente. \nAbra\u00e7ossssssssss https://t.co/fXQFQiqDmC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OVDNdmK8QM", "expanded_url": "http://j.mp/2rBO66S", "display_url": "j.mp/2rBO66S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194947956480327681"], "created_at": "2019-11-14T11:59:28.000Z", "id": "1194947956480327681", "author_id": "124172948", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida      https://t.co/OVDNdmK8QM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194947892336906240"], "created_at": "2019-11-14T11:59:13.000Z", "id": "1194947892336906240", "author_id": "1109881835889324033", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8283, "type": "Other", "normalized_text": "Roto2Bot"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gaTkYFGQZI", "expanded_url": "http://www.forocoches.com/foro/showthread.php?t=7542267", "display_url": "forocoches.com/foro/showthrea\u2026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 117, "tag": "Roto2Bot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194947853799608322"], "created_at": "2019-11-14T11:59:04.000Z", "id": "1194947853799608322", "author_id": "826042424", "text": "+64 resp. \"Un joven inmigrante se suicida tras ser expulsado del centro de menores\" https://t.co/gaTkYFGQZI #Roto2Bot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/DsI3sTWOqX", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2019/11/14/russia-studente-spara-a-scuola-e-poi-si-suicida_b8b8197d-73da-4382-a813-d6535e31895f.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/c\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/KHwvgp5KBp", "expanded_url": "https://twitter.com/CretellaRoberta/status/1194947850922102784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHwvgp5KBp", "media_key": "3_1194947849080823813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194947850922102784"], "created_at": "2019-11-14T11:59:03.000Z", "id": "1194947850922102784", "author_id": "4863618933", "text": "Russia, studente spara a scuola e poi si suicida: In un college di Blagoveshchensk, apre il fuoco sui compagni dopo un diverbio https://t.co/DsI3sTWOqX https://t.co/KHwvgp5KBp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194947811579695104"], "created_at": "2019-11-14T11:58:53.000Z", "id": "1194947811579695104", "author_id": "2712692609", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "311577022", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinSanchez33", "id": "311577022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194943767947558912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194947801806974976"], "created_at": "2019-11-14T11:58:51.000Z", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "id": "1194947801806974976", "author_id": "723354668244439044", "text": "@MartinSanchez33 Tu v\u00eddeo no me sorprende ning\u00fan poco! He visto muchos peores por parte de los \ud83d\udc6e\"agentes de paz\". Que pasa donde no llegan las c\u00e1maras o d\u00f3nde se auto descomponen y la gente se suicida en las comisar\u00edas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194947697813405696"], "created_at": "2019-11-14T11:58:26.000Z", "id": "1194947697813405696", "author_id": "900521458467827712", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "763987712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hrvardei", "id": "763987712"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "RuffusPudrus", "id": "563813323"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "CJVenturini", "id": "3020078379"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "Carrous_el", "id": "4924373523"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "Cronistacom", "id": "62806842"}], "annotations": [{"start": 318, "end": 322, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 359, "end": 363, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194815522942140416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194947554506620930"], "created_at": "2019-11-14T11:57:52.000Z", "id": "1194947554506620930", "author_id": "220694797", "text": "@hrvardei @RuffusPudrus @AlvaroSFe @Nicoakd90 @CJVenturini @Carrous_el @Cronistacom Querras decir, han generado grandes ingresos y desarrollado mucho el mercado inmobiliario. \nA costa de la gente q no tiene otra posibilidad q someterse al trabajo esclavizante. Y q para salir de esa vida, se suicida . El que diga que China va a conquistar el mundo, no fue a China", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194947431324168197"], "created_at": "2019-11-14T11:57:23.000Z", "id": "1194947431324168197", "author_id": "946625173112967169", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194947362189463552"], "created_at": "2019-11-14T11:57:06.000Z", "id": "1194947362189463552", "author_id": "109187190", "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194947353012248578"], "created_at": "2019-11-14T11:57:04.000Z", "id": "1194947353012248578", "author_id": "1063975963367755776", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194947217687269382"], "created_at": "2019-11-14T11:56:32.000Z", "id": "1194947217687269382", "author_id": "1254674131", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194947050288418818"], "created_at": "2019-11-14T11:55:52.000Z", "id": "1194947050288418818", "author_id": "61024949", "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "63118359", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194934831261589505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194946876979777536"], "created_at": "2019-11-14T11:55:11.000Z", "id": "1194946876979777536", "author_id": "34453058", "text": "@mariadorosario @SF_Moro @dilmabr Ser\u00e1 que foi forte emo\u00e7\u00e3o que matou as 6 crian\u00e7as no RJ por \"bala perdida\" que s\u00f3 se perde na periferia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194946736600563712"], "created_at": "2019-11-14T11:54:37.000Z", "id": "1194946736600563712", "author_id": "234403450", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jotanoa", "id": "422905134"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "marien_rl", "id": "3404059571"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194887235327410176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194946458857947136"], "created_at": "2019-11-14T11:53:31.000Z", "id": "1194946458857947136", "author_id": "3404059571", "text": "RT @jotanoa: @marien_rl Una educaci\u00f3n suicida empezando porque las clases tiene una visi\u00f3n dramat\u00fargica donde el profesor en este caso es e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194946425190338560"], "created_at": "2019-11-14T11:53:23.000Z", "id": "1194946425190338560", "author_id": "1027336134429429761", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194945948046237696"], "created_at": "2019-11-14T11:51:29.000Z", "id": "1194945948046237696", "author_id": "2345612603", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}], "annotations": [{"start": 291, "end": 296, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194861653319401472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194945621540638723"], "created_at": "2019-11-14T11:50:11.000Z", "id": "1194945621540638723", "author_id": "517614994", "text": "@esquinabaja @JVillaStein Todo aquel que quiere repetir el plato porque se siente iluminado, es el unico, el pueblo se lo pide es un egolatra con ansias de poder.\nAlcanza a suicida que huye de su responsabilidad.\nDe que leccion de moralidad hablan si en el apra hablan de renovacion y sigue Mulder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/4pagBUg5Yi", "expanded_url": "http://bit.ly/373rsEP", "display_url": "bit.ly/373rsEP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194945599679930369"], "created_at": "2019-11-14T11:50:06.000Z", "id": "1194945599679930369", "author_id": "317679514", "text": "Russia, studente spara a scuola e poi si suicida - Cronaca https://t.co/4pagBUg5Yi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/JxKvUhOBGB", "expanded_url": "http://bit.ly/2NJR5Tw", "display_url": "bit.ly/2NJR5Tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194945598476226560"], "created_at": "2019-11-14T11:50:06.000Z", "id": "1194945598476226560", "author_id": "317679514", "text": "Sangue a scuola, liceale spara ai compagni e poi si suicida: 2 morti e 3 feriti. Video https://t.co/JxKvUhOBGB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aubert2001", "id": "1529644758607486981"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "Cato"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8068, "type": "Other", "normalized_text": "Cato"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7598, "type": "Other", "normalized_text": "Cato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194943220704325633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194945559662080001"], "created_at": "2019-11-14T11:49:57.000Z", "id": "1194945559662080001", "author_id": "3613596076", "text": "RT @Aubert2001: [14/11 08:39] Cato: Gordo\n[14/11 08:40] Cato: En tw pasaste de ser un suicida a un poeta amoroso\n[14/11 08:40] Cato: Hdp\n[1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pT0wt35mwo", "expanded_url": "https://www.reteabruzzo.com/2019/11/14/giovane-suicida-sui-binari-tre-ferrovieri-a-giudizio/", "display_url": "reteabruzzo.com/2019/11/14/gio\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/FyDYk45ncZ", "expanded_url": "https://twitter.com/reteabruzzocom/status/1194945464124268554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FyDYk45ncZ", "media_key": "3_1194945462400376832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194945464124268554"], "created_at": "2019-11-14T11:49:34.000Z", "id": "1194945464124268554", "author_id": "1139910344", "text": "GIOVANE SUICIDA SUI BINARI, TRE FERROVIERI A\u00a0GIUDIZIO https://t.co/pT0wt35mwo https://t.co/FyDYk45ncZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/1g5NzzeFy9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJGM4Y", "display_url": "dlvr.it/RJGM4Y"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194945459158048768"], "created_at": "2019-11-14T11:49:33.000Z", "id": "1194945459158048768", "author_id": "740567406473543680", "text": "Russia, studente spara a scuola e poi si suicida: In un college di Blagoveshchensk, apre il fuoco sui compagni dopo un diverbio https://t.co/1g5NzzeFy9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194944990327320576"], "created_at": "2019-11-14T11:47:41.000Z", "id": "1194944990327320576", "author_id": "1039039705688494080", "text": "Voc\u00ea\n\nVoc\u00ea\n\nVem pra \u00e1rvore\n\nOnde enforcaram um homem\n\nQue dizem que matou tr\u00eas\n\nN\u00e3o mais estranho seria a gente se encontrar\n\n\u00c0 meia-noite na \u00e1rvore-forca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "agusssdu", "id": "1932781724"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "tukifuentes", "id": "766872770"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.776, "type": "Other", "normalized_text": "tintin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194944884941185024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194944930285793282"], "created_at": "2019-11-14T11:47:27.000Z", "id": "1194944930285793282", "author_id": "766872770", "text": "RT @agusssdu: @tukifuentes Siempre en tu corazon y en el de los que me aman.\nNoo re suicida el tintin", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "766872770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tukifuentes", "id": "766872770"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7902, "type": "Other", "normalized_text": "tintin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194944347889901569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194944884941185024"], "created_at": "2019-11-14T11:47:16.000Z", "id": "1194944884941185024", "author_id": "1932781724", "text": "@tukifuentes Siempre en tu corazon y en el de los que me aman.\nNoo re suicida el tintin", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194944832017485824"], "created_at": "2019-11-14T11:47:03.000Z", "id": "1194944832017485824", "author_id": "745971144", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/RwbU1eSfbp", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1AVY", "display_url": "wp.me/paYvV0-1AVY"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/yPJwRfkpPj", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1194944692196184064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yPJwRfkpPj", "media_key": "3_1194944687989284865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194944692196184064"], "created_at": "2019-11-14T11:46:30.000Z", "id": "1194944692196184064", "author_id": "816285077432844289", "text": "Un estudiante mata a tiros a compa\u00f1ero en Rusia y se suicida https://t.co/RwbU1eSfbp https://t.co/yPJwRfkpPj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Brito"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/aH6Phe2ETq", "expanded_url": "https://ino.to/MLZLkMl", "display_url": "ino.to/MLZLkMl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194944642267131904"], "created_at": "2019-11-14T11:46:18.000Z", "id": "1194944642267131904", "author_id": "1560797137", "text": "Fernando Brito: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/aH6Phe2ETq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1033449231187668996", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "elregit", "id": "1033449231187668996"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "yksttip", "id": "1081181202936152064"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "EXSadGaming", "id": "311701979"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "JohnRat0", "id": "1157301871721308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194944443893374976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194944533131407360"], "created_at": "2019-11-14T11:45:52.000Z", "id": "1194944533131407360", "author_id": "911309340862242818", "text": "@elregit @tiagaolindao @yksttip @EXSADGAMING @JohnRat0 @officialdrewz Ele matou se a si pr\u00f3prio \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Saisei_chan", "id": "946929676596973570"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.6684, "type": "Organization", "normalized_text": "TS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194929570266394624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194944312531918848"], "created_at": "2019-11-14T11:44:59.000Z", "id": "1194944312531918848", "author_id": "847371604669616128", "text": "RT @Saisei_chan: Leo algunos \"argumentos\" sobre por qu\u00e9 el TS no puede ser calificado de \"trabajo\" y pienso: \"Lo que no puede ser llamado \"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194944243489550338"], "created_at": "2019-11-14T11:44:43.000Z", "id": "1194944243489550338", "author_id": "1005944488781602816", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "radiocable", "id": "11713422"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194518882398167046"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194944064480841728"], "created_at": "2019-11-14T11:44:00.000Z", "id": "1194944064480841728", "author_id": "3329451789", "text": "RT @str782: @radiocable @romanreye5 Fernando, desde vuestro lugar pod\u00e9is convertiros en grandes agentes de la prevenci\u00f3n mediante la divulg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194943529203748864"], "created_at": "2019-11-14T11:41:52.000Z", "id": "1194943529203748864", "author_id": "730926298609111040", "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194943403349417984"], "created_at": "2019-11-14T11:41:22.000Z", "id": "1194943403349417984", "author_id": "1056139682864603136", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8143, "type": "Other", "normalized_text": "Cato"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "Gordo"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8201, "type": "Other", "normalized_text": "Cato"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "Cato"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8405, "type": "Other", "normalized_text": "Aubert"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194943220704325633"], "created_at": "2019-11-14T11:40:39.000Z", "id": "1194943220704325633", "author_id": "1047449494449786880", "text": "[14/11 08:39] Cato: Gordo\n[14/11 08:40] Cato: En tw pasaste de ser un suicida a un poeta amoroso\n[14/11 08:40] Cato: Hdp\n[14/11 08:40] Aubert E: JAJAJAJAJAJAJJAJAJAA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/FBHh0VfDHd", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194943207387340800"], "created_at": "2019-11-14T11:40:36.000Z", "id": "1194943207387340800", "author_id": "51489815", "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/FBHh0VfDHd via @tijolaco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194943182678773760"], "created_at": "2019-11-14T11:40:30.000Z", "id": "1194943182678773760", "author_id": "2296443890", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19236074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CaracolRadio", "id": "19236074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194933320238485504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194943114206699521"], "created_at": "2019-11-14T11:40:14.000Z", "id": "1194943114206699521", "author_id": "2376279500", "text": "@CaracolRadio Pero grave, ya se dice que un ciclista imprudente es un suicida y un conductor imprudente es un homicida, y antes que se diga que se exagera es de recordar que son 2 toneladas que alcanza mayores velocidades a un cuerpo de si al caso 100kg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/FvEtEI7QuQ", "expanded_url": "https://revistasao.cat/un-altre-nou-octubre/", "display_url": "revistasao.cat/un-altre-nou-o\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/UtyfryoEFl", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSao/status/1194943092304089089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UtyfryoEFl", "media_key": "3_1194941785165959169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194943092304089089"], "created_at": "2019-11-14T11:40:08.000Z", "id": "1194943092304089089", "author_id": "385877277", "text": "OPINI\u00d3 \u270d\ufe0f\u00a0Carles Fenollosa: \"\u00c9s possible, encara, presentar una alternativa de pa\u00eds sense que aquesta siga el purisme su\u00efcida o la claudicaci\u00f3 final, la dissoluci\u00f3 nacional i l\u2019annexi\u00f3 al bocatacalamarisme de sol i platja?\"\n\n\"Un altre nou octubre\" \ud83d\udc49 https://t.co/FvEtEI7QuQ https://t.co/UtyfryoEFl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "ZONE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194928233960988673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194942799323381760"], "created_at": "2019-11-14T11:38:58.000Z", "id": "1194942799323381760", "author_id": "119372337", "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 30\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "46721983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194942581047799808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194942752259289094"], "created_at": "2019-11-14T11:38:47.000Z", "id": "1194942752259289094", "author_id": "46721983", "text": "\u00daltimo tweet suicida, se los juro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194942472075534336"], "created_at": "2019-11-14T11:37:40.000Z", "id": "1194942472075534336", "author_id": "3329451789", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "atomo666", "id": "134537954"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6336, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194872651833053185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194942420200370176"], "created_at": "2019-11-14T11:37:28.000Z", "id": "1194942420200370176", "author_id": "134537954", "text": "RT @atomo666: Davi matou Golias com uma funda e uma pedra; n\u00e3o havia espada na m\u00e3o de Davi. [1 Samuel 17:50)]\n\nEnt\u00e3o Davi correu e se p\u00f4s s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194942226486505472"], "created_at": "2019-11-14T11:36:42.000Z", "id": "1194942226486505472", "author_id": "35945161", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "537560050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Proofless1", "id": "537560050"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "JRabbit5555", "id": "1420756350829617169"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 218, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "K9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194933106224054274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194941819332644865"], "created_at": "2019-11-14T11:35:05.000Z", "geo": {"place_id": "7b02fbddf4d9f2c6"}, "id": "1194941819332644865", "author_id": "124163857", "text": "@Proofless1 @K9_MOZ @jrabbit5555 Mas\n\nNa verdade ele s\u00f3 matou uma pessoa right? Pk o resto todo do filme aconteceu na mente dele... E na mente. Todos n\u00f3s fizemos se calhar at\u00e9 coisas piores. Acho q percebo o ponto do K9\n\nAquele filme \u00e9 apenas a encarna\u00e7\u00e3o do que passa nas nossas mentes, imagina na de um maluco?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6023, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.3969, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194919910771699712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194941816484835328"], "created_at": "2019-11-14T11:35:04.000Z", "id": "1194941816484835328", "author_id": "134662739", "text": "@SF_Moro Eu tamb\u00e9m apoio desde quando a PF pe\u00e7a a pris\u00e3o de Queiroz e descubra quem matou Mariele. Se nesta semana vc fazer algo eu coloco um outdoor em minha cidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1166072283175313409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanieldoIphone", "id": "1166072283175313409"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "maluberaldi", "id": "3844569813"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "CPFs"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "CNPJs"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.5254, "type": "Organization", "normalized_text": "vascaino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194931533188124672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194941691528187904"], "created_at": "2019-11-14T11:34:34.000Z", "id": "1194941691528187904", "author_id": "889548012", "text": "@DanieldoIphone @dvjpg @maluberaldi Deve ser pq a instituicao nao matou ninguem, se houve negligencia foi de CPFs e nao de CNPJs, mas nao to te pedindo pra entender, pois usar isso como provocacao \u00e9 muito escroto, ate mesmo pra vascaino.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194941554630283265"], "created_at": "2019-11-14T11:34:02.000Z", "id": "1194941554630283265", "author_id": "928719702255374336", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/V1I9crolvP", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kj8L6s", "display_url": "bit.ly/2Kj8L6s"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 144, "tag": "Orvieto"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "Cronaca"}, {"start": 154, "end": 165, "tag": "RadioBruno"}, {"start": 166, "end": 177, "tag": "14novembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194941548087128064"], "created_at": "2019-11-14T11:34:00.000Z", "id": "1194941548087128064", "author_id": "373414891", "text": "A dare l\u2019allarme il fratello dell\u2019uomo che, non riuscendo a mettersi in contatto con la famiglia, \u00e8 andato a vedere cosa fosse accaduto #Orvieto #Cronaca #RadioBruno #14novembre\n\nhttps://t.co/V1I9crolvP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194941518227890177"], "created_at": "2019-11-14T11:33:53.000Z", "id": "1194941518227890177", "author_id": "4432800075", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194941356147433472"], "created_at": "2019-11-14T11:33:14.000Z", "id": "1194941356147433472", "author_id": "2705055975", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194941101150482432"], "created_at": "2019-11-14T11:32:14.000Z", "id": "1194941101150482432", "author_id": "294187258", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194941083215683584"], "created_at": "2019-11-14T11:32:09.000Z", "id": "1194941083215683584", "author_id": "1173333554408886273", "text": "Perdi a conta de quantas vezes vi esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Cassidy"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.4406, "type": "Organization", "normalized_text": "TEA"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Hn3AulA68W", "expanded_url": "https://twitter.com/Autismo_Espana/status/1194941024604426241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hn3AulA68W", "media_key": "3_1194941013174956032"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "bienestaremocionalTEA"}, {"start": 196, "end": 200, "tag": "TEA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194941024604426241"], "created_at": "2019-11-14T11:31:55.000Z", "id": "1194941024604426241", "author_id": "522288117", "text": "Cassidy destaca en #bienestaremocionalTEA el empleo habitual de instrumentos no adecuados por no estar validados y adaptados para el diagn\u00f3stico diferencial de la ideaci\u00f3n suicida en personas con #TEA, lo cual no responde a la realidad y esta sensible problem\u00e1tica. https://t.co/Hn3AulA68W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1033493126491643904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194940409039990784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4249, "type": "Other", "normalized_text": "BRINCADEIRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194940886788005890"], "created_at": "2019-11-14T11:31:22.000Z", "id": "1194940886788005890", "author_id": "1033493126491643904", "text": "Querida ex melhor amiga: Eu te arrastei uma vez pelo meu corredor por BRINCADEIRA que voc\u00ea estava ciente e tem gente de prova. Bati na sua cara porque TU pediu por estar sendo uma sem no\u00e7\u00e3o por conta de MACHO. Se eu constantemente te agredi como voc\u00ea diz, voc\u00ea matou minha fam\u00edlia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1083812546", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "santi_caroline", "id": "1083812546"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Matheus95414967", "id": "1077272089781043201"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "bofe"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194940018919378944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194940886431481856"], "created_at": "2019-11-14T11:31:22.000Z", "id": "1194940886431481856", "author_id": "1049852506686283777", "text": "@santi_caroline @Matheus95414967 Irm\u00e3, t\u00e1 tudo atrasado. J\u00e1 liga e avisa. \nTinha gente no trem falando q o bofe se matou por conta do jogo do Flamengo, vai saber n\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194731927380602880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194940866743459846"], "created_at": "2019-11-14T11:31:18.000Z", "id": "1194940866743459846", "author_id": "1165047716851924992", "text": "RT @aruthcao: @SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/v7kDzHtVN8", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/11/14/un-estudiante-mata-en-el-este-de-rusia-a-un-companero-y-luego-se-suicida/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/11/14/un-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VOBkwFQ06z", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1194940575981690880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VOBkwFQ06z", "media_key": "3_1194940573934870529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194940575981690880"], "created_at": "2019-11-14T11:30:08.000Z", "id": "1194940575981690880", "author_id": "1147899841076518912", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se\u00a0suicida https://t.co/v7kDzHtVN8 https://t.co/VOBkwFQ06z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/rsEBw6r8uR", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/11/14/un-estudiante-mata-en-el-este-de-rusia-a-un-companero-y-luego-se-suicida/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/11/14/un-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VZYHS2JyBl", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1194940564132769793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZYHS2JyBl", "media_key": "3_1194940562291462144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194940564132769793"], "created_at": "2019-11-14T11:30:06.000Z", "id": "1194940564132769793", "author_id": "78851624", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se\u00a0suicida https://t.co/rsEBw6r8uR https://t.co/VZYHS2JyBl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194940549985423368"], "created_at": "2019-11-14T11:30:02.000Z", "id": "1194940549985423368", "author_id": "1711017176", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194940399460241408"], "created_at": "2019-11-14T11:29:26.000Z", "id": "1194940399460241408", "author_id": "1188479807220269056", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diesdetardor", "id": "3366147113"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7zdPHPXPGx", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194507233046007808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194940132283027457"], "created_at": "2019-11-14T11:28:23.000Z", "id": "1194940132283027457", "author_id": "177617759", "text": "RT @diesdetardor: \"La gente se suicida porqu\u00e9 no encuentra amparo\". Fil https://t.co/7zdPHPXPGx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "932409885664440320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194940044613758977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "mel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194940046626959362"], "created_at": "2019-11-14T11:28:02.000Z", "id": "1194940046626959362", "author_id": "932409885664440320", "text": "mel matou ele, se nao tivesse matado eu nao tomava banho n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3215541084", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "moysespintonet0", "id": "3215541084"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194939637921460225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194940030248214528"], "created_at": "2019-11-14T11:27:58.000Z", "id": "1194940030248214528", "author_id": "206626019", "text": "@moysespintonet0 na forma, n\u00e3o \u00e9 muito diferente do \u00edmpeto isolacionista e meio suicida do bolsonarismo hardcore", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194939704032014342"], "created_at": "2019-11-14T11:26:41.000Z", "id": "1194939704032014342", "author_id": "827219851324358656", "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5257, "type": "Organization", "normalized_text": "intercolegial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194939402201575425"], "created_at": "2019-11-14T11:25:29.000Z", "id": "1194939402201575425", "author_id": "1157489956861952006", "text": "meu time se matou no intercolegial  e a diretora vai sortear a praiana pros melhores alunos da escola, n\u00e3o vou aceitar isso, tmnc \ud83d\ude20", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xrvYZpxawC", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194939382609956865"], "created_at": "2019-11-14T11:25:24.000Z", "id": "1194939382609956865", "author_id": "1148683039", "text": "Soledad compatida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpxawC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2406148187", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "A2Arlei", "id": "2406148187"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "AlexMuller93", "id": "52408837"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.98, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194817042991505411"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194939353304379392"], "created_at": "2019-11-14T11:25:17.000Z", "id": "1194939353304379392", "author_id": "2546995266", "text": "@A2Arlei @AlexMuller93 E \"se\" o Corinthians tivesse jogado com o Flamengo o que jogou contra o Palmeiras? N\u00e3o, o Palmeiras matou, s\u00f3 n\u00e3o fez os gols!\nEnt\u00e3o, ainda t\u00e1 na briga, for\u00e7a Verd\u00e3o! \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3115832614", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hellenao_", "id": "3115832614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194938543367446528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194939327937155072"], "created_at": "2019-11-14T11:25:11.000Z", "id": "1194939327937155072", "author_id": "866080594450579456", "text": "@hellenao_ racioc\u00ednio suicida da porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "chupamostomates", "id": "1533644431"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930079652044800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194939166594875394"], "created_at": "2019-11-14T11:24:32.000Z", "id": "1194939166594875394", "author_id": "2848172093", "text": "RT @chupamostomates: \"homem tenta matar a tiro Ex-companheira e sogra\"\n\nVamos lutar para libert\u00e1-lo por favor , ent\u00e3o o homem tinha problem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194939067747713024"], "created_at": "2019-11-14T11:24:09.000Z", "id": "1194939067747713024", "author_id": "138613336", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194938882783088640"], "created_at": "2019-11-14T11:23:25.000Z", "id": "1194938882783088640", "author_id": "2500488959", "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194938604545556480"], "created_at": "2019-11-14T11:22:18.000Z", "id": "1194938604545556480", "author_id": "130717368", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194938503362154496"], "created_at": "2019-11-14T11:21:54.000Z", "id": "1194938503362154496", "author_id": "696072274865221632", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194938329340547072"], "created_at": "2019-11-14T11:21:13.000Z", "id": "1194938329340547072", "author_id": "728895698134020096", "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "473200551", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BastidoresFla", "id": "473200551"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Caio"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Mar\u00ed"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194937243284254720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194938013912117248"], "created_at": "2019-11-14T11:19:58.000Z", "id": "1194938013912117248", "author_id": "362640161", "text": "@BastidoresFla Rodrigo Caio? Foi ele que oegou canetada? Pablo Mar\u00ed foi o pior em campo. Rodrigo se matou jogando por ele e o parceiro de desefa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194938004973981701"], "created_at": "2019-11-14T11:19:55.000Z", "id": "1194938004973981701", "author_id": "369869834", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "japaseet", "id": "1109138239598854149"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "mariangela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194655706122801153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194937935805726720"], "created_at": "2019-11-14T11:19:39.000Z", "id": "1194937935805726720", "author_id": "1976766271", "text": "RT @japaseet: um menino da escola se suicidou,e o clima ainda tava mt triste dps de td que aconteceu,a prof mariangela conversou tanto com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194937785033089026"], "created_at": "2019-11-14T11:19:03.000Z", "id": "1194937785033089026", "author_id": "1087013593357451264", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9uTx36Fc85", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/11/un-estudiante-mata-en-el-este-de-rusia-a-un-companero-y-luego-se-suicida/", "display_url": "elportal24.com/2019/11/un-est\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/qKzskmFeji", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1194937782436859905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKzskmFeji", "media_key": "3_1194937780532662272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194937782436859905"], "created_at": "2019-11-14T11:19:02.000Z", "id": "1194937782436859905", "author_id": "1030893566091046913", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida - https://t.co/9uTx36Fc85 https://t.co/qKzskmFeji", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ijvbyTK19Q", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJGFmS", "display_url": "dlvr.it/RJGFmS"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/MFexzKOurY", "expanded_url": "https://twitter.com/ilfaroonline/status/1194937663112896512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MFexzKOurY", "media_key": "3_1194937661397458945"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 101, "tag": "Esteri"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "russia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194937663112896512"], "created_at": "2019-11-14T11:18:34.000Z", "id": "1194937663112896512", "author_id": "44879140", "text": "Russia, spara contro i compagni di scuola e poi si suicida: due morti https://t.co/ijvbyTK19Q #Esteri #russia C'\u00e8 la app del Faro https://t.co/MFexzKOurY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8423, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.962, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 154, "end": 172, "probability": 0.5711, "type": "Other", "normalized_text": "LibertadDeExpresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/cLfFltmgVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/visualizainfo/status/1194937583530328065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cLfFltmgVQ", "media_key": "16_1194937575947079680"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 173, "tag": "LibertadDeExpresi\u00f3n"}, {"start": 175, "end": 191, "tag": "FreedomOfSpeech"}, {"start": 193, "end": 210, "tag": "LibertadDePrensa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194937583530328065"], "created_at": "2019-11-14T11:18:15.000Z", "id": "1194937583530328065", "author_id": "64762538", "text": "Que los periodistas del Reino de Espa\u00f1a no dejen de acudir a las ruedas de prensa de VOX es, adem\u00e1s de profundamente insolidario, suicida para la propia #LibertadDeExpresi\u00f3n, #FreedomOfSpeech, #LibertadDePrensa https://t.co/cLfFltmgVQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194937518879395840"], "created_at": "2019-11-14T11:18:00.000Z", "id": "1194937518879395840", "author_id": "90225504", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194937475099189248"], "created_at": "2019-11-14T11:17:49.000Z", "id": "1194937475099189248", "author_id": "1055404028", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194937227719168000"], "created_at": "2019-11-14T11:16:50.000Z", "id": "1194937227719168000", "author_id": "1080997887759261696", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.6622, "type": "Organization", "normalized_text": "DPVAT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194936995111419904"], "created_at": "2019-11-14T11:15:55.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1194936995111419904", "author_id": "1535180756", "text": "Uber dizendo que as leis s\u00f3 serve para punir o cidad\u00e3o de bem, que tem de provar que matou em leg\u00edtima defesa.\nE aprova o fim do DPVAT porque os motoqueiros andam em alta velocidade com a finalidade de se acidentar e receber uma grana\nCansa\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "867556459877462016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "clalby_", "id": "867556459877462016"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194844540261277697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194936925737639937"], "created_at": "2019-11-14T11:15:38.000Z", "id": "1194936925737639937", "author_id": "1017103505893527553", "text": "@clalby_ Pq fika ,pq cada vez q vc l\u00ea mais vc entende e mais vc percebe q Epstein n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1010710478614618112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194733904101609472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7304, "type": "Other", "normalized_text": "Sharknado"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.7105, "type": "Other", "normalized_text": "The Asylum"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.5946, "type": "Other", "normalized_text": "Syfy"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.6941, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.6395, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194936828102619141"], "created_at": "2019-11-14T11:15:15.000Z", "id": "1194936828102619141", "author_id": "1070549682", "text": "@AndresGards_ Me encanta la saga Sharknado. Me las he visto todas varias veces. Todos los a\u00f1os toca revisionado. Y bueno, siempre que pillo alguna de The Asylum en Syfy me la veo\n\nTambi\u00e9n se me vienen a la cabeza Escuadr\u00f3n Suicida y Venom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194936817478459392"], "created_at": "2019-11-14T11:15:12.000Z", "id": "1194936817478459392", "author_id": "955048426261106688", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194936726088830976"], "created_at": "2019-11-14T11:14:51.000Z", "id": "1194936726088830976", "author_id": "870336258161205249", "text": "a maior parte do tempo era ansiedade e mudan\u00e7a de humor/pico suicida que n\u00e3o sabia lidar, mas agr eu realmente to ficando deprimida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194936688365228032"], "created_at": "2019-11-14T11:14:42.000Z", "id": "1194936688365228032", "author_id": "1155126471998038017", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MPKjBr5CNK", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194936464980754434"], "created_at": "2019-11-14T11:13:48.000Z", "id": "1194936464980754434", "author_id": "46516626", "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/MPKjBr5CNK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194936330901499904"], "created_at": "2019-11-14T11:13:16.000Z", "id": "1194936330901499904", "author_id": "422695080", "text": "Cuando yo pensaba que \u00e9ramos el pueblo m\u00e1s bruto, ego\u00edsta y suicida leo las noticias que vienen de Espa\u00f1a y me doy cuenta que no estamos solos en el universo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194936303420399617"], "created_at": "2019-11-14T11:13:10.000Z", "id": "1194936303420399617", "author_id": "1046157258491654144", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194936151964033025"], "created_at": "2019-11-14T11:12:34.000Z", "id": "1194936151964033025", "author_id": "1375272290", "text": "meu gato matou mais uma rolinha me diz se eu mere\u00e7o s\u00f3 me tranquei no quarto e agora meu pai que se vire pra pegar da boca dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XbTJ5DQe58", "expanded_url": "http://bit.ly/2KlUW7c", "display_url": "bit.ly/2KlUW7c"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/4tM1556avC", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1194936145768931330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4tM1556avC", "media_key": "3_1194936143961133056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194936145768931330"], "created_at": "2019-11-14T11:12:32.000Z", "id": "1194936145768931330", "author_id": "829478992768008192", "text": "https://t.co/XbTJ5DQe58 https://t.co/4tM1556avC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Qy1veUQpCc", "expanded_url": "https://gunow.co/post/Un-estudiante-mata-en-el-este-de-Rusia-a-un-companero-y-luego-se-suicida-La-Patilla", "display_url": "gunow.co/post/Un-estudi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194936142711443457"], "created_at": "2019-11-14T11:12:31.000Z", "id": "1194936142711443457", "author_id": "3492479789", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/Qy1veUQpCc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HZv3g2ApgV", "expanded_url": "https://ift.tt/2QebvWt", "display_url": "ift.tt/2QebvWt"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cFvlTM6y25", "expanded_url": "https://ift.tt/33WQjbD", "display_url": "ift.tt/33WQjbD"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "Noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194935814633017344"], "created_at": "2019-11-14T11:11:13.000Z", "id": "1194935814633017344", "author_id": "75724844", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/HZv3g2ApgV https://t.co/cFvlTM6y25 #Noticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5029, "type": "Place", "normalized_text": "Norte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194340929508741121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194935731367620608"], "created_at": "2019-11-14T11:10:53.000Z", "id": "1194935731367620608", "author_id": "806571778202075137", "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida tras negarle salir a jugar. \u00a1Su padre se encuentra en el Reclusorio Norte por el delito de rob\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194935555487944704"], "created_at": "2019-11-14T11:10:11.000Z", "id": "1194935555487944704", "author_id": "815889802730098688", "text": "CHEGA BEM DEVAGAR \nCALMA S\u00d3 ME BEIJA \nCALA MINHA BOCA \nME LEVA DESSE LUGAR \nMinha sina \ngana suicida \nMORTE DIVINA \n\nDOCE TANGERINAAAAAAAAAAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4221550048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SergioZ01", "id": "4221550048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194934715373031424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194935459438305280"], "created_at": "2019-11-14T11:09:49.000Z", "id": "1194935459438305280", "author_id": "16314502", "text": "@SergioZ01 *era si suicidino. Ora spero non arrivi qualcuno a dirmi che ha un parente morto suicida e sono insensibile perch\u00e9 loro invece li posso bloccare.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194935241842057217"], "created_at": "2019-11-14T11:08:57.000Z", "id": "1194935241842057217", "author_id": "146225202", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194614772962136065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6487, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "Ros\u00e1rio"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/XAM0odyCOH", "expanded_url": "https://twitter.com/dilmabr/status/1194614772962136065", "display_url": "twitter.com/dilmabr/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194934883635912705"], "created_at": "2019-11-14T11:07:31.000Z", "id": "1194934883635912705", "author_id": "1135190731247824896", "text": "Foi voc\u00eas esquerdoparta que mandou seus petistas brasileiros  ir invadir a embaixada. Mandou ate a rid\u00edcuLa da Maria do Ros\u00e1rio, porque ela \u00e9  ac\u00e9fala e n\u00e3o tem intelig\u00eancia pra atacar a imagem do pa\u00eds. \nPor que tu n\u00e3o se suicida sua criminosa? \nN\u00e3o vai fazer falta. https://t.co/XAM0odyCOH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194934828942143488"], "created_at": "2019-11-14T11:07:18.000Z", "id": "1194934828942143488", "author_id": "1057738297710166016", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QdiZsmYcOY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJGCsj", "display_url": "dlvr.it/RJGCsj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194934774961340416"], "created_at": "2019-11-14T11:07:05.000Z", "id": "1194934774961340416", "author_id": "740567406473543680", "text": "Russia: spara in scuola e si suicida: 2 morti e 3 feriti. In un college di Blagoveshchensk https://t.co/QdiZsmYcOY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194934388783497216"], "created_at": "2019-11-14T11:05:33.000Z", "id": "1194934388783497216", "author_id": "890731453369257985", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194934363462520832"], "created_at": "2019-11-14T11:05:27.000Z", "id": "1194934363462520832", "author_id": "241421596", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OVDNdmK8QM", "expanded_url": "http://j.mp/2rBO66S", "display_url": "j.mp/2rBO66S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194934293975519232"], "created_at": "2019-11-14T11:05:11.000Z", "id": "1194934293975519232", "author_id": "124172948", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/OVDNdmK8QM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 206, "probability": 0.3179, "type": "Organization", "normalized_text": "CNH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194802202558287872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194934252653174784"], "created_at": "2019-11-14T11:05:01.000Z", "id": "1194934252653174784", "author_id": "1239415110", "text": "@jrguzzofatos E se tem respeito a constitui\u00e7\u00e3o? Tudo que vejo nojornalismo, criminosos senso soltos,  devido ao desrespeito ao que j\u00e1 era lei. Um senhor que atropelou e matou duas pessoas e com 400pts na CNH.solto. E os de colarinho Branco?\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194934244046491648"], "created_at": "2019-11-14T11:04:59.000Z", "id": "1194934244046491648", "author_id": "981542665991933955", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "69416519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8231, "type": "Place", "normalized_text": "chupi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194919149027217408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194934176950214656"], "created_at": "2019-11-14T11:04:43.000Z", "id": "1194934176950214656", "author_id": "1166535512238239744", "text": "@infobae Ya fue este tipo, hace 10 a\u00f1os que viene con dramas y no se suicida nunca, se quema la guita en chupi, aparece levanta unos mangos y se borra hasta la nueva operaci\u00f3n que nunca se termina de hacer, ya esta no jodan mas con este tipo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/KaxEBV5AWZ", "expanded_url": "https://ift.tt/2CGUgF9", "display_url": "ift.tt/2CGUgF9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194934106255171585"], "created_at": "2019-11-14T11:04:26.000Z", "id": "1194934106255171585", "author_id": "84057015", "text": "ORVIETO: DRAMMA FAMILIARE UCCIDE MOGLIE E FIGLIA E SI SUICIDA https://t.co/KaxEBV5AWZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.3703, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194933790554165248"], "created_at": "2019-11-14T11:03:11.000Z", "id": "1194933790554165248", "author_id": "818582999042232320", "text": "ustedes son muy chiques para recordar pero en 2016 por la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida, hab\u00edan muchas \u00fanicas y diferentes queriendo tener una relaci\u00f3n t\u00f3xica como la de harley y el joker, me meo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194933626028331009"], "created_at": "2019-11-14T11:02:31.000Z", "id": "1194933626028331009", "author_id": "132993370", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1105793036808798208", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "VinniMvbs", "id": "609700809"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "xicosa", "id": "45447020"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194894819631329280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194933411707789312"], "created_at": "2019-11-14T11:01:40.000Z", "id": "1194933411707789312", "author_id": "742562875491909632", "text": "@donar_ber @VinniMvbs @xicosa @andrizek Nossa, comparar futebol com a vida pessoal do cara. Total falta de argumento. Mas matou sim, por conta do descaso no CT. Mas se n\u00e3o for o suficiente, um jogador de voc\u00eas matou, esquartejou uma mulher e ainda deu para os c\u00e3es comerem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194933352257720321"], "created_at": "2019-11-14T11:01:26.000Z", "id": "1194933352257720321", "author_id": "593895743", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194933114218434560"], "created_at": "2019-11-14T11:00:29.000Z", "id": "1194933114218434560", "author_id": "200489570", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194933073953120256"], "created_at": "2019-11-14T11:00:20.000Z", "id": "1194933073953120256", "author_id": "2287176294", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8699, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194932885628715009"], "created_at": "2019-11-14T10:59:35.000Z", "id": "1194932885628715009", "author_id": "2167572318", "text": "An angel gets its wings when Excalibur screams \"tope suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1098361238801862656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lambeprodutora", "id": "1098361238801862656"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "Tara_mariele", "id": "778109497655095296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194775023460003840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194932804070584320"], "created_at": "2019-11-14T10:59:15.000Z", "id": "1194932804070584320", "author_id": "902994173200039937", "text": "@lambeprodutora @Guigx_Dias @paraiba_suicida @Tara_mariele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "qam"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Saisei_chan", "id": "946929676596973570"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.6684, "type": "Organization", "normalized_text": "TS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194929570266394624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194932695807205376"], "created_at": "2019-11-14T10:58:50.000Z", "id": "1194932695807205376", "author_id": "735777485166546944", "text": "RT @Saisei_chan: Leo algunos \"argumentos\" sobre por qu\u00e9 el TS no puede ser calificado de \"trabajo\" y pienso: \"Lo que no puede ser llamado \"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.5482, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Zm1nnsKQ2K", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12847", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12847"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194932487983484929"], "created_at": "2019-11-14T10:58:00.000Z", "id": "1194932487983484929", "author_id": "94965170", "text": "\u65b0\u65e5\u672c\u304c\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac\u306e\u65e5\u672c\u5165\u56fd\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u3068\u3044\u3046\u5642\u306b\u3064\u3044\u3066 https://t.co/Zm1nnsKQ2K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194932437907910656"], "created_at": "2019-11-14T10:57:48.000Z", "id": "1194932437907910656", "author_id": "1121858548017848320", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194932329761976323"], "created_at": "2019-11-14T10:57:22.000Z", "id": "1194932329761976323", "author_id": "470592104", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194932137721565184"], "created_at": "2019-11-14T10:56:37.000Z", "id": "1194932137721565184", "author_id": "3410725132", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194931962777133056"], "created_at": "2019-11-14T10:55:55.000Z", "id": "1194931962777133056", "author_id": "1135457796873445376", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194931938722750464"], "created_at": "2019-11-14T10:55:49.000Z", "id": "1194931938722750464", "author_id": "1109353422657110016", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194931601001635840"], "created_at": "2019-11-14T10:54:29.000Z", "id": "1194931601001635840", "author_id": "1893860880", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/kz1qbiPeZa", "expanded_url": "http://bit.ly/2KjnDS0", "display_url": "bit.ly/2KjnDS0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194931573747015680"], "created_at": "2019-11-14T10:54:22.000Z", "id": "1194931573747015680", "author_id": "317671787", "text": "Uccide figlia e moglie, poi si suicida: i cadaveri trovati in tre diverse stanze https://t.co/kz1qbiPeZa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ihY5AF0Cm5", "expanded_url": "http://bit.ly/2QoJKdX", "display_url": "bit.ly/2QoJKdX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194931572614615045"], "created_at": "2019-11-14T10:54:22.000Z", "id": "1194931572614615045", "author_id": "317671787", "text": "Uccide moglie e figlia: impiegato dell'aeronautica si suicida https://t.co/ihY5AF0Cm5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194931494025871362"], "created_at": "2019-11-14T10:54:03.000Z", "id": "1194931494025871362", "author_id": "1186694801950949376", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194931355005665282"], "created_at": "2019-11-14T10:53:30.000Z", "id": "1194931355005665282", "author_id": "579238596", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7oHZpBMH6B", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/in-russia-liceale-spara-a-scuola-e-poi-si-suicida-due-morti-tre-feriti_it_5dcd19a4e4b0a794d1faf2b0?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/in-russi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194931333245652992"], "created_at": "2019-11-14T10:53:25.000Z", "id": "1194931333245652992", "author_id": "1174591473699971072", "text": "Pare si sia vendicato dei bulli \ud83d\udc80\nIn Russia liceale spara a scuola e poi si suicida. Due morti, tre feriti https://t.co/7oHZpBMH6B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194931325368705024"], "created_at": "2019-11-14T10:53:23.000Z", "id": "1194931325368705024", "author_id": "2725562772", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Adam's Song"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194931273665527813"], "created_at": "2019-11-14T10:53:11.000Z", "id": "1194931273665527813", "author_id": "89547897", "text": "o n\u00edvel da suicida \u00e9 j\u00e1 ter escolhido minha m\u00fasica\nAdam's Song \ud83d\udda4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Yosel De Jes\u00fas \u2020", "id": "134568425", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 454, "tweet_count": 33361, "listed_count": 4}, "location": "Panam\u00e1", "username": "yoselcastro"}, {"verified": false, "name": "Mundo Vengador | #Andor | #WakandaForever", "id": "203753477", "public_metrics": {"followers_count": 93498, "following_count": 219, "tweet_count": 75554, "listed_count": 304}, "location": "Argentina", "username": "IniciativaV"}, {"verified": false, "name": "Sandro Taquetti", "id": "1149076140", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 189, "tweet_count": 2224, "listed_count": 0}, "location": "Vix - ES", "username": "SandroTaquetti"}, {"verified": true, "name": "Sandro Barboza", "id": "586195358", "public_metrics": {"followers_count": 22005, "following_count": 1059, "tweet_count": 73071, "listed_count": 84}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Osandrobarboza"}, {"verified": false, "name": "Angela L\u00f3pez", "id": "890380699274031104", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 623, "tweet_count": 17233, "listed_count": 0}, "username": "AngelaL32496926"}, {"verified": false, "name": "Instituto Cato", "id": "55665976", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato"}, {"verified": false, "name": "\u029f\u1d00\u1d1c\u0280\u1d00 \u0280\u1d07\u1d05\u1d0f\u0274\u1d05\u1d0f", "id": "997958028593893379", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 556, "tweet_count": 2929, "listed_count": 18}, "location": "Guildford, England", "username": "laurredel"}, {"verified": false, "name": "Kike Guti\u00e9rrez", "id": "1082953885017362432", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 399, "tweet_count": 2198, "listed_count": 22}, "location": "Toledo, Spain", "username": "PsicoKike"}, {"verified": false, "name": "Nebrius", "id": "1157543779311718400", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1875, "tweet_count": 16803, "listed_count": 2}, "location": "Italia", "username": "ils0vranista"}, {"verified": false, "name": "Vittorio Feltri", "id": "485586578", "public_metrics": {"followers_count": 484537, "following_count": 534, "tweet_count": 7914, "listed_count": 1289}, "location": "Milano", "username": "vfeltri"}, {"verified": false, "name": "medusa", "id": "927022716225499138", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 874, "tweet_count": 35681, "listed_count": 0}, "location": "024", "username": "_StefanyViana"}, {"verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Toledo Ramo", "id": "320654826", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 1594, "tweet_count": 13563, "listed_count": 21}, "username": "1976Joaqun"}, {"verified": false, "name": "Don Rafa\u00e9 El Pipo", "id": "3305566816", "public_metrics": {"followers_count": 13793, "following_count": 2040, "tweet_count": 125835, "listed_count": 79}, "location": "Pipolandia del Caudillo.", "username": "rafaelelpipo"}, {"verified": false, "name": "Gianluca", "id": "393392832", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 289, "tweet_count": 108096, "listed_count": 18}, "location": "AS ROMA MIO GRANDE AMORE \u2661", "username": "Dondolino72"}, {"verified": false, "name": "valerio renzi", "id": "311471528", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 1644, "tweet_count": 18850, "listed_count": 40}, "username": "valeriorenzi"}, {"verified": false, "name": "aguusss", "id": "871127621714706432", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1586, "tweet_count": 34603, "listed_count": 0}, "location": "Maldonado, Uruguay", "username": "torta_lauren"}, {"verified": false, "name": "mal\u0117", "id": "715196607990480896", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 815, "tweet_count": 62777, "listed_count": 5}, "location": "\u016brugay", "username": "mentalmesss12"}, {"verified": false, "name": "Yasu\u2764\ufe0fQueenofDarkness\u2764\ufe0f", "id": "928193867412750337", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 987, "tweet_count": 82415, "listed_count": 8}, "location": "\u9650\u754c\u306f\u306a\u304f\u6e80\u958b\u306b\u54b2\u304f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Evolve813EVIL"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf65", "id": "1177827268451807233", "public_metrics": {"followers_count": 4022, "following_count": 109, "tweet_count": 3968, "listed_count": 5}, "username": "loanavivasz"}, {"verified": false, "name": "sauron \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "158431376", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1002, "tweet_count": 66011, "listed_count": 5}, "username": "VicenteSevilla"}, {"verified": false, "name": "Marian \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1069396759", "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 19573, "tweet_count": 105454, "listed_count": 24}, "location": "Rep\u00fablica Catalana", "username": "marianpy1"}, {"verified": false, "name": "Chicken_Nest (commissions are Open)", "id": "793206041500581888", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 538, "tweet_count": 809, "listed_count": 0}, "username": "chicken_nest"}, {"verified": false, "name": "Marca-Dos", "id": "721174516", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 2896, "tweet_count": 182165, "listed_count": 53}, "username": "marca_dos1"}, {"verified": false, "name": "TODOS A UNA", "id": "908292585134981120", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 3071, "tweet_count": 21621, "listed_count": 28}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "todosauna_edu"}, {"verified": false, "name": "O \u00fanico a parar uma guerra", "id": "1533308209", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 4081, "tweet_count": 58017, "listed_count": 6}, "username": "sfcotavio"}, {"verified": true, "name": "Trivela", "id": "37136484", "public_metrics": {"followers_count": 190929, "following_count": 592, "tweet_count": 167907, "listed_count": 1146}, "location": "Brasil", "username": "trivela"}, {"verified": false, "name": "Daysi Zorrilla Salas", "id": "1064610920398274560", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 546, "tweet_count": 4719, "listed_count": 2}, "username": "daysi_salas"}, {"verified": false, "name": "El Comercio", "id": "233033221", "public_metrics": {"followers_count": 1026439, "following_count": 418, "tweet_count": 317744, "listed_count": 1426}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "elcomercio_peru"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.cat", "id": "1052889894568255488", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "username": "elcasocat"}, {"verified": false, "name": "Sof\u00eda La Monica", "id": "824671034720845825", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 188, "tweet_count": 9071, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "BelisaTwoWords"}, {"verified": false, "name": "Lucila Viale", "id": "3459065476", "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 1151, "tweet_count": 11804, "listed_count": 3}, "location": "Larroque, Entre R\u00edos ", "username": "VialeLucila"}, {"verified": false, "name": "Deh", "id": "1187888202100740096", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 408, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "dehquelute"}, {"verified": false, "name": "Rapha", "id": "2463751946", "public_metrics": {"followers_count": 7424, "following_count": 449, "tweet_count": 298407, "listed_count": 16}, "username": "tuitarapha"}, {"verified": false, "name": "#Netto#", "id": "1168352452275515393", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 189, "tweet_count": 3004, "listed_count": 0}, "username": "nettoquerino1"}, {"verified": true, "name": "Vladimir Aras", "id": "19126035", "public_metrics": {"followers_count": 50755, "following_count": 3981, "tweet_count": 50619, "listed_count": 368}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "VladimirAras"}, {"verified": false, "name": "Fortega", "id": "406982583", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 223, "tweet_count": 1751, "listed_count": 0}, "username": "Fortega57"}, {"verified": false, "name": "Antonio Pampliega", "id": "70757523", "public_metrics": {"followers_count": 44103, "following_count": 1340, "tweet_count": 34884, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "APampliega"}, {"verified": false, "name": "Gudrun", "id": "1048708194938368001", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 711, "tweet_count": 41688, "listed_count": 0}, "username": "gudrunpalominot"}, {"verified": false, "name": "Deni", "id": "864924662144401408", "public_metrics": {"followers_count": 48444, "following_count": 895, "tweet_count": 32008, "listed_count": 167}, "location": "Walden Dos ", "username": "psidenisa"}, {"verified": false, "name": "luua \ud83d\udc95", "id": "755575136", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1111, "tweet_count": 64744, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "aquinoluaa"}, {"verified": false, "name": "screencaps friends", "id": "860158681861718016", "public_metrics": {"followers_count": 112109, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udecb", "username": "capfriends"}, {"verified": false, "name": "Lancet89", "id": "300323435", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1409, "tweet_count": 90743, "listed_count": 16}, "location": "San Fernando ( C\u00e1diz); Espa\u00f1a", "username": "Lancet89"}, {"verified": false, "name": "Boro", "id": "700710204103483393", "public_metrics": {"followers_count": 14384, "following_count": 576, "tweet_count": 57619, "listed_count": 167}, "username": "Boro_RR"}, {"verified": false, "name": "Harley Quinn Brasil \ud83d\udc8b", "id": "1072256987616952322", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 663, "tweet_count": 7071, "listed_count": 6}, "username": "harleyBRquinn"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd53 Erika Acosta \ud83e\udd53", "id": "363760677", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 275, "tweet_count": 3674, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "ErisoAc"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83\uff2b\uff41\uff52\uff59\uff55\uff55\ud83c\udf83", "id": "386083045", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 482, "tweet_count": 225890, "listed_count": 25}, "location": "Puerto Lobos", "username": "KaryuuNoLore"}, {"verified": false, "name": "Primosabio", "id": "1184690904424177664", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 234, "tweet_count": 1306, "listed_count": 0}, "username": "primosabio"}, {"verified": true, "name": "Soy Laura Alonso \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e\ufe0f", "id": "23677018", "public_metrics": {"followers_count": 358473, "following_count": 2286, "tweet_count": 43067, "listed_count": 862}, "location": "Argentina", "username": "lauritalonso"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "id": "816285077432844289", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "QPEV_"}, {"verified": false, "name": "Yolanda \ud83d\udc8c", "id": "432531585", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 593, "tweet_count": 36222, "listed_count": 9}, "location": "Extremadura - Madrid", "username": "arctic_mona"}, {"verified": false, "name": "Luanel Messi De Arrascaeta", "id": "867106421334319104", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 243, "tweet_count": 2713, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "LuaneI10"}, {"verified": false, "name": "Talles", "id": "1015526273182035969", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 126, "tweet_count": 5892, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "tallezinn"}, {"verified": false, "name": "Lu l\u00e1", "id": "49121578", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 304, "tweet_count": 191689, "listed_count": 8}, "username": "dsmesura"}, {"verified": false, "name": "art\u00eamio", "id": "73687127", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 512, "tweet_count": 58845, "listed_count": 5}, "username": "artemiomesquita"}, {"verified": false, "name": "bruninha\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1119477885314715653", "public_metrics": {"followers_count": 41530, "following_count": 36944, "tweet_count": 61060, "listed_count": 18}, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "blopeexx"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd21", "id": "1157489956861952006", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1370, "tweet_count": 33625, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9, Rj", "username": "_tamirixx"}, {"verified": false, "name": "ATOPONE #BeProg", "id": "384822130", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1723, "tweet_count": 42459, "listed_count": 20}, "location": "El mundo", "username": "ATOPONE"}, {"verified": false, "name": "Hell-phistopheles", "id": "28038526", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 545, "tweet_count": 32234, "listed_count": 4}, "location": "Mexico City", "username": "Helena1031"}, {"verified": true, "name": "UNAM", "id": "50626996", "public_metrics": {"followers_count": 3398442, "following_count": 619, "tweet_count": 93282, "listed_count": 4537}, "location": "Mexico", "username": "UNAM_MX"}, {"verified": false, "name": "caiu", "id": "999135249874464768", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 1139, "tweet_count": 12299, "listed_count": 1}, "username": "CaiocsBraga"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo", "id": "248741309", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 289, "tweet_count": 5564, "listed_count": 0}, "username": "rodrigoda25"}, {"verified": true, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "id": "1523748277", "public_metrics": {"followers_count": 699059, "following_count": 222, "tweet_count": 32268, "listed_count": 1185}, "location": "Brasil", "username": "conexaopolitica"}, {"verified": false, "name": "mina.", "id": "718535133117222913", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 887, "tweet_count": 14359, "listed_count": 6}, "location": "Madrid.", "username": "aguitadepalta_"}, {"verified": false, "name": "Francisco Garc\u00eda", "id": "1192543304086220800", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 23, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "username": "Francis57356612"}, {"verified": true, "name": "El Financiero", "id": "119051398", "public_metrics": {"followers_count": 1856001, "following_count": 1152, "tweet_count": 510081, "listed_count": 7248}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ElFinanciero_Mx"}, {"verified": false, "name": "Juded Wind Artist", "id": "2707439337", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 370, "tweet_count": 17657, "listed_count": 1}, "location": "Destiny Island, Chile", "username": "juded_wind"}, {"verified": false, "name": "Eric sin K", "id": "249934470", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 994, "tweet_count": 56020, "listed_count": 1}, "location": "Guayaquil-Ecuador", "username": "EricSChasiO12"}, {"verified": false, "name": "Condorelampago312", "id": "745263602", "public_metrics": {"followers_count": 34918, "following_count": 1086, "tweet_count": 45883, "listed_count": 237}, "location": "CDMX Y ZONA CONURBADA", "username": "luismiguelbaraa"}, {"verified": false, "name": "Shay \ud83e\udd8b", "id": "522650608", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 646, "tweet_count": 1682, "listed_count": 3}, "location": "0101", "username": "shaythompsonm"}, {"verified": false, "name": "amapola del valle", "id": "183209786", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 485, "tweet_count": 129332, "listed_count": 32}, "location": "santerv\u00e1s de campos", "username": "ampoladv"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc41", "id": "4085472682", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 216, "tweet_count": 4940, "listed_count": 0}, "username": "freeplay___"}, {"verified": false, "name": "Cerati", "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati"}, {"verified": true, "name": "Soy 502", "id": "1687984068", "public_metrics": {"followers_count": 895096, "following_count": 12, "tweet_count": 255358, "listed_count": 902}, "location": "Guatemala", "username": "soy_502"}, {"verified": false, "name": "Aislei Medeiros", "id": "77737292", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243841, "listed_count": 29}, "username": "AisleiMedeiros"}, {"verified": false, "name": "Caco Brasil", "id": "2435720202", "public_metrics": {"followers_count": 19389, "following_count": 18981, "tweet_count": 348521, "listed_count": 79}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "CacoBrasil2"}, {"verified": false, "name": "@alburquerque.", "id": "2867538718", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 507, "tweet_count": 8066, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "LSILVASrcelinaS"}, {"verified": false, "name": "Gontzal Uriarte \u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f", "id": "325646068", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1238, "tweet_count": 8752, "listed_count": 10}, "location": "un lugar lejos del odio", "username": "txasatonga"}, {"verified": false, "name": "nerea haserre", "id": "1074561354919481344", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 93, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}, "username": "NHaserre"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luiz Dias da Silva Lima", "id": "61240115", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1581, "tweet_count": 6787, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "zehlima"}, {"verified": true, "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "id": "274590714", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "location": "Brasil", "username": "anistiabrasil"}, {"verified": false, "name": "Karimperez1829", "id": "1182099051627581445", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 154, "tweet_count": 20888, "listed_count": 0}, "username": "karimperez1829"}, {"verified": false, "name": "Los Irreverentes", "id": "718531595611807744", "public_metrics": {"followers_count": 54312, "following_count": 26, "tweet_count": 76634, "listed_count": 195}, "username": "IrreverentesCol"}, {"verified": false, "name": "DK luce \u2661's shen wei; symbrock supporter. \ud83d\udda4", "id": "803563590787727360", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1253, "tweet_count": 41763, "listed_count": 3}, "location": "venom's voice: lethal protect.", "username": "XmanLoser"}, {"verified": false, "name": "usagi \u2661 wei ying FOXXIAN", "id": "3231389212", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 3854, "tweet_count": 122776, "listed_count": 34}, "location": "\u2661 \u028f\u1d1c\u1d0b\u026a\u0274\u1d00 \u1d07 \u1d0b\u1d0f\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d0f \u2661", "username": "wuxlian"}, {"verified": false, "name": "Vanny \ud83e\udd8b\ud83d\ude0d\ud83d\udc97", "id": "2785050378", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1072, "tweet_count": 10968, "listed_count": 1}, "username": "vanylovemar"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1531978218", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 590, "tweet_count": 4009, "listed_count": 1}, "location": "Mairena del Aljarafe, Espa\u00f1a", "username": "der___5"}, {"verified": false, "name": "Egeid Mtnz", "id": "763949246844252162", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 50, "tweet_count": 7171, "listed_count": 0}, "location": "Superdimension beta, Lowee", "username": "Egeid_Mtnz"}, {"verified": false, "name": "Proletario do rs ;) \u262f\ufe0f\ud83c\udfae 501\u00b0BE", "id": "152601193", "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 4987, "tweet_count": 325890, "listed_count": 17}, "location": "MUNDO", "username": "ProletarioRS"}, {"verified": false, "name": "bea", "id": "905492070940454913", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 360, "tweet_count": 16673, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "portellabea"}, {"verified": false, "name": "Fernanda Nathany \ud83c\udf3c", "id": "1013944247115026433", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 209, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "effy_09"}, {"verified": false, "name": "Alba\ud83e\udd8b", "id": "706633366", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 290, "tweet_count": 11285, "listed_count": 2}, "location": "Segovia", "username": "albbalg"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41", "id": "793831519", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 180, "tweet_count": 37228, "listed_count": 2}, "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "username": "araul_"}, {"verified": false, "name": "Susana Golpe", "id": "824553668720652288", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 250, "tweet_count": 8924, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "username": "GolpeSusana"}, {"verified": false, "name": "Rom\u00e1n Reyes", "id": "231551057", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}, "username": "romanreye5"}, {"verified": false, "name": "Fernando Cravioto", "id": "32128348", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 4904, "tweet_count": 47941, "listed_count": 40}, "location": "Coyoac\u00e1n", "username": "cravi"}, {"verified": false, "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "id": "52076129", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5727, "tweet_count": 619453, "listed_count": 116}, "location": "Campeche, Santa Catarina", "username": "carlagastal"}, {"verified": false, "name": "Dar\u00edo", "id": "1142249713363800067", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 260, "tweet_count": 122752, "listed_count": 1}, "location": "Culhuac\u00e1n, Iztapalapa", "username": "DarioYerryy"}, {"verified": false, "name": "joe\u00a5 ha\u00a3\u00b6h455", "id": "717237376708386816", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 313, "tweet_count": 11049, "listed_count": 1}, "username": "asaladore_"}, {"verified": false, "name": "DoDo", "id": "436190366", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 458, "tweet_count": 9357, "listed_count": 9}, "username": "DorianaDonde"}, {"verified": false, "name": "Alba", "id": "1292099720", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 371, "tweet_count": 23464, "listed_count": 2}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "username": "albadeltor"}, {"verified": false, "name": "Here and now", "id": "630779817", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 158, "tweet_count": 18182, "listed_count": 5}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "marjorieh_"}, {"verified": false, "name": "Andres Cort\u00e9s", "id": "472481974", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 884, "tweet_count": 37617, "listed_count": 1}, "username": "caligo777"}, {"verified": true, "name": "ABC Internacional", "id": "43339022", "public_metrics": {"followers_count": 40800, "following_count": 155, "tweet_count": 77387, "listed_count": 514}, "username": "abc_mundo"}, {"verified": false, "name": "\u00c0ngels Ruz", "id": "908337749912145922", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 151, "tweet_count": 25213, "listed_count": 1}, "username": "RuzAngels"}, {"verified": false, "name": "Dani P40\ud83c\udf97\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\udded", "id": "917357134119096320", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 679, "tweet_count": 46024, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "username": "No_fem_bromes"}, {"verified": false, "name": "Fromthepalomar", "id": "324589444", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 934, "tweet_count": 4459, "listed_count": 2}, "location": "Bilbao", "username": "fromthepalomar"}, {"verified": false, "name": "miranda", "id": "376477013", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 202, "tweet_count": 69418, "listed_count": 14}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | 22 | she/ella", "username": "sevenumbreIIas"}, {"verified": true, "name": "CRHoy.com", "id": "24440571", "public_metrics": {"followers_count": 534799, "following_count": 4743, "tweet_count": 392704, "listed_count": 1029}, "location": "Costa Rica", "username": "crhoycom"}, {"verified": false, "name": "Manuel M L\u00f3pez", "id": "981630540343201792", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 305, "tweet_count": 9322, "listed_count": 0}, "location": "Norte de Mexico", "username": "ManuelMorlz"}, {"verified": false, "name": "judy\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9f", "id": "370971565", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1214, "tweet_count": 195085, "listed_count": 6}, "location": "Mexico", "username": "judy_rivas"}, {"verified": true, "name": "La Patilla", "id": "124172948", "public_metrics": {"followers_count": 7539641, "following_count": 200, "tweet_count": 6315486, "listed_count": 15371}, "location": "Venezuela", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "name": "Franklin Lima", "id": "47090792", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 693, "tweet_count": 74408, "listed_count": 27}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "franklinlimaj"}, {"verified": false, "name": "lu iludida \u2b50\ufe0f", "id": "4884852321", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1327, "tweet_count": 113444, "listed_count": 13}, "location": "222", "username": "urreastark"}, {"verified": false, "name": "Laura Alberola Osorio", "id": "998623999709057025", "public_metrics": {"followers_count": 6363, "following_count": 353, "tweet_count": 4195, "listed_count": 26}, "username": "Laura_Alberola_"}, {"verified": false, "name": "cami \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "958036830515073029", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 4076, "tweet_count": 23858, "listed_count": 0}, "location": "18.08.18 \ud83c\udf19 12.02.22", "username": "Majortonto"}, {"verified": false, "name": "sfreixas", "id": "544498231", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 937, "tweet_count": 64535, "listed_count": 1}, "username": "ssfreixas"}, {"verified": false, "name": "KELLY AQUINO", "id": "2430278348", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 442, "tweet_count": 48200, "listed_count": 9}, "location": "Fortaleza", "username": "kELLYAQUINO9"}, {"verified": false, "name": "@seontasa #Lula13", "id": "1142902008535535616", "public_metrics": {"followers_count": 38737, "following_count": 36953, "tweet_count": 36175, "listed_count": 37}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "seontasa"}, {"verified": false, "name": "Marco Merighi", "id": "1039498369230688256", "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 4698, "tweet_count": 60336, "listed_count": 6}, "username": "marco_merighi"}, {"verified": false, "name": "Davide Barillari", "id": "107517248", "public_metrics": {"followers_count": 39105, "following_count": 2397, "tweet_count": 49582, "listed_count": 198}, "location": "Italia, Roma", "username": "BarillariDav"}, {"verified": false, "name": "Elluin", "id": "122307162", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 5000, "tweet_count": 52628, "listed_count": 79}, "location": "Paris", "username": "ElluinA"}, {"verified": false, "name": "C.Escorcia", "id": "1083434472828297223", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 603, "tweet_count": 14735, "listed_count": 0}, "location": "Sumac\u00e0rcer, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "carlesescorcia8"}, {"verified": false, "name": "In\u00eas de Castro", "id": "1000349092445384704", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 115, "tweet_count": 30343, "listed_count": 0}, "location": "Monterey, CA", "username": "inesdelcastro"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "id": "312407023", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}, "location": "per\u00fa", "username": "peguisvidal"}, {"verified": false, "name": "Cristina", "id": "899225554452451328", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 98, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "username": "ABCD11112344"}, {"verified": false, "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "id": "461370816", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "isanseba"}, {"verified": false, "name": "paralelepipedo de crack femcel", "id": "3165004450", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 803, "tweet_count": 126182, "listed_count": 3}, "username": "strzwbear"}, {"verified": false, "name": "David Cobo Barcia", "id": "887743002", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 36, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}, "username": "dcobob"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf1bnna", "id": "1142534723123765248", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 437, "tweet_count": 6627, "listed_count": 0}, "username": "LuannaCaroliny7"}, {"verified": false, "name": "Sara", "id": "1010171508", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 502, "tweet_count": 194537, "listed_count": 14}, "location": "Caucaia, Brasil", "username": "friendszustiin"}, {"verified": false, "name": "Lola B.", "id": "967341703626739713", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 518, "tweet_count": 15576, "listed_count": 0}, "username": "Borber5"}, {"verified": false, "name": "En Segundos Panam\u00e1", "id": "746387971931267072", "public_metrics": {"followers_count": 8827, "following_count": 1477, "tweet_count": 68059, "listed_count": 54}, "location": "Panama", "username": "ensegundos_pa"}, {"verified": false, "name": "Mauro Accurso", "id": "7848592", "public_metrics": {"followers_count": 43309, "following_count": 5381, "tweet_count": 41068, "listed_count": 459}, "location": "Madrid", "username": "maccur"}, {"verified": false, "name": "thai quer um BILC", "id": "1080889322327474178", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 2788, "tweet_count": 41909, "listed_count": 3}, "location": "jequi\u00e9, bahia", "username": "_luanvete"}, {"verified": false, "name": "Jose Galindez", "id": "1192534206699757569", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1063, "tweet_count": 82804, "listed_count": 0}, "username": "JoseGal67300306"}, {"verified": false, "name": "El Cuyano", "id": "3387383889", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1, "tweet_count": 115665, "listed_count": 5}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "El_Cuyano"}, {"verified": false, "name": "Moises", "id": "1015722723753037825", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 2554, "tweet_count": 15420, "listed_count": 0}, "username": "Moises158186"}, {"verified": false, "name": "Clara \u2763\ufe0f\u26ea", "id": "1093808475057065984", "public_metrics": {"followers_count": 24464, "following_count": 9086, "tweet_count": 24181, "listed_count": 11}, "username": "clara1850"}, {"verified": false, "name": "shadowban eterno", "id": "1192636619167322112", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 1939, "tweet_count": 43380, "listed_count": 2}, "location": "\"ipocriti, perch\u00e9 mi tentate\"", "username": "eclissidicielo"}, {"verified": true, "name": "Affaritaliani.it", "id": "35525950", "public_metrics": {"followers_count": 70976, "following_count": 521, "tweet_count": 323726, "listed_count": 884}, "location": "Milano, Italy", "username": "Affaritaliani"}, {"verified": false, "name": "dorameira\u2077", "id": "1188261957964578816", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1172, "tweet_count": 21025, "listed_count": 14}, "location": "dramaland ", "username": "kdramas_suzy"}, {"verified": false, "name": "David", "id": "222961651", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 99, "tweet_count": 10365, "listed_count": 4}, "location": "Bogota. Colombia", "username": "ViolinAndBit"}, {"verified": false, "name": "NATALY", "id": "396984372", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 393, "tweet_count": 8785, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "natalymdiaz"}, {"verified": false, "name": "Charles DeMons", "id": "183068422", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1220, "tweet_count": 15981, "listed_count": 17}, "location": "Indefinida", "username": "CharlesDeMons"}, {"verified": false, "name": "Emily Habsburg", "id": "265606103", "public_metrics": {"followers_count": 25339, "following_count": 908, "tweet_count": 175665, "listed_count": 123}, "location": "Reino de Espa\u00f1a", "username": "emily_habsburg"}, {"verified": false, "name": "grizi silva da cost", "id": "4460642718", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "username": "DaGrizi"}, {"verified": false, "name": "Daniel G\u00f3mez D\u00e1vila", "id": "185486386", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 315, "tweet_count": 19168, "listed_count": 4}, "location": "Earth, Solar System.", "username": "IDanielGomez"}, {"verified": false, "name": "Jacobo", "id": "476268901", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 123, "tweet_count": 15628, "listed_count": 2}, "location": "Manizales.", "username": "JacoboAFranco"}, {"verified": true, "name": "C\u00edrculo de Empresarios", "id": "75254030", "public_metrics": {"followers_count": 47791, "following_count": 9971, "tweet_count": 14395, "listed_count": 516}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "circulodempresa"}, {"verified": true, "name": "John de Zulueta", "id": "290738100", "public_metrics": {"followers_count": 19349, "following_count": 6441, "tweet_count": 7939, "listed_count": 99}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "zulueta23"}, {"verified": false, "name": "mari", "id": "3291376308", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 153, "tweet_count": 8007, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "username": "marianapazf"}, {"verified": false, "name": "Projecte X", "id": "1013048563100725249", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 271, "tweet_count": 530, "listed_count": 6}, "username": "projecte_x"}, {"verified": false, "name": "Anna Pacheco", "id": "107480189", "public_metrics": {"followers_count": 34528, "following_count": 3834, "tweet_count": 27522, "listed_count": 155}, "location": "Barcelona", "username": "annapacheco__"}, {"verified": false, "name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z", "id": "2326184845", "public_metrics": {"followers_count": 6068, "following_count": 3156, "tweet_count": 452602, "listed_count": 46}, "location": "Recife", "username": "NovoLauropro"}, {"verified": false, "name": "VALDEK LULA COSTA", "id": "80143989", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 3273, "tweet_count": 80884, "listed_count": 13}, "location": "Salvador - Bahia", "username": "ValdekCosta"}, {"verified": false, "name": "Gilberto Reyes", "id": "89351680", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1624, "tweet_count": 56297, "listed_count": 5}, "location": "Zacatecas ", "username": "gilrey69"}, {"verified": false, "name": "#Don2011", "id": "187566326", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1750, "tweet_count": 23078, "listed_count": 4}, "location": "MEXICO", "username": "pepefdc"}, {"verified": false, "name": "Giovanni Cusumano", "id": "337170481", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 406, "tweet_count": 160240, "listed_count": 1}, "location": "Menfi, Sicily", "username": "giovcusumano"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.com", "id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "username": "elcasocom"}, {"verified": false, "name": "Cristina Cremades", "id": "935157682700505089", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 32, "tweet_count": 1030, "listed_count": 0}, "username": "CristinaCPurkis"}, {"verified": false, "name": "Feminicidio\u00b7net", "id": "249112212", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "location": "Madrid", "username": "feminicidio"}, {"verified": false, "name": "EveePasq", "id": "319883069", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 170, "tweet_count": 20688, "listed_count": 0}, "username": "EveePasq"}, {"verified": false, "name": "Fabio Massi", "id": "97172428", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1783, "tweet_count": 63324, "listed_count": 67}, "location": "Roma", "username": "FabioMassi"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Biasoli \ud83e\udd86\ud83e\udd86 / 22 / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "202590577", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 718, "tweet_count": 54182, "listed_count": 10}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "ricardo_bia"}, {"verified": false, "name": "Manolo Luppichini \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4", "id": "65690709", "public_metrics": {"followers_count": 10726, "following_count": 2960, "tweet_count": 91230, "listed_count": 251}, "username": "manolo_loop"}, {"verified": false, "name": "Alice Diniz |", "id": "1012876568627212288", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1464, "tweet_count": 7191, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "username": "Aalice_diniz"}, {"verified": false, "name": "Joxpi Black", "id": "940145275", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 160, "tweet_count": 3085, "listed_count": 0}, "username": "joxpi84"}, {"verified": false, "name": "igb", "id": "834803571656970240", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 3844, "tweet_count": 148350, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "78GARBO"}, {"verified": false, "name": "nic nicolinha", "id": "2918570129", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 714, "tweet_count": 29598, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "motorV8canadens"}, {"verified": false, "name": "Ailioti Rode", "id": "1009886775416934400", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 527, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "username": "ailiotide"}, {"verified": true, "name": "Carlos Le\u00f3n Moya", "id": "33350634", "public_metrics": {"followers_count": 141546, "following_count": 6472, "tweet_count": 68745, "listed_count": 242}, "location": "10003", "username": "contracultural"}, {"verified": false, "name": "Sabul\u00ed 2007", "id": "322362606", "public_metrics": {"followers_count": 12861, "following_count": 7172, "tweet_count": 196162, "listed_count": 31}, "username": "Sabuli_2007"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 \u201cmEEE7\u201d Guerreiro", "id": "1048225937496662016", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 747, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "MeeePubg"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Canedo", "id": "985484555879624704", "public_metrics": {"followers_count": 3449, "following_count": 1357, "tweet_count": 5323, "listed_count": 8}, "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "username": "CanedoGames"}, {"verified": false, "name": "Dani \u00f7", "id": "937923476", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 880, "tweet_count": 31609, "listed_count": 15}, "location": "Coslada, Espa\u00f1a", "username": "HandballGardien"}, {"verified": false, "name": "PakaLaAlpaca", "id": "4766808980", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 701, "tweet_count": 81278, "listed_count": 31}, "location": "La Casa de la Veneno", "username": "MariconEspain"}, {"verified": false, "name": "Carlos Maltz", "id": "69285607", "public_metrics": {"followers_count": 17398, "following_count": 2228, "tweet_count": 173989, "listed_count": 194}, "location": "Santa Catarina -  Brasil", "username": "carlosmaltz"}, {"verified": false, "name": "mari mari", "id": "3013443165", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 185, "tweet_count": 5774, "listed_count": 2}, "location": "Uruguaiana, Brasil", "username": "_marimaricota_"}, {"verified": false, "name": "Ana Clara", "id": "331298517", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 281, "tweet_count": 3809, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "teachersensata"}, {"verified": false, "name": "EnNegrita", "id": "918144282728517637", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 2524, "tweet_count": 93020, "listed_count": 0}, "username": "en_neg"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94", "id": "895055288", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 275, "tweet_count": 13275, "listed_count": 8}, "username": "amp_rm"}, {"verified": false, "name": "Business Community", "id": "239736419", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429458, "listed_count": 626}, "username": "bizcommunityit"}, {"verified": false, "name": "Notizie.it", "id": "281093385", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "username": "notizieit"}, {"verified": false, "name": "Paola Anna", "id": "1032227404029280256", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1141, "tweet_count": 119281, "listed_count": 0}, "username": "PaolaAnna8"}, {"verified": false, "name": "Angie#DESTRA#iostoconSalvini #vogliamoVotare", "id": "1169164926151213057", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 300, "tweet_count": 11199, "listed_count": 0}, "location": "Rome", "username": "Angie95485992"}, {"verified": false, "name": "Blanca", "id": "925743963641991169", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2065, "tweet_count": 163807, "listed_count": 0}, "location": "Andaluzia, Espanha", "username": "Blanca58705072"}, {"verified": false, "name": "Carlos de Fuenmayor", "id": "334693931", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 1651, "tweet_count": 36408, "listed_count": 85}, "location": "Barcelona, Madrid", "username": "cdefuenmayor"}, {"verified": false, "name": "macroymercados", "id": "1951134847", "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 379, "tweet_count": 134330, "listed_count": 120}, "username": "macroymercados"}, {"verified": false, "name": "Marisa labrina \ud83d\udc60\ud83d\udc60\ud83d\udc60\ud83d\udc60\ud83d\udc60\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "711431920", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 418, "tweet_count": 52008, "listed_count": 1}, "location": "Lombardia", "username": "DondiMarisa"}, {"verified": false, "name": "General_Moragues", "id": "4755891137", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1017, "tweet_count": 116705, "listed_count": 8}, "location": "Catalunya, Espanya", "username": "GeneralMorague2"}, {"verified": false, "name": "Gran Donaire", "id": "628037100", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 681, "tweet_count": 18332, "listed_count": 6}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "Donaire7016"}, {"verified": false, "name": "Quo vadis Peru", "id": "720649399760744448", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 92, "tweet_count": 14565, "listed_count": 1}, "username": "quovadisperu"}, {"verified": false, "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593", "public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru", "username": "gonzalesposadal"}, {"verified": false, "name": "Roger Rodr\u00edguez", "id": "253307641", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1168, "tweet_count": 8523, "listed_count": 26}, "location": "Barcelona", "username": "roger_rodgar"}, {"verified": false, "name": "Leonor Estirado Rodr\u00edguez", "id": "930375434038120448", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1806, "tweet_count": 300145, "listed_count": 3}, "location": "Catalunha, Espanha", "username": "EstiradoLeonor"}, {"verified": false, "name": "bjj", "id": "557993682", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 546, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "username": "Beatriz20802585"}, {"verified": false, "name": "leticia", "id": "2957204849", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 529, "tweet_count": 21323, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "xletycia"}, {"verified": false, "name": "Joana", "id": "914978412237910016", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 120, "tweet_count": 4493, "listed_count": 0}, "username": "JoanaTorresOrt1"}, {"verified": false, "name": "saroca", "id": "878102650427932672", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 423, "tweet_count": 48885, "listed_count": 0}, "username": "sarocx"}, {"verified": false, "name": "Trouxa \u26af\u035b", "id": "2831883226", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 394, "tweet_count": 46168, "listed_count": 0}, "username": "ByeTaty"}, {"verified": false, "name": "crystian\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1044908472", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 516, "tweet_count": 11248, "listed_count": 2}, "username": "ocrystiansouza"}, {"verified": false, "name": "few ideias", "id": "1470955598", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 740, "tweet_count": 41924, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "JPbaambam"}, {"verified": false, "name": "Lara L\u00f3pez", "id": "2585762845", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 2738, "tweet_count": 26046, "listed_count": 53}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "laralopezrne"}, {"verified": false, "name": "Simy Benarroch\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "104967278", "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 2923, "tweet_count": 73283, "listed_count": 32}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "SimyBenarroch"}, {"verified": false, "name": "(\u2202\u03c9\u2202)", "id": "1176786657208610816", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 262, "tweet_count": 6734, "listed_count": 0}, "location": "vent account", "username": "xstrawberrymiaw"}, {"verified": false, "name": "ayel\u00e9n \ud83c\udf27", "id": "166860280", "public_metrics": {"followers_count": 7344, "following_count": 804, "tweet_count": 40221, "listed_count": 19}, "username": "ayeciza"}, {"verified": false, "name": "belzeboobs", "id": "768030519107940352", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 587, "tweet_count": 35091, "listed_count": 1}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "vardlokkr"}, {"verified": false, "name": "\u2664\ud835\udc96\ud835\udc8e \ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc8b\ud835\udc82\ud835\udc90\u2661", "id": "1193303770467328000", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1061, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "username": "Victthor_araujo"}, {"verified": false, "name": "CheGuevara Roma", "id": "621230485", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 2312, "tweet_count": 78529, "listed_count": 46}, "location": "Via Fontanellato 69 Roma", "username": "CheGuevaraRoma"}, {"verified": false, "name": "Vlonald Pump", "id": "272454065", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1157, "tweet_count": 30433, "listed_count": 43}, "username": "DarthPump"}, {"verified": false, "name": "L\u00c1BARO.", "id": "4137391431", "public_metrics": {"followers_count": 25249, "following_count": 20255, "tweet_count": 218213, "listed_count": 25}, "location": "ESPA\u00d1A.", "username": "VOXBELLATOR1"}, {"verified": false, "name": "euskalnews.com", "id": "2922065008", "public_metrics": {"followers_count": 16710, "following_count": 223, "tweet_count": 22522, "listed_count": 93}, "location": "Basque Country, Spain", "username": "euskalnewsmedia"}, {"verified": false, "name": "martishi(t)", "id": "1475986104", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 1014, "tweet_count": 72009, "listed_count": 1}, "location": "Primer sem\u00e1foro a la izquierda", "username": "GartinaMiamello"}, {"verified": false, "name": "Portal Libertarianismo", "id": "1079726179739947008", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 183, "tweet_count": 2393, "listed_count": 13}, "location": "Rio do Sul, Brasil", "username": "PortalLiberPlus"}, {"verified": false, "name": "Mat\u00edas.", "id": "492700034", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 322, "tweet_count": 36664, "listed_count": 2}, "location": "Posadas, Argentina", "username": "MatiAlt1"}, {"verified": false, "name": "LA PREVIA OK", "id": "842530170284244992", "public_metrics": {"followers_count": 1240784, "following_count": 306, "tweet_count": 56382, "listed_count": 359}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Lapreviaok_"}, {"verified": false, "name": "Keving Stoned \ud83c\udff4", "id": "73327541", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 420, "tweet_count": 12718, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "username": "kevingstoned"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio G\u00fcer\u00e9 \u2615", "id": "39054648", "public_metrics": {"followers_count": 32308, "following_count": 279, "tweet_count": 47788, "listed_count": 231}, "location": "Sampa", "username": "FabioGuere"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Roberto Werner Agama", "id": "949666665679159297", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 99, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "elfo_willywer"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75481, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "name": "nath", "id": "1898597119", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 452, "tweet_count": 10198, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "nath_fariaas"}, {"verified": false, "name": "Maria Gorette Oliveira", "id": "1102592707799732224", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 503, "tweet_count": 59978, "listed_count": 0}, "username": "MariaGoretteOl3"}, {"verified": false, "name": "Bado", "id": "2433637814", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 529, "tweet_count": 109904, "listed_count": 22}, "location": "En Badolandia", "username": "EleventhTsareen"}, {"verified": false, "name": "Zeca Peixoto \ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "31559513", "public_metrics": {"followers_count": 3706, "following_count": 4999, "tweet_count": 32190, "listed_count": 21}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "ZecaPeixoto"}, {"verified": true, "name": "MBL - Movimento Brasil Livre", "id": "1523823530", "public_metrics": {"followers_count": 512543, "following_count": 1148, "tweet_count": 48346, "listed_count": 911}, "username": "MBLivre"}, {"verified": false, "name": "Twintron", "id": "478919474", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 162, "tweet_count": 13847, "listed_count": 0}, "username": "Twintron2"}, {"verified": false, "name": "Eduardo", "id": "159262605", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 2464, "tweet_count": 45417, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "esineiro"}, {"verified": false, "name": "Edwyn Solorzano", "id": "133968302", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 170, "tweet_count": 2171, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela...", "username": "Edwynchelo"}, {"verified": false, "name": "informazione interno", "id": "317671787", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767909, "listed_count": 165}, "location": "Italia", "username": "infoitinterno"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf08LAURSS.", "id": "1633406784", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 304, "tweet_count": 173905, "listed_count": 16}, "location": "LGTB.", "username": "LuriYuri"}, {"verified": false, "name": "Mariela Angulo", "id": "1072343828", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1366, "tweet_count": 59576, "listed_count": 3}, "location": "Guanare", "username": "AnguloMariela"}, {"verified": true, "name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "id": "212552510", "public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "carreragonzalo"}, {"verified": false, "name": "Bru", "id": "559397170", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 232, "tweet_count": 41278, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "brunajup"}, {"verified": false, "name": "JNT", "id": "600504655", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1263, "tweet_count": 105944, "listed_count": 2}, "username": "Lessajt"}, {"verified": false, "name": "Laratea pre-jaguolin \ud83c\udf83", "id": "382147968", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 916, "tweet_count": 150533, "listed_count": 26}, "location": "La Terreta ", "username": "Ballecornio"}, {"verified": false, "name": "spooky emily \ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f", "id": "703609038", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 1003, "tweet_count": 99610, "listed_count": 21}, "location": "apartment 707", "username": "illonove"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf42Yes R.\ud83c\udf83", "id": "30553991", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 410, "tweet_count": 159789, "listed_count": 12}, "location": "Madrid Espa\u00f1a", "username": "yesretl"}, {"verified": false, "name": "mafezinha", "id": "948956543751467009", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 567, "tweet_count": 8431, "listed_count": 0}, "username": "sou_mafe"}, {"verified": false, "name": "\u2606 caro(L)\u2606", "id": "2825917395", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 314, "tweet_count": 36863, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1", "username": "cahwashere"}, {"verified": false, "name": "Javiera I.", "id": "153950461", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 183, "tweet_count": 3994, "listed_count": 0}, "username": "Javiera_C_I"}, {"verified": false, "name": "Sunflowers & art.", "id": "2840336770", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 1633, "tweet_count": 144105, "listed_count": 18}, "location": "Stockholm, Sweden", "username": "acidez19"}, {"verified": false, "name": "diego\ud83c\udf83\u2728", "id": "1017995715669180416", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 288, "tweet_count": 6215, "listed_count": 0}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "Diego_Jhosimar"}, {"verified": false, "name": "andb", "id": "2249645258", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 672, "tweet_count": 27970, "listed_count": 0}, "username": "andbragzzzz"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udca5", "id": "348454211", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 187, "tweet_count": 29165, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "leidyjohanamedi"}, {"verified": false, "name": "Barajas.", "id": "700164427", "public_metrics": {"followers_count": 21691, "following_count": 8, "tweet_count": 11714, "listed_count": 18}, "location": "Colombia", "username": "davidfbarajas"}, {"verified": false, "name": "Bello", "id": "276582149", "public_metrics": {"followers_count": 2927, "following_count": 3444, "tweet_count": 3503, "listed_count": 3}, "location": "Espanha", "username": "camin0alparaiso"}, {"verified": true, "name": "Antena 3 Noticias", "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065818, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "username": "A3Noticias"}, {"verified": false, "name": "Dona do Brasil e 10 dias pra ser Dona da Am\u00e9rica", "id": "3953031011", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 446, "tweet_count": 24647, "listed_count": 0}, "username": "_azvitoria"}, {"verified": false, "name": "bruninha \u2720", "id": "919988936", "public_metrics": {"followers_count": 5090, "following_count": 3455, "tweet_count": 180195, "listed_count": 0}, "location": "nada de bom aqui", "username": "brubsvascaina"}, {"verified": false, "name": "Trece Rosas", "id": "788761381558480896", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 463, "tweet_count": 38389, "listed_count": 2}, "username": "TreceRosas3"}, {"verified": false, "name": "Antonio Redondo", "id": "1693741802", "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 301, "tweet_count": 6662, "listed_count": 37}, "location": "Granada", "username": "zipy30"}, {"verified": false, "name": "Cinzia Abramo", "id": "420414994", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 501, "tweet_count": 4712, "listed_count": 3}, "location": "Umbria", "username": "RedRouge2"}, {"verified": false, "name": "Louis", "id": "924750434", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 2503, "tweet_count": 116534, "listed_count": 35}, "location": "roma", "username": "Lspazio1"}, {"verified": false, "name": "Augusto Minzolini", "id": "483057175", "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}, "username": "AugustoMinzolin"}, {"verified": false, "name": "Lucho Guill\u00e9n", "id": "788840198498955264", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 589, "tweet_count": 14481, "listed_count": 1}, "location": "La ciudad de los vientos", "username": "LuisGui06149259"}, {"verified": false, "name": "Ms. Gently \ud83d\udc9a", "id": "609771291", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1514, "tweet_count": 39369, "listed_count": 3}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "LucilaLMHS"}, {"verified": false, "name": "Lorena \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "103831363", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 0, "tweet_count": 122638, "listed_count": 47}, "location": "Alicante, Spain", "username": "MercadilloStyle"}, {"verified": false, "name": "Arse", "id": "2999636991", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 2914, "tweet_count": 80133, "listed_count": 9}, "location": "Sta Lucia de Tirajana Canarias", "username": "ardepalepope"}, {"verified": false, "name": "Nyx", "id": "637139748", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 293, "tweet_count": 162493, "listed_count": 10}, "location": "En el abismo de estrellas.", "username": "jeXor_eternum"}, {"verified": false, "name": "Caminante \u06de", "id": "975731252", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 830, "tweet_count": 6287, "listed_count": 0}, "location": "Andaluc\u00eda", "username": "IndependAndaluz"}, {"verified": true, "name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7", "id": "14525982", "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}, "location": "Grecia y alrededores.", "username": "Hibai_"}, {"verified": false, "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "301070162", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "location": "Orthez, France", "username": "ExplicitJohnson"}, {"verified": false, "name": "M. Prada E.", "id": "1162808619534077953", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1061, "tweet_count": 56, "listed_count": 3}, "username": "prada_marcial"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro de Sodoma \ud83c\udf08 #RentaB\u00e1sicaUniversal", "id": "358920310", "public_metrics": {"followers_count": 20749, "following_count": 21768, "tweet_count": 42539, "listed_count": 90}, "username": "AlvaroDeSodoma"}, {"verified": false, "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "id": "170498695", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 6062, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}, "location": "Brazil", "username": "89nuncamais"}, {"verified": false, "name": "Alexsandro Matos", "id": "134662739", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 4389, "tweet_count": 2580, "listed_count": 1}, "location": "Serra Preta - Ba", "username": "alexserrapreta"}, {"verified": false, "name": "N\u00faria", "id": "982728234583371776", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 660, "tweet_count": 36826, "listed_count": 1}, "username": "cuquipu"}, {"verified": false, "name": "Ana Janaina", "id": "346922048", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 805, "tweet_count": 6746, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "anajanaina_bsb"}, {"verified": true, "name": "lucas berti", "id": "2856059523", "public_metrics": {"followers_count": 48648, "following_count": 1570, "tweet_count": 54426, "listed_count": 323}, "username": "lucasberti"}, {"verified": false, "name": "Arakezinha", "id": "1153024773578006529", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 141, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}, "username": "arakezinha"}, {"verified": true, "name": "Marcelo Freixo", "id": "45870897", "public_metrics": {"followers_count": 1894980, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "location": "Brasil", "username": "MarceloFreixo"}, {"verified": false, "name": "Heleny Fonseca Dias.", "id": "144581051", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 3404, "tweet_count": 225048, "listed_count": 8}, "location": "Sa\u00f5 Paulo zona sul jabaquara  ", "username": "helenyfonseca62"}, {"verified": false, "name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "id": "113438864", "public_metrics": {"followers_count": 294505, "following_count": 493, "tweet_count": 982471, "listed_count": 894}, "location": "Aragua, Venezuela", "username": "ElAragueno"}, {"verified": false, "name": "veronica", "id": "867893609089048577", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1020, "tweet_count": 14402, "listed_count": 2}, "location": "Argentina Espa\u00f1a", "username": "verogallardo_"}, {"verified": false, "name": "rima", "id": "757045261382389760", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1177, "tweet_count": 11097, "listed_count": 0}, "username": "desdelapc"}, {"verified": false, "name": "Marta Farias", "id": "4513596561", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 169, "tweet_count": 54214, "listed_count": 0}, "username": "MartaFariasAra1"}, {"verified": false, "name": "JaimeGarcia", "id": "118544860", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 508, "tweet_count": 1852, "listed_count": 1}, "location": "Colina, Chile", "username": "jcgarcia01"}, {"verified": false, "name": "KegMan/Kyle", "id": "795887578209746945", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 731, "tweet_count": 44357, "listed_count": 27}, "location": "Suffolk", "username": "Kegmanplays"}, {"verified": false, "name": "editor chris\ud83d\udc4f", "id": "163502143", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 738, "tweet_count": 48681, "listed_count": 24}, "location": "Lincolnshire, UK", "username": "itseditorchris"}, {"verified": false, "name": "News24City", "id": "4743251902", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 49, "tweet_count": 76598, "listed_count": 8}, "username": "news24_city"}, {"verified": false, "name": "Tchintchila", "id": "41164412", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 403, "tweet_count": 7281, "listed_count": 9}, "username": "tchintchilawho"}, {"verified": false, "name": "ROSA ORTU\u00d1O", "id": "342853846", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1485, "tweet_count": 31457, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "hortuo"}, {"verified": false, "name": "Leticia Fretes Larr\u00e9. LEFreLa. \ud83c\udf4e \ud83c\udf39nomiresATRAS", "id": "346782648", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 866, "tweet_count": 29952, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "LETIFretesLarre"}, {"verified": false, "name": "bitchcraft", "id": "840263583120412672", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 228, "tweet_count": 4362, "listed_count": 0}, "username": "kengamelo"}, {"verified": false, "name": "El futuro del mundo rural #SinCienciaNoHayFuturo", "id": "942048812180410368", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 391, "tweet_count": 10273, "listed_count": 5}, "username": "Cier2018Tomas"}, {"verified": false, "name": "Ivanka Puigdueta", "id": "612374303", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 629, "tweet_count": 3831, "listed_count": 19}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "IvankaPb"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Hurrutia", "id": "1186483384748519424", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 367, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}, "username": "HurrutiaVictor"}, {"verified": false, "name": "J\ufe0f \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "264476903", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 2792, "tweet_count": 117932, "listed_count": 7}, "location": "Turquia", "username": "SemiForever"}, {"verified": true, "name": "FormulaTV", "id": "17634874", "public_metrics": {"followers_count": 334488, "following_count": 999, "tweet_count": 434294, "listed_count": 2373}, "username": "FormulaTV"}, {"verified": false, "name": "Fanalet de Fernando", "id": "2435302884", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 2042, "tweet_count": 331747, "listed_count": 53}, "location": "Terrassa, Catalunya", "username": "FanaletFernando"}, {"verified": false, "name": "M. #Lula13 \u2b50\ufe0f", "id": "551604536", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 1172, "tweet_count": 565429, "listed_count": 65}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "mrcuss_"}, {"verified": false, "name": "carlos roberto", "id": "54173072", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1037, "tweet_count": 19498, "listed_count": 0}, "location": "MANHUA\u00c7U - MG , Brasil", "username": "robertofarmacia"}, {"verified": false, "name": "Beethoven", "id": "211568474", "public_metrics": {"followers_count": 5235, "following_count": 5126, "tweet_count": 312814, "listed_count": 29}, "username": "oteb1000"}, {"verified": false, "name": "antiprogre.com", "id": "950152591698284545", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 28, "tweet_count": 5000, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "antiprogrecom"}, {"verified": false, "name": "Liga Foralista Bizkaia", "id": "1065892637901762560", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 37, "tweet_count": 3315, "listed_count": 0}, "location": "Biscay, Basque Country", "username": "LigaBizkaia"}, {"verified": false, "name": "#EuAvisei", "id": "399092326", "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 2135, "tweet_count": 484531, "listed_count": 32}, "location": "Brasilia DF", "username": "Rangel_Lucia"}, {"verified": false, "name": "rosana farias", "id": "164768979", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 416, "tweet_count": 254355, "listed_count": 18}, "username": "motormax21"}, {"verified": false, "name": "Sumarium", "id": "519706573", "public_metrics": {"followers_count": 197064, "following_count": 1977, "tweet_count": 1909426, "listed_count": 1071}, "location": "Venezuela / Espa\u00f1a", "username": "sumariuminfo"}, {"verified": false, "name": ". * ;)", "id": "1064495458431705089", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 342, "tweet_count": 7699, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France", "username": "2A_027_"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udda4 BOOMER-ANG\ud83d\udda4\u26ab\u2b1b\u25fc\ufe0f\ud83c\udff4", "id": "915645198071484427", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 3243, "tweet_count": 84981, "listed_count": 6}, "location": "Libertad de Lengua.", "username": "Labichata"}, {"verified": false, "name": "informazione estero", "id": "317679514", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "location": "Italia", "username": "infoitestero"}, {"verified": false, "name": "de", "id": "317872949", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 1350, "tweet_count": 11359, "listed_count": 1}, "username": "thendlessgame"}, {"verified": false, "name": "Antico Egitto News", "id": "2449406484", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1725, "tweet_count": 20060, "listed_count": 5}, "username": "Antico_Egitto"}, {"verified": false, "name": "Omar Jose Sanchez G", "id": "944558094", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3328, "tweet_count": 945797, "listed_count": 39}, "location": "Venezuela", "username": "aeroforceso"}, {"verified": false, "name": "Claudiney Bravo", "id": "809156768202915844", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 133, "tweet_count": 1607, "listed_count": 0}, "username": "claudineybravo"}, {"verified": false, "name": "Rafael Quevedo Hache.", "id": "140006069", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 3007, "tweet_count": 48302, "listed_count": 7}, "location": "Maracay, Venezuela.", "username": "RafaelQHache"}, {"verified": false, "name": "Diana Carolina Ruiz", "id": "56684856", "public_metrics": {"followers_count": 568697, "following_count": 4054, "tweet_count": 47198, "listed_count": 2229}, "location": "Venezuela", "username": "dianacaroruiz"}, {"verified": false, "name": "At\u00e9 2025", "id": "965199710", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 3654, "tweet_count": 29955, "listed_count": 3}, "location": "Brasil/Nordeste \ud83c\udf35\ud83c\udf3d", "username": "ynegabriele"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Campos", "id": "89676762", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 1515, "tweet_count": 674398, "listed_count": 82}, "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo", "username": "jprcampos"}, {"verified": false, "name": "Maira Emilia L\u00f3pez", "id": "1172999699827253254", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1452, "tweet_count": 15575, "listed_count": 0}, "username": "MairaEmiliaLpe1"}, {"verified": false, "name": "Angry Barco", "id": "1008005655620390913", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 184, "tweet_count": 4664, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "BarquerLH"}, {"verified": false, "name": "pablo.", "id": "1173697212", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 48, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "_pdfd"}, {"verified": false, "name": "Ada", "id": "773869687465803776", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 2190, "tweet_count": 89289, "listed_count": 20}, "location": "Bologna, Emilia Romagna", "username": "adatit1"}, {"verified": false, "name": "amandita \ud83e\udd43\ud83c\udf35", "id": "731801153885851648", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1192, "tweet_count": 89404, "listed_count": 4}, "location": " \ud83e\udd43\ud83c\udf35\u211b ", "username": "mandvaladares"}, {"verified": false, "name": "Nana", "id": "148736236", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1546, "tweet_count": 9990, "listed_count": 0}, "username": "Elianespecial22"}, {"verified": false, "name": "AbrahamTellezSanchez", "id": "846813946917126146", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 61, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "abrahamtellezsa"}, {"verified": false, "name": "Andy Gayt\u00e1n", "id": "528026616", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 2577, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "location": "Chihuahua, Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "_soyandygaytan"}, {"verified": false, "name": "lorrane \u22c6\u2e19\u034e\u06ea\u06eb\u02d9", "id": "1035986379061243909", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 2162, "tweet_count": 53993, "listed_count": 44}, "username": "noirdetails"}, {"verified": false, "name": "jay \ud83c\udf38 but i also go by tiny", "id": "1124370262001115136", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1398, "tweet_count": 27185, "listed_count": 2}, "location": "w/ hyunjin & changkyun \ud83c\udfe1", "username": "littlejaynnie"}, {"verified": false, "name": "xevi puix", "id": "913377799", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 4984, "tweet_count": 350397, "listed_count": 5}, "username": "xevipuix"}, {"verified": false, "name": "SILA\ud83c\udf52DO\u011eA", "id": "42361572", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 6383, "tweet_count": 401840, "listed_count": 74}, "location": "Turquia", "username": "afinidade1804"}, {"verified": false, "name": "Michelle", "id": "1075166591753568256", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "username": "Michell69330944"}, {"verified": false, "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "id": "119882619", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8426, "tweet_count": 76030, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GeraldoWinter"}, {"verified": false, "name": "SeongCastle", "id": "3025546323", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1008, "tweet_count": 14155, "listed_count": 3}, "location": "Calabozo, Gu\u00e1rico, Venezuela", "username": "SeongCastle"}, {"verified": false, "name": "Nefertiti", "id": "4545645977", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 837, "tweet_count": 288944, "listed_count": 46}, "username": "eramos_pobres"}, {"verified": false, "name": "Devoto de GabiGOD", "id": "2786457760", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 37, "tweet_count": 1630, "listed_count": 0}, "username": "Jose_S_Farias"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Cost\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3015464757", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 1740, "tweet_count": 29074, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "rodrigocrc10"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ud83c\udfc3Luiz Francisco Fernandes de Souza\ud83c\udf3e\u2764\ud83c\udf41\ud83c\udf45\ud83c\udf5d\ud83d\udd4a\ud83d\udca6\u2764", "id": "1174498290676707328", "public_metrics": {"followers_count": 3098, "following_count": 4938, "tweet_count": 146073, "listed_count": 10}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "LuizFranciscoF5"}, {"verified": false, "name": "Saripei_", "id": "1062363794175938561", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 108, "tweet_count": 4278, "listed_count": 1}, "username": "Saripei_"}, {"verified": false, "name": "gizinha ruindade pura!!", "id": "2610246032", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 2451, "tweet_count": 127627, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "hestbrave"}, {"verified": false, "name": "santana", "id": "3273292770", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 107, "tweet_count": 8819, "listed_count": 0}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "gabi_santanad"}, {"verified": false, "name": "oziris Oliveira", "id": "445600470", "public_metrics": {"followers_count": 3537, "following_count": 4998, "tweet_count": 24214, "listed_count": 2}, "location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "username": "OzirisRodrigues"}, {"verified": false, "name": "Leandro Fernandes BAH\u00caA!\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "id": "82266843", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 2408, "tweet_count": 143561, "listed_count": 9}, "username": "Leandro_Fernand"}, {"verified": false, "name": "Wanderley", "id": "1027690640694550528", "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 4511, "tweet_count": 117359, "listed_count": 0}, "location": "Jaguari\u00fana, Brasil", "username": "Wander_Gomes_64"}, {"verified": false, "name": "Fran", "id": "258148372", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 120, "tweet_count": 8556, "listed_count": 0}, "username": "xpranx"}, {"verified": false, "name": "Radio Villa Maria AM930/FM 93.3", "id": "482137569", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 534, "tweet_count": 22636, "listed_count": 16}, "location": "Villa Mar\u00eda, C\u00f3rdoba - Arg.", "username": "RadioVillaMaria"}, {"verified": false, "name": "Danilo Nieto\ud83d\udee1\ufe0f", "id": "96866653", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 823, "tweet_count": 96937, "listed_count": 49}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "DaniloNietoY"}, {"verified": false, "name": "ananda", "id": "2845636344", "public_metrics": {"followers_count": 3956, "following_count": 351, "tweet_count": 125648, "listed_count": 38}, "username": "pretzeuss"}, {"verified": false, "name": "Carlos Fernando", "id": "1150137484615049217", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 15, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}, "username": "CarlosF59062545"}, {"verified": true, "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "id": "799260530", "public_metrics": {"followers_count": 120492, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 345}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "MottaTarcisio"}, {"verified": false, "name": "Rocky", "id": "1192877843346329602", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 28, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "username": "Rocky96367854"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude6e\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude56.\ud83d\uddfdLenta en DM, be patient my friend.", "id": "1137422650454814720", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 620, "tweet_count": 9243, "listed_count": 2}, "location": "Paris, France", "username": "CallmxSylv"}, {"verified": false, "name": "abacagio", "id": "1100129225741340673", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 54, "tweet_count": 18325, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "oujustputain"}, {"verified": false, "name": "Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "230558044", "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 2838, "tweet_count": 196576, "listed_count": 9}, "location": "Crici\u00fama, Santa Catarina", "username": "al17212"}, {"verified": false, "name": "Nivaldo TM", "id": "1578098006", "public_metrics": {"followers_count": 21147, "following_count": 18539, "tweet_count": 598394, "listed_count": 134}, "location": "Pindorama", "username": "AdsumP"}, {"verified": false, "name": "s\u00f3brioemocionad", "id": "1055781994293088257", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 470, "tweet_count": 8407, "listed_count": 0}, "location": "fora de lugar", "username": "sujeitoavacuo"}, {"verified": false, "name": "Aparecida\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "id": "1053470298463461378", "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 3204, "tweet_count": 198215, "listed_count": 1}, "username": "Aparecida13Cida"}, {"verified": false, "name": "Arnaldo Gonz\u00e1lez-Gierbolini", "id": "806160350932508672", "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 4325, "tweet_count": 37236, "listed_count": 6}, "location": "Puerto Rico, USA", "username": "gubalin684"}, {"verified": false, "name": "soldado guilerme", "id": "71958148", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 885, "tweet_count": 44478, "listed_count": 2}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "GuiilhermeeLuz"}, {"verified": false, "name": "Mafalda \ud83c\udf97 CxR", "id": "912960710245847040", "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 4102, "tweet_count": 124895, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Catalana", "username": "MafaldaFreedom1"}, {"verified": false, "name": "Agenzia Agenpress.it", "id": "3110388185", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4, "tweet_count": 76664, "listed_count": 20}, "username": "Agenpress"}, {"verified": false, "name": "Anarchist", "id": "409186626", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1096, "tweet_count": 52563, "listed_count": 11}, "username": "Jorgedario320"}, {"verified": false, "name": "MaLula", "id": "1475684648", "public_metrics": {"followers_count": 5244, "following_count": 5740, "tweet_count": 175095, "listed_count": 15}, "username": "familiapetralha"}, {"verified": false, "name": "\uff53\u0158\ud835\udd4ba. \ud835\udc19\u15e9p\ud835\udceat\ud835\udcf2\u0164\ud835\udd2c\uff33", "id": "308906062", "public_metrics": {"followers_count": 10628, "following_count": 1179, "tweet_count": 113148, "listed_count": 32}, "location": " Espa\u00f1a, Madrid,Toledo...\ud83d\udc60\ud83d\udc60", "username": "cris_alvmon"}, {"verified": false, "name": "Bel\u00e9n", "id": "780232170", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 797, "tweet_count": 30575, "listed_count": 11}, "location": "Caceres, Spain", "username": "belenbraho"}, {"verified": false, "name": "sr_mandita \u270c", "id": "153848333", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 66, "tweet_count": 11953, "listed_count": 41}, "location": "Brasilia DF", "username": "mandii61"}, {"verified": false, "name": "Bolsominion e tudo pao com ovo", "id": "1106333057861251072", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1411, "tweet_count": 26021, "listed_count": 1}, "username": "Marcioa71930033"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1075002274148163584", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 276, "tweet_count": 8089, "listed_count": 0}, "username": "gustavo_silas8"}, {"verified": false, "name": "chapada de hax nas europa", "id": "1037504349637894144", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 341, "tweet_count": 16088, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "laariaraaujo1"}, {"verified": false, "name": "Jose Antonio Nualart", "id": "1186314040416575488", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 93, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "username": "AntonioNualart"}, {"verified": false, "name": "Notizie Oggi", "id": "834431658279501825", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "notizieoggi_com"}, {"verified": false, "name": "antonio sin banderas", "id": "259237627", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 463, "tweet_count": 2226, "listed_count": 1}, "username": "otromas1"}, {"verified": false, "name": "ferran martinez \ud83c\udf97", "id": "2421691609", "public_metrics": {"followers_count": 9338, "following_count": 9274, "tweet_count": 523272, "listed_count": 85}, "location": "Girona, Capital Rep\u00fablica CAT", "username": "unaltredelleida"}, {"verified": false, "name": "T\u00eancinha \ud83c\udf38", "id": "289445454", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1139, "tweet_count": 19867, "listed_count": 1}, "username": "hortenciats"}, {"verified": false, "name": "#FORAMARCOSBRAZ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "889548012", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1661, "tweet_count": 75910, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "MarcosFlaRJ13"}, {"verified": false, "name": "Loce \ud83d\udc9a", "id": "404790176", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 175, "tweet_count": 13751, "listed_count": 0}, "username": "luucascoo"}, {"verified": false, "name": "Motomoto", "id": "202249416", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 238, "tweet_count": 2904, "listed_count": 1}, "location": "Peronia del Centro", "username": "JETON77"}, {"verified": false, "name": "Hern\u00e1n Brienza.", "id": "142526936", "public_metrics": {"followers_count": 88169, "following_count": 1003, "tweet_count": 31276, "listed_count": 458}, "location": "Buenos Aires", "username": "hernanbrienza"}, {"verified": false, "name": "Luigi Sass Comin", "id": "324624698", "public_metrics": {"followers_count": 36699, "following_count": 35489, "tweet_count": 457914, "listed_count": 150}, "location": "Worldwide ", "username": "lgcomin"}, {"verified": true, "name": "Prensa Libre", "id": "38687143", "public_metrics": {"followers_count": 1521444, "following_count": 55, "tweet_count": 739610, "listed_count": 3197}, "location": "Guatemala", "username": "prensa_libre"}, {"verified": false, "name": "Internacionales", "id": "398868306", "public_metrics": {"followers_count": 19915, "following_count": 30, "tweet_count": 68730, "listed_count": 146}, "username": "inter_pl"}, {"verified": false, "name": "jesuino evangelista", "id": "1653935264", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45725, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "JesuinoYahoo"}, {"verified": true, "name": "Portal R7.com", "id": "65473559", "public_metrics": {"followers_count": 5083379, "following_count": 96, "tweet_count": 530367, "listed_count": 12105}, "location": "Brasil", "username": "portalR7"}, {"verified": false, "name": "Jen", "id": "79054933", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 83, "tweet_count": 43599, "listed_count": 3}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "jennifer_sci"}, {"verified": false, "name": "Valar Dohaeris", "id": "3449167468", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 959, "tweet_count": 2325, "listed_count": 0}, "username": "ValcijoneF"}, {"verified": false, "name": "Guillermo G\u00f3mez I", "id": "120311730", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2045, "tweet_count": 71051, "listed_count": 7}, "username": "guillermogomezi"}, {"verified": false, "name": "Jose Criptologo y tapperologo", "id": "1084202159821021185", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 121, "tweet_count": 695, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Jair05931295"}, {"verified": false, "name": "Christopher Acosta", "id": "26874991", "public_metrics": {"followers_count": 116074, "following_count": 403, "tweet_count": 16178, "listed_count": 212}, "location": "Lima", "username": "TrujiYo"}, {"verified": false, "name": "Sapathai", "id": "872662275651506177", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 309, "tweet_count": 6785, "listed_count": 0}, "location": "Nova Iorque, USA", "username": "Sapathaii"}, {"verified": false, "name": "Orlando Aguilar \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "55068506", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 844, "tweet_count": 20636, "listed_count": 6}, "location": "Isla de Margarita, Venezuela. ", "username": "aguilarxorlando"}, {"verified": true, "name": "CGTN \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u043c", "id": "785000165350346753", "public_metrics": {"followers_count": 88503, "following_count": 37, "tweet_count": 56391, "listed_count": 0}, "username": "cgtnrussian"}, {"verified": false, "name": "Sheila", "id": "359393715", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 933, "tweet_count": 20578, "listed_count": 1}, "location": "Val Mi\u00f1or, Galicia", "username": "sheilaferfig"}, {"verified": false, "name": "Joanjf", "id": "910815279919370240", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 343, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}, "location": "Malgrat de Mar, Spain", "username": "Joanjf69"}, {"verified": false, "name": "io", "id": "1944595165", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 3650, "tweet_count": 53869, "listed_count": 2}, "username": "kilnerevonnet"}, {"verified": false, "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "id": "983400740", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 873, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "PsicLuisFLopez"}, {"verified": false, "name": "gastonebaldo", "id": "771324511434084352", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 658, "tweet_count": 34535, "listed_count": 4}, "location": "San Juan, PR.", "username": "gastonebaldo"}, {"verified": false, "name": "Terresottovento", "id": "1696436204", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 733, "tweet_count": 23595, "listed_count": 4}, "location": "italy", "username": "terresottovento"}, {"verified": true, "name": "James Massola", "id": "17774061", "public_metrics": {"followers_count": 46252, "following_count": 2933, "tweet_count": 48272, "listed_count": 874}, "location": "Canberra, ACT", "username": "jamesmassola"}, {"verified": false, "name": "\u00a1Karma Chameleon!", "id": "1069673113", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 957, "tweet_count": 22119, "listed_count": 7}, "location": "tu cora.", "username": "_thenewshit_"}, {"verified": false, "name": "Podemos Collado Villalba", "id": "2427273956", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 1956, "tweet_count": 39658, "listed_count": 38}, "location": "Collado Villalba (Madrid) ", "username": "VillalbaPodemos"}, {"verified": false, "name": "zipeta 13", "id": "2336890222", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 100, "tweet_count": 10395, "listed_count": 0}, "username": "cabarretoc_"}, {"verified": true, "name": "Magalz\u00e3o Show", "id": "33517656", "public_metrics": {"followers_count": 89233, "following_count": 1562, "tweet_count": 84379, "listed_count": 167}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "magalzaoshow"}, {"verified": false, "name": "EFertmane", "id": "1109881835889324033", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1533, "tweet_count": 151131, "listed_count": 0}, "location": "Bombinhas, Brasil", "username": "EFertmane"}, {"verified": false, "name": "Roto2 Bot", "id": "826042424", "public_metrics": {"followers_count": 4015, "following_count": 162, "tweet_count": 51976, "listed_count": 22}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Roto2bot"}, {"verified": false, "name": "Roberta Cretella", "id": "4863618933", "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 6229, "tweet_count": 317540, "listed_count": 153}, "username": "CretellaRoberta"}, {"verified": false, "name": "Jose Carlos Castro", "id": "2712692609", "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 4236, "tweet_count": 643639, "listed_count": 16}, "location": "Barra da Tijuca,Rio de Janeiro", "username": "ArtInovar"}, {"verified": false, "name": "hugo.godoy.alvarez26", "id": "723354668244439044", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 56, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}, "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "username": "GodoyAlvarez26"}, {"verified": false, "name": "Mart\u00edn R. S\u00e1nchez \ud83c\udf65\u2026...\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "311577022", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1125, "tweet_count": 77371, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "username": "MartinSanchez33"}, {"verified": false, "name": "super sapat\u00e3o\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "900521458467827712", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 389, "tweet_count": 8993, "listed_count": 0}, "location": "this is so boooooring", "username": "lmjauregayy_"}, {"verified": false, "name": "Yo leo \ud83d\udc9d\ud83d\udcaa", "id": "220694797", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 3908, "tweet_count": 25725, "listed_count": 3}, "location": "Entre p\u00e1ginas", "username": "Medusa_ll"}, {"verified": false, "name": "Poesia per la Rep\u00fablica", "id": "946625173112967169", "public_metrics": {"followers_count": 7133, "following_count": 6079, "tweet_count": 13464, "listed_count": 30}, "location": "Catalunya i PPCC ", "username": "PoesiaRepublica"}, {"verified": false, "name": "Sergio Kalili", "id": "109187190", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 183, "tweet_count": 883, "listed_count": 0}, "username": "SergioKalili"}, {"verified": false, "name": "Olhos que condenam BR", "id": "1158864902926274561", "public_metrics": {"followers_count": 5242, "following_count": 47, "tweet_count": 331, "listed_count": 13}, "username": "OlhosQCondenam"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc51 Alexander \u2615", "id": "1063975963367755776", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 135, "tweet_count": 23713, "listed_count": 0}, "username": "Fitzgerald_AT"}, {"verified": false, "name": "Claudio Palhares .\u02d9.", "id": "1254674131", "public_metrics": {"followers_count": 11359, "following_count": 8376, "tweet_count": 30163, "listed_count": 2}, "location": "Brazil", "username": "cmpalhares"}, {"verified": false, "name": "Canhoteiro", "id": "61024949", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 4659, "tweet_count": 331112, "listed_count": 17}, "username": "ernani_neto"}, {"verified": false, "name": "Tijola\u00e7o", "id": "87324565", "public_metrics": {"followers_count": 137556, "following_count": 616, "tweet_count": 21049, "listed_count": 922}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "tijolaco"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Relax", "id": "34453058", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 802, "tweet_count": 12766, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo-SP, Brasil", "username": "AndreRelax"}, {"verified": true, "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "id": "63118359", "public_metrics": {"followers_count": 490039, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}, "location": "Brasil", "username": "mariadorosario"}, {"verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e3\u2795\ufe0f3\ufe0f\u20e3\u2795\ufe0f\ud83d\udfe9", "id": "234403450", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1336, "tweet_count": 147912, "listed_count": 17}, "location": "new asgard", "username": "quiteballad"}, {"verified": false, "name": "Marien", "id": "3404059571", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 160, "tweet_count": 3949, "listed_count": 0}, "username": "marien_rl"}, {"verified": false, "name": "jastak4teen", "id": "422905134", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 575, "tweet_count": 22548, "listed_count": 0}, "location": "\u00e1patrido ", "username": "jotanoa"}, {"verified": false, "name": "Drusnia\ud83c\udd93 !!*!!", "id": "1027336134429429761", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 862, "tweet_count": 22010, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya, not Spain", "username": "Drusnia4"}, {"verified": false, "name": "Luciana Rinaldi", "id": "2345612603", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1817, "tweet_count": 14222, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lucianamrinaldi"}, {"verified": false, "name": "GPrada", "id": "517614994", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 205, "tweet_count": 9424, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "_romarico"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "name": "cato con c", "id": "3613596076", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 236, "tweet_count": 2671, "listed_count": 0}, "username": "catocatriel19"}, {"verified": false, "name": "Fat and Juicy", "id": "1047449494449786880", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 810, "tweet_count": 10101, "listed_count": 0}, "username": "Aubtatt"}, {"verified": false, "name": "reteabruzzo.com", "id": "1139910344", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 216, "tweet_count": 26595, "listed_count": 11}, "location": "Sulmona", "username": "reteabruzzocom"}, {"verified": false, "name": "Fisco24", "id": "740567406473543680", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1029, "tweet_count": 281057, "listed_count": 19}, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "username": "fisco24_info"}, {"verified": false, "name": "Kaiserin sendo esfaqueada sequencialmente", "id": "1039039705688494080", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 419, "tweet_count": 11480, "listed_count": 1}, "username": "Skai8serin"}, {"verified": false, "name": "tuki fuentes.", "id": "766872770", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 266, "tweet_count": 6620, "listed_count": 1}, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "username": "tukifuentes"}, {"verified": false, "name": "TinTin", "id": "1932781724", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 517, "tweet_count": 2569, "listed_count": 0}, "username": "agusssdu"}, {"verified": false, "name": "tifanni9", "id": "745971144", "public_metrics": {"followers_count": 4247, "following_count": 4997, "tweet_count": 289916, "listed_count": 54}, "location": "cerca de mi, alrededor de mi,", "username": "tifanni9"}, {"verified": false, "name": "#LULA e PonTo final.", "id": "1560797137", "public_metrics": {"followers_count": 23600, "following_count": 15890, "tweet_count": 868355, "listed_count": 68}, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "username": "tarlouze"}, {"verified": false, "name": "Tiago\ud83e\udd81", "id": "911309340862242818", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 259, "tweet_count": 77074, "listed_count": 1}, "location": "Coimbra, Portugal", "username": "1906_TFFP"}, {"verified": false, "name": "Random_King", "id": "1033449231187668996", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 405, "tweet_count": 4522, "listed_count": 1}, "location": "no caralho", "username": "elregit"}, {"verified": false, "name": "Raj Redlich", "id": "847371604669616128", "public_metrics": {"followers_count": 5899, "following_count": 460, "tweet_count": 96643, "listed_count": 37}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "RajRedlich"}, {"verified": false, "name": "Saisei-chan", "id": "946929676596973570", "public_metrics": {"followers_count": 7358, "following_count": 1214, "tweet_count": 25162, "listed_count": 23}, "username": "Saisei_chan"}, {"verified": false, "name": "Carlos Alberto C\u00e1rdenas Ferrer", "id": "1005944488781602816", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 381, "tweet_count": 71329, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "CARLOSA01306608"}, {"verified": false, "name": "Bea&ttomaga60\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\u2764\u2764\u2764", "id": "3329451789", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1460, "tweet_count": 50831, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona Catalu\u00f1a", "username": "ttomaga60"}, {"verified": false, "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "id": "442709171", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}, "username": "str782"}, {"verified": false, "name": "Moore fanboy #Tormenta20", "id": "730926298609111040", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 353, "tweet_count": 2544, "listed_count": 0}, "username": "portgasaxce"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "name": "Tio Nascimento", "id": "1056139682864603136", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1924, "tweet_count": 158988, "listed_count": 2}, "username": "Nascimento_Lide"}, {"verified": false, "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "id": "51489815", "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 4719, "tweet_count": 287371, "listed_count": 10}, "username": "CGuedes1906"}, {"verified": false, "name": "Juan Eduardo Cano", "id": "2296443890", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 643, "tweet_count": 1988, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JuanEduardoCano"}, {"verified": false, "name": "mario salazar", "id": "2376279500", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 490, "tweet_count": 778, "listed_count": 0}, "username": "marioperezsalaz"}, {"verified": true, "name": "Caracol Radio", "id": "19236074", "public_metrics": {"followers_count": 4096961, "following_count": 165, "tweet_count": 793385, "listed_count": 9396}, "location": "Colombia", "username": "CaracolRadio"}, {"verified": false, "name": "Revista Sa\u00f3", "id": "385877277", "public_metrics": {"followers_count": 7657, "following_count": 1303, "tweet_count": 29142, "listed_count": 130}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "RevistaSao"}, {"verified": false, "name": "EL GJ", "id": "119372337", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 578, "tweet_count": 9486, "listed_count": 4}, "location": "Sapporo City", "username": "SUCKMASAC"}, {"verified": false, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "id": "1110742416", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "username": "yokohama_puente"}, {"verified": false, "name": "agu", "id": "46721983", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 217, "tweet_count": 8965, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "AguLomb"}, {"verified": false, "name": "paulo celso 666", "id": "134537954", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1593, "tweet_count": 71863, "listed_count": 1}, "username": "atomo666"}, {"verified": false, "name": "Fernando Victor", "id": "35945161", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 4506, "tweet_count": 176256, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fvsantos"}, {"verified": false, "name": "BIG SMOKE DJUAZ", "id": "124163857", "public_metrics": {"followers_count": 7200, "following_count": 981, "tweet_count": 19079, "listed_count": 13}, "location": "Mpt-Moz", "username": "Rold_DNA"}, {"verified": false, "name": "Joy Proofless", "id": "537560050", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 564, "tweet_count": 10657, "listed_count": 6}, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "username": "Proofless1"}, {"verified": true, "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3564886, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "username": "SF_Moro"}, {"verified": false, "name": "Carioca", "id": "1166072283175313409", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 126, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "DanieldoIphone"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "928719702255374336", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 318, "tweet_count": 11052, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "sxxzx_"}, {"verified": false, "name": "Radio Bruno", "id": "373414891", "public_metrics": {"followers_count": 41090, "following_count": 486, "tweet_count": 29972, "listed_count": 141}, "location": "FB radiobruno - YT radiobruno", "username": "RADIOBRUNO1"}, {"verified": false, "name": "re", "id": "4432800075", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 534, "tweet_count": 9874, "listed_count": 0}, "username": "v_rebecaa"}, {"verified": false, "name": "dbgs", "id": "2705055975", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 934, "tweet_count": 18985, "listed_count": 0}, "location": "puta que pariu", "username": "dudasemborges"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Evaldo Castro\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "294187258", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 2646, "tweet_count": 165409, "listed_count": 0}, "username": "etcastros"}, {"verified": false, "name": "brun\u00f8\ud83e\udda5", "id": "1173333554408886273", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 752, "tweet_count": 21487, "listed_count": 0}, "location": "morro do atalaia", "username": "brunodiaz1963"}, {"verified": false, "name": "Autismo Espa\u00f1a", "id": "522288117", "public_metrics": {"followers_count": 36303, "following_count": 2967, "tweet_count": 14736, "listed_count": 484}, "location": "Madrid", "username": "Autismo_Espana"}, {"verified": false, "name": "@lizverk", "id": "1033493126491643904", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 334, "tweet_count": 23103, "listed_count": 0}, "location": "@lizverk", "username": "lunesolivr"}, {"verified": false, "name": "Eva Esteves", "id": "1049852506686283777", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 253, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}, "username": "eva_steves"}, {"verified": false, "name": "Carol. S \u2763\ufe0f", "id": "1083812546", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1617, "tweet_count": 25113, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "username": "santi_caroline"}, {"verified": false, "name": "Maria T Manteuffel", "id": "1165047716851924992", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 665, "tweet_count": 13743, "listed_count": 0}, "location": "Em algum lugar do Brasil ", "username": "manteuffel_t"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO", "id": "327720880", "public_metrics": {"followers_count": 28161, "following_count": 3226, "tweet_count": 291045, "listed_count": 40}, "username": "aruthcao"}, {"verified": false, "name": "Benito Zambrano", "id": "1147899841076518912", "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 6830, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "BenitoZambranoL"}, {"verified": false, "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "78851624", "public_metrics": {"followers_count": 50083, "following_count": 22995, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "NxVenezuela"}, {"verified": false, "name": "alejorejuela", "id": "1711017176", "public_metrics": {"followers_count": 3629, "following_count": 4997, "tweet_count": 176716, "listed_count": 1}, "location": "Orion/Solar system", "username": "laorem60"}, {"verified": false, "name": "LuaNova\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1188479807220269056", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 2771, "tweet_count": 29539, "listed_count": 1}, "location": "somewhere", "username": "Lua12786820"}, {"verified": false, "name": "Edm\u00f3n Garc\u00eda Mira", "id": "177617759", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 4999, "tweet_count": 33507, "listed_count": 28}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "garmirbcn"}, {"verified": false, "name": "montse pou", "id": "3366147113", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 1351, "tweet_count": 24111, "listed_count": 27}, "location": "Vall de Ribes / Maresme", "username": "diesdetardor"}, {"verified": false, "name": "tata 13 \ud83c\udf2c\ufe0f", "id": "932409885664440320", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1314, "tweet_count": 64650, "listed_count": 1}, "location": "\u00bbjikook\u25cfwangxian\u00ab", "username": "lanwjm"}, {"verified": false, "name": "Juca", "id": "206626019", "public_metrics": {"followers_count": 5178, "following_count": 1766, "tweet_count": 156420, "listed_count": 51}, "location": "Gotham Sucupira ", "username": "fsouzajrJuca"}, {"verified": false, "name": "Moys\u00e9s Pinto Neto", "id": "3215541084", "public_metrics": {"followers_count": 10972, "following_count": 3293, "tweet_count": 32336, "listed_count": 64}, "username": "moysespintonet0"}, {"verified": false, "name": "Loreta Olivera", "id": "827219851324358656", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 442, "tweet_count": 3377, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "OliveraLoreta"}, {"verified": false, "name": "No soy Nan\u00e1", "id": "2581260180", "public_metrics": {"followers_count": 29834, "following_count": 50, "tweet_count": 55988, "listed_count": 38}, "location": "Irlanda do Norte, Reino Unido", "username": "NoSoyNanaOk"}, {"verified": false, "name": "claire", "id": "1148683039", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}, "location": "Andaluc\u00eda", "username": "clagopar"}, {"verified": false, "name": "Gerson Jos\u00e9 da Silva \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2546995266", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1153, "tweet_count": 10332, "listed_count": 0}, "location": "Mau\u00e1", "username": "gersonjose1962"}, {"verified": false, "name": "Arlei Lopes", "id": "2406148187", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1126, "tweet_count": 10035, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1-AP", "username": "A2Arlei"}, {"verified": false, "name": "mundinho monogamia br", "id": "866080594450579456", "public_metrics": {"followers_count": 3368, "following_count": 743, "tweet_count": 43020, "listed_count": 0}, "location": "Salvador", "username": "barmandeiogurte"}, {"verified": false, "name": "hellen", "id": "3115832614", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 383, "tweet_count": 30950, "listed_count": 4}, "location": "Salvador, Bahia", "username": "hellenao_"}, {"verified": false, "name": "oliveonatruck", "id": "2848172093", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 279, "tweet_count": 12083, "listed_count": 0}, "username": "seeyoulaterbtch"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\udde9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1533644431", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 702, "tweet_count": 17716, "listed_count": 4}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "chupamostomates"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Basabe Leoz", "id": "138613336", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 3899, "tweet_count": 25417, "listed_count": 5}, "location": "Necochea", "username": "jcbleoz"}, {"verified": false, "name": "Mario Burbano", "id": "2500488959", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 2020, "tweet_count": 164143, "listed_count": 0}, "username": "msbe05"}, {"verified": false, "name": "MILTON LUNA TAMAYO", "id": "276121783", "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 456, "tweet_count": 6797, "listed_count": 23}, "username": "mlunatamayo"}, {"verified": false, "name": "Pablo Mart\u00ednez.", "id": "130717368", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 5001, "tweet_count": 397891, "listed_count": 75}, "location": "Montevideo.", "username": "Pablouruguay"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d", "id": "696072274865221632", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 671, "tweet_count": 12665, "listed_count": 0}, "username": "bah_pintoo"}, {"verified": false, "name": "In\u00eas", "id": "728895698134020096", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 371, "tweet_count": 11142, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Terra", "username": "seni222222"}, {"verified": false, "name": "Alessandro Pereira \u2764\ud83d\udda4", "id": "362640161", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1060, "tweet_count": 50019, "listed_count": 0}, "location": " Macap\u00e1 AP", "username": "AlessandroTorrs"}, {"verified": false, "name": "BastidoresCRF", "id": "473200551", "public_metrics": {"followers_count": 104970, "following_count": 1770, "tweet_count": 34025, "listed_count": 229}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BastidoresFla"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo", "id": "369869834", "public_metrics": {"followers_count": 4064, "following_count": 4058, "tweet_count": 38224, "listed_count": 12}, "username": "ElMinarquistaII"}, {"verified": false, "name": "Marcus", "id": "1976766271", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 33, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "ComMarcussp"}, {"verified": false, "name": "chris", "id": "1109138239598854149", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 211, "tweet_count": 3832, "listed_count": 0}, "username": "japaseet"}, {"verified": false, "name": "VeroSks19 \ud83d\udc48\u270c VOLVIMOS\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c", "id": "1087013593357451264", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2516, "tweet_count": 147282, "listed_count": 0}, "location": "San Justo, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f", "username": "VeroSks19"}, {"verified": false, "name": "ElPortal24", "id": "1030893566091046913", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4714, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}, "username": "ElPortal24"}, {"verified": false, "name": "Il Faro online", "id": "44879140", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 96, "tweet_count": 92537, "listed_count": 41}, "location": "Lazio, Italia", "username": "ilfaroonline"}, {"verified": false, "name": "Jaxin G. Viniegra #insumisi\u00f3nalasguerras", "id": "64762538", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 4065, "tweet_count": 71168, "listed_count": 162}, "location": "Iru\u00f1ea-Pamplona, Navarra", "username": "visualizainfo"}, {"verified": false, "name": "Javi Ramos", "id": "90225504", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1246, "tweet_count": 21114, "listed_count": 5}, "location": "El Puerto de Santa Maria", "username": "javizizou"}, {"verified": false, "name": "Javier Pati\u00f1o", "id": "1055404028", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 2642, "tweet_count": 214616, "listed_count": 2}, "username": "javipatino1"}, {"verified": false, "name": "ISA DORA\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1080997887759261696", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1239, "tweet_count": 56835, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil ", "username": "isa_spfc_"}, {"verified": false, "name": "Ma_Campelo", "id": "1535180756", "public_metrics": {"followers_count": 9322, "following_count": 1283, "tweet_count": 228391, "listed_count": 14}, "location": "Recife, Brasil", "username": "Ma_Campelo"}, {"verified": false, "name": "Lost in ratatouille 2.0", "id": "1017103505893527553", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 171, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "3D_sensei"}, {"verified": false, "name": "Lilian \ud83c\udf4e", "id": "867556459877462016", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 158, "tweet_count": 286, "listed_count": 0}, "username": "clalby_"}, {"verified": false, "name": "J\ud83c\udf83AN", "id": "1070549682", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 459, "tweet_count": 8381, "listed_count": 3}, "location": "Val\u00e8ncia/Valladolid ", "username": "jopalfe99"}, {"verified": false, "name": "spooky andr\u00e9s \ud83e\udd89\ud83c\udf83", "id": "1010710478614618112", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 245, "tweet_count": 56497, "listed_count": 0}, "location": "Madrid - Murcia", "username": "AndresSoIo"}, {"verified": false, "name": "Bottega \ud83e\udd8a", "id": "955048426261106688", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 214, "tweet_count": 12314, "listed_count": 0}, "location": "Winterfell", "username": "MeFaltaOdio"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "870336258161205249", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 2144, "tweet_count": 18778, "listed_count": 2}, "location": "                           \ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd2f                             ", "username": "4BAEKHYUNGF"}, {"verified": false, "name": "Michael Collins", "id": "1155126471998038017", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 119, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}, "username": "Michael93028473"}, {"verified": false, "name": "Daniel Ramos", "id": "46516626", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1625, "tweet_count": 149823, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "cataia10"}, {"verified": false, "name": "LasbasesdeAlberdi", "id": "422695080", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 696, "tweet_count": 8598, "listed_count": 1}, "location": "A la derecha", "username": "libertarios23"}, {"verified": false, "name": "\u0250\u028b\u0259|\u0259\u0265", "id": "1046157258491654144", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 197, "tweet_count": 10645, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "helenamolski"}, {"verified": false, "name": "beatriz jur\u00eddico daemon targaryen", "id": "1375272290", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 964, "tweet_count": 126034, "listed_count": 12}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "fivesbieber"}, {"verified": false, "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403633, "listed_count": 30}, "location": "Republica Dominicana", "username": "keloke_RD"}, {"verified": false, "name": "Gunow - Noticias Venezuela", "id": "3492479789", "public_metrics": {"followers_count": 9032, "following_count": 141, "tweet_count": 1091344, "listed_count": 79}, "username": "NoticiasVeApp"}, {"verified": false, "name": "Raimi Rios", "id": "75724844", "public_metrics": {"followers_count": 24131, "following_count": 15481, "tweet_count": 132757, "listed_count": 128}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "RaimiRios"}, {"verified": false, "name": "Mixo Garc\u00eda", "id": "806571778202075137", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 180, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}, "location": "Canc\u00fan Centro, Benito Ju\u00e1rez", "username": "Mr_Equinox_Ix"}, {"verified": true, "name": "Fernanda Tapia\u200f", "id": "123738178", "public_metrics": {"followers_count": 625463, "following_count": 3118, "tweet_count": 167930, "listed_count": 2589}, "location": "M\u00e9xico", "username": "TapiaFernanda"}, {"verified": false, "name": "tata \ud83c\udf37", "id": "815889802730098688", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 719, "tweet_count": 5870, "listed_count": 0}, "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "username": "tataSovez"}, {"verified": false, "name": "HJ", "id": "16314502", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1100, "tweet_count": 89267, "listed_count": 50}, "username": "hardcorejudas"}, {"verified": false, "name": "Sergio_IT_EU", "id": "4221550048", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 2797, "tweet_count": 63237, "listed_count": 46}, "location": "Europa_Italia_NordEst", "username": "SergioZ01"}, {"verified": false, "name": "jos\u00e9 andr\u00e9s perera", "id": "146225202", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 4995, "tweet_count": 62779, "listed_count": 82}, "location": " Archipi\u00e9lgo Canario", "username": "josandresperera"}, {"verified": false, "name": "Francilda", "id": "1135190731247824896", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 90, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}, "location": "Boa Vista, Brasil", "username": "Francil01261869"}, {"verified": true, "name": "Dilma Rousseff", "id": "131574396", "public_metrics": {"followers_count": 6581194, "following_count": 268, "tweet_count": 9088, "listed_count": 15488}, "location": "Brasil", "username": "dilmabr"}, {"verified": false, "name": "Rafael Garcia O", "id": "1057738297710166016", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1408, "tweet_count": 76792, "listed_count": 0}, "location": "Maracay, Venezuela", "username": "RafaelGarcia_O"}, {"verified": false, "name": "rai\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "890731453369257985", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 1476, "tweet_count": 69549, "listed_count": 1}, "location": "na tua", "username": "ItsRaiii"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "241421596", "public_metrics": {"followers_count": 48350, "following_count": 18271, "tweet_count": 563472, "listed_count": 25}, "username": "zfabrogmailcom"}, {"verified": false, "name": "Maria Davila (Ana)", "id": "1239415110", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 211, "tweet_count": 3018, "listed_count": 0}, "username": "Davila184D"}, {"verified": true, "name": "jrguzzo", "id": "931250955466739712", "public_metrics": {"followers_count": 424460, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 720}, "location": "Brasil", "username": "jrguzzofatos"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Guerreiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "981542665991933955", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 4724, "tweet_count": 254123, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Marcelo74057456"}, {"verified": false, "name": "Martin SeKta", "id": "1166535512238239744", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 69, "tweet_count": 15671, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "MartinSeKta"}, {"verified": true, "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326171, "following_count": 0, "tweet_count": 936543, "listed_count": 9276}, "username": "infobae"}, {"verified": false, "name": "Terni in Rete", "id": "84057015", "public_metrics": {"followers_count": 3954, "following_count": 4, "tweet_count": 60060, "listed_count": 61}, "location": "Terni - Italy", "username": "terninrete"}, {"verified": false, "name": "ali", "id": "818582999042232320", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 16, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}, "username": "drewbsslut"}, {"verified": false, "name": "Nora Falabella", "id": "132993370", "public_metrics": {"followers_count": 8367, "following_count": 6867, "tweet_count": 279183, "listed_count": 62}, "location": "Ahora en Buenos Aires", "username": "NoraFalabella"}, {"verified": false, "name": "Pedro", "id": "742562875491909632", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 253, "tweet_count": 4599, "listed_count": 0}, "username": "phvier4"}, {"verified": false, "name": "J\u00e9ssica", "id": "593895743", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 359, "tweet_count": 85225, "listed_count": 1}, "location": "019", "username": "jes_vitorias"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Beth Miranda\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "200489570", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 2388, "tweet_count": 84692, "listed_count": 1}, "username": "bethmotta110"}, {"verified": false, "name": "Winston", "id": "2287176294", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1081, "tweet_count": 11513, "listed_count": 0}, "username": "Sir_Winston__"}, {"verified": false, "name": "Ben Wyatte", "id": "2167572318", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 389, "tweet_count": 9088, "listed_count": 12}, "location": "Launceston, Tasmania", "username": "doomslayer_pw"}, {"verified": false, "name": "Drika \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "902994173200039937", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 427, "tweet_count": 9558, "listed_count": 2}, "location": "Rio Grande, Brasil ", "username": "Drika__Souza"}, {"verified": false, "name": "LAMBE \ud83d\udd25", "id": "1098361238801862656", "public_metrics": {"followers_count": 4371, "following_count": 2774, "tweet_count": 9616, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "lambeprodutora"}, {"verified": false, "name": "Poet of love", "id": "735777485166546944", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1909, "tweet_count": 6612, "listed_count": 7}, "username": "poetoflove5"}, {"verified": false, "name": "teusisu", "id": "94965170", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 609, "tweet_count": 217158, "listed_count": 28}, "username": "teusisu"}, {"verified": false, "name": "Jean Pierre Fournier", "id": "1121858548017848320", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 342, "tweet_count": 1005, "listed_count": 0}, "username": "jeanpi_f"}, {"verified": false, "name": "Salm\u00e3ozinho Divergente", "id": "470592104", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 3906, "tweet_count": 43340, "listed_count": 0}, "location": "Cyberdyne", "username": "tempocarioca"}, {"verified": false, "name": "a", "id": "3410725132", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 258, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "ianaflaviaa"}, {"verified": false, "name": "@lugongeovana", "id": "1135457796873445376", "public_metrics": {"followers_count": 5722, "following_count": 6056, "tweet_count": 80639, "listed_count": 0}, "username": "Lugongeovana"}, {"verified": false, "name": "Adenilson Freitas", "id": "1109353422657110016", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 571, "tweet_count": 146954, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Carlos SP., Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "username": "AdenilsonFreit9"}, {"verified": false, "name": "Unique Tours Europe", "id": "1893860880", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1105, "tweet_count": 41527, "listed_count": 74}, "location": "Madrid", "username": "UniqToursEurope"}, {"verified": false, "name": "Gigi_V", "id": "1186694801950949376", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 74, "tweet_count": 27840, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona_Catalunya", "username": "GigiV40687456"}, {"verified": false, "name": "Tadmor \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f\ud83c\udf0d", "id": "579238596", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 2257, "tweet_count": 48447, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Tadmor2"}, {"verified": false, "name": "michele", "id": "1174591473699971072", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 42, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}, "username": "michele28422081"}, {"verified": false, "name": "Deslenguada", "id": "2725562772", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 528, "tweet_count": 10032, "listed_count": 4}, "location": "Kepler-65", "username": "GeorginaTramont"}, {"verified": false, "name": "iodelbuono", "id": "89547897", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 98, "tweet_count": 17511, "listed_count": 0}, "location": "Under the bridge", "username": "vemkdlicia_nhac"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9721, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "TonyStark"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "IronMan"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/nIBVzJtGY6", "expanded_url": "https://twitter.com/natstarks/status/1194154010858573827/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIBVzJtGY6", "media_key": "7_1194153429251215360"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Endgame"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "TonyStark"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "IronMan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194173188055408640"], "created_at": "2019-11-12T08:40:49.000Z", "id": "1194173188055408640", "author_id": "203753477", "text": "Nueva escena eliminada de #Endgame protagonizada por #TonyStark/#IronMan y su hija Morgan (ya adulta)  https://t.co/nIBVzJtGY6", "public_metrics": {"retweet_count": 1983, "reply_count": 144, "like_count": 5767, "quote_count": 572}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "586195358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193322098636263425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1193322611834527747"], "created_at": "2019-11-10T00:20:56.000Z", "id": "1193322611834527747", "author_id": "586195358", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, solte o Burro!", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 29, "like_count": 1880, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826542259613702"], "created_at": "2019-11-14T03:57:01.000Z", "id": "1194826542259613702", "author_id": "55665976", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194360507786027009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 267, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "psicolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/4blQTN4oHl", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 268, "tag": "psicolog\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194919223279194112"], "created_at": "2019-11-14T10:05:18.000Z", "id": "1194919223279194112", "author_id": "1082953885017362432", "text": "Una realidad extremadamente cruel.  No existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio de una persona. En cambio, s\u00ed existen formas de aumentar los factores de protecci\u00f3n y reducir los factores de riesgo en una persona con intenci\u00f3n suicida. Y de eso se encarga la #psicolog\u00eda https://t.co/4blQTN4oHl", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194968552064901121"], "created_at": "2019-11-14T13:21:18.000Z", "id": "1194968552064901121", "author_id": "485586578", "text": "Brunetta \u00e8 andato a Venezia con l\u2019acqua alta. Imprudente", "public_metrics": {"retweet_count": 1021, "reply_count": 779, "like_count": 6847, "quote_count": 219}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4573, "type": "Person", "normalized_text": "gorbierno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194949407940268032"], "created_at": "2019-11-14T12:05:14.000Z", "id": "1194949407940268032", "author_id": "3305566816", "text": "El efecto rebote para las pr\u00f3ximas generales pone a Abascal de presidente del gorbierno.\n\nGuarden el tweet.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 104, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/pOkyrPuTyp", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194955295035940865"], "created_at": "2019-11-14T12:28:38.000Z", "id": "1194955295035940865", "author_id": "311471528", "text": "\"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la vita di Moahmed morto suicida in carcere a Viterbo. Ora davvero basta: al Mammagialla le cose devono cambiare\n\nhttps://t.co/pOkyrPuTyp", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194601260479057920"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/adDl160i91", "expanded_url": "https://twitter.com/loanavivasz/status/1194601260479057920", "display_url": "twitter.com/loanavivasz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194975252360630274"], "created_at": "2019-11-14T13:47:56.000Z", "id": "1194975252360630274", "author_id": "715196607990480896", "text": "adem\u00e1s si se suicida por un escrache no es por lo que hizo, es porque se sabe lo que hizo https://t.co/adDl160i91", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "feinmann"}, {"start": 127, "end": 148, "probability": 0.8257, "type": "Other", "normalized_text": "Uno Menos Este No Jode"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194601260479057920"], "created_at": "2019-11-13T13:01:49.000Z", "id": "1194601260479057920", "author_id": "1177827268451807233", "text": "qui\u00e9n siente empat\u00eda por un var\u00f3n que se suicide por un escrache yo autom\u00e1ticamente me convierto en feinmann s\u00f3lo puedo pensar Uno Menos Este No Jode M\u00e1s......", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 16, "like_count": 2236, "quote_count": 30}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/scMA5pTNFg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20181025/452545308999/parlamento-europeo-reclama-ilegalizar-fundacion-francisco-franco.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20181\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194702897872805888"], "created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z", "geo": {"place_id": "5ff8a5c4d230101a"}, "id": "1194702897872805888", "author_id": "1069396759", "text": "Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/scMA5pTNFg", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 20, "like_count": 446, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Megan Rapinoe"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gxiboK73bn", "expanded_url": "https://trivela.com.br/megan-rapinoe-jogadores-que-nao-se-indignam-com-o-racismo-sao-parte-do-problema/", "display_url": "trivela.com.br/megan-rapinoe-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194768405146062856"], "created_at": "2019-11-14T00:06:00.000Z", "id": "1194768405146062856", "author_id": "37136484", "text": "Megan Rapinoe: \"Jogadores que n\u00e3o se indignam com o racismo s\u00e3o parte do problema\" https://t.co/gxiboK73bn", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 7, "like_count": 1469, "quote_count": 31}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 71, "username": "Luces_ECpe", "id": "2273063856"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3428, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qem5qVFVg1", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/editorial-planeta-publicara-las-memorias-de-alan-garcia-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/luces/libros/e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/luces/libros/editorial-planeta-publicara-las-memorias-de-alan-garcia-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194706173133541376"], "created_at": "2019-11-13T19:58:42.000Z", "id": "1194706173133541376", "author_id": "233033221", "text": "Editorial Planeta publicar\u00e1 las memorias de Alan Garc\u00eda v\u00eda @Luces_ECpe\nhttps://t.co/qem5qVFVg1", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 65, "like_count": 97, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194605593547464706"], "created_at": "2019-11-13T13:19:02.000Z", "id": "1194605593547464706", "author_id": "3459065476", "text": "Hace un a\u00f1o atr\u00e1s acompa\u00f1aba a mi pap\u00e1 despu\u00e9s de insistirle a su primer consulta con un psiquiatra. El hombre en cuesti\u00f3n minimiz\u00f3 la situaci\u00f3n, lo mand\u00f3 a distraerse y descansar para que se le pase la depresi\u00f3n. 34 horas despu\u00e9s mi pap\u00e1 se suicid\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 22831, "reply_count": 486, "like_count": 85355, "quote_count": 980}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194973881859219456"], "created_at": "2019-11-14T13:42:29.000Z", "id": "1194973881859219456", "author_id": "2463751946", "text": "Diego falando que deveria ser uma ro\u00e7a com 3 do Lua.\nLucas j\u00e1 cortou ele dizendo que ainda tem 2 de l\u00e1 pra eliminar.\n\nDIEGO T\u00c1 S\u00d3 FAZENDO MERDA!\nO p\u00fablico n\u00e3o gosta disso!", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 23, "like_count": 475, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/SU9gzYVnMc", "expanded_url": "https://cgn.inf.br/noticia/19961/apos-40-dias-preso-alessandro-meneghel-sai-da-cadeia-com-alvara-de-soltura", "display_url": "cgn.inf.br/noticia/19961/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cgn.inf.br/noticia/19961/apos-40-dias-preso-alessandro-meneghel-sai-da-cadeia-com-alvara-de-soltura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194973887441887234"], "created_at": "2019-11-14T13:42:30.000Z", "id": "1194973887441887234", "author_id": "19126035", "text": "Matou. Foi liberado.  https://t.co/SU9gzYVnMc", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 13, "like_count": 201, "quote_count": 10}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 238, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180631248896"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180606078977"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 239, "tag": "Afganistan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194964186360623110"], "created_at": "2019-11-14T13:03:58.000Z", "id": "1194964186360623110", "author_id": "70757523", "text": "Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca  m\u00e1s los volvi\u00f3 a ver con vida. Horas despu\u00e9s los talibanes los mataron a ambos en un atentado suicida. #Afganistan https://t.co/WwaLXQqry6", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194919223279194112"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/e9OLDATNCz", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicoKike/status/1194919223279194112", "display_url": "twitter.com/PsicoKike/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194968584835018752"], "created_at": "2019-11-14T13:21:26.000Z", "id": "1194968584835018752", "author_id": "864924662144401408", "text": "De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo de ideaci\u00f3n suicida si no hay en combinaci\u00f3n una terapia psicol\u00f3gica que trate, entre otras cosas, la desesperanza hacia el futuro. https://t.co/e9OLDATNCz", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 2, "like_count": 183, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "id": "1194670006530904064", "author_id": "860158681861718016", "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194632196276908036"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/qRS5vet4RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QueriniVenezia/status/1194632196276908036", "display_url": "twitter.com/QueriniVenezia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662439691980800"], "created_at": "2019-11-13T17:04:56.000Z", "id": "1194662439691980800", "author_id": "700710204103483393", "text": "Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en Venecia parece un poco suicida https://t.co/qRS5vet4RJ", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 7, "like_count": 209, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194755048938582016"}], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/Ss9GgJtN22", "expanded_url": "https://twitter.com/raultimerman/status/1194755048938582016", "display_url": "twitter.com/raultimerman/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194957640868257793"], "created_at": "2019-11-14T12:37:57.000Z", "id": "1194957640868257793", "author_id": "23677018", "text": "El respeto al que piensa distinto consiste en aceptar que hay diversidad de opiniones, no vale insultarlo, ni perseguirlo, ni acosarlo, ni prepotearlo y siguen los nis https://t.co/Ss9GgJtN22", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 76, "like_count": 206, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194813192192614401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4319, "type": "Other", "normalized_text": "do ninho"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/g2qLynXDzo", "expanded_url": "https://twitter.com/legadaovascaino/status/1194813192192614401", "display_url": "twitter.com/legadaovascain\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194833340718886912"], "created_at": "2019-11-14T04:24:02.000Z", "id": "1194833340718886912", "author_id": "1015526273182035969", "text": "Aham, e a torcida rid\u00edcula do Vasco, gritando \"Cinzas do ninho\" e \"time assasino\", vcs se importam muito com uma coisa t\u00e3o simples e acabam esquecendo que hoje os vasca\u00ednos ficaram zombando uma trag\u00e9dia que matou crian\u00e7as. Parab\u00e9ns aos envolvidos!!! https://t.co/g2qLynXDzo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "49121578", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "oijsk", "id": "794686918785191936"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "DVD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194971398906748928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194972621043109889"], "created_at": "2019-11-14T13:37:29.000Z", "id": "1194972621043109889", "author_id": "73687127", "text": "@oijsk t\u00f4 pensando em ir ano que vem tamb\u00e9m, s\u00f3 n\u00e3o fui esse ano porque gastei muito com o DVD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5257, "type": "Organization", "normalized_text": "intercolegial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194939402201575425"], "created_at": "2019-11-14T11:25:29.000Z", "id": "1194939402201575425", "author_id": "1157489956861952006", "text": "meu time se matou no intercolegial  e a diretora vai sortear a praiana pros melhores alunos da escola, n\u00e3o vou aceitar isso, tmnc \ud83d\ude20", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/f9pQDUIxkw", "expanded_url": "https://bit.ly/2pOOSwM", "display_url": "bit.ly/2pOOSwM"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/eoqgK8xSH8", "expanded_url": "https://twitter.com/UNAM_MX/status/1194970752975613955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eoqgK8xSH8", "media_key": "3_1194970749272023041"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 60, "tag": "HoyEnLaUNAM"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "Conferencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194970752975613955"], "created_at": "2019-11-14T13:30:03.000Z", "id": "1194970752975613955", "author_id": "50626996", "text": "\u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales causas de muerte entre j\u00f3venes. #Conferencia en @unam_psicologia &gt; https://t.co/f9pQDUIxkw https://t.co/eoqgK8xSH8", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/SnH8MQ6klv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJDsFt", "display_url": "dlvr.it/RJDsFt", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/economia/paulo-guedes-defende-integracao-economica-e-livre-comercio-com-china/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=paulo-guedes-defende-integracao-economica-e-livre-comercio-com-china"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194779616176525312"], "created_at": "2019-11-14T00:50:33.000Z", "id": "1194779616176525312", "author_id": "1523748277", "text": "Paulo Guedes defende integra\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e livre com\u00e9rcio com China https://t.co/SnH8MQ6klv", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 17, "like_count": 884, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 174, "end": 188, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.8999, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.891, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/mjBPo20YRm", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/nacional/a-propuesta-de-fernandez-norona-legisladores-organizan-coperacha-para-mantener-a-evo-morales", "display_url": "elfinanciero.com.mx/nacional/a-pro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/nacional/a-propuesta-de-fernandez-norona-legisladores-organizan-coperacha-para-mantener-a-evo-morales/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194963191643529217"], "created_at": "2019-11-14T13:00:00.000Z", "id": "1194963191643529217", "author_id": "119051398", "text": "#PorSiNoLoViste De aportar 500 pesos todos los diputados y senadores del PT y Morena, Evo Morales tendr\u00eda un ingreso de apoyo mensual por 179 mil pesos, 70 mil pesos m\u00e1s que @lopezobrador_. https://t.co/mjBPo20YRm", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 11, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "id": "1191908890146942976", "author_id": "728348077", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/GHUP7MtWS3", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida#.Xc1DBH4gy68.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194951552064262145"], "created_at": "2019-11-14T12:13:45.000Z", "id": "1194951552064262145", "author_id": "2435720202", "text": "\"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qual a condi\u00e7\u00e3o que teriam de concorrer com importados chineses com tarifa zero de importa\u00e7\u00e3o\" https://t.co/GHUP7MtWS3", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9099, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/JSGM5wjeOB", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194970552122957826"], "created_at": "2019-11-14T13:29:15.000Z", "id": "1194970552122957826", "author_id": "2867538718", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/JSGM5wjeOB    HAY QUE DAR PUBLICIDAD A ESTAS SITUACIONES PARA PONER MEDIDAS Y ASI PODER EVITARLAS.\u00bfALGUIEN SE PUEDE PONER EN SU PIEL?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 136, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Isabel P\u00e9rez Asenjo"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/qwsABPGSOM", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/07/mordiscos_y_tacones/1573124353_187201.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 190, "tag": "casokotecabezudo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194931233316384773"], "created_at": "2019-11-14T10:53:01.000Z", "id": "1194931233316384773", "author_id": "1074561354919481344", "text": "Siglo XXI: en el mundo judicial sigue gobernando el falocentrismo. Su mayor representaci\u00f3n recae en la persona de Ana Isabel P\u00e9rez Asenjo. Su desprecio por las v\u00edctimas del #casokotecabezudo muestra lo fal\u00f3crata que es. Leer\u00e1 este art\u00edculo en diagonal?\ud83e\udd14\nhttps://t.co/qwsABPGSOM", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "274590714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194969155608489984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7146, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 204, "end": 216, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Kossatz"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/epo2ZuzSLk", "expanded_url": "https://twitter.com/anistiabrasil/status/1194969167557996544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/epo2ZuzSLk", "media_key": "3_1194969159932743686"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 240, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194969167557996544"], "created_at": "2019-11-14T13:23:45.000Z", "id": "1194969167557996544", "author_id": "274590714", "text": "N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou matar Marielle e por qu\u00ea? Pressione as autoridades &gt; https://t.co/rUUwUAKfIr\n\n\ud83d\udcf8 Paula Kossatz \n\n#Justi\u00e7aParaMarielle https://t.co/epo2ZuzSLk", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/G1j0crzodr", "expanded_url": "https://pst.cr/dANrn", "display_url": "pst.cr/dANrn"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/eEskmytt2p", "expanded_url": "https://twitter.com/IrreverentesCol/status/1194948295120039938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eEskmytt2p", "media_key": "3_1194948293266223104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194948295120039938"], "created_at": "2019-11-14T12:00:49.000Z", "id": "1194948295120039938", "author_id": "718531595611807744", "text": "Hombre clave en caso Odebrecht, pide pista en la Fiscal\u00eda para delatar a todos los pol\u00edticos que recibieron sobornos. https://t.co/G1j0crzodr https://t.co/eEskmytt2p", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "mdzs"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/0PBuVRvJjR", "expanded_url": "https://twitter.com/kyoajin/status/1163239701240844289", "display_url": "twitter.com/kyoajin/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194738294430547968"], "created_at": "2019-11-13T22:06:21.000Z", "id": "1194738294430547968", "author_id": "3231389212", "text": "eu nunca vou superar quando descobri que foi esse bebezinho com cara de anjo quem planejou tudo desde o come\u00e7o e ainda matou o maior vil\u00e3o de mdzs sem manchar as pr\u00f3prias m\u00e3os mas tava sempre se fazendo de sonso e inocente pros outros a sua volta \nte amo cobrinha linda https://t.co/0PBuVRvJjR", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Xf4IIWPWrb", "expanded_url": "https://www.rifatech.com/app/rifa.xhtml?numeroRifa=000174150001", "display_url": "rifatech.com/app/rifa.xhtml\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194970639645499393"], "created_at": "2019-11-14T13:29:36.000Z", "id": "1194970639645499393", "author_id": "1013944247115026433", "text": "RT PARA AJUDAR!\n\nGente, estou fazendo uma rifa para arcar com meu tratamento psiqui\u00e1trico especializado!!! R$10 o bilhete!!! \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6PR\u00caMIO UM SUPER HEADPHONE BLUETOOTH JBL\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nO sorteio \u00e9 dia 28/12 \u00e0s 20h. \n\nhttps://t.co/Xf4IIWPWrb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "231551057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "id": "1194400159737765890", "author_id": "231551057", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 170, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Blagov\u00e9schensk"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/mOmT3A8llN", "expanded_url": "http://mundo.abc.es/atbnc3", "display_url": "mundo.abc.es/atbnc3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194912721965395973"], "created_at": "2019-11-14T09:39:27.000Z", "id": "1194912721965395973", "author_id": "43339022", "text": "Un estudiante de un instituto de formaci\u00f3n profesional mat\u00f3 a tiros este jueves a un compa\u00f1ero, hiri\u00f3 a otros tres y luego se suicid\u00f3, inform\u00f3 la polic\u00eda de Blagov\u00e9schensk, ciudad en el extremo oriente de Rusia, donde se produjo el suceso.\n\n\u00abEn \u2026 https://t.co/mOmT3A8llN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194849185755009025"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Xwxsp0frfU", "expanded_url": "https://twitter.com/sevenumbreIIas/status/1194849185755009025", "display_url": "twitter.com/sevenumbreIIas\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194970562340233221"], "created_at": "2019-11-14T13:29:18.000Z", "id": "1194970562340233221", "author_id": "376477013", "text": "hola buen d\u00eda muy turbio esto https://t.co/Xwxsp0frfU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OVDNdmK8QM", "expanded_url": "http://j.mp/2rBO66S", "display_url": "j.mp/2rBO66S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194969732178419712"], "created_at": "2019-11-14T13:26:00.000Z", "id": "1194969732178419712", "author_id": "124172948", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/OVDNdmK8QM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194360507786027009"], "created_at": "2019-11-12T21:05:09.000Z", "id": "1194360507786027009", "author_id": "231551057", "text": "Vivo en una pesadilla diaria de la que no puedo salir. No s\u00f3lo por perder prematuramente a mi madre, sino por la forma en la que la he perdido. Hace falta visibilizar urgentemente la falla enorme en el sistema de atenci\u00f3n psiqui\u00e1trica y las +3600 personas que se suicidan cada a\u00f1o", "public_metrics": {"retweet_count": 15115, "reply_count": 1151, "like_count": 23955, "quote_count": 1059}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"], "created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z", "id": "1194406118342172672", "author_id": "1142902008535535616", "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/r7aEumpFH2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1127503347/posts/10219244260593797/", "display_url": "facebook.com/1127503347/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1127503347/posts/10219244260593797/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194229051570954240"], "created_at": "2019-11-12T12:22:48.000Z", "id": "1194229051570954240", "author_id": "107517248", "text": "Abbiamo speso oltre 10 MILIARDI DI EURO per le missioni di guerra all'estero. Proposta shock: se invece di militari armati, mandassimo operai e dottori? Quante scuole e quanti ospedali potremmo costruire con 10... https://t.co/r7aEumpFH2", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 197, "like_count": 111, "quote_count": 37}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "id": "1193824871379341312", "author_id": "461370816", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "274590714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194969144611016706"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Pu3HMANbaN", "expanded_url": "https://twitter.com/anistiabrasil/status/1194969155608489984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pu3HMANbaN", "media_key": "3_1194969148046094336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194969155608489984"], "created_at": "2019-11-14T13:23:42.000Z", "id": "1194969155608489984", "author_id": "274590714", "text": "A mensagem que as autoridades passam \u00e9 que est\u00e3o presas dentro de um labirinto e que a desinforma\u00e7\u00e3o, os vazamentos e a demora marcam todo esse cen\u00e1rio. N\u00f3s n\u00e3o seremos arrastados para dentro dele. Exigimos transpar\u00eancia e respostas! https://t.co/Pu3HMANbaN", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "farnargentina", "id": "144883263"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5813, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/94DgP3488E", "expanded_url": "https://twitter.com/farnargentina/status/1194680034985959424", "display_url": "twitter.com/farnargentina/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "VacaMuerta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194680034985959424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194698023965790209"], "created_at": "2019-11-13T19:26:19.000Z", "id": "1194698023965790209", "author_id": "7848592", "text": "Excelente charla de @IgnacioPena123 en conferencia sobre #CrisisClim\u00e1tica de @farnargentina \n\n\"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3lo ambientalmente irresponsable, sino econ\u00f3micamente suicida\" https://t.co/94DgP3488E", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marilene"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194930924879843328"], "created_at": "2019-11-14T10:51:47.000Z", "id": "1194930924879843328", "author_id": "1093808475057065984", "text": "Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para uma Federal, no caso dela, a CD, foi doutrinada, come\u00e7ou a quebrar padr\u00f5es, literalmente e odiar todo mundo, falta s\u00f3 gritar Lula Livre e quem matou Marilene.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 146, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/i3sExf1WHP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJGd3t", "display_url": "dlvr.it/RJGd3t"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194966346791997441"], "created_at": "2019-11-14T13:12:33.000Z", "id": "1194966346791997441", "author_id": "35525950", "text": "Altra Columbine russa: studente uccide compagno, poi si suicida https://t.co/i3sExf1WHP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wvpQncrw8X", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194921933483237376"], "created_at": "2019-11-14T10:16:04.000Z", "id": "1194921933483237376", "author_id": "265606103", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, la mayor\u00eda hombres... https://t.co/wvpQncrw8X", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4346, "type": "Other", "normalized_text": "Chimba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194666851193819137"], "created_at": "2019-11-13T17:22:27.000Z", "id": "1194666851193819137", "author_id": "476268901", "text": "Chimba el mensaje sobre acompa\u00f1ar y apoyar a las personas con pensamiento suicida, cagada que en la calle no saludas y miras feo a todo el mundo, mi viejo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.7504, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3zl7ctq2rJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2CHbGl1", "display_url": "bit.ly/2CHbGl1"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/X7fVqJ2cNC", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1194965066828976128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7fVqJ2cNC", "media_key": "3_1194965064018731013"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 149, "tag": "endeudamiento"}, {"start": 192, "end": 198, "tag": "gasto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194965066828976128"], "created_at": "2019-11-14T13:07:27.000Z", "id": "1194965066828976128", "author_id": "290738100", "text": "Buena foto de \"la tarta de impuestos\" que comportar\u00eda la l\u00ednea econ\u00f3mica del posible Ejecutivo PSOE-UP.\n\nUn proyecto sustentado en m\u00e1s #endeudamiento, m\u00e1s presi\u00f3n fiscal y, especialmente, m\u00e1s #gasto sin evaluaci\u00f3n ni previsi\u00f3n es una senda suicida.\n\nhttps://t.co/3zl7ctq2rJ https://t.co/X7fVqJ2cNC", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/20PVBbpC0O", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193470890060767233"], "created_at": "2019-11-10T10:10:08.000Z", "id": "1193470890060767233", "author_id": "107480189", "text": "Un adolescente migrante se suicida despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad y ser expulsado de su centro. Los suicidios bajo custodia del estado son asesinatos https://t.co/20PVBbpC0O", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 6, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Brito"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Sh5tSryoms", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida#.Xc1TMrkcXQc.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194966881838534656"], "created_at": "2019-11-14T13:14:40.000Z", "id": "1194966881838534656", "author_id": "80143989", "text": "Fernando Brito: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/Sh5tSryoms", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "322362606", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sabuli_2007", "id": "322362606"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "NriKeRoKKa", "id": "936622279269773313"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.5086, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.5218, "type": "Organization", "normalized_text": "DF"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 211, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez \nPortillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194785330286727171"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194789918121353216"], "created_at": "2019-11-14T01:31:29.000Z", "id": "1194789918121353216", "author_id": "187566326", "text": "@Sabuli_2007 @NriKeRoKKa @SFP_mx Su esposo Germ\u00e1n Segovia (Liga de Comunistas armados) secuestr\u00f3 un jet de Mexicana en 1972 que volaba de Monterrey al DF, y lo desv\u00edo a Cuba donde encarcelado.Fue amnistiado por L\u00f3pez \nPortillo en 1978 y se suicida en 1981.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7191, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BhzKZyZ8GD", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193883052436590592"], "created_at": "2019-11-11T13:27:55.000Z", "id": "1193883052436590592", "author_id": "249112212", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/BhzKZyZ8GD", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5871, "type": "Person", "normalized_text": "Lora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791109492379648"], "created_at": "2019-11-14T01:36:13.000Z", "id": "1194791109492379648", "author_id": "33350634", "text": "\u00a1Hola! Ya que hablamos de memorias, \u00bfcu\u00e1l es tu peor recuerdo de Alan Garc\u00eda? \nEl m\u00edo: el Baguazo. \nSegundo lugar: la patada a Lora el 2005.\nMenci\u00f3n honrosa: la hiperinflaci\u00f3n que se com\u00eda mis propinas.", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 279, "like_count": 1048, "quote_count": 33}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1048225937496662016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MeeePubg", "id": "1048225937496662016"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "badpoolly", "id": "913801279683616768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194919512627388416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194964846502174720"], "created_at": "2019-11-14T13:06:35.000Z", "id": "1194964846502174720", "author_id": "985484555879624704", "text": "@MeeePubg @badpoolly kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk 30 jogador correndo junto com a mesma roupa. Realmente, hoje parando pra pensar foi engra\u00e7ado rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0WCsVvavJq", "expanded_url": "https://www.romatoday.it/cronaca/sfruttamento-prostitute-nigeriane-togliatti.html", "display_url": "romatoday.it/cronaca/sfrutt\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.romatoday.it/cronaca/sfruttamento-prostitute-nigeriane-togliatti.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194910498749403138"], "created_at": "2019-11-14T09:30:37.000Z", "id": "1194910498749403138", "author_id": "1169164926151213057", "text": "...tanto per parlare di...\n\"accoglienza\"\n\nCostrette a prostituirsi sulla Togliatti dopo viaggi della speranza su bus e barconi https://t.co/0WCsVvavJq", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.7768, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/vNMtcbru4M", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/evo-morales-si-algun-delito-he-cometido-es-ser-indigena/#.XcxuGAzltls.twitter", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/evo-morales\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/evo-morales-si-algun-delito-he-cometido-es-ser-indigena/#.XcxuGAzltls.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194722489936547840"], "created_at": "2019-11-13T21:03:33.000Z", "id": "1194722489936547840", "author_id": "730567425930862593", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaEvo dice q \u201csi alg\u00fan delito he cometido es ser ind\u00edgena\u201d.No.El delito q cometi\u00f3 es fraude en las elecciones.Miente tmb cuando dice q contrataron un sicario x $50 mil para asesinarlo.Protegido x Mexico,seguir\u00e1 enga\u00f1ando y conspirando.https://t.co/vNMtcbru4M", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 20, "like_count": 267, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1044908472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ocrystiansouza", "id": "1044908472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194963954549825538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194964090994728960"], "created_at": "2019-11-14T13:03:35.000Z", "id": "1194964090994728960", "author_id": "1470955598", "text": "@ocrystiansouza queria ir nessa viagem, mas realmente n\u00e3o dar por causa da segunda feira... traga minha cachacinha amigo, obrigado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 212, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "WoodyAllen"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "WoodyAllen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194963128167075842"], "created_at": "2019-11-14T12:59:45.000Z", "id": "1194963128167075842", "author_id": "104967278", "text": "En mi familia nunca se ha suicidado nadie, no era una alternativa para los de clase media. Mi madre estaba demasiado ocupada en la cocina matando el sabor del pollo como para pensar en pegarse un tiro. #WoodyAllen", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2878554508", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "Diego_Jhosimar", "id": "1017995715669180416"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "achuabasto1", "id": "976932990910681088"}, {"start": 57, "end": 64, "username": "gueccc", "id": "4140733694"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "Castillo_Joakoo", "id": "904521769272434689"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 232, "probability": 0.7273, "type": "Other", "normalized_text": "e "}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "e Frien"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194961803807207426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194963706624561153"], "created_at": "2019-11-14T13:02:03.000Z", "id": "1194963706624561153", "author_id": "166860280", "text": "@AgusGarnik @restringienddo @Diego_Jhosimar @achuabasto1 @gueccc @Castillo_Joakoo @VialeLucila \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f no importa como te suene a vos, hay tests validados para la detecci\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida y protocolos de accionar. No son tests de fb para que personaje de Friends sos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/B2uBIDh5ub", "expanded_url": "https://euskalnews.com/2019/11/un-estudiante-ruso-de-19-anos-mata-a-un-companero-de-instituto-y-despues-se-suicida/", "display_url": "euskalnews.com/2019/11/un-est\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194957005628334080"], "created_at": "2019-11-14T12:35:26.000Z", "id": "1194957005628334080", "author_id": "2922065008", "text": "Un estudiante ruso de 19 a\u00f1os mata a un compa\u00f1ero de instituto y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/B2uBIDh5ub", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1079726179739947008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AntifaDoc", "id": "1056633214293458946"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "H1SaiaDaMatrix", "id": "2865326772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194962602478243840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194962983933370368"], "created_at": "2019-11-14T12:59:11.000Z", "id": "1194962983933370368", "author_id": "1079726179739947008", "text": "@AntifaDoc @H1SaiaDaMatrix Os anti-fascistas de hoje s\u00e3o piores e mais violentos com quem discorda deles, que os pr\u00f3prios fascistas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/p8pMGP09dT", "expanded_url": "https://twitter.com/Lapreviaok_/status/1194955135857954818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p8pMGP09dT", "media_key": "3_1194738811726696448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194955135857954818"], "created_at": "2019-11-14T12:28:00.000Z", "id": "1194955135857954818", "author_id": "842530170284244992", "text": "https://t.co/p8pMGP09dT", "public_metrics": {"retweet_count": 888, "reply_count": 12, "like_count": 3304, "quote_count": 204}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194958487509491712"], "created_at": "2019-11-14T12:41:19.000Z", "id": "1194958487509491712", "author_id": "39054648", "text": "Dizem que Einstein morreu triste por ter \"inventado\" a bomba at\u00f4mica... isso me fez pensar: como ficou o cara que inventou a internet.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.5031, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xexmSGBXif", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/13/luciana-leon-poder-judicial-rechaza-apelacion-de-aprista-contra-allanamiento-a-su-vivienda-y-despacho-los-intocables-ediles-de-la-victoria", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/13/luciana-leon-poder-judicial-rechaza-apelacion-de-aprista-contra-allanamiento-a-su-vivienda-y-despacho-los-intocables-ediles-de-la-victoria/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194682301243961344"], "created_at": "2019-11-13T18:23:51.000Z", "id": "1194682301243961344", "author_id": "829750511624679424", "text": "#LO\u00daLTIMO | Poder Judicial rechaza apelaci\u00f3n de Luciana Le\u00f3n contra allanamiento https://t.co/xexmSGBXif", "public_metrics": {"retweet_count": 427, "reply_count": 126, "like_count": 2186, "quote_count": 48}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2878554508", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "Diego_Jhosimar", "id": "1017995715669180416"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "achuabasto1", "id": "976932990910681088"}, {"start": 57, "end": 64, "username": "gueccc", "id": "4140733694"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "Castillo_Joakoo", "id": "904521769272434689"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194960547290255361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194962376765906945"], "created_at": "2019-11-14T12:56:46.000Z", "id": "1194962376765906945", "author_id": "166860280", "text": "@AgusGarnik @Diego_Jhosimar @achuabasto1 @restringienddo @gueccc @Castillo_Joakoo @VialeLucila No hace falta que lo diga \u00e9l. Para eso hay protocolos de detecci\u00f3n de riesgo suicida, no es cuesti\u00f3n de opini\u00f3n. Lo que m\u00e1s me jode no es que no lo haya detectado, todos podemos fallar desgraciadamente, sino lo que le dijo que haga con lo que le estaba pasando.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 9, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.3595, "type": "Organization", "normalized_text": "CCJ"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.2935, "type": "Organization", "normalized_text": "CCJ"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ymRGX7mIvp", "expanded_url": "https://twitter.com/MBLivre/status/1194425915922620416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymRGX7mIvp", "media_key": "3_1194425902890967040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194425915922620416"], "created_at": "2019-11-13T01:25:04.000Z", "id": "1194425915922620416", "author_id": "1523823530", "text": ".@kimpkat entregou agora pouco ao presidente da CCJ @FFrancischini_ 650 mil assinaturas pela pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. A CCJ j\u00e1 passou o dia debatendo o tema que \u00e9 urgente no pa\u00eds. N\u00e3o podemos retroceder no combate \u00e0 criminalidade. https://t.co/ymRGX7mIvp", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 164, "like_count": 2951, "quote_count": 19}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"], "created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "id": "1194621556074303488", "author_id": "212552510", "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/lcffz3jfQd", "expanded_url": "https://twitter.com/NovaYamada/status/1194747140335124498", "display_url": "twitter.com/NovaYamada/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194958868213895168"], "created_at": "2019-11-14T12:42:50.000Z", "id": "1194958868213895168", "author_id": "703609038", "text": "Si mir\u00e1is su perfil son todo rts de chicas anime menores desnudas (pretends to be shocked) https://t.co/lcffz3jfQd", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1176786657208610816", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "achuabasto1", "id": "976932990910681088"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "gueccc", "id": "4140733694"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "Castillo_Joakoo", "id": "904521769272434689"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194958389639630848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194960964799606785"], "created_at": "2019-11-14T12:51:09.000Z", "id": "1194960964799606785", "author_id": "1017995715669180416", "text": "@restringienddo @achuabasto1 @AgusGarnik @gueccc @Castillo_Joakoo @VialeLucila Entiendo tu punto, pero creo que en la situaci\u00f3n del \u00faltimo psiquiatra ayudo el hecho de decir que hab\u00edan hecho mal los otros 4 o al menos mencionar que el problema ya se hab\u00eda abordado de otras formas, el caso del se\u00f1or no fue as\u00ed, no pudo existir un seguimiento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194870403040206848"], "created_at": "2019-11-14T06:51:18.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1194870403040206848", "author_id": "700164427", "text": "Pero tengo maestr\u00eda en la universidad de la vida que es suicida\ud83c\udfb5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/jRlT1yXnrr", "expanded_url": "http://atres.red/todad", "display_url": "atres.red/todad", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/un-joven-se-queda-tuerto-despues-de-recibir-una-paliza-de-un-grupo-de-antisistemas-en-zaragoza_201911135dcc05170cf235944929284c.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194609609903923200"], "created_at": "2019-11-13T13:35:00.000Z", "id": "1194609609903923200", "author_id": "145992645", "text": "V\u00cdDEO | Detenidos cinco antisistemas por dejar tuerto a un joven por llevar un chaleco con la bandera de Espa\u00f1a https://t.co/jRlT1yXnrr", "public_metrics": {"retweet_count": 1433, "reply_count": 404, "like_count": 1139, "quote_count": 429}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3953031011", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "CrvgWaguin_", "id": "3462650181"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8469, "type": "Organization", "normalized_text": "VASCO"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9237, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194958611547598848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194960485734584331"], "created_at": "2019-11-14T12:49:15.000Z", "id": "1194960485734584331", "author_id": "919988936", "text": "@_azevedovitoria @crvgWaguin_ \"O laudo de necropsia apontou morte s\u00fabita por problemas card\u00edacos e bronquite cr\u00f4nica.\" \nO VASCO n\u00e3o matou ningu\u00e9m..\nacho que deveria pagar indeniza\u00e7\u00e3o? acho! Mas o Vasco n\u00e3o matou ngm.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 72, "end": 89, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "LosDesahuciosMatan"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.3366, "type": "Organization", "normalized_text": "VerguenzaSuprema"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/qgPQjfvJmX", "expanded_url": "https://twitter.com/zipy30/status/1067128754726727686/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qgPQjfvJmX", "media_key": "3_1067128741346844673"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 90, "tag": "LosDesahuciosMatan"}, {"start": 91, "end": 108, "tag": "GobiernoComplice"}, {"start": 109, "end": 126, "tag": "VerguenzaSuprema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1067128754726727686"], "created_at": "2018-11-26T18:51:36.000Z", "id": "1067128754726727686", "author_id": "1693741802", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada\n#LosDesahuciosMatan\n#GobiernoComplice\n#VerguenzaSuprema https://t.co/qgPQjfvJmX", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"], "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z", "id": "1191622995225251840", "author_id": "483057175", "text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "3459065476", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "praxis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194605593547464706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194773055773511681"], "created_at": "2019-11-14T00:24:28.000Z", "id": "1194773055773511681", "author_id": "609771291", "text": "@VialeLucila @marialvareztt Esto se podr\u00eda considerar como mala praxis? Tipo cuando un m\u00e9dico cl\u00ednico diagn\u00f3stica mal? Pregunto desde la ignorancia.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 407, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"], "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "id": "1194209986471182337", "author_id": "14525982", "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6023, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.3969, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194919910771699712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194941816484835328"], "created_at": "2019-11-14T11:35:04.000Z", "id": "1194941816484835328", "author_id": "134662739", "text": "@SF_Moro Eu tamb\u00e9m apoio desde quando a PF pe\u00e7a a pris\u00e3o de Queiroz e descubra quem matou Mariele. Se nesta semana vc fazer algo eu coloco um outdoor em minha cidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194812812327051264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6347, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/zfHab4FXUj", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloAStefanoni/status/1194812812327051264", "display_url": "twitter.com/PabloAStefanon\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194945314664439808"], "created_at": "2019-11-14T11:48:58.000Z", "id": "1194945314664439808", "author_id": "2856059523", "text": "Um dos senadores da ent\u00e3o oposi\u00e7\u00e3o a Evo (e que agora comp\u00f5e o governo autoproclamado de transi\u00e7\u00e3o) pediu que mulheres que pensam em abortar \"se joguem do 5\u00ba andar\" em vez de fazer o procedimento. \"Que se matem, mas que n\u00e3o matem uma vida que n\u00e3o lhes pertence\" https://t.co/zfHab4FXUj", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 233, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 199, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Crivella"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7031, "type": "Place", "normalized_text": "Paes"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/2Ah17pZSdW", "expanded_url": "https://twitter.com/laurojardim/status/1194728613389709314", "display_url": "twitter.com/laurojardim/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194728613389709314"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194740983331729409"], "created_at": "2019-11-13T22:17:02.000Z", "id": "1194740983331729409", "author_id": "45870897", "text": "Crivella recebeu dinheiro da m\u00e1fia dos \u00f4nibus. Igualzinho ao Paes, ambos t\u00eam rabo preso. Isso explica por que o transporte no Rio \u00e9 t\u00e3o ruim para os cariocas e t\u00e3o bom para os empres\u00e1rios. @MCrivella e Paes se preocupam mais com sua panelinha de corruptos do que com a popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/2Ah17pZSdW", "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 51, "like_count": 1995, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "178853299", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carigmonier", "id": "178853299"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6848, "type": "Other", "normalized_text": "Pichot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194717894120267780"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194720154720051200"], "created_at": "2019-11-13T20:54:16.000Z", "id": "1194720154720051200", "author_id": "757045261382389760", "text": "@carigmonier @Heroinella_ uy. S\u00ed, tambi\u00e9n est\u00e1n las que se sienten en guerra, hoy circulaba una nota de Pichot hablando as\u00ed como as\u00ed de \"da\u00f1os colaterales\", s\u00ed, unas hdp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "795887578209746945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Kegmanplays", "id": "795887578209746945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194954859004485632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958799087509505"], "created_at": "2019-11-14T12:42:33.000Z", "id": "1194958799087509505", "author_id": "163502143", "text": "@Kegmanplays I'm getting desensitised to most of their matches, which is flippy shit x50, false finish x10 and a roll up.  Or outside interference.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 243, "end": 256, "username": "jesusdelaosa", "id": "305537487"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "CambioClim\u00e1tico"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/p6cZn9Rf9c", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/natural/cambio-climatico/20191103/471295115379/migracion-gradual-valladares-cambio-climatico.html", "display_url": "lavanguardia.com/natural/cambio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/natural/cambio-climatico/20191103/471295115379/migracion-gradual-valladares-cambio-climatico.html"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 47, "tag": "CambioClim\u00e1tico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194902706823028736"], "created_at": "2019-11-14T08:59:40.000Z", "id": "1194902706823028736", "author_id": "612374303", "text": "Porque ya no se trata de si el #CambioClim\u00e1tico es real,de origen antropico,o de si estamos a tiempo de frenarlo,sino de reconocer los l\u00edmites del sistema del que dependemos,y de transformar con urgencia un sistema socioecon\u00f3mico suicida.\nV\u00eda @jesusdelaosa\nhttps://t.co/p6cZn9Rf9c", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1017995715669180416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Diego_Jhosimar", "id": "1017995715669180416"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "achuabasto1", "id": "976932990910681088"}, {"start": 57, "end": 64, "username": "gueccc", "id": "4140733694"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "Castillo_Joakoo", "id": "904521769272434689"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "VialeLucila", "id": "3459065476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194956688236826625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194958679667290114"], "created_at": "2019-11-14T12:42:05.000Z", "id": "1194958679667290114", "author_id": "166860280", "text": "@Diego_Jhosimar @achuabasto1 @AgusGarnik @restringienddo @gueccc @Castillo_Joakoo @VialeLucila Pueden no hablar si no saben? Fue mala praxis. Si vos ten\u00e9s un paciente con riesgo suicida, no le dec\u00eds que \"vaya a distraerse\". Haces seguimiento riguroso. Y lo digo como psic\u00f3loga y con un miedo horrible de alguna vez no percibir las se\u00f1ales de alarma en un paciente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole Wallace"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "SkamEspa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TCIy3GBRMk", "expanded_url": "https://frml.tv/v20328", "display_url": "frml.tv/v20328"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/oAr1eVnYV6", "expanded_url": "https://twitter.com/FormulaTV/status/1135102981332963329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oAr1eVnYV6", "media_key": "3_1135102975075082240"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "SkamEspa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1135102981332963329"], "created_at": "2019-06-02T08:36:54.000Z", "id": "1135102981332963329", "author_id": "17634874", "text": "\ud83d\udcfa Nicole Wallace (#SkamEspa\u00f1a): 'Est\u00e1 normalizado el bullying en los institutos, y hay gente que se suicida' https://t.co/TCIy3GBRMk https://t.co/oAr1eVnYV6", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Deillily Rodr\u00edguez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194955634573266944"], "created_at": "2019-11-14T12:29:59.000Z", "id": "1194955634573266944", "author_id": "519706573", "text": "#AHORA Deillily Rodr\u00edguez: Los arrollamientos ocurren con m\u00e1s frecuencia porque antes hab\u00eda un personal que abordaba a las personas que se encontraban en el and\u00e9n. No se ve calidad humana para abordar a un suicida en el metro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OVDNdn1JIk", "expanded_url": "http://j.mp/2rBO66S", "display_url": "j.mp/2rBO66S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194954632675508224"], "created_at": "2019-11-14T12:26:00.000Z", "id": "1194954632675508224", "author_id": "124172948", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/OVDNdn1JIk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "56684856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "laromantica889", "id": "377547149"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.7794, "type": "Person", "normalized_text": "Deillily Rodr\u00edguez"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "ElToqueDeDiana"}, {"start": 251, "end": 257, "tag": "14Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194954542351355909"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954861739204609"], "created_at": "2019-11-14T12:26:54.000Z", "id": "1194954861739204609", "author_id": "56684856", "text": "@laromantica889 #ElToqueDeDiana Deillily Rodr\u00edguez: Los arrollamientos ocurren con m\u00e1s frecuencia porque antes hab\u00eda un personal que abordaba a las personas que se encontraban en el and\u00e9n. No se ve calidad humana para abordar a un suicida en el metro #14Nov", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "veronicatouss", "id": "114806217"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/nNthoB7oBu", "expanded_url": "https://twitter.com/_andygaytan/status/1194825735724253185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNthoB7oBu", "media_key": "3_1194825729378271232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825735724253185"], "created_at": "2019-11-14T03:53:48.000Z", "id": "1194825735724253185", "author_id": "528026616", "text": "Te lo ten\u00eda que mandar @veronicatouss \ud83d\ude02 https://t.co/nNthoB7oBu", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 149, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696895958003718"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696900013969410"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194696902824124417"], "created_at": "2019-11-13T19:21:52.000Z", "id": "1194696902824124417", "author_id": "1124370262001115136", "text": "\"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depressivo e ainda BATEU e TORTUROU ele como se n\u00e3o fosse nada???????? eU QUERO O DIV\u00d3RCIO! AGORA!\" https://t.co/65Ir8cwxRC", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 4, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "56684856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "laromantica889", "id": "377547149"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Deillily Rodr\u00edguez"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.3548, "type": "Organization", "normalized_text": "Chamba Juvenil"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "ElToqueDeDiana"}, {"start": 204, "end": 210, "tag": "14Nov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194954121851346947"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194954542351355909"], "created_at": "2019-11-14T12:25:38.000Z", "id": "1194954542351355909", "author_id": "56684856", "text": "@laromantica889 #ElToqueDeDiana Deillily Rodr\u00edguez: El adiestramiento es militar, vienen de la milicia o Chamba Juvenil, no tengo nada en contra de ellos, pero no se preparan para el trato con el p\u00fablico #14Nov", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/JrBXYxxiUG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194565205893767168"], "created_at": "2019-11-13T10:38:33.000Z", "id": "1194565205893767168", "author_id": "119882619", "text": "Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(...) O disparo atingiu a v\u00edtima na cabe\u00e7a. Na TV, seu advogado afirmou que seu cliente teve \u201cum ato de coragem\u201d ao se entregar.\nhttps://t.co/JrBXYxxiUG", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 38, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "139183350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194790219192684544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194791196369010688"], "created_at": "2019-11-14T01:36:34.000Z", "id": "1194791196369010688", "author_id": "3015464757", "text": "@andrizek Se juntar esse time do Flamengo inteiro n\u00e3o joga o que o Edmundo jogou em 97", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 27, "like_count": 384, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "74860967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.2967, "type": "Place", "normalized_text": "Laranja"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.5855, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4601, "type": "Place", "normalized_text": "Crivella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194711555633491969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194712082358423553"], "created_at": "2019-11-13T20:22:11.000Z", "id": "1194712082358423553", "author_id": "799260530", "text": "@MCrivella Vai trazer o Festival da Laranja pro Rio, Crivella?\n\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Brito"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/QcejuuVhWP", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida#.Xc1DBH4gy68.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194949467839090688"], "created_at": "2019-11-14T12:05:28.000Z", "id": "1194949467839090688", "author_id": "1578098006", "text": "Fernando Brito: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/QcejuuVhWP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194360507786027009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 180, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "Rom\u00e1n"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/A9UONNWwvW", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194933170233327616"], "created_at": "2019-11-14T11:00:43.000Z", "id": "1194933170233327616", "author_id": "780232170", "text": "Leed este hilo, por favor. Es importante que todos nos concienciemos del riesgo de suicidio que hay detr\u00e1s de la enfermedad mental. Los datos son abrumadores. Lo siento mucho, Rom\u00e1n. D.E.P. \ud83d\ude4f https://t.co/A9UONNWwvW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194561614730711041"], "created_at": "2019-11-13T10:24:17.000Z", "id": "1194561614730711041", "author_id": "1037504349637894144", "text": "Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1166072283175313409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanieldoIphone", "id": "1166072283175313409"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "maluberaldi", "id": "3844569813"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "CPFs"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "CNPJs"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.5254, "type": "Organization", "normalized_text": "vascaino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194931533188124672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194941691528187904"], "created_at": "2019-11-14T11:34:34.000Z", "id": "1194941691528187904", "author_id": "889548012", "text": "@DanieldoIphone @dvjpg @maluberaldi Deve ser pq a instituicao nao matou ninguem, se houve negligencia foi de CPFs e nao de CNPJs, mas nao to te pedindo pra entender, pois usar isso como provocacao \u00e9 muito escroto, ate mesmo pra vascaino.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194949117602095104"], "created_at": "2019-11-14T12:04:05.000Z", "id": "1194949117602095104", "author_id": "404790176", "text": "Si no deje la carrera todav\u00eda es porque los colectivos en los que viajo tienen aire sino ya me hubiese tirado del bondi en movimiento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194650705728090115"], "created_at": "2019-11-13T16:18:18.000Z", "id": "1194650705728090115", "author_id": "142526936", "text": "Creo que el pr\u00f3ximo gobierno peronista tiene que reconstituir urgente la relaci\u00f3n hist\u00f3rica del movimiento nacional y popular con las fuerzas de seguridad y las fuerzas armadas. Es necesario nacionalizarlas, no regal\u00e1rselas a la derecha liberal con consignismos adolescentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 788, "reply_count": 380, "like_count": 2873, "quote_count": 229}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Vj9lU26mT0", "expanded_url": "http://bit.ly/351VYNE", "display_url": "bit.ly/351VYNE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.prensalibre.com/internacional/un-estudiante-mata-a-tiros-a-un-companero-y-se-suicida-en-el-este-de-rusia/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194949424629321728"], "created_at": "2019-11-14T12:05:18.000Z", "id": "1194949424629321728", "author_id": "398868306", "text": "#VIDEO | Estas son las im\u00e1genes del lugar donde sucedi\u00f3 el tiroteo. https://t.co/Vj9lU26mT0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/sjQz7WZQNm", "expanded_url": "http://r7.com/HdUP", "display_url": "r7.com/HdUP"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/GlErWHvRkV", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1194948090870063104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GlErWHvRkV", "media_key": "3_1194918211688501248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194948090870063104"], "created_at": "2019-11-14T12:00:00.000Z", "id": "1194948090870063104", "author_id": "65473559", "text": "Evo Morales est\u00e1 exilado no M\u00e9xico. Onde est\u00e1 Ringo, o seu cachorro? https://t.co/sjQz7WZQNm https://t.co/GlErWHvRkV", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 48, "like_count": 40, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "293807001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194665263028953091"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194671875374362625"], "created_at": "2019-11-13T17:42:25.000Z", "id": "1194671875374362625", "author_id": "3449167468", "text": "@SeriesBrasil S\u00f3 pelo trailer ja se sabe que vai ser uma s\u00e9rie muito boa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 245, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 212, "end": 225, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "Los Intocables"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/TIEBnfjllP", "expanded_url": "https://twitter.com/TrujiYo/status/1194681851396476928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIEBnfjllP", "media_key": "3_1194681843347591170"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/TIEBnfjllP", "expanded_url": "https://twitter.com/TrujiYo/status/1194681851396476928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIEBnfjllP", "media_key": "3_1194681843381145601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194681851396476928"], "created_at": "2019-11-13T18:22:04.000Z", "id": "1194681851396476928", "author_id": "26874991", "text": "El Poder Judicial acaba de declarar INFUNDADO el requerimiento de Luciana Le\u00f3n, que intentaba declarar inv\u00e1lido el allanamiento a su vivienda.\nEvidencia all\u00ed recogida ser\u00e1 v\u00e1lida entonces para investigaci\u00f3n por \u201cLos Intocables\u201d. @Latina_Noticias https://t.co/TIEBnfjllP", "public_metrics": {"retweet_count": 427, "reply_count": 44, "like_count": 1390, "quote_count": 30}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/B083nbD7tr", "expanded_url": "https://twitter.com/cgtnrussian/status/1194940539725996034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B083nbD7tr", "media_key": "3_1194934106166972417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194940539725996034"], "created_at": "2019-11-14T11:30:00.000Z", "id": "1194940539725996034", "author_id": "785000165350346753", "text": "\u0412 \u0411\u043b\u0430\u0433\u043e\u0432\u0435\u0449\u0435\u043d\u0441\u043a\u0435 \u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u0442 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u043b \u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u044c\u0431\u0443 \u0432 \u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0434\u0436\u0430. \u0416\u0435\u0440\u0442\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0441\u0442\u0430\u043b \u043e\u0434\u0438\u043d \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a, \u0435\u0449\u0435 \u0442\u0440\u043e\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0438 \u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f. \u0421\u0430\u043c \u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u043e\u043a \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u043b \u0441 \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0438. https://t.co/B083nbD7tr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "ru"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Medan"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "JAD"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/lDWyl4IlFi", "expanded_url": "https://aisyah.substack.com/p/bomber", "display_url": "aisyah.substack.com/p/bomber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194770811757813760"], "created_at": "2019-11-14T00:15:33.000Z", "id": "1194770811757813760", "author_id": "17774061", "text": "Bomber. Highly recommend this piece by @BRITgrlINDOfood on Wednesday\u2019s suicide bombing in Medan. Contrary to what Indonesian authorities have said so far, her sources suggest this was the work of JAD https://t.co/lDWyl4IlFi", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "lang": "en"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/nAYboLZTIa", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengolovesa/status/1194820165445332993", "display_url": "twitter.com/Flamengolovesa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825736881889281"], "created_at": "2019-11-14T03:53:49.000Z", "id": "1194825736881889281", "author_id": "33517656", "text": "Eu n\u00e3o sei nem o que comentar. https://t.co/nAYboLZTIa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194940032097964032"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/loCuPBPTV7", "expanded_url": "https://twitter.com/RorroAguero/status/1194773054007762944?s=08", "display_url": "twitter.com/RorroAguero/st\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/WgqNOlLvZp", "expanded_url": "https://twitter.com/GodoyAlvarez26/status/1194940032097964032", "display_url": "twitter.com/GodoyAlvarez26\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194943767947558912"], "created_at": "2019-11-14T11:42:49.000Z", "id": "1194943767947558912", "author_id": "311577022", "text": "Quienes son los buenos y quienes los malos en este video del link m\u00e1s abajo ???\nDe que lado estas ????\nhttps://t.co/loCuPBPTV7 https://t.co/WgqNOlLvZp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194458952471322625"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/f2bzyoguvj", "expanded_url": "https://twitter.com/caevasconcelos/status/1194458952471322625", "display_url": "twitter.com/caevasconcelos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194712428124278786"], "created_at": "2019-11-13T20:23:34.000Z", "id": "1194712428124278786", "author_id": "1158864902926274561", "text": "\u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aqui todo mundo \u00e9 bandido, mas n\u00e3o \u00e9. Todo mundo acorda 5h da manh\u00e3 p/ trabalhar\u201d - PM matou 4 pessoas semana passada e amea\u00e7ou quem postasse sobre isso nas redes: https://t.co/f2bzyoguvj", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FFi6fmXZCe", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194777047161298944"], "created_at": "2019-11-14T00:40:20.000Z", "id": "1194777047161298944", "author_id": "87324565", "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/FFi6fmXZCe", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 253, "end": 261, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mUbKeZjlqS", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1194919910771699712", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194919910771699712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194934831261589505"], "created_at": "2019-11-14T11:07:19.000Z", "id": "1194934831261589505", "author_id": "63118359", "text": "Q tal trabalhar Sr @SF_Moro e parar com autopromo\u00e7\u00e3o?\nO Sr sabe onde \u00e9 o Realengo?\nSeu chefe e amigos milicianos sabem. \nL\u00e1, +uma menina foi morta por balas \u00f1 perdidas, acionadas.\nAntes q seus rob\u00f4s falem:\nEu conhe\u00e7o o Realengo. Fui l\u00e1 como Ministra de @dilmabr p/ atender v\u00edtimas https://t.co/mUbKeZjlqS", "public_metrics": {"retweet_count": 1026, "reply_count": 693, "like_count": 6220, "quote_count": 70}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3404059571", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marien_rl", "id": "3404059571"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194708374610427904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194887235327410176"], "created_at": "2019-11-14T07:58:11.000Z", "id": "1194887235327410176", "author_id": "422905134", "text": "@marien_rl Una educaci\u00f3n suicida empezando porque las clases tiene una visi\u00f3n dramat\u00fargica donde el profesor en este caso es el centro atenci\u00f3n en lugar de el alumnado... Coraje y palante!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Gino"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/shTC7puGOk", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/de-belaunde-y-costa-las-cartas-bajo-la-manga-del-partido-morado/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/de-be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/de-belaunde-y-costa-las-cartas-bajo-la-manga-del-partido-morado/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194861653319401472"], "created_at": "2019-11-14T06:16:32.000Z", "id": "1194861653319401472", "author_id": "19729967", "text": "Volverse a presentar en otros partidos despu\u00e9s de ser los m\u00e1s entusiastas en el cierre del congreso es lo m\u00e1s oportunista y sanguijuela del estado que hay. Saludos a Albertito y Gino, falsos valores.https://t.co/shTC7puGOk", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 321, "like_count": 1608, "quote_count": 67}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8143, "type": "Other", "normalized_text": "Cato"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "Gordo"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8201, "type": "Other", "normalized_text": "Cato"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "Cato"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8405, "type": "Other", "normalized_text": "Aubert"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194943220704325633"], "created_at": "2019-11-14T11:40:39.000Z", "id": "1194943220704325633", "author_id": "1047449494449786880", "text": "[14/11 08:39] Cato: Gordo\n[14/11 08:40] Cato: En tw pasaste de ser un suicida a un poeta amoroso\n[14/11 08:40] Cato: Hdp\n[14/11 08:40] Aubert E: JAJAJAJAJAJAJJAJAJAA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "766872770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tukifuentes", "id": "766872770"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7902, "type": "Other", "normalized_text": "tintin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194944347889901569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194944884941185024"], "created_at": "2019-11-14T11:47:16.000Z", "id": "1194944884941185024", "author_id": "1932781724", "text": "@tukifuentes Siempre en tu corazon y en el de los que me aman.\nNoo re suicida el tintin", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1932781724", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "agusssdu", "id": "1932781724"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194933243688161280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194944347889901569"], "created_at": "2019-11-14T11:45:08.000Z", "id": "1194944347889901569", "author_id": "766872770", "text": "@agusssdu Donde estas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "911309340862242818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1906_TFFP", "id": "911309340862242818"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "yksttip", "id": "1081181202936152064"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "EXSadGaming", "id": "311701979"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "JohnRat0", "id": "1157301871721308160"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194944333411172353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194944443893374976"], "created_at": "2019-11-14T11:45:31.000Z", "id": "1194944443893374976", "author_id": "1033449231187668996", "text": "@1906_TFFP @tiagaolindao @yksttip @EXSADGAMING @JohnRat0 @officialdrewz Quem matou o Hitler \u00e9 meu her\u00f3i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.3938, "type": "Other", "normalized_text": "TS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194929570266394624"], "created_at": "2019-11-14T10:46:24.000Z", "id": "1194929570266394624", "author_id": "946929676596973570", "text": "Leo algunos \"argumentos\" sobre por qu\u00e9 el TS no puede ser calificado de \"trabajo\" y pienso: \"Lo que no puede ser llamado \"trabajo\" es tu actividad neuronal\".\nEn serio: pensad un poquito m\u00e1s. Con cada uno de vuestros tweets, se suicida un libro. Es s\u00f3lo un peque\u00f1o esfuerzo.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "11713422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiocable", "id": "11713422"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194500827605389312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194518882398167046"], "created_at": "2019-11-13T07:34:29.000Z", "id": "1194518882398167046", "author_id": "442709171", "text": "@radiocable @romanreye5 Fernando, desde vuestro lugar pod\u00e9is convertiros en grandes agentes de la prevenci\u00f3n mediante la divulgaci\u00f3n. Hay magn\u00edficas gu\u00edas sobre prevenci\u00f3n de la conducta suicida, el acompa\u00f1amiento a familiares que han perdido un familiar por suicidio.Te facilito algo si te parece bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/rEsGCawgIz", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1194750743540125696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEsGCawgIz", "media_key": "3_1194750734883012610"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 130, "tag": "CCXP"}, {"start": 153, "end": 169, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 236, "end": 249, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194750743540125696"], "created_at": "2019-11-13T22:55:49.000Z", "id": "1194750743540125696", "author_id": "1076971229515530241", "text": "A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na #CCXP para promover o filme #TheSuicideSquad. \nA mesma tamb\u00e9m disse que a CCXP \u00e9 a maior Comic Con do Mundo. \n\n#SuicideSquad https://t.co/rEsGCawgIz", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 336, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8332, "type": "Place", "normalized_text": "Suba"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/6PG0FZFH6f", "expanded_url": "https://bit.ly/2XaraHM", "display_url": "bit.ly/2XaraHM"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/TCXsCi5S0I", "expanded_url": "https://twitter.com/CaracolRadio/status/1194933320238485504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TCXsCi5S0I", "media_key": "7_1194933265767059456"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Bogot\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194933320238485504"], "created_at": "2019-11-14T11:01:18.000Z", "id": "1194933320238485504", "author_id": "19236074", "text": "#Bogot\u00e1 Camioneta atropella a un ciclista en Suba y lo arrastra por varios metros. Sufri\u00f3 heridas leves. https://t.co/6PG0FZFH6f https://t.co/TCXsCi5S0I", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194928233960988673"], "created_at": "2019-11-14T10:41:06.000Z", "id": "1194928233960988673", "author_id": "1110742416", "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "46721983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194828308921421824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194942581047799808"], "created_at": "2019-11-14T11:38:06.000Z", "id": "1194942581047799808", "author_id": "46721983", "text": "Y lo m\u00e1s triste es q uno se resigna y decide dejar de apostar, y en el momento menos pensado aparece alguien que te da vuelta los esquemas.. y te rehus\u00e1s a confiar pero finalmente decid\u00eds volver a hacerlo.. justo ah\u00ed, la vida te da un rev\u00e9s y te dice wacha por ac\u00e1 no es. De nuevo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7509, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/KkeIJzarsC", "expanded_url": "https://www.facebook.com/paulo.celso.9484/posts/2578650902400517", "display_url": "facebook.com/paulo.celso.94\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194872651833053185"], "created_at": "2019-11-14T07:00:14.000Z", "id": "1194872651833053185", "author_id": "134537954", "text": "Davi matou Golias com uma funda e uma pedra; n\u00e3o havia espada na m\u00e3o de Davi. [1 Samuel 17:50)]\n\nEnt\u00e3o Davi correu e se p\u00f4s sobre Golias; ele pegou sua espada, tirou-a da bainha e o matou; ent\u00e3o ele cortou a... https://t.co/KkeIJzarsC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "121228332", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "JRabbit5555", "id": "1420756350829617169"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "movie"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4052, "type": "Place", "normalized_text": "Yara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194927468727209985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194933106224054274"], "created_at": "2019-11-14T11:00:27.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1194933106224054274", "author_id": "537560050", "text": "@K9_MOZ @jrabbit5555 o movie tem mil quest\u00f5es para se refletir. Mas concordo com a Yara, nada justifica killar aquela gente toda, inclusive a m\u00e3e. Ainda que a sociedade fosse uma shit. Ele sempre foi vil\u00e3o e estamos a romantizar a raz\u00e3o de se ter tornado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Florian\u00f3polis"}, {"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7248, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}, {"start": 31, "end": 46, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "Projetoanticrime"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ohRDJyqzhb", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1194919910771699712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ohRDJyqzhb", "media_key": "3_1194919899346407424"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 47, "tag": "Projetoanticrime"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194919910771699712"], "created_at": "2019-11-14T10:08:01.000Z", "id": "1194919910771699712", "author_id": "1113094855281008641", "text": "Em Florian\u00f3polis/SC, apoio ao #Projetoanticrime https://t.co/ohRDJyqzhb", "public_metrics": {"retweet_count": 3507, "reply_count": 1621, "like_count": 20739, "quote_count": 406}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "968239519240736769", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 19, "username": "maluberaldi", "id": "3844569813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194816345008934912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194931533188124672"], "created_at": "2019-11-14T10:54:12.000Z", "id": "1194931533188124672", "author_id": "1166072283175313409", "text": "@dvjpg @maluberaldi Gritaram \u201ctime assassino\u201d e eu queria saber onde est\u00e3o errado", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1033493126491643904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194940158166142976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}, {"start": 182, "end": 195, "probability": 0.402, "type": "Other", "normalized_text": "Buzz Lightyear"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Woody"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194940409039990784"], "created_at": "2019-11-14T11:29:29.000Z", "id": "1194940409039990784", "author_id": "1033493126491643904", "text": "Queridos futuros filhos: Eu n\u00e3o iria t\u00ea-los se n\u00e3o fosse pelo Leonardo choramingando e lacrimejando toda vez que visse uma crian\u00e7a. Mas \u00e0s vezes eu at\u00e9 penso em ter s\u00f3 pra vestir de Buzz Lightyear e Woody", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1049852506686283777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eva_steves", "id": "1049852506686283777"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Matheus95414967", "id": "1077272089781043201"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8361, "type": "Place", "normalized_text": "Campos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194939769907810304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194940018919378944"], "created_at": "2019-11-14T11:27:56.000Z", "id": "1194940018919378944", "author_id": "1083812546", "text": "@eva_steves @Matheus95414967 Fudeu ent\u00e3o kkkkkkkk s\u00f3 chego no trabalho 10hrs e olha que entro 8:40 e nem o trem em Campos eliseos eu peguei \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 137, "end": 145, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194719195772194816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194731927380602880"], "created_at": "2019-11-13T21:41:03.000Z", "id": "1194731927380602880", "author_id": "327720880", "text": "@SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9ns Ministro @SF_Moro !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194360507786027009"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7zdPHPXPGx", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194507233046007808"], "created_at": "2019-11-13T06:48:11.000Z", "id": "1194507233046007808", "author_id": "3366147113", "text": "\"La gente se suicida porqu\u00e9 no encuentra amparo\". Fil https://t.co/7zdPHPXPGx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194940044613758977"], "created_at": "2019-11-14T11:28:02.000Z", "id": "1194940044613758977", "author_id": "932409885664440320", "text": "quase que eu nao tomei banho, tinha um inseto enorme no banheiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194939637921460225"], "created_at": "2019-11-14T11:26:25.000Z", "id": "1194939637921460225", "author_id": "3215541084", "text": "Minha \u00fanica esperan\u00e7a com essa nova velha esquerda stalinista troll \u00e9: vai se arrebentar toda sozinha. A cultura da racha\u00e7\u00e3o e as puls\u00f5es inquisit\u00f3rias n\u00e3o v\u00e3o deixar ningu\u00e9m de fora e com isso v\u00e3o implodir o pr\u00f3prio suposto movimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194648928353955840"], "created_at": "2019-11-13T16:11:14.000Z", "id": "1194648928353955840", "author_id": "2581260180", "text": "Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 198, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "52408837", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexMuller93", "id": "52408837"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194815836898418690"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194817042991505411"], "created_at": "2019-11-14T03:19:16.000Z", "id": "1194817042991505411", "author_id": "2406148187", "text": "@AlexMuller93 Se o vasco tivesse jogado com aquela baba do Palmeiras, com esse mesma disposi\u00e7\u00e3o tinha sacolado o verdao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3115832614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194936887657586688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194938543367446528"], "created_at": "2019-11-14T11:22:04.000Z", "id": "1194938543367446528", "author_id": "3115832614", "text": "- foi aonde? *se referindo ao assalto*\n- na curva da morte, sabe aonde \u00e9?\n- sei, j\u00e1 matei uma pessoa l\u00e1\n- e como \u00e9 que vc fala uma coisa dessas assim, como quem n\u00e3o quer nada?\n- era um vagabundo. se o vagabundo q te assaltou estivesse morto, ele n\u00e3o tinha te assaltado, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1194930079652044800"], "created_at": "2019-11-14T10:48:26.000Z", "id": "1194930079652044800", "author_id": "1533644431", "text": "\"homem tenta matar a tiro Ex-companheira e sogra\"\n\nVamos lutar para libert\u00e1-lo por favor , ent\u00e3o o homem tinha problemas mentais e desde a inf\u00e2ncia que sofreu muito. Merece perd\u00e3o , afinal n\u00e3o as matou s\u00f3 tentou matar , mas falhou. \n\nSe a Sara pode , este dito senhor tamb\u00e9m pode.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/t5aO2UjsIm", "expanded_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html", "display_url": "elcomercio.com/opinion/aprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616392101900288"], "created_at": "2019-11-13T14:01:57.000Z", "id": "1194616392101900288", "author_id": "276121783", "text": "Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al pa\u00eds. \u00bfSer\u00e1 que algunos de estos, est\u00e1n creando las condiciones para el resurgimiento de un mes\u00edas autoritario y populista?\nhttps://t.co/t5aO2UjsIm.", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Caio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194937243284254720"], "created_at": "2019-11-14T11:16:54.000Z", "id": "1194937243284254720", "author_id": "473200551", "text": "Rodrigo Caio tem que assistir esse jogo todos os dias para enxergar o quanto ele foi horr\u00edvel ontem. Al\u00e9m de errar tudo, simplesmente tudo, ele ainda quis dar um passe de letra quando o jogo estava 3 a 3.", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 51, "like_count": 1604, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "mariangela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194655706122801153"], "created_at": "2019-11-13T16:38:10.000Z", "id": "1194655706122801153", "author_id": "1109138239598854149", "text": "um menino da escola se suicidou,e o clima ainda tava mt triste dps de td que aconteceu,a prof mariangela conversou tanto com a gnt sobre essa situa\u00e7\u00e3o,e no final da aula pediu pra cada um abra\u00e7ar o colega de sala e valorizar enqto temos aqui,e na real,um abra\u00e7o pode sim mudar td", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "one piece"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194844540261277697"], "created_at": "2019-11-14T05:08:32.000Z", "id": "1194844540261277697", "author_id": "867556459877462016", "text": "Pqp toda vez que eu revejo/releio one piece minha conclus\u00e3o \u00e9 que \u00e9 melhor do que eu lembrava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Guilty Pleasure"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194733904101609472"], "created_at": "2019-11-13T21:48:54.000Z", "id": "1194733904101609472", "author_id": "1010710478614618112", "text": "La verdad es que me ha entrado curiosidad. \u00bfCu\u00e1les son vuestras pel\u00edculas Guilty Pleasure?\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "Reclusorio Norte"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/K1QDHbhT2X", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/nino-de-8-anos-se-suicida-tras-negarle-salir-a-jugar/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/nino-d\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/gvsB0U5DN8", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1194340929508741121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvsB0U5DN8", "media_key": "3_1194340927583793161"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194340929508741121"], "created_at": "2019-11-12T19:47:22.000Z", "id": "1194340929508741121", "author_id": "123738178", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida tras negarle salir a jugar. \u00a1Su padre se encuentra en el Reclusorio Norte por el delito de robo, y su madre por \"motivos personales\" no viv\u00eda con \u00e9l! \ud83d\udea8\ud83d\udea8\u2b05 https://t.co/K1QDHbhT2X https://t.co/gvsB0U5DN8", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "16314502", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hardcorejudas", "id": "16314502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194933573175980032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194934715373031424"], "created_at": "2019-11-14T11:06:51.000Z", "id": "1194934715373031424", "author_id": "4221550048", "text": "@hardcorejudas E dopo questo si spera che vengano bloccati per spam \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.4717, "type": "Organization", "normalized_text": "Brics"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194614772962136065"], "created_at": "2019-11-13T13:55:31.000Z", "id": "1194614772962136065", "author_id": "131574396", "text": "Houve violenta invas\u00e3o da embaixada da Venezuela no Brasil.  O apoio do gov Bolsonaro \u00e9 grave viola\u00e7\u00e3o de conven\u00e7\u00e3o internacional. Coincidir c/ a reuni\u00e3o dos Brics permite conjecturar se al\u00e9m da contin\u00eancia \u00e0 bandeira dos EUA agora rser\u00e3o rompidos acordos que \u00f1 agradem aos EUA.", "public_metrics": {"retweet_count": 2273, "reply_count": 449, "like_count": 9886, "quote_count": 109}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8487, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Weber"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Celso de Mello"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/de2baEkT4q", "expanded_url": "http://encurtador.com.br/dpELN", "display_url": "encurtador.com.br/dpELN", "status": 200, "unwound_url": "https://statics.estadao.com.br/s2016/portal/logos/favicon/apple-touch-icon.png"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194802202558287872"], "created_at": "2019-11-14T02:20:18.000Z", "id": "1194802202558287872", "author_id": "931250955466739712", "text": "A Constitui\u00e7\u00e3o diz q a l\u00edngua portuguesa \u00e9 o idioma oficial do Brasil. Mas quem ouve Rosa Weber ou Celso de Mello lendo a papelada em que escrevem as suas senten\u00e7as n\u00e3o consegue entender coisa nenhuma do que est\u00e3o dizendo. \u00c9 portugu\u00eas, aquilo? https://t.co/de2baEkT4q", "public_metrics": {"retweet_count": 3250, "reply_count": 1344, "like_count": 19121, "quote_count": 292}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Luisito"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Nieves Otero"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/6siOKykG4F", "expanded_url": "https://ibae.am/2NK7qro", "display_url": "ibae.am/2NK7qro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194919149027217408"], "created_at": "2019-11-14T10:05:00.000Z", "id": "1194919149027217408", "author_id": "69416519", "text": "La nueva vida de Luisito, ex \u201cCuesti\u00f3n de peso\u201d, tras sentir que se mor\u00eda: vive en un sal\u00f3n de fiestas y est\u00e1 a 50 kilos de poder operarse | Por Nieves Otero https://t.co/6siOKykG4F", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3764, "type": "Other", "normalized_text": "xuxus"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/n9AqOhY8Kh", "expanded_url": "https://twitter.com/lambeprodutora/status/1194775023460003840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n9AqOhY8Kh", "media_key": "3_1194775010453413889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194775023460003840"], "created_at": "2019-11-14T00:32:18.000Z", "id": "1194775023460003840", "author_id": "1098361238801862656", "text": "est\u00e1 lan\u00e7ada a promo mais f\u00e1cil do mund\u00e3o, solta o RT+ \u2665\ufe0f, marca 3 amigos e prontuh, boa sorte xuxus e nos vemos amanh\u00e3 na sonzeira, vamo dale nas bud e nas catu bem geladinha! \ud83e\udd2a\ud83c\udf7b https://t.co/n9AqOhY8Kh", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 477, "like_count": 89, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Ipswich, England", "id": "315906f3f5b4dffe"}, {"full_name": "Santiago, Chile", "id": "0010b4cb51ca93d8"}, {"full_name": "Bandar Kuala Lumpur, Wilayah Persekutuan Kuala Lumpur", "id": "7b02fbddf4d9f2c6"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}]}, "errors": [{"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194975303887511558", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194975303887511558].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194975303887511558", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3406911790", "value": "3406911790", "detail": "User has been suspended: [3406911790].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194973337266638848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194973337266638848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194973337266638848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1060382793795100682", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1060382793795100682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1060382793795100682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194936526964248576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194936526964248576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194936526964248576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703978147251920896", "value": "703978147251920896", "detail": "User has been suspended: [703978147251920896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194963259746594817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194963259746594817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194963259746594817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194962997321633793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194962997321633793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194962997321633793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2878554508", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2878554508].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2878554508", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194950484324442117", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194950484324442117].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194950484324442117", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2878554508", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2878554508].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2878554508", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194961803807207426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194961803807207426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194961803807207426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2878554508", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2878554508].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2878554508", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194960547290255361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194960547290255361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194960547290255361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "341823021", "value": "341823021", "detail": "User has been suspended: [341823021].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194733529583804424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194733529583804424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194733529583804424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194623789432102914", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194623789432102914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194623789432102914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194956688236826625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194956688236826625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194956688236826625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194774939338969088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194774939338969088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194774939338969088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "763987712", "value": "763987712", "detail": "User has been suspended: [763987712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194815522942140416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194815522942140416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194815522942140416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105793036808798208", "value": "1105793036808798208", "detail": "User has been suspended: [1105793036808798208].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194894819631329280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194894819631329280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194894819631329280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1194976454443970560", "oldest_id": "1194931273665527813", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzlm5oz1qd613mrnulojq105vnh"}}