{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193469787105628160"], "created_at": "2019-11-10T10:05:45.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193469787105628160", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424614772"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469673477681152"], "created_at": "2019-11-10T10:05:18.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193469673477681152", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2427921608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469644469940224"], "created_at": "2019-11-10T10:05:11.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193469644469940224", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041291002978299907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469592741523457"], "created_at": "2019-11-10T10:04:59.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193469592741523457", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857710074692853760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469540044333058"], "created_at": "2019-11-10T10:04:46.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193469540044333058", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888924545335394304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193469525490053122"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "kissfortheelves", "id": "1080775595288641537"}]}, "created_at": "2019-11-10T10:04:43.000Z", "text": "@kissfortheelves \u00a1Por tu culpa ahora la gente se suicida tir\u00e1ndose de las cataratas!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193466145958977537"}], "id": "1193469525490053122", "in_reply_to_user_id": "1080775595288641537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057638719614705665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193469518452011008"], "created_at": "2019-11-10T10:04:41.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193469518452011008", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978798402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469497736355840"], "created_at": "2019-11-10T10:04:36.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193469497736355840", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169594035125850112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469494267719680"], "created_at": "2019-11-10T10:04:35.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193469494267719680", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4417385777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193469445294960643"], "created_at": "2019-11-10T10:04:24.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193469445294960643", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2406092853"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469436591845376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T10:04:21.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193469436591845376", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55901713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469355197108224"], "created_at": "2019-11-10T10:04:02.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193469355197108224", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809004299414044672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469349266427904"], "created_at": "2019-11-10T10:04:01.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193469349266427904", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813532715697995776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469317133811713"], "created_at": "2019-11-10T10:03:53.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193469317133811713", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999987139847868418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469261978714113"], "created_at": "2019-11-10T10:03:40.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193469261978714113", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285602762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.553, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 135, "tag": "10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193469227564511233"], "created_at": "2019-11-10T10:03:32.000Z", "text": "RT @SergiAmatGiro: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad. #10N\n\nht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193466764274917377"}], "id": "1193469227564511233", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278888828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469190541336576"], "created_at": "2019-11-10T10:03:23.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193469190541336576", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1234230584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469184409325568"], "created_at": "2019-11-10T10:03:21.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193469184409325568", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943223548520337409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7653, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469156995346437"], "created_at": "2019-11-10T10:03:15.000Z", "text": "se eu j\u00e1 me ferrei em humanas imagina hoje que \u00e9 exatas \nenem pq me matou???", "id": "1193469156995346437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153135466402734085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193469080952590336"], "created_at": "2019-11-10T10:02:57.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193469080952590336", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990185746802921472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468973226110982"], "created_at": "2019-11-10T10:02:31.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193468973226110982", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914037060213858304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193468972299104256"], "created_at": "2019-11-10T10:02:31.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193468972299104256", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1574914532"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193468915881586688"], "created_at": "2019-11-10T10:02:17.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193468915881586688", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002663402421047298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4603, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193468885669990400"], "created_at": "2019-11-10T10:02:10.000Z", "text": "Se @SF_Moro n\u00e3o conseguiu passar no exame da OAB, como pode advogar para a mil\u00edcia que matou Marielle Franco?", "id": "1193468885669990400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263929112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193468877260382209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T10:02:08.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193468877260382209", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074716330182537216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193468755751387136"], "created_at": "2019-11-10T10:01:39.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193468755751387136", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364580974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193468752450457600"], "created_at": "2019-11-10T10:01:38.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193468752450457600", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2684772153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468744393207808"], "created_at": "2019-11-10T10:01:36.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193468744393207808", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701948936664256512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468727746019328"], "created_at": "2019-11-10T10:01:32.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193468727746019328", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717029728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.553, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 135, "tag": "10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468717566443524"], "created_at": "2019-11-10T10:01:30.000Z", "text": "RT @SergiAmatGiro: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad. #10N\n\nht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193466764274917377"}], "id": "1193468717566443524", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14394936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193468702622126081"], "created_at": "2019-11-10T10:01:26.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193468702622126081", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701549499697799168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193468660121243649"], "created_at": "2019-11-10T10:01:16.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193468660121243649", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3292018618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193468650239516672"], "created_at": "2019-11-10T10:01:14.000Z", "text": "RT @B24PT: Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193468590705532928"}], "id": "1193468650239516672", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735254378983067648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanicazares", "id": "205632746"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 91, "tag": "galo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193468645931986944"], "created_at": "2019-11-10T10:01:13.000Z", "text": "@juanicazares Se tratando de futebol... vc j\u00e1 matou que sabe! Mas o compromisso com o #galo tenho certeza que vc pode e  \u00e9 capaz de fazer ficar f\u00e1cil como essa jogada!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192475386329911296"}], "id": "1193468645931986944", "in_reply_to_user_id": "205632746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75250527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193468590705532928"], "created_at": "2019-11-10T10:01:00.000Z", "text": "Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "id": "1193468590705532928", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 4, "like_count": 2426, "quote_count": 32}, "author_id": "752488263747833856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468579150254081"], "created_at": "2019-11-10T10:00:57.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193468579150254081", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247888588"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193468557679644673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oscar_m", "id": "21847600"}]}, "created_at": "2019-11-10T10:00:52.000Z", "text": "RT @oscar_m: Un adolescent migrant, extutelat per la Generalitat, se su\u00efcida dies despr\u00e9s de ser declarat major d'edat. https://t.co/nLSjrX\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193445987811053569"}], "id": "1193468557679644673", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205220776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468526113304576"], "created_at": "2019-11-10T10:00:44.000Z", "text": ".La vida es una suicida a la que la muerte admira con vida.", "id": "1193468526113304576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617677414"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468502662930432"], "created_at": "2019-11-10T10:00:39.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193468502662930432", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372820873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.553, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 135, "tag": "10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468445742059520"], "created_at": "2019-11-10T10:00:25.000Z", "text": "RT @SergiAmatGiro: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad. #10N\n\nht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193466764274917377"}], "id": "1193468445742059520", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382169591"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Gh4nU49yh9", "expanded_url": "https://twitter.com/AEW/status/1193341210921971712", "display_url": "twitter.com/AEW/status/119\u2026"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1193468429233250305"], "created_at": "2019-11-10T10:00:21.000Z", "text": "Canadian destroyer puis tope suicida !? Bravo mr Rick Morton https://t.co/Gh4nU49yh9", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193341210921971712"}], "id": "1193468429233250305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130886467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.553, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 135, "tag": "10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468380776484865"], "created_at": "2019-11-10T10:00:10.000Z", "text": "RT @SergiAmatGiro: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad. #10N\n\nht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193466764274917377"}], "id": "1193468380776484865", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302150836"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468371356069888"], "created_at": "2019-11-10T10:00:07.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193468371356069888", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272957056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468364313808898"], "created_at": "2019-11-10T10:00:06.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193468364313808898", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863054447269818368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468177461760000"], "created_at": "2019-11-10T09:59:21.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193468177461760000", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57873887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.553, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 135, "tag": "10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468160806129665"], "created_at": "2019-11-10T09:59:17.000Z", "text": "RT @SergiAmatGiro: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad. #10N\n\nht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193466764274917377"}], "id": "1193468160806129665", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3324466438"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.553, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 135, "tag": "10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193468005927268352"], "created_at": "2019-11-10T09:58:40.000Z", "text": "RT @SergiAmatGiro: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad. #10N\n\nht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193466764274917377"}], "id": "1193468005927268352", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799041096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193467980656652288"], "created_at": "2019-11-10T09:58:34.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193467980656652288", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274190331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193467921374289920"], "created_at": "2019-11-10T09:58:20.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193467921374289920", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2345681616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193467903582097408"], "created_at": "2019-11-10T09:58:16.000Z", "text": "@SuperPanojito Eres un suicida neno.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193451965910523905"}], "id": "1193467903582097408", "in_reply_to_user_id": "1031208108436205569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1127540437873516544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193467851665002496"], "created_at": "2019-11-10T09:58:04.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193467851665002496", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965753360224849921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193467833621139457"], "created_at": "2019-11-10T09:57:59.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193467833621139457", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221899422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193467654218092544"], "created_at": "2019-11-10T09:57:16.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193467654218092544", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1530161598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193467641148645377"], "created_at": "2019-11-10T09:57:13.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193467641148645377", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4514338335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193467484927647744"], "created_at": "2019-11-10T09:56:36.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193467484927647744", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142034677978587136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.553, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 135, "tag": "10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193467135701467136"], "created_at": "2019-11-10T09:55:13.000Z", "text": "RT @SergiAmatGiro: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad. #10N\n\nht\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193466764274917377"}], "id": "1193467135701467136", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3065792020"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5475, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/IDNJUwjBnf", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193467086917513216"], "created_at": "2019-11-10T09:55:01.000Z", "text": "Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\n\n\u00bfQui\u00e9n asume la responsabilidad del suicidio de Omar y muchxs m\u00e1s como \u00e9l? \nhttps://t.co/IDNJUwjBnf", "id": "1193467086917513216", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "1119966769999904769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "10N"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/o8m4fw2uNU", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193466764274917377"], "created_at": "2019-11-10T09:53:44.000Z", "text": "Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad. #10N\n\nhttps://t.co/o8m4fw2uNU", "id": "1193466764274917377", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1226261826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193466658322571265"], "created_at": "2019-11-10T09:53:19.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193466658322571265", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593936128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193466536280891392"], "created_at": "2019-11-10T09:52:50.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193466536280891392", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053958649515773954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.2665, "type": "Other", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "LecturaRecom"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pljC1cEr4C", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Raul_A_Avila", "id": "50661810"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193466495197753344"], "created_at": "2019-11-10T09:52:40.000Z", "text": "RT @Raul_A_Avila: Para esto pagamos IVA ?\n\"Los gastos del suicida\" de @LuisBareiro https://t.co/pljC1cEr4C v\u00eda @ultimahoracom #LecturaRecom\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193453050674987008"}], "id": "1193466495197753344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3366037521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193466452013133824"], "created_at": "2019-11-10T09:52:30.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193466452013133824", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335881840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193466439065313281"], "created_at": "2019-11-10T09:52:27.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193466439065313281", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3152765673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193466367619584000"], "created_at": "2019-11-10T09:52:10.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193466367619584000", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593005400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193466280034131968"], "created_at": "2019-11-10T09:51:49.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193466280034131968", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243377060"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oZHm8ImSdA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_20218_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193466229958348800"], "created_at": "2019-11-10T09:51:37.000Z", "text": "RT @elcasocat: L'Omar, el noi migrant que s'ha su\u00efcidat a Igualada: va ser expulsat d'un centre https://t.co/oZHm8ImSdA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193449221875290112"}], "id": "1193466229958348800", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1962750847"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193466146227458049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ImLeyre", "id": "984079900134068225"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:51:17.000Z", "text": "@ImLeyre no no aqu\u00ed no se suicida nadie", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193456427345567744"}], "id": "1193466146227458049", "in_reply_to_user_id": "984079900134068225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007913890771099648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193466137985634304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:51:15.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193466137985634304", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2837771847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193466068637011969"], "created_at": "2019-11-10T09:50:58.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193466068637011969", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86039049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193465971136184321"], "created_at": "2019-11-10T09:50:35.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193465971136184321", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857675934018744321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193465474694160384"], "created_at": "2019-11-10T09:48:37.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193465474694160384", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468308191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193465465307316225"], "created_at": "2019-11-10T09:48:35.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193465465307316225", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076045838776979456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193465326891081728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:48:02.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193465326891081728", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55034130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193464781111513088"], "created_at": "2019-11-10T09:45:51.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193464781111513088", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485572499"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193464627717382145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:45:15.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193464627717382145", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136303037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193464395365568512"], "created_at": "2019-11-10T09:44:20.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193464395365568512", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007353856546754561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193464370354892811"], "created_at": "2019-11-10T09:44:14.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193464370354892811", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1962750847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193464232727207936"], "created_at": "2019-11-10T09:43:41.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193464232727207936", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869833601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193464026455511041"], "created_at": "2019-11-10T09:42:52.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193464026455511041", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483090821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193463784905625600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jungl3rSpain", "id": "860489077438730240"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Vondalv", "id": "148881258"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "Zullhammer", "id": "2820514917"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:41:54.000Z", "text": "@Jungl3rSpain @Vondalv @Zullhammer No es una persona deficiente en absouluto, es una persona que ha siufrido un nivel de estr\u00e9s infernal (sobre todo en 2012 que casi se suicida) y ahora ha desarrollado una especie de obsesi\u00f3n con que cualquier cosa por peque\u00f1a que sea es un ataque hacia el.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193462593882595328"}], "id": "1193463784905625600", "in_reply_to_user_id": "860489077438730240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707611951552184320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193463358835609601"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MargemSultejano", "id": "1018109354"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:40:12.000Z", "text": "@MargemSultejano Se calhar teve azar desta vez. Quem sabe se nao matou mais.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193463121962254337"}], "id": "1193463358835609601", "in_reply_to_user_id": "1018109354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61330854"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193463347691368448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:40:10.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193463347691368448", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16461476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193463090785992705"], "created_at": "2019-11-10T09:39:08.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193463090785992705", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303249586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DSotoOrtiz", "id": "759481170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193462675323404289"], "created_at": "2019-11-10T09:37:29.000Z", "text": "RT @DSotoOrtiz: Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193273177620787200"}], "id": "1193462675323404289", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882317628"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193462630255607808"], "created_at": "2019-11-10T09:37:19.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor.", "id": "1193462630255607808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145477140"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193462351279861760"], "created_at": "2019-11-10T09:36:12.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193462351279861760", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447245820"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193462314105790465"], "created_at": "2019-11-10T09:36:03.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193462314105790465", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359138141"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193462277091053569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oscar_m", "id": "21847600"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:35:54.000Z", "text": "RT @oscar_m: Un adolescent migrant, extutelat per la Generalitat, se su\u00efcida dies despr\u00e9s de ser declarat major d'edat. https://t.co/nLSjrX\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193445987811053569"}], "id": "1193462277091053569", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093804912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193461998014672896"], "created_at": "2019-11-10T09:34:48.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193461998014672896", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48528898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193461598641410053"], "created_at": "2019-11-10T09:33:13.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193461598641410053", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275070382"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/AXjwK4wAiU", "expanded_url": "https://twitter.com/Pinguctus/status/1193461281652641793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AXjwK4wAiU", "media_key": "16_1193461273364709376"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "theicewerewolf", "id": "3243218465"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "red_de_pesca47", "id": "2822587216"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193461281652641793"], "created_at": "2019-11-10T09:31:57.000Z", "text": "@theicewerewolf @red_de_pesca47 Si quieres presentarte a una misi\u00f3n suicida no es mi problema https://t.co/AXjwK4wAiU", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193460117024493569"}], "id": "1193461281652641793", "in_reply_to_user_id": "3243218465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1478155716"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193461150266068994"], "created_at": "2019-11-10T09:31:26.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193461150266068994", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073369866885890048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193460921483583489"], "created_at": "2019-11-10T09:30:31.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193460921483583489", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865544678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193460765472235526"], "created_at": "2019-11-10T09:29:54.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193460765472235526", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370625253"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193460693871271936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:29:37.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193460693871271936", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821115560964583425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193460596295061504"], "created_at": "2019-11-10T09:29:14.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193460596295061504", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739560110398316545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DSotoOrtiz", "id": "759481170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193460019334959104"], "created_at": "2019-11-10T09:26:56.000Z", "text": "RT @DSotoOrtiz: Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193273177620787200"}], "id": "1193460019334959104", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133280087"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193459917006557184"], "created_at": "2019-11-10T09:26:32.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193459917006557184", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285384843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193459866066661376"], "created_at": "2019-11-10T09:26:20.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193459866066661376", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009100255349100548"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193459671794892800"], "created_at": "2019-11-10T09:25:33.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193459671794892800", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11965562"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193459636395020289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:25:25.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193459636395020289", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957315023969374208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193459587686514689"], "created_at": "2019-11-10T09:25:13.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193459587686514689", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150002291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9899, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193459565700014080"], "created_at": "2019-11-10T09:25:08.000Z", "text": "No nos distraigamos : Si aumenta la abstenci\u00f3n, que aumentar\u00e1, y gana el trifachito, Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias tendr\u00edan que dimitir por una suicida irresponsabilidad, absoluta incompetencia y desmedida egolatr\u00eda", "id": "1193459565700014080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14947001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "DeLorean"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gzlz11", "id": "587813328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193459521932402688"], "created_at": "2019-11-10T09:24:58.000Z", "text": "RT @gzlz11: Hoy d\u00eda de elecciones vamos a coger el DeLorean para llevar a cabo una misi\u00f3n literalmente suicida. Nos toparemos con nuestro o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193453974806024193"}], "id": "1193459521932402688", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367820644"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193459488340283392"], "created_at": "2019-11-10T09:24:50.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193459488340283392", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2641395245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193459308014587905"], "created_at": "2019-11-10T09:24:07.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193459308014587905", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268914737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193459070717616128"], "created_at": "2019-11-10T09:23:10.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193459070717616128", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1459567226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/jpq2nPhCkF", "expanded_url": "https://t.co/jpq2nPhCkF", "display_url": "t.co/jpq2nPhCkF"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193458929700950016"], "created_at": "2019-11-10T09:22:36.000Z", "text": "El verdadero suicida no avisa https://t.co/jpq2nPhCkF", "id": "1193458929700950016", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1192886154149933057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193458918594404352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:22:34.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193458918594404352", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906109416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193458734602891265"], "created_at": "2019-11-10T09:21:50.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193458734602891265", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267405610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193458430943600640"], "created_at": "2019-11-10T09:20:37.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193458430943600640", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2492926136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193458091515351040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:19:17.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193458091515351040", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222082716"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DSotoOrtiz", "id": "759481170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193457906047496192"], "created_at": "2019-11-10T09:18:32.000Z", "text": "RT @DSotoOrtiz: Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193273177620787200"}], "id": "1193457906047496192", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072055980974841857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193457661330821120"], "created_at": "2019-11-10T09:17:34.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193457661330821120", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16448117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193457493231489024"], "created_at": "2019-11-10T09:16:54.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193457493231489024", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772092762833444864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193457293720985600"], "created_at": "2019-11-10T09:16:06.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193457293720985600", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953738366394216448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193457262238617600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:15:59.000Z", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193457262238617600", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94512535"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193457256362369024"], "created_at": "2019-11-10T09:15:57.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193457256362369024", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382490469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193457087726137345"], "created_at": "2019-11-10T09:15:17.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193457087726137345", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953999365638631424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193457040695402496"], "created_at": "2019-11-10T09:15:06.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193457040695402496", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914615989798686721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193456907861864448"], "created_at": "2019-11-10T09:14:34.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193456907861864448", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634664410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193456734456680449"], "created_at": "2019-11-10T09:13:53.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193456734456680449", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307212086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193456672607547392"], "created_at": "2019-11-10T09:13:38.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193456672607547392", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751972497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193456487525425152"], "created_at": "2019-11-10T09:12:54.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193456487525425152", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406420956"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "DeLorean"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gzlz11", "id": "587813328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193456328892731393"], "created_at": "2019-11-10T09:12:16.000Z", "text": "RT @gzlz11: Hoy d\u00eda de elecciones vamos a coger el DeLorean para llevar a cabo una misi\u00f3n literalmente suicida. Nos toparemos con nuestro o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193453974806024193"}], "id": "1193456328892731393", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302559877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193456287272574977"], "created_at": "2019-11-10T09:12:06.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193456287272574977", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378279013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193455895835009024"], "created_at": "2019-11-10T09:10:33.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193455895835009024", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19289660"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193455868056162304"], "created_at": "2019-11-10T09:10:26.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193455868056162304", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125408926"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193455588665176070"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:09:20.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193455588665176070", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846048642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193455452618731521"], "created_at": "2019-11-10T09:08:47.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193455452618731521", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320746180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193455427335401478"], "created_at": "2019-11-10T09:08:41.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193455427335401478", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038472712757424134"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193455318363230209"], "created_at": "2019-11-10T09:08:15.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193455318363230209", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568372379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193455312101150721"], "created_at": "2019-11-10T09:08:14.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193455312101150721", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806203474010603523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193455113442074626"], "created_at": "2019-11-10T09:07:27.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193455113442074626", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982642427298185216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193455043028176898"], "created_at": "2019-11-10T09:07:10.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193455043028176898", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853294583450673152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.2665, "type": "Other", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "LecturaRecom"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pljC1cEr4C", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Raul_A_Avila", "id": "50661810"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193454996760809472"], "created_at": "2019-11-10T09:06:59.000Z", "text": "RT @Raul_A_Avila: Para esto pagamos IVA ?\n\"Los gastos del suicida\" de @LuisBareiro https://t.co/pljC1cEr4C v\u00eda @ultimahoracom #LecturaRecom\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193453050674987008"}], "id": "1193454996760809472", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161348935"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193454957531422720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:06:49.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193454957531422720", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263300210"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193454715566280705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:05:52.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193454715566280705", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62151080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193454544392540161"], "created_at": "2019-11-10T09:05:11.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193454544392540161", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360216090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193454496975917056"], "created_at": "2019-11-10T09:05:00.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193454496975917056", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92109755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193454441527164928"], "created_at": "2019-11-10T09:04:46.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193454441527164928", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33688103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "DeLorean"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gzlz11", "id": "587813328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193454390482472960"], "created_at": "2019-11-10T09:04:34.000Z", "text": "RT @gzlz11: Hoy d\u00eda de elecciones vamos a coger el DeLorean para llevar a cabo una misi\u00f3n literalmente suicida. Nos toparemos con nuestro o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193453974806024193"}], "id": "1193454390482472960", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69362516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193454339916025864"], "created_at": "2019-11-10T09:04:22.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193454339916025864", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3963101903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.2665, "type": "Other", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "LecturaRecom"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pljC1cEr4C", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Raul_A_Avila", "id": "50661810"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193454324116082688"], "created_at": "2019-11-10T09:04:18.000Z", "text": "RT @Raul_A_Avila: Para esto pagamos IVA ?\n\"Los gastos del suicida\" de @LuisBareiro https://t.co/pljC1cEr4C v\u00eda @ultimahoracom #LecturaRecom\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193453050674987008"}], "id": "1193454324116082688", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390095598"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oZHm8ImSdA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_20218_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193454240582295552"], "created_at": "2019-11-10T09:03:58.000Z", "text": "RT @elcasocat: L'Omar, el noi migrant que s'ha su\u00efcidat a Igualada: va ser expulsat d'un centre https://t.co/oZHm8ImSdA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193449221875290112"}], "id": "1193454240582295552", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337338255"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oZHm8ImSdA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_20218_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193454196584042497"], "created_at": "2019-11-10T09:03:48.000Z", "text": "RT @elcasocat: L'Omar, el noi migrant que s'ha su\u00efcidat a Igualada: va ser expulsat d'un centre https://t.co/oZHm8ImSdA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193449221875290112"}], "id": "1193454196584042497", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921470262817771523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193454092053557248"], "created_at": "2019-11-10T09:03:23.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193454092053557248", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4019496215"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193454011141251072"], "created_at": "2019-11-10T09:03:04.000Z", "text": "alguien m suicida", "id": "1193454011141251072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892163571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4087, "type": "Person", "normalized_text": "DeLorean"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Ardenas"}, {"start": 219, "end": 231, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "GEWISS-BALLAN"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LwChm7BGvX", "expanded_url": "https://twitter.com/gzlz11/status/1193453974806024193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LwChm7BGvX", "media_key": "3_1193453968359403520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193453974806024193"], "created_at": "2019-11-10T09:02:55.000Z", "text": "Hoy d\u00eda de elecciones vamos a coger el DeLorean para llevar a cabo una misi\u00f3n literalmente suicida. Nos toparemos con nuestro otro yo y haremos g\u00e1rgaras con el plutonio. Fecha: primavera del 94, lugar: Ardenas, sujeto: GEWISS-BALLAN, mejor votad antes de leer, por si acaso. Hilo: https://t.co/LwChm7BGvX", "id": "1193453974806024193", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 118, "quote_count": 9}, "author_id": "587813328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193453888160096256"], "created_at": "2019-11-10T09:02:34.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193453888160096256", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993789903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193453733897748480"], "created_at": "2019-11-10T09:01:58.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193453733897748480", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873525930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oZHm8ImSdA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_20218_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193453486081490944"], "created_at": "2019-11-10T09:00:59.000Z", "text": "RT @elcasocat: L'Omar, el noi migrant que s'ha su\u00efcidat a Igualada: va ser expulsat d'un centre https://t.co/oZHm8ImSdA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193449221875290112"}], "id": "1193453486081490944", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2722405642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193453401281105920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:00:38.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193453401281105920", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1496580871"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.2892, "type": "Other", "normalized_text": "IVA"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pljC1cEr4C", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 64, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 127, "tag": "LecturaRecomendada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193453050674987008"], "created_at": "2019-11-10T08:59:15.000Z", "text": "Para esto pagamos IVA ?\n\"Los gastos del suicida\" de @LuisBareiro https://t.co/pljC1cEr4C v\u00eda @ultimahoracom #LecturaRecomendada", "id": "1193453050674987008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "50661810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.3802, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IglesiaMaravill", "id": "821075320740741121"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 60, "tag": "Morirdeesperanza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193452649749897216"], "created_at": "2019-11-10T08:57:39.000Z", "text": "RT @IglesiaMaravill: El sue\u00f1o roto de Omar\n#Morirdeesperanza\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193269959973052417"}], "id": "1193452649749897216", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426537052"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193452590450782208"], "created_at": "2019-11-10T08:57:25.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193452590450782208", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33002624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193452383738761216"], "created_at": "2019-11-10T08:56:36.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193452383738761216", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414397150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193452245863608325"], "created_at": "2019-11-10T08:56:03.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193452245863608325", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154354374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.402, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "annaalmecija", "id": "182405110"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193452178561806338"], "created_at": "2019-11-10T08:55:47.000Z", "text": "RT @annaalmecija: El sue\u00f1o roto de Omar. Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193451379282653184"}], "id": "1193452178561806338", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241569388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193451738667388928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:54:02.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193451738667388928", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027099152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9OwvG3d7FL", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_20218_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/o\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193451698121035776"], "created_at": "2019-11-10T08:53:52.000Z", "text": "L'Omar, el noi migrant que s'ha su\u00efcidat a Igualada: va ser expulsat d'un centre https://t.co/9OwvG3d7FL", "id": "1193451698121035776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866693088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oZHm8ImSdA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_20218_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193451618697666561"], "created_at": "2019-11-10T08:53:33.000Z", "text": "RT @elcasocat: L'Omar, el noi migrant que s'ha su\u00efcidat a Igualada: va ser expulsat d'un centre https://t.co/oZHm8ImSdA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193449221875290112"}], "id": "1193451618697666561", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959067367916691457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.5792, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Q7hPEPMsFT", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193451379282653184"], "created_at": "2019-11-10T08:52:36.000Z", "text": "El sue\u00f1o roto de Omar. Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad. https://t.co/Q7hPEPMsFT", "id": "1193451379282653184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "182405110"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193450831422672896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:50:26.000Z", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1193450831422672896", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131790163"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oZHm8ImSdA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_20218_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193450812460154881"], "created_at": "2019-11-10T08:50:21.000Z", "text": "RT @elcasocat: L'Omar, el noi migrant que s'ha su\u00efcidat a Igualada: va ser expulsat d'un centre https://t.co/oZHm8ImSdA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193449221875290112"}], "id": "1193450812460154881", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907703294633693186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193450752083202048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:50:07.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193450752083202048", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276457020"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193450703353778177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oscar_m", "id": "21847600"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:49:55.000Z", "text": "RT @oscar_m: Un adolescent migrant, extutelat per la Generalitat, se su\u00efcida dies despr\u00e9s de ser declarat major d'edat. https://t.co/nLSjrX\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193445987811053569"}], "id": "1193450703353778177", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173394791"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.7354, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8AJYhBOTwB", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/omar-mena-suicida-expulsado-centro-menores-igualada-barcelona_20218_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/oma\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193450694767984640"], "created_at": "2019-11-10T08:49:53.000Z", "text": "RT @elcasocom: Omar, el chico migrante que se ha suicidado en Barcelona: fue expulsado de un centro https://t.co/8AJYhBOTwB", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193449216326144000"}], "id": "1193450694767984640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3504318874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193450679647559680"], "created_at": "2019-11-10T08:49:49.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "id": "1193450679647559680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/oZHm8ImSdA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_20218_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/o\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193450663432331264"], "created_at": "2019-11-10T08:49:46.000Z", "text": "RT @elcasocat: L'Omar, el noi migrant que s'ha su\u00efcidat a Igualada: va ser expulsat d'un centre https://t.co/oZHm8ImSdA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193449221875290112"}], "id": "1193450663432331264", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374563353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193450645233291264"], "created_at": "2019-11-10T08:49:41.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193450645233291264", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4300585468"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "AEWFullGear"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/JPBMENjj6n", "expanded_url": "https://twitter.com/GrappleCast/status/1193450440580587521/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPBMENjj6n", "media_key": "7_1193450195855585280"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "AEWFullGear"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193450440580587521"], "created_at": "2019-11-10T08:48:52.000Z", "text": "Suicida El Torpedo\n#AEWFullGear https://t.co/JPBMENjj6n", "id": "1193450440580587521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3510911841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193450184023429120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:47:51.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193450184023429120", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48641885"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193450075319623681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oscar_m", "id": "21847600"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:47:25.000Z", "text": "RT @oscar_m: Un adolescent migrant, extutelat per la Generalitat, se su\u00efcida dies despr\u00e9s de ser declarat major d'edat. https://t.co/nLSjrX\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193445987811053569"}], "id": "1193450075319623681", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16432389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193449907983732736"], "created_at": "2019-11-10T08:46:45.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193449907983732736", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118015281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "will"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "adrianne"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.5607, "type": "Person", "normalized_text": "sonny"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.5596, "type": "Person", "normalized_text": "sonny"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193449799066038273"], "created_at": "2019-11-10T08:46:19.000Z", "text": "na verdade o que eu acho:\nwill fez merda (matou a vaca da adrianne ou algo do tipo)\nsumiu (mas na vdd foi preso e n falou para ngm)\no audio \u00e9 ele se desculpando pro sonny quando o sonny for visitar ele na cadeia", "id": "1193449799066038273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337384874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193449798902407168"], "created_at": "2019-11-10T08:46:19.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193449798902407168", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283707070"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193449451928653824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EvaPesqueraSole", "id": "790229522973163521"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "IdeesNo", "id": "982723402086666241"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:44:57.000Z", "text": "@EvaPesqueraSole @IdeesNo S\u00ed. No pas. Jo no entenc que ni aix\u00f2 (una festa) interessi, per\u00f2 el pitjor va ser amb la mani su\u00efcida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193448471874985985"}], "id": "1193449451928653824", "in_reply_to_user_id": "790229522973163521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961159548034781184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193449406743433216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:44:46.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193449406743433216", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196527603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.7878, "type": "Organization", "normalized_text": "FDP"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "Cs_Libres", "id": "4353057693"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193449279429455872"], "created_at": "2019-11-10T08:44:16.000Z", "text": "@Aperopr @Cs_Libres @JorgeBustos1 @elmundoes As\u00ed es. Ha querido liderar la derecha sin admitir que su papel era el de ser nuestro FDP que moderara a izquierda y derecha como ocurri\u00f3 en Alemania durante medio siglo. El ego del pol\u00edtico es suicida. Siemre.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193447837662621698"}], "id": "1193449279429455872", "in_reply_to_user_id": "947787268340797441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580990394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oZHm8ImSdA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_20218_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/o\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193449221875290112"], "created_at": "2019-11-10T08:44:02.000Z", "text": "L'Omar, el noi migrant que s'ha su\u00efcidat a Igualada: va ser expulsat d'un centre https://t.co/oZHm8ImSdA", "id": "1193449221875290112", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7378, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8AJYhBOTwB", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/omar-mena-suicida-expulsado-centro-menores-igualada-barcelona_20218_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/oma\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193449216326144000"], "created_at": "2019-11-10T08:44:01.000Z", "text": "Omar, el chico migrante que se ha suicidado en Barcelona: fue expulsado de un centro https://t.co/8AJYhBOTwB", "id": "1193449216326144000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193449166640418816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "letsaguiar", "id": "227405458"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:43:49.000Z", "text": "@letsaguiar Manda este viado velho para aqueles paises q se referiu ou pra cadeia onde nao deveria ter saido qtos matou com corrup\u00e7\u00e3o. Dinheiro do povo q faltou para saude", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193317156877934593"}], "id": "1193449166640418816", "in_reply_to_user_id": "227405458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319791268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193448805351464962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:42:23.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193448805351464962", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257472867"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193448784086421504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaPa20462986", "id": "1060690160482955266"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:42:17.000Z", "text": "@MariaPa20462986 @gabrielboric @sebastianpinera Cuanta indolencia, cuanto ego\u00edsmo y frialdad. Por eso el pa\u00eds est\u00e1 como est\u00e1. Es como cuando alguien se suicida en el metro y algunos reclaman porque lo cortan. 0 empat\u00eda. Ojal\u00e1 nunca tengas que Pasar por algo as\u00ed.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193299759236296705"}], "id": "1193448784086421504", "in_reply_to_user_id": "1060690160482955266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40779823"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193448441856311296"], "created_at": "2019-11-10T08:40:56.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193448441856311296", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37059417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193448441663426560"], "created_at": "2019-11-10T08:40:56.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193448441663426560", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254130995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193448334113067009"], "created_at": "2019-11-10T08:40:30.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193448334113067009", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184039952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193448314773164032"], "created_at": "2019-11-10T08:40:26.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193448314773164032", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108073312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193448195264851969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:39:57.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193448195264851969", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045966590355931137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193448073881624576"], "created_at": "2019-11-10T08:39:28.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193448073881624576", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197369068"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193448027945607168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Maggie80942676", "id": "1147210588910735363"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:39:17.000Z", "text": "RT @Maggie80942676: Eu estou sozinho com meus pensamentos novamente. Meu c\u00e9rebro come\u00e7a a me dizer coisas de novo, as vozes ficam altas nov\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193314056138047488"}], "id": "1193448027945607168", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866071615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193447989123178496"], "created_at": "2019-11-10T08:39:08.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193447989123178496", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61312554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 175, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Pascualito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193447870902390786"], "created_at": "2019-11-10T08:38:40.000Z", "text": "@beltrandelrio Les voy a dar un consejo, antes de venir a exhibirse y hacer el ridiculo vayan e investiguen de diferentes fuentes porque si le siguen haciendo caso a Pascualito, un d\u00eda de estos se nos suicida m\u00e1s de alguno, ya deber\u00edan saber que es chayotero y no investiga, le pagan por difamar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193384346922733571"}], "id": "1193447870902390786", "in_reply_to_user_id": "34718178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147229787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193447638689079296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:37:44.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193447638689079296", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084865863902285824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193447452126466048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:37:00.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193447452126466048", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053777874912714752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193446284797108224"], "created_at": "2019-11-10T08:32:22.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193446284797108224", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2669679480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193446012783906816"], "created_at": "2019-11-10T08:31:17.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193446012783906816", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945238449061355520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/nLSjrXJtT2", "expanded_url": "https://www.elperiodico.cat/ca/societat/20191109/mena-omar-suicidi-igualada-7721093?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.cat/ca/societat/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.cat/ca/societat/20191109/mena-omar-suicidi-igualada-7721093?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193445987811053569"], "created_at": "2019-11-10T08:31:11.000Z", "text": "Un adolescent migrant, extutelat per la Generalitat, se su\u00efcida dies despr\u00e9s de ser declarat major d'edat. https://t.co/nLSjrXJtT2", "id": "1193445987811053569", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "21847600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193445921629052929"], "created_at": "2019-11-10T08:30:55.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193445921629052929", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1911616122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193445752279838720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:30:15.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193445752279838720", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443011846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193445509626761216"], "created_at": "2019-11-10T08:29:17.000Z", "text": "E eu que n\u00e3o sabia que quem se suicida no Brasil n\u00e3o pode ter o corpo cremado... Mas q???", "id": "1193445509626761216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267757901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193445429255557120"], "created_at": "2019-11-10T08:28:58.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193445429255557120", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385896476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193445032700895232"], "created_at": "2019-11-10T08:27:23.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193445032700895232", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592078369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193444879847886848"], "created_at": "2019-11-10T08:26:47.000Z", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "id": "1193444879847886848", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190226742667075585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193444702936281088"], "created_at": "2019-11-10T08:26:04.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193444702936281088", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190092683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193444588985425920"], "created_at": "2019-11-10T08:25:37.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193444588985425920", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65090029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193444418986135552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:24:57.000Z", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "id": "1193444418986135552", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240395744"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1193444322928136192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "manel_pinero", "id": "198634786"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "QuimMonzo", "id": "249364151"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:24:34.000Z", "text": "@manel_pinero @QuimMonzo Collons, ets un xic suicida, no\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193256225162645504"}], "id": "1193444322928136192", "in_reply_to_user_id": "198634786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152089551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193444190279143424"], "created_at": "2019-11-10T08:24:02.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193444190279143424", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2187644105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193443066352488450"], "created_at": "2019-11-10T08:19:34.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193443066352488450", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821218166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "MCM"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.3246, "type": "Other", "normalized_text": "BOLIVIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Bioviajero43", "id": "85706509"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193442800886530048"], "created_at": "2019-11-10T08:18:31.000Z", "text": "RT @Bioviajero43: @MariaCorinaYA GRANDE MCM !! CONVOCA TU UN SIN RETORNO SUICIDA Y TODA VENEZUELA TE ACOMPA\u00d1ARA..BOLIVIA LO HIZO Y AQUI GAN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193311202111303681"}], "id": "1193442800886530048", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75586098"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193442602466598912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:17:44.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193442602466598912", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297905527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193442591452348416"], "created_at": "2019-11-10T08:17:41.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193442591452348416", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276463567"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193442262115594242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:16:23.000Z", "text": "RT @thairkassam: Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240675417903104"}], "id": "1193442262115594242", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105523875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193442203550539777"], "created_at": "2019-11-10T08:16:09.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193442203550539777", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174740503281197056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "AEWFullGear"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.5571, "type": "Other", "normalized_text": "Topa Suicida"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/KkmXEVC5TY", "expanded_url": "https://twitter.com/ENIGMA_PGH/status/1193442094536249345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KkmXEVC5TY", "media_key": "16_1193442088106377216"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 72, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 86, "end": 93, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AEWFullGear"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193442094536249345"], "created_at": "2019-11-10T08:15:43.000Z", "text": "#AEWFullGear Favorite akward moment of the night: \nWhen @ShutUpExcalibur explained to @JRsBBQ that a \"Topa Suicida\" was just Spanish for Suicide dive. \ud83d\ude02 \nSi \ud83d\udc4d\n\nWhat was yours?\n\nAlso, I never knew I hated the word \"solebuck\" until tonight. Calling it a Kick will surely suffice? https://t.co/KkmXEVC5TY", "id": "1193442094536249345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030677155657670656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "ReinoUnido"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "ReinoUnido"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193441799995453440"], "created_at": "2019-11-10T08:14:32.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: #ReinoUnido: Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel - Diario Per\u00fa21 https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193439180572856320"}], "id": "1193441799995453440", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193441638376456193"], "created_at": "2019-11-10T08:13:54.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193441638376456193", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130994073467281409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/vR9FoTCthg", "expanded_url": "https://twitter.com/CLSaavedra1/status/1193090361545109504", "display_url": "twitter.com/CLSaavedra1/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193441510253060096"], "created_at": "2019-11-10T08:13:23.000Z", "text": "Que pena lo que est\u00e1n desestabilizando Chile. Espero que esta gran pa\u00eds que no est\u00e1 hundido como algunos por el comunismo consiga salir de esa trampa suicida. https://t.co/vR9FoTCthg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193090361545109504"}], "id": "1193441510253060096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "712357371083890690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193441502460071936"], "created_at": "2019-11-10T08:13:21.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193441502460071936", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705331124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193441057373065217"], "created_at": "2019-11-10T08:11:35.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193441057373065217", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306423555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193440835997782018"], "created_at": "2019-11-10T08:10:43.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193440835997782018", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046324186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Mil\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193440673569165312"], "created_at": "2019-11-10T08:10:04.000Z", "text": "It\u00e1lia, Mil\u00e3o, um prisioneiro esfaqueia um homem em um estacionamento. Em 1979, ele matou tr\u00eas carabinieri. Isso tem que fazer as pessoas pensarem que voc\u00ea precisa olhar para o estacionamento pr\u00f3ximo e, se n\u00e3o houver sa\u00edda e fechamento, para n\u00e3o sofrer ataques.", "id": "1193440673569165312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350953123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "ReinoUnido"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "ReinoUnido"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193440539921674241"], "created_at": "2019-11-10T08:09:32.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: #ReinoUnido: Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel - Diario Per\u00fa21 https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193439180572856320"}], "id": "1193440539921674241", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673974064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193439976014467072"], "created_at": "2019-11-10T08:07:17.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193439976014467072", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16557673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "ReinoUnido"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "ReinoUnido"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193439925640687616"], "created_at": "2019-11-10T08:07:05.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: #ReinoUnido: Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel - Diario Per\u00fa21 https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193439180572856320"}], "id": "1193439925640687616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100534323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "ReinoUnido"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "ReinoUnido"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193439924776624129"], "created_at": "2019-11-10T08:07:05.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: #ReinoUnido: Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel - Diario Per\u00fa21 https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193439180572856320"}], "id": "1193439924776624129", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193439886122074113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:06:56.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193439886122074113", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96336371"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ph0lbUaA8M", "expanded_url": "https://twitter.com/dukana2/status/1193430053486563328", "display_url": "twitter.com/dukana2/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Il_Sud"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193439730270134273"], "created_at": "2019-11-10T08:06:19.000Z", "text": "#Il_Sud vittima di una politica dissennata e suicida... https://t.co/ph0lbUaA8M", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193430053486563328"}], "id": "1193439730270134273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4892218558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193439551584268289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_CorazonGrupero", "id": "917583001965473793"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "katherynBanegas", "id": "157149939"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "AztecaUNO", "id": "2591548345"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:05:36.000Z", "text": "@_CorazonGrupero @katherynBanegas @AztecaUno Muy bien ! Me encanta su sencillo amor suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193337824533254144"}], "id": "1193439551584268289", "in_reply_to_user_id": "917583001965473793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963939410210271232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193439481950588929"], "created_at": "2019-11-10T08:05:20.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193439481950588929", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230067061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193439221777911809"], "created_at": "2019-11-10T08:04:18.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193439221777911809", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82520368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6999, "type": "Place", "normalized_text": "ReinoUnido"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xOnzDu5SHr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHztZm", "display_url": "dlvr.it/RHztZm"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/MBu7rUsyoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1193439180572856320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBu7rUsyoJ", "media_key": "3_1193439178907774976"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ReinoUnido"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193439180572856320"], "created_at": "2019-11-10T08:04:08.000Z", "text": "#ReinoUnido: Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel - Diario Per\u00fa21 https://t.co/xOnzDu5SHr https://t.co/MBu7rUsyoJ", "id": "1193439180572856320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8462, "type": "Organization", "normalized_text": "Universitario"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/2CPFXSHmVr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHztS3", "display_url": "dlvr.it/RHztS3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193439156157861888"], "created_at": "2019-11-10T08:04:02.000Z", "text": "Universitario se suicida en Muna https://t.co/2CPFXSHmVr", "id": "1193439156157861888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886908912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193439040957288448"], "created_at": "2019-11-10T08:03:35.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193439040957288448", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131221704867500037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193438802158768136"], "created_at": "2019-11-10T08:02:38.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193438802158768136", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375291555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193438731576979457"], "created_at": "2019-11-10T08:02:21.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193438731576979457", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309512331"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193438488127057920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:01:23.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1193438488127057920", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176855909240377345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193438373324709888"], "created_at": "2019-11-10T08:00:55.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193438373324709888", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743211566171029504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193437656492863488"], "created_at": "2019-11-10T07:58:04.000Z", "text": "@DolarToday La democracia se suicida en brasil", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193195217014415360"}], "id": "1193437656492863488", "in_reply_to_user_id": "145459615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137147633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193437497054896129"], "created_at": "2019-11-10T07:57:26.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193437497054896129", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263311613"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193437312845328384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:56:43.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193437312845328384", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106433597345550336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193437209656995840"], "created_at": "2019-11-10T07:56:18.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193437209656995840", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355517635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193437204892332032"], "created_at": "2019-11-10T07:56:17.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193437204892332032", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784950462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193437012478562304"], "created_at": "2019-11-10T07:55:31.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193437012478562304", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163261385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/nJsVyZ1ZEg", "expanded_url": "http://bit.ly/2NQnwyg", "display_url": "bit.ly/2NQnwyg"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JFoGcMDAyK", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1193436965082947584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JFoGcMDAyK", "media_key": "3_1193436963044503552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193436965082947584"], "created_at": "2019-11-10T07:55:20.000Z", "text": "[VIDEO] Conductor de un autobus salva a una suicida. https://t.co/nJsVyZ1ZEg https://t.co/JFoGcMDAyK", "id": "1193436965082947584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849064682"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193436571233640448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:53:46.000Z", "text": "RT @blogsostenible: \ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191849817930117126"}], "id": "1193436571233640448", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17677006"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193436106525528064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:51:55.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1193436106525528064", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809823702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193435781135814657"], "created_at": "2019-11-10T07:50:37.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193435781135814657", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188045400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.4338, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193435680111824896"], "created_at": "2019-11-10T07:50:13.000Z", "text": "RT @elperiodico: El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado ma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193254027804450816"}], "id": "1193435680111824896", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073967651821621248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "San Blas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CelesteSaramar", "id": "826870850158809089"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193435534745452544"], "created_at": "2019-11-10T07:49:39.000Z", "text": "RT @CelesteSaramar: Dormir con mis amigos en la playa de San Blas fue una experiencia SUICIDA NO LO INTENTEN NUNCA!!!   MUerte A lOS jeJeNES", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193240914304655360"}], "id": "1193435534745452544", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4759645872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193434137857675265"], "created_at": "2019-11-10T07:44:06.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193434137857675265", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81200530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "AEWFullGear"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 119, "tag": "AEWFullGear"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193433790028361728"], "created_at": "2019-11-10T07:42:43.000Z", "text": "Ricky Morton is 63 years old and just did a tope suicida through the ropes and looked pretty good doing it #AEWFullGear", "id": "1193433790028361728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18256552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193433635287961600"], "created_at": "2019-11-10T07:42:06.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193433635287961600", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2992594865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193433610088591360"], "created_at": "2019-11-10T07:42:00.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193433610088591360", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778128572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193433576567705600"], "created_at": "2019-11-10T07:41:52.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193433576567705600", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047168779430633478"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193433249827168256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:40:34.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193433249827168256", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172172209579790341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193432996046606336"], "created_at": "2019-11-10T07:39:33.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193432996046606336", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136411221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pTGwAKjSJn", "expanded_url": "https://elmundo.hn/se-suicida-director-de-un-colegio-en-el-norte-de-honduras/", "display_url": "elmundo.hn/se-suicida-dir\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundohn", "id": "777791660721836032"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "elmundohn", "id": "777791660721836032"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193432861262651392"], "created_at": "2019-11-10T07:39:01.000Z", "text": "RT @elmundohn: Se suicida director de un colegio en el norte de Honduras via @elmundohn https://t.co/pTGwAKjSJn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193396041946714115"}], "id": "1193432861262651392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174185930187517952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5379, "type": "Other", "normalized_text": "shippuden"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193432718836666368"], "created_at": "2019-11-10T07:38:27.000Z", "text": "s\u00f3 vim aqui dizer que to assistindo o shippuden e o naruto \u00e9 suicida demais meu deus estou ficando triste", "id": "1193432718836666368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117344222074626049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193432696107737088"], "created_at": "2019-11-10T07:38:22.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193432696107737088", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898465627123396610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193432349427601408"], "created_at": "2019-11-10T07:36:59.000Z", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1193432349427601408", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873226842857242625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193432013409308672"], "created_at": "2019-11-10T07:35:39.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193432013409308672", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125162437722898432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193431817644318720"], "created_at": "2019-11-10T07:34:52.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193431817644318720", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2193754655"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193431685322420224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paezvarela", "id": "29968229"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:34:21.000Z", "text": "@paezvarela Esta ya mas que demostrado que con el actual sistema neoliberal ya no se puede crecer. Tenemos un planeta con recursos limitados, es suicida creer que se puede crecer infinitamente a costa de  ello.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193368709236166656"}], "id": "1193431685322420224", "in_reply_to_user_id": "29968229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411801714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193431153178488832"], "created_at": "2019-11-10T07:32:14.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193431153178488832", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128335597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193431096236630023"], "created_at": "2019-11-10T07:32:00.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193431096236630023", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635721294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193430966741716993"], "created_at": "2019-11-10T07:31:30.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193430966741716993", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048138061798940673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193430877432352768"], "created_at": "2019-11-10T07:31:08.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193430877432352768", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105449247"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193430128681984000"], "created_at": "2019-11-10T07:28:10.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193430128681984000", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163452490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193430091105214469"], "created_at": "2019-11-10T07:28:01.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193430091105214469", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356090559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.8106, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "AEW"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193429956035932165"], "created_at": "2019-11-10T07:27:29.000Z", "text": "Did I just see 63-year-old Ricky Morton do a Canadian Destoyer AND a Tope Suicida within seconds of each other? I love wrestling. #AEW", "id": "1193429956035932165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108489272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193429814406979584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:26:55.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193429814406979584", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070840521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193429761625935872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:26:42.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193429761625935872", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006612042231504896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193429546692943872"], "created_at": "2019-11-10T07:25:51.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193429546692943872", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458242853"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193429538744815616"], "created_at": "2019-11-10T07:25:49.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193429538744815616", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794423018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193429424471003136"], "created_at": "2019-11-10T07:25:22.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193429424471003136", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064352794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193429367130611713"], "created_at": "2019-11-10T07:25:08.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193429367130611713", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173922451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193429153460215809"], "created_at": "2019-11-10T07:24:17.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193429153460215809", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950465161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4894, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 133, "end": 148, "probability": 0.5764, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella Nardoni"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/nW1Dk0w7eC", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1208447587/posts/10220788772328323/", "display_url": "facebook.com/1208447587/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1208447587/posts/10220788772328323/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193428572221911040"], "created_at": "2019-11-10T07:21:59.000Z", "text": "N\u00e3o sei se o autor do texto abaixo \u00e9 real ou n\u00e3o mas \u00e9 o retrato dessa bosta que chamam de STF:\n\nSem mais .. \n\nOi, gente, meu nome \u00e9 Isabella Nardoni, tenho 5 anos, e meu pai me matou me jogando da janela do pr\u00e9dio... https://t.co/nW1Dk0w7eC", "id": "1193428572221911040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15474115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193428557093068801"], "created_at": "2019-11-10T07:21:55.000Z", "text": "Si salgo se c\u00f3mo va a terminar y estoy muy jugado con la universidad, acostumbrado a vivir como suicida", "id": "1193428557093068801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1187555407918718976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193428377027432448"], "created_at": "2019-11-10T07:21:12.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193428377027432448", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830507792998027266"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193428231963238400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Suicidal_love0", "id": "751130252810809344"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:20:37.000Z", "text": "RT @Suicidal_love0: O mundo de um suicida, \u00e9 escuro onde h\u00e1 uma alma tentando achar a luz sem ser pega. \ud83d\udc94\ud83d\ude14", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "826609825043865600"}], "id": "1193428231963238400", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866476096686043136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193428211281137665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:20:33.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193428211281137665", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632457780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193427942937894913"], "created_at": "2019-11-10T07:19:29.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193427942937894913", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343049184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193427939326648322"], "created_at": "2019-11-10T07:19:28.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193427939326648322", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234499178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193427911006662656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:19:21.000Z", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "id": "1193427911006662656", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168247267616337920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193427739963002880"], "created_at": "2019-11-10T07:18:40.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193427739963002880", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138512601049108480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193427664687816705"], "created_at": "2019-11-10T07:18:22.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193427664687816705", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1237149229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 111, "probability": 0.6, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Andres_Alvez", "id": "290788487"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193427575495942144"], "created_at": "2019-11-10T07:18:01.000Z", "text": "RT @Andres_Alvez: @CristinaSegui_ Tal cual. Y el que no est\u00e9 borracho es que es un apesebrado en asociaci\u00f3n, ONG o caja de resistencia y si\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193305568154464256"}], "id": "1193427575495942144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012211091382915072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193427480624930816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:17:38.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193427480624930816", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943971195313184769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193427304485195776"], "created_at": "2019-11-10T07:16:56.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193427304485195776", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161218618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193426362079600641"], "created_at": "2019-11-10T07:13:12.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193426362079600641", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183151875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193426316118446080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "L_Maga_", "id": "2511607590"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:13:01.000Z", "text": "@L_Maga_ Los le\u00ed con espanto.\nY se me apret\u00f3 el alma. No es posible una convivencia pac\u00edfica con esta clase de mierdas. Hay l\u00edmites. Tolerar lo intolerable es autodestructico. Es suicida.\nTal vez estoy mezclando todo, pero tolerar lo que no debe tolerarse es un suicidio social.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193423324434579456"}], "id": "1193426316118446080", "in_reply_to_user_id": "2511607590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1068770118"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193425010993618944"], "created_at": "2019-11-10T07:07:50.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193425010993618944", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564784609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193424612048220161"], "created_at": "2019-11-10T07:06:14.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193424612048220161", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41195612"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193424299832553472"], "created_at": "2019-11-10T07:05:00.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193424299832553472", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181026701658206209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193424169704316929"], "created_at": "2019-11-10T07:04:29.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193424169704316929", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835539079274049536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "KENNY"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "FullGearCL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeamWWEChile", "id": "1434743965971009545"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 80, "tag": "FullGearCL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193424038229692417"], "created_at": "2019-11-10T07:03:58.000Z", "text": "RT @TeamWWEChile: TOPE SUICIDA DE KENNY AL MOX Y ATRAVIESAN UNA MESA #FullGearCL", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193383053806243840"}], "id": "1193424038229692417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629646297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193423885796093952"], "created_at": "2019-11-10T07:03:21.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193423885796093952", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582066452"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193423722604060673"], "created_at": "2019-11-10T07:02:42.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193423722604060673", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130853294"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193423654467592193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:02:26.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193423654467592193", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107044840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193423230297620481"], "created_at": "2019-11-10T07:00:45.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193423230297620481", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144050462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193423193991720960"], "created_at": "2019-11-10T07:00:36.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193423193991720960", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143207392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193423118561353729"], "created_at": "2019-11-10T07:00:18.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193423118561353729", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087182608205795328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193423096042143746"], "created_at": "2019-11-10T07:00:13.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193423096042143746", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104283714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193422754210553857"], "created_at": "2019-11-10T06:58:51.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193422754210553857", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072532478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193422715383885824"], "created_at": "2019-11-10T06:58:42.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193422715383885824", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042928988593610752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193422257055506433"], "created_at": "2019-11-10T06:56:53.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193422257055506433", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926778041384259584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193422230362972165"], "created_at": "2019-11-10T06:56:47.000Z", "text": "Eu aqui atent\u00edssima vendo um v\u00eddeo a\u00ed do nada um gemido enorme, a\u00ed pronto meu pai matou minha m\u00e3e, era os gato se comendo encima do telhado, cada kkkk \u00e9 um l\u00e1grima", "id": "1193422230362972165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139763796111712258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193422152411811841"], "created_at": "2019-11-10T06:56:28.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193422152411811841", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116385537529655298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193421773397745664"], "created_at": "2019-11-10T06:54:58.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}], "id": "1193421773397745664", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90524492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ysTjrSugAy", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193421572675133441"], "created_at": "2019-11-10T06:54:10.000Z", "text": "Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/ysTjrSugAy", "id": "1193421572675133441", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 11, "like_count": 177, "quote_count": 30}, "author_id": "247888588"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193421355896758272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Leandrorj38", "id": "106379518"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "MauMeirelles", "id": "19608629"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "lfjucha", "id": "83250409"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:53:18.000Z", "text": "@Leandrorj38 @MauMeirelles @lfjucha Ir\u00e1, s\u00f3 a\u00ed voc\u00ea j\u00e1 se matou asno.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193337996013113344"}], "id": "1193421355896758272", "in_reply_to_user_id": "106379518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958759196522139648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193421332660273153"], "created_at": "2019-11-10T06:53:13.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193421332660273153", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393080174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193421323701227525"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "o2nuper", "id": "33801440"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:53:10.000Z", "text": "@o2nuper Grrr la bb casi se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193418999608033280"}], "id": "1193421323701227525", "in_reply_to_user_id": "33801440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427077341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193421116909531137"], "created_at": "2019-11-10T06:52:21.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193421116909531137", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716124635390152704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193420944754262016"], "created_at": "2019-11-10T06:51:40.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193420944754262016", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268056541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 274, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 304, "end": 306, "probability": 0.6112, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193420579384315904"], "created_at": "2019-11-10T06:50:13.000Z", "text": "@MijaelGLP @Ollanta_HumalaT Para ser periodista lees muy poco,quiz\u00e1s en aquellos a\u00f1os de 1985 no habr\u00edas nacido, pero mientras los 17 mllns de peruanos que \u00e9ramos en esa fecha nos mord\u00edamos de hambre y hac\u00edamos colas para 5 panes y sus l\u00edderes viviendo a sus anchas en Europa; claro ejemplo del suicida  AGP.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193336075739156481"}], "id": "1193420579384315904", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479328726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193419009363984385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:43:59.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193419009363984385", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177353273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193417978139828224"], "created_at": "2019-11-10T06:39:53.000Z", "text": "RT @ArgFemenina: *suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN W\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193235903176757249"}], "id": "1193417978139828224", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3138759251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193417751014064128"], "created_at": "2019-11-10T06:38:59.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193417751014064128", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162969312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193417559430848513"], "created_at": "2019-11-10T06:38:13.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193417559430848513", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128794960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193417134392692736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:36:32.000Z", "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "id": "1193417134392692736", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168707187"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1193416395372916737"], "created_at": "2019-11-10T06:33:35.000Z", "text": "JR: suicida el topedo\n#AEWFullGear", "id": "1193416395372916737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 34, "tag": "AEWFullGear"}]}, "author_id": "2397543866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193416255161671681"], "created_at": "2019-11-10T06:33:02.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193416255161671681", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889871413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193415766462337024"], "created_at": "2019-11-10T06:31:05.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193415766462337024", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438819122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193415538900447233"], "created_at": "2019-11-10T06:30:11.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193415538900447233", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210587070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193415343311663104"], "created_at": "2019-11-10T06:29:25.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193415343311663104", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27570710"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193415128651370496"], "created_at": "2019-11-10T06:28:33.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193415128651370496", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81495411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193414773905481728"], "created_at": "2019-11-10T06:27:09.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193414773905481728", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150450820384722946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193414491410698240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:26:01.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1193414491410698240", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822901468499996672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Suicida"}, {"start": 17, "end": 33, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "A Falsa Hegemonia"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Ae2RchqN55", "expanded_url": "https://youtu.be/sEoucXamqis", "display_url": "youtu.be/sEoucXamqis", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=sEoucXamqis&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 91, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193414070407434240"], "created_at": "2019-11-10T06:24:21.000Z", "text": "Estado Suicida - A Falsa Hegemonia Humana - Full \u00c1lbum https://t.co/Ae2RchqN55 via @YouTube", "id": "1193414070407434240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110331016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193413430096601120"], "created_at": "2019-11-10T06:21:48.000Z", "text": "dei mais me broxar com quem matou ela no segundo, ou porque eu saindo da l\u00edngua, nunca ver se perguntar se aquilo n\u00e9, fazer", "id": "1193413430096601120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909446620907020288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3584, "type": "Other", "normalized_text": "torpedo"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4424, "type": "Person", "normalized_text": "Ross"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193413313612390401"], "created_at": "2019-11-10T06:21:21.000Z", "text": "@JRsBBQ suicida el torpedo.....haha Made my night. Great PPV Mr. Ross. You continue to prove you are the best in the game", "id": "1193413313612390401", "in_reply_to_user_id": "89556802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854883279119548417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193413046527381504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:20:17.000Z", "text": "RT @EnriquEhlers: No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183091469449449472"}], "id": "1193413046527381504", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138184600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193412867564937216"], "created_at": "2019-11-10T06:19:34.000Z", "text": "e se aquele lugar q o jimin ta em fake love n ta relacionado a banheira pq eh tipo um ''banheiro'' ne dai sai agua dai ele se suicidou na banheira", "id": "1193412867564937216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120092859271733253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193412576463462400"], "created_at": "2019-11-10T06:18:25.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193412576463462400", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111470620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193412355306196992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:17:32.000Z", "text": "RT @ElisendaColell: Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Oma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193209714731110400"}], "id": "1193412355306196992", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184787944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193412137391181824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ViIIafranca", "id": "246952548"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:16:40.000Z", "text": "RT @ViIIafranca: Tard\u00e9 un a\u00f1o en bajar 10 kilos pero en un fin de semana desfasado me meto 2 kilos relajado. Despu\u00e9s que por qu\u00e9 la gente s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193409165839994880"}], "id": "1193412137391181824", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113649556128972801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "AG ALAN GARCIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193411838807040000"], "created_at": "2019-11-10T06:15:29.000Z", "text": "@PPTenel13 Que rateros el suicida loncherita AG ALAN GARCIA VA POR AHI \nTREMENDOS CORRUPTOS", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193410595623559169"}], "id": "1193411838807040000", "in_reply_to_user_id": "3328795281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068509679276429313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193411798613078016"], "created_at": "2019-11-10T06:15:19.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @LordJimjr Mulder cada vez m\u00e1s desubicado, deber\u00eda tomarse un tiempo para ser evaluado x un psiquiatra, a lo mejor nos al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193351501185519616"}], "id": "1193411798613078016", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193411768036593664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:15:12.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1193411768036593664", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3339465070"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193411458140430336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:13:58.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193411458140430336", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554265902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.7757, "type": "Organization", "normalized_text": "Universitario"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4725, "type": "Place", "normalized_text": "Muna"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/kzZNs96HUZ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHzjt2", "display_url": "dlvr.it/RHzjt2"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/mw0y0wH1pA", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1193410985303797767/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mw0y0wH1pA", "media_key": "3_1193410982707490818"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193411092896075776"], "created_at": "2019-11-10T06:12:31.000Z", "text": "RT @NovedadesYuc: Universitario se suicida en Muna https://t.co/kzZNs96HUZ https://t.co/mw0y0wH1pA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193410985303797767"}], "id": "1193411092896075776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41263602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8493, "type": "Organization", "normalized_text": "Universitario"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4697, "type": "Place", "normalized_text": "Muna"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/kzZNs96HUZ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHzjt2", "display_url": "dlvr.it/RHzjt2"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mw0y0wH1pA", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1193410985303797767/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mw0y0wH1pA", "media_key": "3_1193410982707490818"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193410985303797767"], "created_at": "2019-11-10T06:12:06.000Z", "text": "Universitario se suicida en Muna https://t.co/kzZNs96HUZ https://t.co/mw0y0wH1pA", "id": "1193410985303797767", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156408193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193410707670339585"], "created_at": "2019-11-10T06:10:59.000Z", "text": "E eu que fumo cigarro mesmo sabendo que minha press\u00e3o despenca sou suicida ???? \ud83e\udd2d", "id": "1193410707670339585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732031026902487040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193410254639443968"], "created_at": "2019-11-10T06:09:11.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193410254639443968", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400226888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193409754573541377"], "created_at": "2019-11-10T06:07:12.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193409754573541377", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682056042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193409722147311618"], "created_at": "2019-11-10T06:07:04.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193409722147311618", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244186868"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/3sbXjVvpnq", "expanded_url": "https://twitter.com/carmelilalin/status/1193409250715983873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3sbXjVvpnq", "media_key": "3_1193409240662188037"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/3sbXjVvpnq", "expanded_url": "https://twitter.com/carmelilalin/status/1193409250715983873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3sbXjVvpnq", "media_key": "3_1193409244650975232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193409250715983873"], "created_at": "2019-11-10T06:05:12.000Z", "text": "fb me recuerda cuando hace mil a\u00f1os me disfrac\u00e9 de ahorcada e iba colgando la soga de todos lados que le pasabaaaa adem\u00e1s por qu\u00e9 la sangre en la camisa??? y por qu\u00e9 no ten\u00eda nada abajo?? suicida pero trola jskdj https://t.co/3sbXjVvpnq", "id": "1193409250715983873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "746344238925881344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "Tard\u00e9"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193409165839994880"], "created_at": "2019-11-10T06:04:52.000Z", "text": "Tard\u00e9 un a\u00f1o en bajar 10 kilos pero en un fin de semana desfasado me meto 2 kilos relajado. Despu\u00e9s que por qu\u00e9 la gente se suicida.", "id": "1193409165839994880", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "246952548"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193408840630448128"], "created_at": "2019-11-10T06:03:34.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193408840630448128", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341080823"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193408791942967296"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "nathyy_bjos", "id": "1168637803066003457"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:03:23.000Z", "text": "@Bea1037 @nathyy_bjos Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica op\u00e7\u00e3o n\u00e3o, porque voc\u00ea n\u00e3o quer acaba com a sua vida e sim acaba com essa dor ent\u00e3o n\u00e3o se suic\u00edda v\u00e1 em uma igreja universal tenha certeza que l\u00e1 v\u00e3o te ajuda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193242407015501824"}], "id": "1193408791942967296", "in_reply_to_user_id": "882401836921126914", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1191431121319473159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193408761202913281"], "created_at": "2019-11-10T06:03:15.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193408761202913281", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112005685"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193408407778287616"], "created_at": "2019-11-10T06:01:51.000Z", "text": "Mano, um policial se suicidou hoje, hoje s\u00f3 sabia me colocar no lugar dele, e ver a afli\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia o quanto todo mundo sofreria e abalaria as pessoas que realmente me amam, por mais que meus problemas sejam imensos, acho que vale a pena lutar", "id": "1193408407778287616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4179452591"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193408216702574592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:01:05.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193408216702574592", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326690776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193408195475247105"], "created_at": "2019-11-10T06:01:00.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193408195475247105", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218586671"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193408138034241538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:00:47.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193408138034241538", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183463592278016001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193407873205907456"], "created_at": "2019-11-10T05:59:44.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193407873205907456", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85977470"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193407749385682945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:59:14.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193407749385682945", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125513464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193407745715822592"], "created_at": "2019-11-10T05:59:13.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193407745715822592", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355926224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193407721825087489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:59:07.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1193407721825087489", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029448935440621568"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1193407601758752770"], "created_at": "2019-11-10T05:58:39.000Z", "text": "RT @CULTCAT13: \u904a\u3073\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002\nPOWER VIOLENCE\uff01\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193296775387308033"}], "id": "1193407601758752770", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1500789884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193407514538323968"], "created_at": "2019-11-10T05:58:18.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193407514538323968", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4766446467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193407113533546496"], "created_at": "2019-11-10T05:56:42.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193407113533546496", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82803021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193407040900734976"], "created_at": "2019-11-10T05:56:25.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193407040900734976", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658331409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193406502687707137"], "created_at": "2019-11-10T05:54:17.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193406502687707137", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738894571153821696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.3802, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IglesiaMaravill", "id": "821075320740741121"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 60, "tag": "Morirdeesperanza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193406199699509249"], "created_at": "2019-11-10T05:53:05.000Z", "text": "RT @IglesiaMaravill: El sue\u00f1o roto de Omar\n#Morirdeesperanza\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193269959973052417"}], "id": "1193406199699509249", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161220753485893632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193406149086855168"], "created_at": "2019-11-10T05:52:53.000Z", "text": "\u00e9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste, vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe...", "id": "1193406149086855168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474062507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193406055553863680"], "created_at": "2019-11-10T05:52:30.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193406055553863680", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885858288616734721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193405884967399427"], "created_at": "2019-11-10T05:51:50.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193405884967399427", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390529532"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193405088628432898"], "created_at": "2019-11-10T05:48:40.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193405088628432898", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146253308"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1193405067522498560"], "created_at": "2019-11-10T05:48:35.000Z", "text": "RT @CULTCAT13: \u904a\u3073\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002\nPOWER VIOLENCE\uff01\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193296775387308033"}], "id": "1193405067522498560", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104602478874484736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193405024401076224"], "created_at": "2019-11-10T05:48:24.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193405024401076224", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320331017"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193405006822678529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:48:20.000Z", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1193405006822678529", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026169552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193404749883887618"], "created_at": "2019-11-10T05:47:19.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193404749883887618", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882749988123680768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193404481276383232"], "created_at": "2019-11-10T05:46:15.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193404481276383232", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133834518"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193403914554613760"], "created_at": "2019-11-10T05:44:00.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193403914554613760", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113069887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida el Torpedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193403749022097409"], "created_at": "2019-11-10T05:43:20.000Z", "text": "@JRsBBQ @ShutUpExcalibur I like \"Suicida el Torpedo\" more.", "id": "1193403749022097409", "in_reply_to_user_id": "89556802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891937590533697536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193402957624205312"], "created_at": "2019-11-10T05:40:12.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193402957624205312", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3237550937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193402781543079936"], "created_at": "2019-11-10T05:39:30.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193402781543079936", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175173150465765376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193402747674144768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:39:22.000Z", "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "id": "1193402747674144768", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155194828419993600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193402565649666049"], "created_at": "2019-11-10T05:38:38.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193402565649666049", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72352405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193402396359168000"], "created_at": "2019-11-10T05:37:58.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193402396359168000", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135263926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193402115776864257"], "created_at": "2019-11-10T05:36:51.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193402115776864257", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616611342"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193401410521575424"], "created_at": "2019-11-10T05:34:03.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193401410521575424", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190336493946122241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7962, "type": "Organization", "normalized_text": "Porto"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/I7wlx6u0vf", "expanded_url": "https://twitter.com/monicaaamorim/status/406906365450272768", "display_url": "twitter.com/monicaaamorim/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193401152676749313"], "created_at": "2019-11-10T05:33:01.000Z", "text": "E o Porto tbm se suicidou recentemente \ud83d\ude22 https://t.co/I7wlx6u0vf", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "406906365450272768"}], "id": "1193401152676749313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031172051"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193400812992712704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:31:40.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193400812992712704", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2592733740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193400750686326785"], "created_at": "2019-11-10T05:31:25.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193400750686326785", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171677757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "F16"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VenomChile", "id": "1475176235391143943"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "sergioulloa1", "id": "331257093"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193400500810592257"], "created_at": "2019-11-10T05:30:26.000Z", "text": "RT @venomchile: @pablolirar @sergioulloa1 A bombardear a este imbecil, con los F16 en 2 d\u00edas se rinde o se suicida (como todos los cobardes\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189697368041689089"}], "id": "1193400500810592257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489647114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193400478081716225"], "created_at": "2019-11-10T05:30:20.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193400478081716225", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2262306217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/sxzxyk0BQ2", "expanded_url": "https://t.co/sxzxyk0BQ2", "display_url": "t.co/sxzxyk0BQ2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193400234052853763"], "created_at": "2019-11-10T05:29:22.000Z", "text": "como se isso anulasse todas as merdas que a urss fez kkkk matou minorias que teoricamente voces defendem como MULHERES, negros, lgbts... eu hein. ser comunista e defender as merdas que a urss fazia \u00e9 ser contra tudo que voces em tese dizem que odeiam https://t.co/sxzxyk0BQ2", "id": "1193400234052853763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "260731480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193400105547845632"], "created_at": "2019-11-10T05:28:52.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193400105547845632", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101421614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193400065597026305"], "created_at": "2019-11-10T05:28:42.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193400065597026305", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117645574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193399913062838272"], "created_at": "2019-11-10T05:28:06.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193399913062838272", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122130168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193399810646257664"], "created_at": "2019-11-10T05:27:41.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193399810646257664", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176303800803561476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "FACOM"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193399370131132417"], "created_at": "2019-11-10T05:25:56.000Z", "text": "no final de setembro (amarelo) um aluno da FACOM se suicidou e o m\u00e1ximo que ela fez foi puxar uma roda de conversa falando o quanto \u00e9 importante se abrir e procurar ajuda+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193398940814757889"}], "id": "1193399370131132417", "in_reply_to_user_id": "468410470", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "468410470"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1193399102438023168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pizarromartinaa", "id": "1065762819013050368"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:24:52.000Z", "text": "@pizarromartinaa ysi casi se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193397831266185221"}], "id": "1193399102438023168", "in_reply_to_user_id": "1065762819013050368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "848593015308505095"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193399100428951552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SyaoranSama", "id": "66264375"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:24:52.000Z", "text": "RT @SyaoranSama: @beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma grad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193097711878324224"}], "id": "1193399100428951552", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4819673110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193398976025956352"], "created_at": "2019-11-10T05:24:22.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193398976025956352", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3181559849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193398725592440832"], "created_at": "2019-11-10T05:23:23.000Z", "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas...", "id": "1193398725592440832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3475760117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193398609636671489"], "created_at": "2019-11-10T05:22:55.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193398609636671489", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218395100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193398524320403456"], "created_at": "2019-11-10T05:22:35.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193398524320403456", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222181835"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193398359022850048"], "created_at": "2019-11-10T05:21:55.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193398359022850048", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180577130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193398138209484800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlexandreYucra", "id": "1420459383910187017"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:21:03.000Z", "text": "RT @AlexandreYucra: @ThiVenTuRe1 @ttmultifandom @beafioroni Tem um que ocorreu recentemente, onde uma aluna matou o namorado com v\u00e1rias fac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193154536191467520"}], "id": "1193398138209484800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4819673110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193398070467289088"], "created_at": "2019-11-10T05:20:46.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193398070467289088", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174395678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193397858659160064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "escandalamx", "id": "288376842"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 139, "tag": "NoTeCalles"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:19:56.000Z", "text": "RT @escandalamx: Artista del maquillaje, peluquer\u00eda y youtuber se suicida tras no poders superar sus problemas de salud mental. #NoTeCalles\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193317345118183424"}], "id": "1193397858659160064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145550783758381057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193397844331442176"], "created_at": "2019-11-10T05:19:53.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193397844331442176", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689461219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193397837863751681"], "created_at": "2019-11-10T05:19:51.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193397837863751681", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196844124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193397772482940928"], "created_at": "2019-11-10T05:19:35.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193397772482940928", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394415206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193397729822695424"], "created_at": "2019-11-10T05:19:25.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193397729822695424", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372374865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193397516370415616"], "created_at": "2019-11-10T05:18:34.000Z", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "id": "1193397516370415616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17594061"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193397438725402625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:18:16.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193397438725402625", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021583571805523973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193397369401987073"], "created_at": "2019-11-10T05:17:59.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193397369401987073", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382429312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193397276758159360"], "created_at": "2019-11-10T05:17:37.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193397276758159360", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954338653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193397231153496064"], "created_at": "2019-11-10T05:17:26.000Z", "text": "RT @Fiorellara12: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193362610185555973"}], "id": "1193397231153496064", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079084978531692544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193397044561547265"], "created_at": "2019-11-10T05:16:42.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193397044561547265", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160370450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193396884028739586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:16:04.000Z", "text": "RT @JosefinaTapiaa: q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193297052790378496"}], "id": "1193396884028739586", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996835790339608576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193396743746080769"], "created_at": "2019-11-10T05:15:30.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193396743746080769", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159723673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193396583427166208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:14:52.000Z", "text": "RT @kyuhyunsfall: ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no dec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193270846728495104"}], "id": "1193396583427166208", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984960715990667265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193396493727813632"], "created_at": "2019-11-10T05:14:30.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193396493727813632", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106847411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193396373611266049"], "created_at": "2019-11-10T05:14:02.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193396373611266049", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3795022648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193396360025907201"], "created_at": "2019-11-10T05:13:59.000Z", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1193396360025907201", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024512292111757318"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193396338601472000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:13:54.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia..\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193096589809770496"}], "id": "1193396338601472000", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19244370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193396207672057857"], "created_at": "2019-11-10T05:13:22.000Z", "text": "podia lan\u00e7ar esquadr\u00e3o suicida 2", "id": "1193396207672057857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "941881897315176448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193396201162498048"], "created_at": "2019-11-10T05:13:21.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193396201162498048", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033565439291469826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193396089652760576"], "created_at": "2019-11-10T05:12:54.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193396089652760576", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190899333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9241, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/pTGwAKjSJn", "expanded_url": "https://elmundo.hn/se-suicida-director-de-un-colegio-en-el-norte-de-honduras/", "display_url": "elmundo.hn/se-suicida-dir\u2026"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 72, "username": "elmundohn", "id": "777791660721836032"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193396041946714115"], "created_at": "2019-11-10T05:12:43.000Z", "text": "Se suicida director de un colegio en el norte de Honduras via @elmundohn https://t.co/pTGwAKjSJn", "id": "1193396041946714115", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "777791660721836032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193395794696704000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:11:44.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1193395794696704000", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92804867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193395753831546880"], "created_at": "2019-11-10T05:11:34.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193395753831546880", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885876746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193395572285280256"], "created_at": "2019-11-10T05:10:51.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193395572285280256", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278790156"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193395519466463232"], "created_at": "2019-11-10T05:10:38.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193395519466463232", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626921428"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193395344253620229"], "created_at": "2019-11-10T05:09:56.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193395344253620229", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88421702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193395000152920065"], "created_at": "2019-11-10T05:08:34.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193395000152920065", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130951529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193394912840032256"], "created_at": "2019-11-10T05:08:14.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193394912840032256", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64838856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193394737916633089"], "created_at": "2019-11-10T05:07:32.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193394737916633089", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155210049846939649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193394483993481216"], "created_at": "2019-11-10T05:06:31.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193394483993481216", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093702646911897600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193394193978286080"], "created_at": "2019-11-10T05:05:22.000Z", "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}], "id": "1193394193978286080", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339427056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193393792168189953"], "created_at": "2019-11-10T05:03:46.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193393792168189953", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244244486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193393578111881216"], "created_at": "2019-11-10T05:02:55.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193393578111881216", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138563793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193393548378492929"], "created_at": "2019-11-10T05:02:48.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193393548378492929", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2423265233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193393446666543104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:02:24.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1193393446666543104", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4334419942"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193393363904585728"], "created_at": "2019-11-10T05:02:04.000Z", "text": "Se voc\u00ea gasta anos e dinheiro pra fazer uma faculdade e sa\u00ed com o mesmo pensamento que entrou (senso comum), acho que vc matou todas as aulas !", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193392815411277824"}], "id": "1193393363904585728", "in_reply_to_user_id": "81436793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "81436793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193393323068870656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-10T05:01:55.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1193393323068870656", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252219471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.3354, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.8173, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Caim\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193393301149356033"], "created_at": "2019-11-10T05:01:49.000Z", "text": "RT @hugovillavicen7: @MijaelGLP El mismo floro del corrupto ladr\u00f3n suicida, el mismo del Baguazo, el mismo de las cuentas en Gran Caim\u00e1n, e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320020614492161"}], "id": "1193393301149356033", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718619095051149314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Batista"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193393251841167360"], "created_at": "2019-11-10T05:01:38.000Z", "text": "Deus, o grande her\u00f3i da B\u00edblia, distribuiu chamados, segundas chances e orienta\u00e7\u00f5es moral a pessoas como Mois\u00e9s, que matou um homem; a Sans\u00e3o, que cometeu um deslize; a Tom\u00e9, que duvidou; a Jo\u00e3o Batista, que se vestia como um mendigo; a Pedro que traiu. +", "id": "1193393251841167360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186689779641077760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193393129099071488"], "created_at": "2019-11-10T05:01:08.000Z", "text": "@SeleneINE Es suicida , tal cual", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193282186801233920"}], "id": "1193393129099071488", "in_reply_to_user_id": "1099723612829949952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2726970975"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.419, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SammyMarz83", "id": "2816217976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193393101110435841"], "created_at": "2019-11-10T05:01:02.000Z", "text": "@SammyMarz83 Queen que de hecho la estoy viendo ahorita.\nPiratas del Caribe de la 1 a la 4.\nEscuadr\u00f3n Suicida.\nEn busca de la felicidad.\nGol 1.\nVatos Locos.\nEsas recuerdo ahorita jajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193392095291150336"}], "id": "1193393101110435841", "in_reply_to_user_id": "2816217976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226224104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193393032353263616"], "created_at": "2019-11-10T05:00:45.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193393032353263616", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051617950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193392841155915777"], "created_at": "2019-11-10T05:00:00.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193392841155915777", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087465375"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193392778719432704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ShitposterH", "id": "1445948234237632513"}]}, "created_at": "2019-11-10T04:59:45.000Z", "text": "@ShitposterH @KhiraLovesSushi Quanto suicida aqui nos coment\u00e1rios", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193195784055009280"}], "id": "1193392778719432704", "in_reply_to_user_id": "1192630165710479360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143821788872347649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193392692098748416"], "created_at": "2019-11-10T04:59:24.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193392692098748416", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133970317494407169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193392648435974145"], "created_at": "2019-11-10T04:59:14.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193392648435974145", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945021523043213312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193392546963214337"], "created_at": "2019-11-10T04:58:50.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193392546963214337", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207792453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193392502709116928"], "created_at": "2019-11-10T04:58:39.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}], "id": "1193392502709116928", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814321065098903554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193392456143974400"], "created_at": "2019-11-10T04:58:28.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193392456143974400", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119240484"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193392318776250368"], "created_at": "2019-11-10T04:57:55.000Z", "text": "RT @LetsGoFrank: La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193320682601496578"}], "id": "1193392318776250368", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755908970578075648"}], "includes": {"users": [{"location": "Derecha x 3. Calle Ciega", "verified": false, "name": "Across the Spiderverse HYPe Machine aka Godzidoggo", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 4855, "tweet_count": 33456, "listed_count": 5}, "username": "RolandTheLad", "id": "424614772"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "\u00a1Frank!", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 974, "tweet_count": 72654, "listed_count": 10}, "username": "LetsGoFrank", "id": "165225794"}, {"location": "Alvalade", "verified": false, "name": "Louren\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 274, "tweet_count": 17659, "listed_count": 0}, "username": "tiagoslourenco7", "id": "2427921608"}, {"location": "Portugal", "verified": true, "name": "B24", "public_metrics": {"followers_count": 404472, "following_count": 1003, "tweet_count": 36420, "listed_count": 351}, "username": "B24PT", "id": "752488263747833856"}, {"location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "verified": false, "name": "Rente ao chao", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 247, "tweet_count": 9786, "listed_count": 0}, "username": "Rente_01", "id": "1041291002978299907"}, {"location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "verified": false, "name": "Jomi", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 2037, "tweet_count": 68319, "listed_count": 0}, "username": "jomi_1904", "id": "857710074692853760"}, {"location": "Planet Earth \ud83c\udf0f", "verified": false, "name": "fJ \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1152, "tweet_count": 16279, "listed_count": 1}, "username": "pxtrici0", "id": "888924545335394304"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc7bSpooky Scary ISA\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 577, "tweet_count": 75520, "listed_count": 2}, "username": "LisbethOrzana", "id": "1057638719614705665"}, {"location": "Darkshore ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf43 \ud835\udd4e\ud835\udd52\ud835\udd56 \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 819, "tweet_count": 40762, "listed_count": 9}, "username": "kissfortheelves", "id": "1080775595288641537"}, {"verified": false, "name": "Txell\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 633, "tweet_count": 43968, "listed_count": 9}, "username": "txellalalluna", "id": "978798402"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "verified": true, "name": "Miquel Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 138683, "following_count": 6462, "tweet_count": 63349, "listed_count": 777}, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}, {"verified": false, "name": "Vieira2500\ud83c\uddec\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 468, "tweet_count": 18385, "listed_count": 0}, "username": "283Vieira", "id": "1169594035125850112"}, {"location": " \ud83d\udc75\ud83c\udffb\ud83d\udc74\ud83c\udffb\u261d\ud83c\udffb\ud83c\udf1f", "verified": false, "name": "J\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 479, "tweet_count": 103908, "listed_count": 11}, "username": "Prazeres87", "id": "4417385777"}, {"location": "Barcelona , Catalunya", "verified": false, "name": "Cunsep \ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1661, "tweet_count": 102257, "listed_count": 5}, "username": "cfustepe", "id": "2406092853"}, {"location": "Brasil - RS", "verified": false, "name": "Ren\u00e9 Paulo Rossi", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 677, "tweet_count": 3738, "listed_count": 2}, "username": "rene_rossi", "id": "55901713"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Sandro Barboza", "public_metrics": {"followers_count": 22005, "following_count": 1059, "tweet_count": 73072, "listed_count": 84}, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}, {"location": "Ovar, Portugal", "verified": false, "name": "Ponta Quieta", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 152, "tweet_count": 28640, "listed_count": 0}, "username": "RuiCosta_33", "id": "809004299414044672"}, {"location": "Faro, Algarve ", "verified": false, "name": "Monteiro \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 540, "tweet_count": 26330, "listed_count": 0}, "username": "monteiro_alex24", "id": "813532715697995776"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "verified": false, "name": "Xavi", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 696, "tweet_count": 73292, "listed_count": 0}, "username": "Xavi27061", "id": "999987139847868418"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "filha do messi", "public_metrics": {"followers_count": 10877, "following_count": 653, "tweet_count": 133752, "listed_count": 13}, "username": "AKLOM_", "id": "2285602762"}, {"verified": false, "name": "Pam Angelus", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 155, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}, "username": "Pam_Angelus", "id": "1278888828"}, {"location": "Ocata (El Masnou)", "verified": false, "name": "Sergi", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 838, "tweet_count": 17205, "listed_count": 19}, "username": "seamgi14", "id": "1226261826"}, {"location": "Cascais, Portugal", "verified": false, "name": "Alexandre Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 271, "tweet_count": 17307, "listed_count": 0}, "username": "xandebernardo99", "id": "1234230584"}, {"location": "Set\u00fabal", "verified": false, "name": "Rijo", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 334, "tweet_count": 14531, "listed_count": 0}, "username": "Rijooo1", "id": "943223548520337409"}, {"verified": false, "name": "giulia;\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 239, "tweet_count": 1960, "listed_count": 1}, "username": "liandstars", "id": "1153135466402734085"}, {"location": "Porto, Portugal ", "verified": false, "name": "treco", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 930, "tweet_count": 37007, "listed_count": 0}, "username": "trecoom", "id": "990185746802921472"}, {"verified": false, "name": "Teresa Ramirez Rofastes", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1384, "tweet_count": 19963, "listed_count": 4}, "username": "RRofastes", "id": "914037060213858304"}, {"verified": false, "name": "diogo", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 260, "tweet_count": 50702, "listed_count": 1}, "username": "dhas__", "id": "1574914532"}, {"location": "Freamunde", "verified": false, "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 160, "tweet_count": 21177, "listed_count": 1}, "username": "dpinto_25", "id": "1002663402421047298"}, {"location": "Mossor\u00f3, RN", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Freire", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 518, "tweet_count": 13197, "listed_count": 2}, "username": "Joao_Freire", "id": "263929112"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "marteano", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 85, "tweet_count": 926, "listed_count": 0}, "username": "Marciano_Ubj", "id": "1074716330182537216"}, {"verified": false, "name": "J\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83e\udd81\ud83d\udc48\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 171, "tweet_count": 5975, "listed_count": 0}, "username": "joao_esteves20", "id": "3364580974"}, {"verified": false, "name": "Sim\u00f5es \u26bd\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 268, "tweet_count": 25973, "listed_count": 1}, "username": "diogosimoes00", "id": "2684772153"}, {"location": "calculando ruta...", "verified": false, "name": "ank", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 2073, "tweet_count": 139172, "listed_count": 1}, "username": "ank809914", "id": "701948936664256512"}, {"verified": false, "name": "Albert P.C.", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1160, "tweet_count": 7471, "listed_count": 14}, "username": "albertpahape", "id": "2717029728"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude9b", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 243, "tweet_count": 117726, "listed_count": 42}, "username": "RogerFC", "id": "14394936"}, {"verified": false, "name": "Luzia", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 444, "tweet_count": 71153, "listed_count": 3}, "username": "daniluzia33", "id": "701549499697799168"}, {"location": "Barreiro, Portugal", "verified": false, "name": "Marco \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 5003, "tweet_count": 10679, "listed_count": 2}, "username": "MarcoSantos1904", "id": "3292018618"}, {"location": "Set\u00fabal, Portugal", "verified": false, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 545, "tweet_count": 20704, "listed_count": 1}, "username": "alpscore", "id": "735254378983067648"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Jader J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 312, "tweet_count": 372, "listed_count": 3}, "username": "jader_junior", "id": "75250527"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "juani cazares", "public_metrics": {"followers_count": 81454, "following_count": 234, "tweet_count": 599, "listed_count": 64}, "username": "juanicazares", "id": "205632746"}, {"verified": false, "name": "Jordi Barba", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 190, "tweet_count": 949, "listed_count": 1}, "username": "JordiBarbaS", "id": "1205220776"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Oscar Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 7306, "following_count": 1498, "tweet_count": 54623, "listed_count": 255}, "username": "oscar_m", "id": "21847600"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Fabi\u00e1n Stocco", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 53665, "listed_count": 0}, "username": "red_neural", "id": "617677414"}, {"verified": false, "name": "Celia Castellano", "public_metrics": {"followers_count": 5500, "following_count": 996, "tweet_count": 26050, "listed_count": 100}, "username": "17Mn", "id": "372820873"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "marxismocr\u00edtico.com", "public_metrics": {"followers_count": 15808, "following_count": 2985, "tweet_count": 45377, "listed_count": 171}, "username": "marxismocritico", "id": "382169591"}, {"location": "Ambierle, France", "verified": false, "name": "AJF", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 340, "tweet_count": 18132, "listed_count": 17}, "username": "alex4niero", "id": "130886467"}, {"location": "Jacksonville, Florida", "verified": true, "name": "All Elite Wrestling", "public_metrics": {"followers_count": 880220, "following_count": 1226, "tweet_count": 63688, "listed_count": 2172}, "username": "AEW", "id": "1054863627029598208"}, {"verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 553, "tweet_count": 11611, "listed_count": 4}, "username": "pedrobelio", "id": "302150836"}, {"location": "Barcelona \ud83d\udc98 Catalunya", "verified": false, "name": "M\u00f2nica.CAT", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 458, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}, "username": "aigimonica", "id": "272957056"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara R \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 877, "tweet_count": 30561, "listed_count": 8}, "username": "retana_barbara", "id": "863054447269818368"}, {"verified": false, "name": "Francesc Vila Batall\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 922, "tweet_count": 212690, "listed_count": 54}, "username": "vilabatalle", "id": "57873887"}, {"location": "iberia, tribu laietana", "verified": false, "name": "mogollemos", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 146, "tweet_count": 4073, "listed_count": 3}, "username": "mogollemos", "id": "3324466438"}, {"location": "Baix Camp i Alto Guadiato", "verified": false, "name": "Andreu del Camp", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 982, "tweet_count": 87027, "listed_count": 0}, "username": "roigdelcamp", "id": "799041096"}, {"location": "El Raval, Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "name": "Ferran Coll i Sol", "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 3639, "tweet_count": 22871, "listed_count": 29}, "username": "FerranColl", "id": "274190331"}, {"location": "l'Hospitalet de Llobregat, Cat", "verified": false, "name": "Carme Navarro\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1886, "tweet_count": 80160, "listed_count": 19}, "username": "CarmeBuendia", "id": "2345681616"}, {"location": "Rb.Sacra .- GALICIA ou GALIZA", "verified": false, "name": "Luis M. Casal Rivas \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 425, "tweet_count": 19711, "listed_count": 0}, "username": "LM_Casal", "id": "1127540437873516544"}, {"location": "En la mierda", "verified": false, "name": "GordoPesimista", "public_metrics": {"followers_count": 2781, "following_count": 570, "tweet_count": 17591, "listed_count": 9}, "username": "GordoPesimista", "id": "1031208108436205569"}, {"verified": false, "name": "Mari\u00e1n Cao", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1621, "tweet_count": 5321, "listed_count": 22}, "username": "MarianLopezFCao", "id": "965753360224849921"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "name": "gene", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 2275, "tweet_count": 19199, "listed_count": 8}, "username": "youbabygirlll", "id": "221899422"}, {"verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 706, "tweet_count": 7355, "listed_count": 15}, "username": "sarauuhl", "id": "1530161598"}, {"verified": false, "name": "DOLORS SIDERA", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 413, "tweet_count": 79983, "listed_count": 8}, "username": "dolorssidera", "id": "4514338335"}, {"location": "Sartaguda, Navarra", "verified": false, "name": "Olga Su\u00e1rez Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 2050, "tweet_count": 29845, "listed_count": 0}, "username": "olgasua20798740", "id": "1142034677978587136"}, {"location": "Avinguda Barber\u00e0 142. Sabadell", "verified": false, "name": "L'Obrera", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 519, "tweet_count": 10371, "listed_count": 30}, "username": "l_obrera", "id": "3065792020"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sabah \u0635\u0628\u0627\u062d \u2764\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5834, "following_count": 891, "tweet_count": 42543, "listed_count": 22}, "username": "Sabah_Yacoubi", "id": "1119966769999904769"}, {"verified": false, "name": "Maite Verd\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 788, "tweet_count": 59905, "listed_count": 44}, "username": "maite_verd", "id": "1593936128"}, {"location": "Vila de Gracia, Barcelona", "verified": false, "name": "Etel Vilar\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1288, "tweet_count": 7877, "listed_count": 1}, "username": "EtelVilaro", "id": "1053958649515773954"}, {"verified": false, "name": "VCabralB", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 351, "tweet_count": 16069, "listed_count": 1}, "username": "CabralbV", "id": "3366037521"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Raul Avila", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 976, "tweet_count": 26163, "listed_count": 9}, "username": "Raul_A_Avila", "id": "50661810"}, {"location": "Viena, Austria", "verified": false, "name": "Fernando Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 7940, "following_count": 912, "tweet_count": 31918, "listed_count": 112}, "username": "FernandoRod_07", "id": "2335881840"}, {"verified": false, "name": "Pablo Berges", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1066, "tweet_count": 5405, "listed_count": 6}, "username": "pabberges", "id": "3152765673"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf4fZoe Soler\ud83c\udf4f", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 310, "tweet_count": 15760, "listed_count": 2}, "username": "Zoe_Soler", "id": "2593005400"}, {"location": "catalunya", "verified": false, "name": "lluna vermella", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 1240, "tweet_count": 742901, "listed_count": 236}, "username": "llunavermella", "id": "243377060"}, {"verified": false, "name": "M. Carmen Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 212, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}, "username": "MENCHU_GT", "id": "1962750847"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}, {"verified": false, "name": "C\u03b1\u044f\u043c\u0454\u03b7 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 7638, "following_count": 370, "tweet_count": 24602, "listed_count": 5}, "username": "zCaarmen", "id": "1007913890771099648"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Vanderlei", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1535, "tweet_count": 48345, "listed_count": 0}, "username": "vandy_jun", "id": "2837771847"}, {"location": "Usera, Madrid", "verified": false, "name": "Pablo A. Montero", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 206, "tweet_count": 5326, "listed_count": 7}, "username": "PSymbol_", "id": "86039049"}, {"verified": false, "name": "CridaCR", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 308, "tweet_count": 4654, "listed_count": 7}, "username": "CridaCr", "id": "857675934018744321"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd3bAzento\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1501, "tweet_count": 63405, "listed_count": 4}, "username": "azento", "id": "468308191"}, {"verified": false, "name": "Anna Anna Colmenar Meliz", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 141, "tweet_count": 65560, "listed_count": 0}, "username": "ColmenarAnna", "id": "1076045838776979456"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "kurkul \ud83e\udd5b\ud83e\udd81\ud83e\udd5b\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 224, "tweet_count": 260152, "listed_count": 1}, "username": "HughHonorato", "id": "55034130"}, {"verified": false, "name": "A Bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 948, "tweet_count": 49245, "listed_count": 0}, "username": "Beln82", "id": "485572499"}, {"location": "brasil", "verified": false, "name": "Dionatha Landi", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 624, "tweet_count": 69099, "listed_count": 8}, "username": "Dionathalandi", "id": "136303037"}, {"location": "Gori", "verified": false, "name": "\u262d\u262d Iosif\u262d#LlibertatPabloHasel \u262d\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1042, "tweet_count": 16105, "listed_count": 0}, "username": "Iosif41972363", "id": "1007353856546754561"}, {"location": "ES \u2741", "verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 540, "tweet_count": 38391, "listed_count": 1}, "username": "rafitchaxd", "id": "2869833601"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "paiN KamiKat", "public_metrics": {"followers_count": 727535, "following_count": 699, "tweet_count": 11229, "listed_count": 409}, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}, {"location": "\u262d \u2640 ||*||", "verified": false, "name": "Piulenc \u2605\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 205, "tweet_count": 46929, "listed_count": 25}, "username": "Piulenc", "id": "483090821"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Aglo", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 428, "tweet_count": 12501, "listed_count": 3}, "username": "Aglo_Klaus", "id": "707611951552184320"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "name": "soc un Draken", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 235, "tweet_count": 20547, "listed_count": 2}, "username": "Jungl3rSpain", "id": "860489077438730240"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "A Cidade Branca", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 201, "tweet_count": 314292, "listed_count": 102}, "username": "acidadebranca", "id": "61330854"}, {"location": "Margem Sul", "verified": false, "name": "Camarada Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 3513, "following_count": 744, "tweet_count": 305155, "listed_count": 16}, "username": "MargemSultejano", "id": "1018109354"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP - BRASIL", "verified": false, "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbErnesto\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 2713, "tweet_count": 439106, "listed_count": 22}, "username": "egty", "id": "16461476"}, {"verified": false, "name": "Inma Roca", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 607, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}, "username": "InmaFenicia", "id": "303249586"}, {"verified": false, "name": "Natalia Gil Mar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 729, "tweet_count": 720, "listed_count": 1}, "username": "NatGilMar", "id": "882317628"}, {"location": "San Sebasti\u00e1n", "verified": false, "name": "Diego Soto", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 897, "tweet_count": 17534, "listed_count": 44}, "username": "DSotoOrtiz", "id": "759481170"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Lux \u00c6terna", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 375, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}, "username": "vortex_letemps", "id": "145477140"}, {"verified": false, "name": "Bet Duran\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 135, "tweet_count": 7373, "listed_count": 0}, "username": "bet_duran", "id": "447245820"}, {"location": "Canarias, S\u00e1hara N. de \u00c1frica.", "verified": false, "name": "Farah Azcona Cubas\u2d63-\u2d3c\u2d30\u2d54\u2d30\u2d43#S\u00e1haraLibre", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 711, "tweet_count": 218850, "listed_count": 20}, "username": "FarahCubas", "id": "2359138141"}, {"location": "Catalunha, Espanha", "verified": false, "name": "Raquel Rico", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 322, "tweet_count": 467, "listed_count": 1}, "username": "RaquelRicoGi", "id": "3093804912"}, {"verified": false, "name": "lolo remi", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1473, "tweet_count": 18393, "listed_count": 0}, "username": "lolo_remi", "id": "48528898"}, {"verified": false, "name": "Miss Nothing", "public_metrics": {"followers_count": 5323, "following_count": 226, "tweet_count": 105412, "listed_count": 40}, "username": "otraalmamas", "id": "1275070382"}, {"location": "y a ti qu\u00e9 te importa. ", "verified": false, "name": "Pinguctus \ud83e\ude79\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 972, "tweet_count": 54311, "listed_count": 11}, "username": "Pinguctus", "id": "1478155716"}, {"location": "Soria, Castilla y Le\u00f3n", "verified": false, "name": "\ud83c\udf32\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf32Spooky Jacksito \ud83c\udf15\ud83d\udc3a\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1037, "tweet_count": 39166, "listed_count": 1}, "username": "theicewerewolf", "id": "3243218465"}, {"verified": false, "name": "Ultimately", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 292, "tweet_count": 4142, "listed_count": 0}, "username": "MajinCu", "id": "1073369866885890048"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Mariona Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1721, "tweet_count": 12919, "listed_count": 0}, "username": "fofitron", "id": "2865544678"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "X\u00e8nia X\u00e8ni X\u00e8ni", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1648, "tweet_count": 20559, "listed_count": 3}, "username": "XniaXniXni", "id": "370625253"}, {"location": "Tup\u00e3, Brasil", "verified": false, "name": "Neusa", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 436, "tweet_count": 261845, "listed_count": 5}, "username": "NeusaMarquess", "id": "821115560964583425"}, {"verified": false, "name": "Sandoval \ud83d\udd3b\u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1546, "tweet_count": 27381, "listed_count": 4}, "username": "Monicavaldosan", "id": "739560110398316545"}, {"location": "San Sebasti\u00e1n", "verified": false, "name": "F\u00e1tima Aparicio", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 4980, "tweet_count": 14715, "listed_count": 15}, "username": "FatimaHementxe", "id": "133280087"}, {"location": "?", "verified": false, "name": "Madworld", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 531, "tweet_count": 17346, "listed_count": 1}, "username": "Madworldout", "id": "2285384843"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "#EsPorTuSeguridad", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 370, "tweet_count": 5062, "listed_count": 13}, "username": "esportusegurida", "id": "1009100255349100548"}, {"location": "Localhost", "verified": false, "name": "D\u00eddac R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1212, "tweet_count": 9791, "listed_count": 10}, "username": "didacrios", "id": "11965562"}, {"location": "Marco, Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "verified": false, "name": "Robson Marone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u271d\ufe0f\ud83d\udd8c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 805, "tweet_count": 7402, "listed_count": 0}, "username": "RobsonMarone1", "id": "957315023969374208"}, {"verified": false, "name": "Ana Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 621, "tweet_count": 30400, "listed_count": 3}, "username": "anasaunche", "id": "150002291"}, {"location": "USA/UK", "verified": false, "name": "JUAN A GINER", "public_metrics": {"followers_count": 14607, "following_count": 2025, "tweet_count": 66408, "listed_count": 716}, "username": "GINER", "id": "14947001"}, {"location": "Zimbabwe", "verified": false, "name": "Tomatito93\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 838, "tweet_count": 16025, "listed_count": 8}, "username": "John_Boy37", "id": "367820644"}, {"location": "Murcia", "verified": false, "name": "Miguel Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 15166, "following_count": 452, "tweet_count": 33909, "listed_count": 294}, "username": "gzlz11", "id": "587813328"}, {"verified": false, "name": "Francescacer18", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 695, "tweet_count": 34972, "listed_count": 0}, "username": "Francescacer18", "id": "2641395245"}, {"location": "Eivissa", "verified": false, "name": "Mari\u00e1n Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1227, "tweet_count": 32958, "listed_count": 22}, "username": "MarianEivissa", "id": "268914737"}, {"verified": false, "name": "gafasmoradas", "public_metrics": {"followers_count": 3295, "following_count": 4999, "tweet_count": 80643, "listed_count": 34}, "username": "gafasmoradas", "id": "1459567226"}, {"verified": false, "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 116, "tweet_count": 3457, "listed_count": 1}, "username": "Kean78498055", "id": "1192886154149933057"}, {"verified": false, "name": "Whyskeyjack", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 679, "tweet_count": 411, "listed_count": 1}, "username": "filipemdff", "id": "906109416"}, {"verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}, {"location": "Barcelona, Catalunya.", "verified": false, "name": "tommy", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 502, "tweet_count": 54700, "listed_count": 9}, "username": "tommyblancob", "id": "267405610"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Joan Climent Roca", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 709, "tweet_count": 5295, "listed_count": 1}, "username": "climentot", "id": "2492926136"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Ramon Nor\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 863, "tweet_count": 2798, "listed_count": 5}, "username": "RamonNoro", "id": "222082716"}, {"verified": false, "name": "Elisenda Colell", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 2515, "tweet_count": 5632, "listed_count": 56}, "username": "ElisendaColell", "id": "482278636"}, {"verified": false, "name": "Ventajas de Viajar en Tren", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 30, "tweet_count": 1279, "listed_count": 4}, "username": "VDViajarEnTren", "id": "1072055980974841857"}, {"location": "Barcelona \u21c6 Paiporta", "verified": false, "name": "Laia Marqu\u00e9s P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 1118, "tweet_count": 7914, "listed_count": 234}, "username": "laiamarques", "id": "16448117"}, {"verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 2517, "tweet_count": 11652, "listed_count": 0}, "username": "Chavela2710", "id": "772092762833444864"}, {"location": "Badalona, Espanya", "verified": false, "name": "Pandataria", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1770, "tweet_count": 2014, "listed_count": 2}, "username": "M_EXVALLOALBO", "id": "953738366394216448"}, {"location": "Asturias, Principado de Asturi", "verified": false, "name": "Carol Priegue", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 290, "tweet_count": 22092, "listed_count": 16}, "username": "CarolPriegue", "id": "94512535"}, {"location": "En el viento. ", "verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}, {"location": "room 505", "verified": false, "name": "A \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 232, "tweet_count": 236790, "listed_count": 13}, "username": "xhiramm", "id": "382490469"}, {"location": "Rafalells, PB, PV", "verified": false, "name": "\u0e96\u0ed0\u0e9f\u0e04\u0e96 t\u0113\u0e96k", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1187, "tweet_count": 152189, "listed_count": 4}, "username": "nowan_tenk", "id": "953999365638631424"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Cristina \ud83d\udc2c\ud83d\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 185, "tweet_count": 17002, "listed_count": 0}, "username": "Cfb97478065", "id": "914615989798686721"}, {"location": "barcelona", "verified": false, "name": "Montxe", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 214, "tweet_count": 28997, "listed_count": 0}, "username": "catalunya2014", "id": "634664410"}, {"verified": false, "name": "M\u00f2nica MA\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1905, "tweet_count": 9660, "listed_count": 1}, "username": "MonicaMana", "id": "307212086"}, {"location": "Rocafort, Horta Nord, PV, Esp", "verified": false, "name": "eduardcomeig \ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 3500, "tweet_count": 29096, "listed_count": 23}, "username": "comeig", "id": "2751972497"}, {"location": "Girona - K\u00f8benhavn", "verified": false, "name": "Albert Cam\u00f3s Noguer", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 2303, "tweet_count": 165955, "listed_count": 13}, "username": "AlbertCamos", "id": "406420956"}, {"verified": false, "name": "El rabo de Morris", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 395, "tweet_count": 42563, "listed_count": 12}, "username": "JuanHistorico", "id": "302559877"}, {"location": "Andaluzia, Espanha", "verified": false, "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 4236, "tweet_count": 46871, "listed_count": 3}, "username": "carola3608", "id": "378279013"}, {"verified": false, "name": "Malbitxo", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 449, "tweet_count": 6658, "listed_count": 2}, "username": "Malbitxo", "id": "19289660"}, {"location": "BCN", "verified": false, "name": "Albert", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 565, "tweet_count": 27822, "listed_count": 14}, "username": "AlbertBusqts", "id": "125408926"}, {"verified": false, "name": "Josep Ma Casas\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1388, "tweet_count": 34496, "listed_count": 25}, "username": "jmcasasus", "id": "846048642"}, {"verified": false, "name": "x A v \u00a1 !K", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 960, "tweet_count": 100222, "listed_count": 36}, "username": "prsnlluk", "id": "320746180"}, {"verified": false, "name": "K\u00edrk\u0113\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 403, "tweet_count": 5492, "listed_count": 0}, "username": "katarsisdelkaos", "id": "1038472712757424134"}, {"verified": false, "name": "Jaume Calsot Fitzgibbons De Rapinyaire-Stuart", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 571, "tweet_count": 336048, "listed_count": 36}, "username": "rapinyaire", "id": "568372379"}, {"location": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "verified": false, "name": "Llu\u00efsa \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 655, "tweet_count": 11176, "listed_count": 0}, "username": "lluisagatell", "id": "806203474010603523"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "noeselquesembla", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 183, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}, "username": "noeselquesembl1", "id": "982642427298185216"}, {"verified": false, "name": "Xm\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1133, "tweet_count": 123583, "listed_count": 1}, "username": "Xmpolitik", "id": "853294583450673152"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "P e p o \ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 2176, "tweet_count": 48817, "listed_count": 3}, "username": "Pepo_Patthy", "id": "161348935"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "Or\u00e1culo", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 649, "tweet_count": 16639, "listed_count": 1}, "username": "QuelZueig", "id": "263300210"}, {"location": "Sao Paulo - SP - Brazil", "verified": false, "name": "Luiz O Machado", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 133, "tweet_count": 15286, "listed_count": 0}, "username": "LuizOMachado", "id": "62151080"}, {"location": "Picassent- Sabadell ", "verified": false, "name": "Almu Sanchis \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 637, "tweet_count": 20104, "listed_count": 16}, "username": "Almusanchis", "id": "360216090"}, {"verified": false, "name": "Lul\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 789, "tweet_count": 26171, "listed_count": 5}, "username": "wlzkg96", "id": "92109755"}, {"location": "valencia, espa\u00f1a", "verified": false, "name": "teresa d\u00edaz guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1309, "tweet_count": 9331, "listed_count": 25}, "username": "teresadiazg", "id": "33688103"}, {"verified": false, "name": "Patrick \ud83c\uddf2\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 3542, "tweet_count": 79276, "listed_count": 55}, "username": "PatrickSokkelo", "id": "69362516"}, {"location": "Santiago de Compostela", "verified": false, "name": "Suso De Toro", "public_metrics": {"followers_count": 98586, "following_count": 2454, "tweet_count": 122304, "listed_count": 391}, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Alfredo Beconi (Kure Dumas)", "public_metrics": {"followers_count": 20148, "following_count": 3897, "tweet_count": 120669, "listed_count": 43}, "username": "KureDumasGMP", "id": "390095598"}, {"verified": false, "name": "jl205", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 191, "tweet_count": 64023, "listed_count": 1}, "username": "pepilc58", "id": "337338255"}, {"verified": false, "name": "Elna Ti\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 414, "tweet_count": 13536, "listed_count": 0}, "username": "elmondElna", "id": "921470262817771523"}, {"location": "Barcelona, Espanya", "verified": false, "name": "Anna Benet", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 842, "tweet_count": 56426, "listed_count": 0}, "username": "Anna_Benet77", "id": "4019496215"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "cundela", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 774, "tweet_count": 43341, "listed_count": 2}, "username": "cundelalopez", "id": "1892163571"}, {"verified": false, "name": "ladypalo", "public_metrics": {"followers_count": 12072, "following_count": 1534, "tweet_count": 152103, "listed_count": 105}, "username": "ladypalo", "id": "2993789903"}, {"verified": false, "name": "Suso Monta\u00f1es", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1369, "tweet_count": 19610, "listed_count": 2}, "username": "vinhadabaixo", "id": "873525930"}, {"verified": false, "name": "Jaume puig castells", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 948, "tweet_count": 4566, "listed_count": 0}, "username": "CastellsPuig", "id": "2722405642"}, {"location": "Barcelona (Spain)", "verified": false, "name": "David Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 4823, "following_count": 3206, "tweet_count": 12886, "listed_count": 80}, "username": "david_roman1", "id": "1496580871"}, {"location": "global", "verified": false, "name": "Sant'Egidio Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6585, "following_count": 5033, "tweet_count": 22494, "listed_count": 123}, "username": "SantEgidioMad", "id": "426537052"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "IglesiaMaravillas", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 11, "tweet_count": 7074, "listed_count": 9}, "username": "IglesiaMaravill", "id": "821075320740741121"}, {"location": "Paran\u00e1", "verified": false, "name": "c4d3linh4 d00 w1ll", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 730, "tweet_count": 66937, "listed_count": 4}, "username": "ggalmud", "id": "33002624"}, {"location": "Allianz Stadium", "verified": false, "name": "Lilith", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 696, "tweet_count": 20934, "listed_count": 7}, "username": "MafergDice", "id": "414397150"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 2422, "tweet_count": 37638, "listed_count": 4}, "username": "biancobluve", "id": "154354374"}, {"location": "Bruselas, B\u00e9lgica.", "verified": false, "name": "Juan Luis CG \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 6306, "following_count": 4856, "tweet_count": 120189, "listed_count": 185}, "username": "jldecastellvi", "id": "241569388"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Anna Alm\u00e9cija", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 2592, "tweet_count": 22731, "listed_count": 42}, "username": "annaalmecija", "id": "182405110"}, {"verified": false, "name": "Buffffffffff", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1829, "tweet_count": 63705, "listed_count": 0}, "username": "CmfcmfBufff", "id": "3027099152"}, {"location": " Catalunya Independent", "verified": false, "name": "Gl\u00f2ria Garcia ll*ll", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1200, "tweet_count": 56565, "listed_count": 0}, "username": "gloriag_gloria", "id": "866693088"}, {"verified": false, "name": "Tania", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 178, "tweet_count": 14788, "listed_count": 0}, "username": "TaniaAriza44", "id": "959067367916691457"}, {"location": "Algeciras (C\u00e1diz) [Espa\u00f1a]", "verified": false, "name": "Juan Andr\u00e9s H. O.", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 625, "tweet_count": 12847, "listed_count": 10}, "username": "JuanitoAndre", "id": "131790163"}, {"verified": true, "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 10474397, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}, {"location": "Banyoles, Espanya", "verified": false, "name": "Pilaruska \ud83d\uded1\ud83d\uded1", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 904, "tweet_count": 34071, "listed_count": 0}, "username": "pxifra59", "id": "907703294633693186"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd5c\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud83d\udcaf \ud83d\udc99 \ud83e\udd18\ud83d\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 561, "tweet_count": 15062, "listed_count": 2}, "username": "butterflyrrs", "id": "276457020"}, {"location": "Madrid, Barcelona", "verified": false, "name": "LauraFreixas", "public_metrics": {"followers_count": 33146, "following_count": 916, "tweet_count": 57827, "listed_count": 504}, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana", "verified": false, "name": "Mari Cruz  \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 249, "tweet_count": 7398, "listed_count": 1}, "username": "MCruz_Nunez", "id": "173394791"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "ElNacional .cat", "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426430, "listed_count": 195}, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.com", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}, {"location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}, {"verified": true, "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185213, "following_count": 710, "tweet_count": 561325, "listed_count": 1531}, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"location": "l", "verified": false, "name": "Gadget", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 4495, "tweet_count": 54899, "listed_count": 13}, "username": "martin56365420", "id": "4300585468"}, {"verified": false, "name": "Golden Age of Grappling Podcast", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1936, "tweet_count": 2524, "listed_count": 4}, "username": "GrappleCast", "id": "3510911841"}, {"location": "spain", "verified": false, "name": "mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 340, "tweet_count": 12155, "listed_count": 2}, "username": "frodobruja", "id": "48641885"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Montserrat S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 336, "tweet_count": 61605, "listed_count": 137}, "username": "SERAXX", "id": "16432389"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "amelie\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1489, "tweet_count": 89749, "listed_count": 9}, "username": "Amelycie", "id": "1118015281"}, {"location": "Kingdom of Doom", "verified": false, "name": "John Henry Parish", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 161, "tweet_count": 48797, "listed_count": 0}, "username": "WillxSonny", "id": "1337384874"}, {"location": "M\u00e1laga, Spain", "verified": false, "name": "Maite #2022M\u00e1sFeminista", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 2236, "tweet_count": 93014, "listed_count": 36}, "username": "MaiteBenBen", "id": "283707070"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udca5 Sang i fetge", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 645, "tweet_count": 37817, "listed_count": 1}, "username": "JordiSecallfoto", "id": "961159548034781184"}, {"location": "Valls/Carballedo", "verified": false, "name": "Eva Pesquera Sol\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 8026, "following_count": 3162, "tweet_count": 59187, "listed_count": 25}, "username": "EvaPesqueraSole", "id": "790229522973163521"}, {"location": "Badalona, Catalunya", "verified": false, "name": "Laia SA", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 403, "tweet_count": 12529, "listed_count": 6}, "username": "Laiacuki", "id": "196527603"}, {"location": "Granada. Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Luis G. Chac\u00f3n \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1000, "tweet_count": 76668, "listed_count": 45}, "username": "LuisGChacon", "id": "580990394"}, {"location": "vassouras rj", "verified": false, "name": "luciano cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1775, "tweet_count": 1954, "listed_count": 0}, "username": "lucianocardoso2", "id": "319791268"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP", "verified": false, "name": "Leticia Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 647, "tweet_count": 4840, "listed_count": 59}, "username": "letsaguiar", "id": "227405458"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Guillem S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 6397, "following_count": 1865, "tweet_count": 6249, "listed_count": 101}, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Nihil_Isa", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 405, "tweet_count": 3049, "listed_count": 2}, "username": "Isita_g", "id": "40779823"}, {"location": "Santiago", "verified": false, "name": "Maria Paz", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2498, "tweet_count": 11923, "listed_count": 1}, "username": "MariaPa20462986", "id": "1060690160482955266"}, {"location": "Menorca", "verified": false, "name": "Guida Al\u00b7l\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 1796, "tweet_count": 11417, "listed_count": 142}, "username": "Guidix", "id": "37059417"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Ana Cristina \ud83e\udd62", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 420, "tweet_count": 82285, "listed_count": 28}, "username": "bellasarteszone", "id": "254130995"}, {"location": "Illes Balears, Spain", "verified": false, "name": "david abril herv\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 3642, "tweet_count": 66510, "listed_count": 111}, "username": "abrildavid", "id": "184039952"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Francho", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 622, "tweet_count": 37112, "listed_count": 6}, "username": "fraybonilla", "id": "108073312"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Adomingos", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 220, "tweet_count": 11371, "listed_count": 0}, "username": "Adomingos10", "id": "1045966590355931137"}, {"location": "Alcoi", "verified": false, "name": "rafa carbonell", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 2168, "tweet_count": 11043, "listed_count": 40}, "username": "rafa_carbonell", "id": "197369068"}, {"verified": false, "name": "Melanc\u00f3lica", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 421, "tweet_count": 3837, "listed_count": 0}, "username": "Mei_melancolica", "id": "2866071615"}, {"verified": false, "name": "Na esquina de Marte", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 8, "tweet_count": 974, "listed_count": 1}, "username": "Maggie80942676", "id": "1147210588910735363"}, {"location": "Pineda de Mar", "verified": false, "name": "Ferran Folgado", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2785, "tweet_count": 49076, "listed_count": 32}, "username": "niceworldx", "id": "61312554"}, {"location": "Un lugar cerca del cielo", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Nino \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 821, "tweet_count": 16425, "listed_count": 2}, "username": "2ninouche", "id": "147229787"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Pascal", "public_metrics": {"followers_count": 857431, "following_count": 12194, "tweet_count": 205456, "listed_count": 3299}, "username": "beltrandelrio", "id": "34718178"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f2nia Castellana Aregall", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 355, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}, "username": "AntoniaAregall", "id": "1084865863902285824"}, {"verified": false, "name": "Iarinha 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1894, "tweet_count": 8778, "listed_count": 1}, "username": "iapatriota", "id": "1053777874912714752"}, {"location": "Benimaclet", "verified": false, "name": "raul bel ben", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 3451, "tweet_count": 8074, "listed_count": 12}, "username": "raul_belben", "id": "2669679480"}, {"verified": false, "name": "Ashanti Alston", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 4998, "tweet_count": 651732, "listed_count": 6}, "username": "Ashanti_Alston", "id": "945238449061355520"}, {"location": "Matar\u00f3, Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "name": "Imma Gonz\u00e1lez #HiHaUnAltreManeraDeViure", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1115, "tweet_count": 68144, "listed_count": 12}, "username": "immagodevi", "id": "1911616122"}, {"location": "Molins de Rei, Catalunya", "verified": false, "name": "Jordi Colell", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 574, "tweet_count": 365, "listed_count": 1}, "username": "jordi_colell", "id": "1443011846"}, {"location": "Via L\u00e1ctea", "verified": false, "name": "Elaina \ud83e\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 143, "tweet_count": 32162, "listed_count": 1}, "username": "Taramond", "id": "2267757901"}, {"verified": false, "name": "MN_Canuf\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 4024, "tweet_count": 40395, "listed_count": 1}, "username": "anadesitornades", "id": "385896476"}, {"location": "Valencia", "verified": false, "name": "Pura Duart", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 1168, "tweet_count": 64876, "listed_count": 75}, "username": "PuraDuart", "id": "592078369"}, {"verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 76, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "username": "rafa73401685", "id": "1190226742667075585"}, {"location": "Barcelona", "verified": true, "name": "El Peri\u00f3dico", "public_metrics": {"followers_count": 732595, "following_count": 17783, "tweet_count": 609894, "listed_count": 7951}, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"verified": false, "name": "Pupi", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 566, "tweet_count": 3592, "listed_count": 1}, "username": "luisdavid_9", "id": "190092683"}, {"location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 300, "tweet_count": 235282, "listed_count": 41}, "username": "Erikaoalgoasi", "id": "65090029"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "mireya coronel", "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 3035, "tweet_count": 35020, "listed_count": 22}, "username": "mireyacoronel", "id": "240395744"}, {"location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 184789, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Pep", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 53, "tweet_count": 2860, "listed_count": 0}, "username": "pepetculestret", "id": "1152089551"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Manel Pi\u00f1ero", "public_metrics": {"followers_count": 40164, "following_count": 80, "tweet_count": 3105, "listed_count": 252}, "username": "manel_pinero", "id": "198634786"}, {"location": "VILAFRANCA", "verified": false, "name": "juan antonio vicente", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 466, "tweet_count": 3889, "listed_count": 3}, "username": "JAVICENTEPRADES", "id": "2187644105"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "verified": false, "name": "Carol Guitart", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 535, "tweet_count": 6360, "listed_count": 3}, "username": "CarolainGuitart", "id": "821218166"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "David Ferreira M", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1394, "tweet_count": 77798, "listed_count": 12}, "username": "DavidFerre", "id": "75586098"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Strong", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 0, "tweet_count": 11296, "listed_count": 0}, "username": "Bioviajero43", "id": "85706509"}, {"location": "barcelona", "verified": false, "name": "cristina carrera", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 629, "tweet_count": 20251, "listed_count": 16}, "username": "carreracristina", "id": "297905527"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Oriol Garcia-Alzorriz", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 2473, "tweet_count": 8846, "listed_count": 14}, "username": "ogarciaalzorriz", "id": "276463567"}, {"location": "Maracaibo-Zulia - Venezuela.", "verified": false, "name": "Vladimir FranciscoBrice\u00f1o Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 3305, "tweet_count": 14106, "listed_count": 2}, "username": "vlado72br", "id": "105523875"}, {"verified": false, "name": "stephwills", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 201, "tweet_count": 17814, "listed_count": 0}, "username": "stephwills4", "id": "1174740503281197056"}, {"location": "Club101 Den of Dragons", "verified": false, "name": "OCTOPI / CTHULHU \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83d\udcd0\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 1986, "tweet_count": 8389, "listed_count": 0}, "username": "EnigmaticOctopi", "id": "1030677155657670656"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}, {"location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615284, "listed_count": 280}, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "name": "ani \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 300, "tweet_count": 13296, "listed_count": 0}, "username": "beeyoncita", "id": "1130994073467281409"}, {"verified": false, "name": "Rolling Carol", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 579, "tweet_count": 40314, "listed_count": 2}, "username": "RollingCarol", "id": "712357371083890690"}, {"verified": false, "name": "pedroserenado", "public_metrics": {"followers_count": 18727, "following_count": 20226, "tweet_count": 75607, "listed_count": 74}, "username": "CLSaavedra1", "id": "211466761"}, {"location": "Mundo", "verified": false, "name": "\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 893, "tweet_count": 9121, "listed_count": 1}, "username": "_banderanegra_", "id": "1705331124"}, {"location": "venezuela/caracas", "verified": false, "name": "Ivanna Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 316, "tweet_count": 29062, "listed_count": 6}, "username": "valeriavzar", "id": "306423555"}, {"verified": false, "name": "Xavi Iso", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 465, "tweet_count": 7499, "listed_count": 2}, "username": "Xavi_iso", "id": "1046324186"}, {"location": "Milan,Italy", "verified": false, "name": "Giovanni Roi", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 591, "tweet_count": 265636, "listed_count": 11}, "username": "GiovanniRoi", "id": "350953123"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1984, "tweet_count": 281611, "listed_count": 21}, "username": "perunewsletters", "id": "1673974064"}, {"location": "Hampshire", "verified": false, "name": "Marta Pla\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1602, "tweet_count": 20484, "listed_count": 16}, "username": "aristeradexia", "id": "16557673"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 0, "tweet_count": 339936, "listed_count": 24}, "username": "feedperuano", "id": "3100534323"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "username": "PeruNewsweek", "id": "729769470764322816"}, {"location": "Vigo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08Fision Boy \ud83c\udf39\ud83d\udc1e\u2622\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 3087, "tweet_count": 29096, "listed_count": 11}, "username": "theloy84", "id": "96336371"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Nino PITRONE", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 595, "tweet_count": 97253, "listed_count": 6}, "username": "nino_pitrone", "id": "4892218558"}, {"verified": false, "name": "dukana", "public_metrics": {"followers_count": 14281, "following_count": 15590, "tweet_count": 305260, "listed_count": 118}, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}, {"verified": false, "name": "abi cl", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 48, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}, "username": "magui_cl84", "id": "963939410210271232"}, {"verified": false, "name": "Coraz\u00f3n Grupero", "public_metrics": {"followers_count": 11108, "following_count": 199, "tweet_count": 14446, "listed_count": 7}, "username": "_CorazonGrupero", "id": "917583001965473793"}, {"verified": false, "name": "Malondra\ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 170, "tweet_count": 81512, "listed_count": 2}, "username": "Alondramarino", "id": "230067061"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "Moises Cardozo", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 436, "tweet_count": 10842, "listed_count": 1}, "username": "moisescardozo", "id": "82520368"}, {"location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "PressYucatan", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 104, "tweet_count": 95288, "listed_count": 14}, "username": "PressYucatan", "id": "886908912"}, {"verified": false, "name": "Adri\u00e1n Vives\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1593, "tweet_count": 7743, "listed_count": 15}, "username": "adrianvives0", "id": "1131221704867500037"}, {"location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0, Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "name": "\u00c0ngel \u0646o T\u00e9 \u270c \u200f\ud83c\uddea\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1071, "tweet_count": 86162, "listed_count": 22}, "username": "AngelNoTeNa", "id": "375291555"}, {"location": "Madrit", "verified": false, "name": "Amaya", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 948, "tweet_count": 105201, "listed_count": 60}, "username": "brutaken", "id": "309512331"}, {"verified": false, "name": "mady", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 430, "tweet_count": 10216, "listed_count": 0}, "username": "maadyhsx", "id": "1176855909240377345"}, {"verified": false, "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}, {"location": "BCN", "verified": false, "name": "neus", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 374, "tweet_count": 9347, "listed_count": 9}, "username": "Neuscg64", "id": "743211566171029504"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Antonio Moschella", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 129, "tweet_count": 10636, "listed_count": 1}, "username": "tonymoschella", "id": "137147633"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "DolarToday\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 3914825, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399991, "listed_count": 5579}, "username": "DolarToday", "id": "145459615"}, {"verified": false, "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 267, "tweet_count": 20148, "listed_count": 2}, "username": "larissabndt", "id": "2263311613"}, {"verified": false, "name": "Michel", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 79, "tweet_count": 5912, "listed_count": 0}, "username": "Michel06396072", "id": "1106433597345550336"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "name": "melzica", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 178, "tweet_count": 12595, "listed_count": 1}, "username": "melgliter", "id": "2355517635"}, {"location": "probably lost.", "verified": false, "name": "Lu (Taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1028, "tweet_count": 187394, "listed_count": 17}, "username": "drxgsxd", "id": "784950462"}, {"location": "Inevitable.", "verified": false, "name": "Eos.", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 912, "tweet_count": 43329, "listed_count": 0}, "username": "Cronarca", "id": "163261385"}, {"verified": false, "name": "Videospremium ES", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "username": "videospremiumes", "id": "1849064682"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pedro Rosa Mena", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 493, "tweet_count": 2602, "listed_count": 166}, "username": "PedroRosaMena", "id": "17677006"}, {"location": "Desde M\u00e1laga (Espa\u00f1a) para todo el Mundo", "verified": false, "name": "BlogSOStenible \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 20943, "following_count": 2542, "tweet_count": 182312, "listed_count": 699}, "username": "blogsostenible", "id": "414050517"}, {"location": "Caballito", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 375, "tweet_count": 12684, "listed_count": 3}, "username": "NicoCerecedo", "id": "809823702"}, {"verified": false, "name": "Irene Campanario", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 924, "tweet_count": 5605, "listed_count": 0}, "username": "Norwenia", "id": "188045400"}, {"verified": false, "name": "E. Max van der Linden", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 3506, "tweet_count": 16054, "listed_count": 0}, "username": "SoterasLluis", "id": "1073967651821621248"}, {"location": "Hood", "verified": false, "name": "Anchoa", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 200, "tweet_count": 3425, "listed_count": 0}, "username": "angie_afj", "id": "4759645872"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Chestee\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 244, "tweet_count": 7654, "listed_count": 0}, "username": "CelesteSaramar", "id": "826870850158809089"}, {"location": "Zonkey zone ", "verified": false, "name": "\u2720\u2620 Death\u043b\u0435\u043c \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 1447, "tweet_count": 291057, "listed_count": 33}, "username": "sirena_sereia", "id": "81200530"}, {"location": "L-Space", "verified": false, "name": "Ian Rennie", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 271, "tweet_count": 232996, "listed_count": 28}, "username": "theangelremiel", "id": "18256552"}, {"location": "Riohacha, La Guajira. Colombia", "verified": false, "name": "raff (juguito de mengou) \ud83e\udd6d", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 4946, "tweet_count": 29584, "listed_count": 8}, "username": "imraff", "id": "2992594865"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Madeira\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1037, "tweet_count": 83504, "listed_count": 0}, "username": "TsukiMinguante", "id": "2778128572"}, {"verified": false, "name": "Pau Grau", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1239, "tweet_count": 1307, "listed_count": 1}, "username": "pgrau7", "id": "1047168779430633478"}, {"location": "Calle Wallabi, 42 Sidney", "verified": false, "name": "Salvatr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 479, "tweet_count": 2004, "listed_count": 1}, "username": "Salvatron11", "id": "1172172209579790341"}, {"verified": false, "name": "Dimitra", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 885, "tweet_count": 92275, "listed_count": 8}, "username": "DimitraDork", "id": "136411221"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras.", "verified": false, "name": "Los Ladrones de la raz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 112, "tweet_count": 35868, "listed_count": 0}, "username": "ThievesofReason", "id": "1174185930187517952"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1067, "tweet_count": 28943, "listed_count": 19}, "username": "elmundohn", "id": "777791660721836032"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u5343\u6075\u7f8e \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 84, "tweet_count": 16247, "listed_count": 3}, "username": "reigentaka", "id": "1117344222074626049"}, {"location": "Guinarbronx", "verified": false, "name": "Manuela FR", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 2663, "tweet_count": 16727, "listed_count": 0}, "username": "ManuMorena7", "id": "898465627123396610"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "yure~\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 715, "tweet_count": 7086, "listed_count": 0}, "username": "yure_blue", "id": "873226842857242625"}, {"verified": false, "name": "con el autocorrector Marta", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}, {"verified": false, "name": "Vladimir V.", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 182, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}, "username": "V_Enrique25", "id": "1125162437722898432"}, {"location": "Terrassa, Barcelona", "verified": false, "name": "txoclit cuqui", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1937, "tweet_count": 6873, "listed_count": 6}, "username": "txoclitcuqui", "id": "2193754655"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Laguim", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 523, "tweet_count": 45109, "listed_count": 4}, "username": "_laguim", "id": "411801714"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "AlejandroP\u00e1ezVarela", "public_metrics": {"followers_count": 61756, "following_count": 4320, "tweet_count": 96763, "listed_count": 544}, "username": "paezvarela", "id": "29968229"}, {"location": "Maracay, Venezuela", "verified": false, "name": "Gladys Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1536, "tweet_count": 116584, "listed_count": 11}, "username": "ItsGladysM", "id": "128335597"}, {"verified": false, "name": "vortu3", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1460, "tweet_count": 14187, "listed_count": 3}, "username": "VOrtu3", "id": "635721294"}, {"location": "Bilbo. Euskal Herria.", "verified": false, "name": "agoiri", "public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 4346, "tweet_count": 25232, "listed_count": 2}, "username": "agoiri1", "id": "1048138061798940673"}, {"verified": false, "name": "PercentilX", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1522, "tweet_count": 141487, "listed_count": 27}, "username": "percentilx", "id": "3105449247"}, {"location": "Vilafranca Gandia Maputo VLC", "verified": false, "name": "Carlos Carlos Ripo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2728, "tweet_count": 17812, "listed_count": 35}, "username": "RipollesCarlos", "id": "1163452490"}, {"location": "Valencia", "verified": false, "name": "Regina Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 2401, "tweet_count": 152570, "listed_count": 97}, "username": "ReginaLaguna", "id": "356090559"}, {"location": "Republic of the Philippines", "verified": false, "name": "Trevor William Wonderland \ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1199, "tweet_count": 22594, "listed_count": 4}, "username": "TrevorIsGood", "id": "1108489272"}, {"location": "Matar\u00f3", "verified": false, "name": "Nuria Moreno Romero", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 317, "tweet_count": 2323, "listed_count": 13}, "username": "NuriaMorenoR", "id": "3070840521"}, {"location": "Madrid ", "verified": false, "name": "Morgana_005 To\u00f1i\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 89, "tweet_count": 48530, "listed_count": 0}, "username": "005Morgana", "id": "1006612042231504896"}, {"location": "Pallars-Lleida", "verified": false, "name": "Aroa", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 654, "tweet_count": 418, "listed_count": 3}, "username": "_arboa", "id": "458242853"}, {"verified": false, "name": "La viuda negra", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 401, "tweet_count": 26604, "listed_count": 0}, "username": "siniestra691", "id": "794423018"}, {"location": "El Bario de Vallbona", "verified": false, "name": "S\u00f3c del Bario", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1626, "tweet_count": 10831, "listed_count": 4}, "username": "socdelbario", "id": "3064352794"}, {"location": "MIA", "verified": false, "name": "Daniel Rey", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 4819, "tweet_count": 51229, "listed_count": 10}, "username": "Danieldwll", "id": "173922451"}, {"location": "Cuba", "verified": false, "name": "FER", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1477, "tweet_count": 183444, "listed_count": 21}, "username": "fcd78", "id": "950465161"}, {"verified": false, "name": "\u00cdtalo Alves", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1256, "tweet_count": 2762, "listed_count": 9}, "username": "italojmalves", "id": "15474115"}, {"location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "verified": false, "name": "Simon_nava", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 98, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "username": "Simonnava6", "id": "1187555407918718976"}, {"verified": false, "name": "Rosa\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf08\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11508, "following_count": 8875, "tweet_count": 630051, "listed_count": 30}, "username": "RosaMar6254", "id": "830507792998027266"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "May", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 422, "tweet_count": 29163, "listed_count": 0}, "username": "MailynGoncalves", "id": "866476096686043136"}, {"location": "Inferno", "verified": false, "name": "Garota Depressiva \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 99, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}, "username": "Suicidal_love0", "id": "751130252810809344"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Victor\u1d31\u1d9c\u2c7d", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 380, "tweet_count": 9705, "listed_count": 0}, "username": "_vandrade_", "id": "632457780"}, {"location": "Chella/ Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "Jordi Sanchis", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 557, "tweet_count": 45267, "listed_count": 7}, "username": "JordiDano", "id": "343049184"}, {"verified": false, "name": "DAVID MARTIN", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 197, "tweet_count": 4032, "listed_count": 8}, "username": "DmartinSPLF", "id": "234499178"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Evita Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 277, "tweet_count": 1159, "listed_count": 0}, "username": "EvitaMa23117745", "id": "1168247267616337920"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "OrcObeso", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 171, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}, "username": "OrcObeso_", "id": "1138512601049108480"}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1f Rub\u00ed vulgo Rubiziinha \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 143, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "username": "aki_rubi", "id": "1237149229"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "verified": false, "name": "20-MIRBIL", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1481, "tweet_count": 57627, "listed_count": 2}, "username": "2Mirbil", "id": "1012211091382915072"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Rafael Andr\u00e9s Alvez", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1904, "tweet_count": 63916, "listed_count": 8}, "username": "Andres_Alvez", "id": "290788487"}, {"location": "Casa do Caralho", "verified": false, "name": "meme do fry", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 188, "tweet_count": 3447, "listed_count": 1}, "username": "suspiciousfryy", "id": "943971195313184769"}, {"location": "Vancouver, British Columbia", "verified": false, "name": "Arturo", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1196, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}, "username": "ArturzinS", "id": "2161218618"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Maria \ud83d\udc99\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1005, "tweet_count": 7751, "listed_count": 0}, "username": "Totorita10", "id": "183151875"}, {"verified": false, "name": "Bestia & Plop \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14476, "following_count": 8461, "tweet_count": 236987, "listed_count": 41}, "username": "wakundamm", "id": "1068770118"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Lupa \ud83d\udd73\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 566, "tweet_count": 88209, "listed_count": 20}, "username": "L_Maga_", "id": "2511607590"}, {"location": "S/C de La Palma (S/C Tenerife)", "verified": false, "name": "V\u00edctor Caja \ud83d\udd3b ANTIFA", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 914, "tweet_count": 167250, "listed_count": 30}, "username": "Victor_Caja_", "id": "2564784609"}, {"location": "Cuidad de mexico", "verified": false, "name": "Andreina Gil", "public_metrics": {"followers_count": 34088, "following_count": 11148, "tweet_count": 20519, "listed_count": 85}, "username": "omgandreina", "id": "41195612"}, {"verified": false, "name": "C\u00edrculo_Anverso", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 635, "tweet_count": 18309, "listed_count": 4}, "username": "Noventayochist1", "id": "1181026701658206209"}, {"location": "En una galaxia muy lejana.", "verified": false, "name": "r2ptar2", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 871, "tweet_count": 3609, "listed_count": 0}, "username": "r2ptar2", "id": "835539079274049536"}, {"location": " ( Marcos 4:35-40 ) ", "verified": false, "name": "Oliver De Leon", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1019, "tweet_count": 272545, "listed_count": 21}, "username": "OliverDleon24", "id": "629646297"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "EL TIM \ud83d\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 17053, "following_count": 763, "tweet_count": 201688, "listed_count": 52}, "username": "TIMWrestling", "id": "296031117"}, {"verified": false, "name": "golitron", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 3337, "tweet_count": 10761, "listed_count": 4}, "username": "golitron", "id": "582066452"}, {"location": "Medell\u00edn", "verified": false, "name": "motogordi\ud83d\udd76\ud83c\udfcd", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 1530, "tweet_count": 122489, "listed_count": 20}, "username": "kelvhzo", "id": "130853294"}, {"location": "La Bisbal d'Empord\u00e0", "verified": false, "name": "Oscar Aparicio Pedrosa", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1595, "tweet_count": 4124, "listed_count": 20}, "username": "OAparicioPedros", "id": "107044840"}, {"location": "Maryland, USA", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 462, "tweet_count": 48715, "listed_count": 1}, "username": "maryale_bt", "id": "144050462"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Jose G", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 312, "tweet_count": 100780, "listed_count": 4}, "username": "JoseG_Villalba", "id": "143207392"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Yonfkngvless", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 210, "tweet_count": 2938, "listed_count": 0}, "username": "Yonathanve2", "id": "1087182608205795328"}, {"location": "\u00dcT: 10.666989,-71.596414", "verified": false, "name": "Angel Boscan", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 866, "tweet_count": 35682, "listed_count": 0}, "username": "AngelBoscan", "id": "104283714"}, {"location": "Santa Ana de Coro, Venezuela", "verified": false, "name": "NoEsTuPeo", "public_metrics": {"followers_count": 27444, "following_count": 27273, "tweet_count": 47677, "listed_count": 26}, "username": "AndoJodiendo", "id": "1072532478"}, {"verified": false, "name": "ViuremLliures", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1132, "tweet_count": 2089, "listed_count": 1}, "username": "ViuremL", "id": "1042928988593610752"}, {"verified": false, "name": "Willy Martin", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1361, "tweet_count": 163043, "listed_count": 1}, "username": "WillyMa38682369", "id": "926778041384259584"}, {"verified": false, "name": "Grace Kelly \u00e9 a rainha desse perfil \ud83d\udc36\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 359, "tweet_count": 11469, "listed_count": 0}, "username": "liiviadut", "id": "1139763796111712258"}, {"verified": false, "name": "Cesar Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 296, "tweet_count": 2027, "listed_count": 0}, "username": "Cesaraeg__", "id": "1116385537529655298"}, {"location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 - Catalunya", "verified": false, "name": "Carles", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2838, "tweet_count": 9977, "listed_count": 10}, "username": "equinaster", "id": "90524492"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Caio Sim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1606, "tweet_count": 6006, "listed_count": 0}, "username": "cvsimao", "id": "958759196522139648"}, {"location": "La vida.", "verified": false, "name": "Edgar comedordepan", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 143, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}, "username": "Cocogurt11", "id": "393080174"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "HYPC", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 105, "tweet_count": 13370, "listed_count": 1}, "username": "hypercaffeine", "id": "427077341"}, {"location": "Lima,Peru", "verified": false, "name": "Omar Nue Pereda", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 548, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "username": "o2nuper", "id": "33801440"}, {"location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Sp", "verified": false, "name": "C0R1NG4 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 130, "tweet_count": 18182, "listed_count": 0}, "username": "1caduzin", "id": "716124635390152704"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "S", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 500, "tweet_count": 72465, "listed_count": 1}, "username": "sophiav_p", "id": "268056541"}, {"location": "bremen-germany", "verified": false, "name": "robert", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 200, "tweet_count": 4614, "listed_count": 0}, "username": "robertnald", "id": "479328726"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Esperanza Escribano", "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 2950, "tweet_count": 18602, "listed_count": 114}, "username": "esperanzaec", "id": "177353273"}, {"verified": false, "name": "O r i a n a", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 323, "tweet_count": 6402, "listed_count": 0}, "username": "OriiT_Carp", "id": "3138759251"}, {"verified": false, "name": "Argentina Femenina", "public_metrics": {"followers_count": 10601, "following_count": 252, "tweet_count": 17048, "listed_count": 34}, "username": "ArgFemenina", "id": "1096653939976609792"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Gustavo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 296, "tweet_count": 27431, "listed_count": 0}, "username": "gusleon95", "id": "162969312"}, {"location": "Al lado, justo al lado.", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 624, "tweet_count": 132726, "listed_count": 12}, "username": "AndreaNorieega", "id": "128794960"}, {"verified": false, "name": "Estela Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 208, "tweet_count": 6369, "listed_count": 0}, "username": "estela_moreno", "id": "168707187"}, {"location": "\u300c \ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude2e\ud835\ude26 \ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude2f \u300dTNG \u2661", "verified": false, "name": "Mikey-kun", "public_metrics": {"followers_count": 8077, "following_count": 764, "tweet_count": 269304, "listed_count": 48}, "username": "kyuhyunsfall", "id": "1263666056"}, {"location": "Fortress of Solitude", "verified": false, "name": "Shriyut", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 926, "tweet_count": 2625, "listed_count": 0}, "username": "tuyirhs", "id": "2397543866"}, {"verified": false, "name": "bananao", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 455, "tweet_count": 36206, "listed_count": 0}, "username": "cafedecoelho", "id": "2889871413"}, {"location": " Venezuela ", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 460, "tweet_count": 150810, "listed_count": 7}, "username": "sssunflorecita", "id": "438819122"}, {"location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "verified": false, "name": "Fabrizio Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 483, "tweet_count": 25879, "listed_count": 0}, "username": "FabrizioFDF", "id": "210587070"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 677, "tweet_count": 66332, "listed_count": 5}, "username": "JohanVoid", "id": "27570710"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Carlos Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 278, "tweet_count": 72967, "listed_count": 6}, "username": "nastycuchi", "id": "81495411"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "L'enfant terrible.", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 620, "tweet_count": 84763, "listed_count": 0}, "username": "_04mich", "id": "1150450820384722946"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 696, "tweet_count": 9991, "listed_count": 2}, "username": "cryshermoon", "id": "822901468499996672"}, {"location": "Angelim - PE", "verified": false, "name": "Pc R\u00e1pido Inform\u00e1tica", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1737, "tweet_count": 5314, "listed_count": 5}, "username": "Pc_Rapido_Infor", "id": "110331016"}, {"verified": false, "name": "Danny Bot", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 0, "tweet_count": 49685, "listed_count": 0}, "username": "danny_ebook", "id": "909446620907020288"}, {"location": "Ontario, Canada", "verified": false, "name": "Ohio Tiberius Jones", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 212, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "username": "OhioGOAT", "id": "854883279119548417"}, {"location": "Oklahoma", "verified": true, "name": "Jim Ross", "public_metrics": {"followers_count": 1750154, "following_count": 1449, "tweet_count": 130016, "listed_count": 6819}, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}, {"location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "name": "Embajadora oficial de LMD", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 356, "tweet_count": 19189, "listed_count": 1}, "username": "OscarDLomeli", "id": "138184600"}, {"location": "Mexico City", "verified": false, "name": "Enrique Ehlers", "public_metrics": {"followers_count": 14173, "following_count": 5242, "tweet_count": 67038, "listed_count": 27}, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}, {"location": "\u2605", "verified": false, "name": "ko", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 92, "tweet_count": 44835, "listed_count": 12}, "username": "s4nkn", "id": "1120092859271733253"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "La chama de los conciertos\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2079, "tweet_count": 26034, "listed_count": 32}, "username": "itsmaferf", "id": "111470620"}, {"verified": false, "name": "Txibi", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 478, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "username": "Txibiwiny", "id": "184787944"}, {"location": "Portuguesa, Venezuela", "verified": false, "name": "Alopa Nu\u00f1ez. \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 410, "tweet_count": 18617, "listed_count": 1}, "username": "paolajosen", "id": "1113649556128972801"}, {"verified": false, "name": "D", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 259, "tweet_count": 121766, "listed_count": 21}, "username": "ViIIafranca", "id": "246952548"}, {"location": "peru", "verified": false, "name": "carla gulden garcia", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 499, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "username": "carlaguldengar6", "id": "1068509679276429313"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc0f \ud835\udc0f \ud835\udc13 \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 159046, "following_count": 2231, "tweet_count": 46826, "listed_count": 197}, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "username": "CarlaPillco", "id": "2180335493"}, {"verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"verified": false, "name": "lucasfossatti", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 938, "tweet_count": 2704, "listed_count": 0}, "username": "lucasfossatti6", "id": "3339465070"}, {"location": "Puerto Lumbreras ", "verified": false, "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1113, "tweet_count": 10804, "listed_count": 4}, "username": "JuanTautau1978", "id": "554265902"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "SIPSE.com", "public_metrics": {"followers_count": 45995, "following_count": 94, "tweet_count": 524675, "listed_count": 542}, "username": "SIPSE", "id": "41263602"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "novedadesyuc", "public_metrics": {"followers_count": 135034, "following_count": 21, "tweet_count": 328384, "listed_count": 425}, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lia", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 478, "tweet_count": 12885, "listed_count": 1}, "username": "liaccst", "id": "732031026902487040"}, {"location": "Houston, TX", "verified": false, "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 400, "tweet_count": 119863, "listed_count": 17}, "username": "Joseeagq_", "id": "400226888"}, {"verified": false, "name": "Buttub", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 134, "tweet_count": 367, "listed_count": 1}, "username": "Butturi_", "id": "2682056042"}, {"location": ".I.", "verified": false, "name": "Maria Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 409, "tweet_count": 11899, "listed_count": 4}, "username": "maferferrerf", "id": "244186868"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 220, "tweet_count": 16097, "listed_count": 4}, "username": "carmelilalin", "id": "746344238925881344"}, {"verified": false, "name": "a l i c e", "public_metrics": {"followers_count": 6217, "following_count": 5229, "tweet_count": 74614, "listed_count": 27}, "username": "alicegonzalezb", "id": "341080823"}, {"verified": false, "name": "Dann\u00eegomes", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1188, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "username": "Danny43487490", "id": "1191431121319473159"}, {"verified": false, "name": "\u264c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 492, "tweet_count": 8150, "listed_count": 1}, "username": "souzaaha", "id": "882401836921126914"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "name": "Alex ver", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 369, "tweet_count": 19082, "listed_count": 0}, "username": "Es_Asir", "id": "112005685"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Amanda Batista", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 322, "tweet_count": 10295, "listed_count": 0}, "username": "amandathuglife1", "id": "4179452591"}, {"location": "Campinas, SP, BR", "verified": false, "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 774, "tweet_count": 13556, "listed_count": 0}, "username": "ptgoog", "id": "326690776"}, {"location": "Bogot\u00e1 ", "verified": false, "name": "Hector NewVille", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 449, "tweet_count": 12606, "listed_count": 0}, "username": "Hectornewville", "id": "218586671"}, {"verified": false, "name": "Fernanda Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 499, "tweet_count": 61670, "listed_count": 0}, "username": "Fernand98756869", "id": "1183463592278016001"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Gabriela Malav\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 874, "tweet_count": 55325, "listed_count": 3}, "username": "Gabrielavml", "id": "85977470"}, {"verified": false, "name": "capitao", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 2660, "tweet_count": 57404, "listed_count": 1}, "username": "capitaoRo", "id": "125513464"}, {"location": "Venezuela-Maracaibo", "verified": false, "name": "Popo de Bieber", "public_metrics": {"followers_count": 10616, "following_count": 14247, "tweet_count": 266785, "listed_count": 104}, "username": "LanzaPopo", "id": "355926224"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "fio\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 315, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "username": "fiopatricelli", "id": "1029448935440621568"}, {"verified": false, "name": "FxworX", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 541, "tweet_count": 10124, "listed_count": 1}, "username": "fxworx_jp", "id": "1500789884"}, {"location": "\u6703\u6d25\u82e5\u677e", "verified": false, "name": "I//ZIPANG\\\\T", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 476, "tweet_count": 806, "listed_count": 9}, "username": "ZIPANGMASSPRESS", "id": "396346965"}, {"location": "viajando com a criatividade", "verified": false, "name": "\u02b2\u1d49\u02e2\u1d9c\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 11568, "following_count": 985, "tweet_count": 35409, "listed_count": 34}, "username": "jesca_tatu", "id": "4766446467"}, {"location": "venezuela", "verified": false, "name": "Carlos David", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 686, "tweet_count": 4082, "listed_count": 0}, "username": "carlos_dav90", "id": "82803021"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Vinni Fazuele", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 418, "tweet_count": 29851, "listed_count": 0}, "username": "Vinnimendes13", "id": "1658331409"}, {"verified": false, "name": "Taldo Empres\u00e1rio \u201c)", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 302, "tweet_count": 7986, "listed_count": 0}, "username": "paulohbr1to", "id": "738894571153821696"}, {"verified": false, "name": "Luca Riccardi", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 127, "tweet_count": 16344, "listed_count": 1}, "username": "Luca21014104", "id": "1161220753485893632"}, {"location": "VassVegas ", "verified": false, "name": "eduarda.", "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 2154, "tweet_count": 167578, "listed_count": 0}, "username": "crfdudita", "id": "474062507"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "M \u03c8", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 363, "tweet_count": 43699, "listed_count": 1}, "username": "gelukkig_mij", "id": "885858288616734721"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "name": "chino", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 403, "tweet_count": 69312, "listed_count": 4}, "username": "brianDpalma_", "id": "390529532"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "flaco rmz", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 433, "tweet_count": 24259, "listed_count": 0}, "username": "victordrmz", "id": "146253308"}, {"verified": false, "name": "HIROSHI@\u3070\u30fc\u3069\u307f\u3055\u3044\u308b", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 543, "tweet_count": 1986, "listed_count": 21}, "username": "HIROSHI75088070", "id": "1104602478874484736"}, {"location": "inferno' dante", "verified": false, "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 853, "tweet_count": 12204, "listed_count": 0}, "username": "anotherboy_22", "id": "320331017"}, {"verified": false, "name": "Viviane Buzato\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1402, "tweet_count": 41967, "listed_count": 6}, "username": "BuzatoViviane", "id": "3026169552"}, {"verified": false, "name": "jm\ud83d\uddef\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1287, "tweet_count": 14260, "listed_count": 0}, "username": "JMVNZLA", "id": "882749988123680768"}, {"verified": false, "name": "tonks", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1314, "tweet_count": 91648, "listed_count": 18}, "username": "nymphath", "id": "133834518"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 2133, "tweet_count": 156277, "listed_count": 4}, "username": "SorryNunes", "id": "113069887"}, {"location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "DoctorWho_90250", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1127, "tweet_count": 13345, "listed_count": 0}, "username": "DoctorWho_90250", "id": "891937590533697536"}, {"verified": false, "name": "Dante #JornadaDosDestinados", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 4998, "tweet_count": 11193, "listed_count": 2}, "username": "Dantedoinfern0", "id": "3237550937"}, {"location": "he/him \u266418y", "verified": false, "name": "Gabs", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 855, "tweet_count": 72262, "listed_count": 6}, "username": "Portgas_D_Gab", "id": "1175173150465765376"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "allison schmidt", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1411, "tweet_count": 215707, "listed_count": 2}, "username": "AllisonEruGS", "id": "1155194828419993600"}, {"location": "Tr\u00eas Rios - RJ - Brasil", "verified": false, "name": "koreiaNNNN", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 739, "tweet_count": 61741, "listed_count": 6}, "username": "KoreiaJr", "id": "72352405"}, {"location": "instagram: dubrassska", "verified": false, "name": "dubi", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 481, "tweet_count": 48744, "listed_count": 3}, "username": "dubrassska", "id": "135263926"}, {"verified": false, "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 889, "tweet_count": 57619, "listed_count": 7}, "username": "LAOR21_", "id": "616611342"}, {"location": "Diadema, Brasil", "verified": false, "name": "Vitu", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 474, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "username": "ZabieruFodase", "id": "1190336493946122241"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00f4nica Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 34, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "username": "monaaamorim", "id": "3031172051"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "M\u00f4ni Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 128, "tweet_count": 9724, "listed_count": 22}, "username": "monicaaamorim", "id": "146872555"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Mapache", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 576, "tweet_count": 5919, "listed_count": 0}, "username": "Mapache1970", "id": "2592733740"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Dar\u00edo\ud83d\uded1", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 857, "tweet_count": 34658, "listed_count": 1}, "username": "Jotadecece", "id": "171677757"}, {"location": "Aguas Negras, Fede Err\u00e1zuriz", "verified": false, "name": "V\u00edctor Hugo \u00c1lvarez P\u00e9rez (Pop Leibel)\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3168, "tweet_count": 561646, "listed_count": 179}, "username": "popleibel", "id": "489647114"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Venom", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 509, "tweet_count": 5225, "listed_count": 1}, "username": "lavkdel22", "id": "766778237221494784"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Andreinaa", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 151, "tweet_count": 3415, "listed_count": 0}, "username": "luzmaryac", "id": "2262306217"}, {"location": "ela/dela, 22", "verified": false, "name": "spooky carol \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 145, "tweet_count": 84037, "listed_count": 1}, "username": "sailorhaseul", "id": "260731480"}, {"verified": false, "name": "Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 794, "tweet_count": 67757, "listed_count": 2}, "username": "RosangelG95", "id": "1101421614"}, {"verified": false, "name": "Ricky", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1018, "tweet_count": 44923, "listed_count": 8}, "username": "RicardoBufalino", "id": "117645574"}, {"location": "world", "verified": false, "name": "gerardo", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 28, "tweet_count": 44138, "listed_count": 15}, "username": "outofcontextand", "id": "122130168"}, {"verified": false, "name": "Timelezz", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 9, "tweet_count": 2981, "listed_count": 0}, "username": "seergioloaiza", "id": "1176303800803561476"}, {"location": "cg", "verified": false, "name": "gabre", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 390, "tweet_count": 4916, "listed_count": 0}, "username": "gabreellima", "id": "468410470"}, {"location": "\u1d07\u0274 \u1d07\u029f \u026a\u0274\u0493\u026a\u1d07\u0280\u0274\u1d0f", "verified": false, "name": "A\u0489l\u0489a\u0489n\u0489a\u0489", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 273, "tweet_count": 10343, "listed_count": 0}, "username": "aluibendahl01", "id": "848593015308505095"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "mar", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 184, "tweet_count": 27304, "listed_count": 2}, "username": "pizarromartinaa", "id": "1065762819013050368"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Lukanette", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2997, "tweet_count": 22502, "listed_count": 0}, "username": "gamesgirl8862", "id": "4819673110"}, {"verified": false, "name": "syaoran", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1228, "tweet_count": 144998, "listed_count": 29}, "username": "SyaoranSama", "id": "66264375"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "edu gracinhas", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1189, "tweet_count": 6840, "listed_count": 0}, "username": "lwashedas", "id": "3181559849"}, {"location": "\ud83d\udccd\ud83c\udded\ud83c\uddf3 \ud83d\udc7b :franceliat06", "verified": false, "name": "Francelia Tejeda", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 328, "tweet_count": 2089, "listed_count": 1}, "username": "Francelia_TM06", "id": "3475760117"}, {"location": "Puerto Ord\u00e1z", "verified": false, "name": "Cheo \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 738, "tweet_count": 16390, "listed_count": 6}, "username": "britolight", "id": "2218395100"}, {"location": "Forks, WA", "verified": false, "name": "Gabs \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 521, "tweet_count": 61381, "listed_count": 21}, "username": "caputille", "id": "222181835"}, {"location": "T\u00e1chira Independiente", "verified": false, "name": "pdro a solas", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 736, "tweet_count": 235921, "listed_count": 17}, "username": "StupidpdroStory", "id": "180577130"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Halley\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 893, "tweet_count": 6912, "listed_count": 1}, "username": "__haley74", "id": "2639203829"}, {"location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "name": "Silva.", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 2265, "tweet_count": 172782, "listed_count": 15}, "username": "UnDanielSilva", "id": "174395678"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\u2728Motopapi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 148, "tweet_count": 920, "listed_count": 0}, "username": "Roderdavs", "id": "1145550783758381057"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Esc\u00e1ndala", "public_metrics": {"followers_count": 193375, "following_count": 2427, "tweet_count": 40370, "listed_count": 249}, "username": "escandalamx", "id": "288376842"}, {"verified": false, "name": "Livinha \ud83c\udf5f", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 667, "tweet_count": 14735, "listed_count": 0}, "username": "Livinhaamm", "id": "2689461219"}, {"verified": false, "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 871, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}, "username": "jfrb11", "id": "2196844124"}, {"location": "Bqto/ valencia ", "verified": false, "name": "MA", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 443, "tweet_count": 16428, "listed_count": 3}, "username": "mariaaparrag", "id": "394415206"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Magal personal", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 124, "tweet_count": 8208, "listed_count": 1}, "username": "Magalhas_", "id": "372374865"}, {"location": "Dublin City, Ireland", "verified": false, "name": "Alejandro Calder\u00f3n Pujadas", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 2400, "tweet_count": 77660, "listed_count": 24}, "username": "acalderonp", "id": "17594061"}, {"verified": false, "name": "Rafael Golden", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 483, "tweet_count": 12074, "listed_count": 0}, "username": "RafaelGolden11", "id": "1021583571805523973"}, {"verified": false, "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 3466, "tweet_count": 66126, "listed_count": 162}, "username": "Impulsee18", "id": "382429312"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Anastasia", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 1408, "tweet_count": 110176, "listed_count": 14}, "username": "anuchiftjb", "id": "954338653"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 67, "tweet_count": 22658, "listed_count": 0}, "username": "iaramoliina", "id": "1079084978531692544"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 1984, "tweet_count": 22290, "listed_count": 0}, "username": "fioremardonezz", "id": "1010007800888455170"}, {"verified": false, "name": "Barbaruchi", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 551, "tweet_count": 89911, "listed_count": 4}, "username": "baarsalo", "id": "160370450"}, {"verified": false, "name": "guada", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 664, "tweet_count": 16251, "listed_count": 2}, "username": "Guadapoujardieu", "id": "996835790339608576"}, {"verified": false, "name": "jochu", "public_metrics": {"followers_count": 8745, "following_count": 1750, "tweet_count": 87877, "listed_count": 6}, "username": "JosefinaTapiaa", "id": "790071925"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udca5SPARTACUS\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1700, "tweet_count": 31072, "listed_count": 4}, "username": "espartacuzzz", "id": "159723673"}, {"verified": false, "name": "17\u2019s", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 319, "tweet_count": 92257, "listed_count": 3}, "username": "xiuflowermin", "id": "984960715990667265"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "yopi", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 355, "tweet_count": 73370, "listed_count": 5}, "username": "JesusOrtizH", "id": "106847411"}, {"location": "Manhattan, New York", "verified": false, "name": "aries king", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 1075, "tweet_count": 57857, "listed_count": 0}, "username": "callmekingaries", "id": "3795022648"}, {"verified": false, "name": "Adri", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 44, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "username": "Adri08964366", "id": "1024512292111757318"}, {"location": "Espa\u00f1a-Madrid.Coslada", "verified": false, "name": "Lola SC/\u2764\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c#Feminismo", "public_metrics": {"followers_count": 5112, "following_count": 5618, "tweet_count": 60994, "listed_count": 48}, "username": "lolasegurado", "id": "19244370"}, {"verified": false, "name": "juan", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 385, "tweet_count": 10377, "listed_count": 1}, "username": "juansilvaa01", "id": "941881897315176448"}, {"verified": false, "name": "alanisbichiyal", "public_metrics": {"followers_count": 33200, "following_count": 1131, "tweet_count": 119304, "listed_count": 47}, "username": "a_lichi_yal", "id": "1033565439291469826"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 482, "tweet_count": 22491, "listed_count": 0}, "username": "GuustavooG", "id": "190899333"}, {"location": "\ud83d\udc9a", "verified": false, "name": "loli", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 908, "tweet_count": 17370, "listed_count": 2}, "username": "loleeet", "id": "92804867"}, {"location": "useless af", "verified": false, "name": "Selthok", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 242, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}, "username": "Selthok", "id": "2885876746"}, {"verified": false, "name": "Nanjic Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 124, "tweet_count": 26559, "listed_count": 1}, "username": "_Nanjic", "id": "278790156"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "\u2727 Martha \u2727", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 267, "tweet_count": 15264, "listed_count": 0}, "username": "muspell", "id": "626921428"}, {"verified": false, "name": "LIGHT OF THE WAY", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 3659, "tweet_count": 26899, "listed_count": 3}, "username": "matewj", "id": "88421702"}, {"location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "name": "Josveiry Rever\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 884, "tweet_count": 2177, "listed_count": 2}, "username": "josve_reveron", "id": "130951529"}, {"location": "Texas, USA", "verified": false, "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 4957, "tweet_count": 26916, "listed_count": 26}, "username": "gonzalezband", "id": "64838856"}, {"location": "na sua", "verified": false, "name": "dudola", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 125, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}, "username": "carolinemohr_", "id": "1155210049846939649"}, {"verified": false, "name": "Vand", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 312, "tweet_count": 12073, "listed_count": 0}, "username": "ZedGoGoBoy", "id": "1093702646911897600"}, {"location": "Kutupu ", "verified": false, "name": "JC. # UNT\ud83c\udf0b\ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 774, "tweet_count": 53711, "listed_count": 1}, "username": "JC12132000", "id": "339427056"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Somos Pueblo Media", "public_metrics": {"followers_count": 246540, "following_count": 2, "tweet_count": 33633, "listed_count": 176}, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}, {"verified": false, "name": "Sarahit", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1254, "tweet_count": 29990, "listed_count": 0}, "username": "sarahitss", "id": "244244486"}, {"verified": false, "name": "Ori\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 14448, "following_count": 330, "tweet_count": 59426, "listed_count": 105}, "username": "Orisiviraa", "id": "138563793"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Valentina Royero \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 214, "tweet_count": 113005, "listed_count": 22}, "username": "Valentinabelike", "id": "2423265233"}, {"location": "Chaco, Argentina", "verified": false, "name": "\u2112\ud835\udcca\ud835\udcb9\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 923, "tweet_count": 18040, "listed_count": 0}, "username": "LudmiiLopez5", "id": "4334419942"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Tha\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 95, "tweet_count": 4358, "listed_count": 0}, "username": "isatoste", "id": "81436793"}, {"location": "Belo Horizonte, MG", "verified": false, "name": "Carlos Eduardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 406, "tweet_count": 1239, "listed_count": 0}, "username": "Yurefare", "id": "252219471"}, {"verified": false, "name": "Neuk\u00f6lln", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 846, "tweet_count": 57833, "listed_count": 1}, "username": "ANeukolnl1", "id": "718619095051149314"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "hugo villavicencio", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"verified": false, "name": "Cris Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 4, "tweet_count": 313, "listed_count": 0}, "username": "crislanealceno", "id": "1186689779641077760"}, {"verified": false, "name": "Nancy", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 788, "tweet_count": 1049, "listed_count": 0}, "username": "nancymarocchi", "id": "2726970975"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "sin nombre \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b#YoMeVacuno #VotoNO", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 3489, "tweet_count": 31628, "listed_count": 1}, "username": "Anonimeisbetter", "id": "1099723612829949952"}, {"location": "San Pedro Sula, Honduras", "verified": false, "name": "Gerson Paz", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1092, "tweet_count": 3664, "listed_count": 2}, "username": "gersonmadrid10", "id": "226224104"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "Sammy Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 20874, "following_count": 835, "tweet_count": 52363, "listed_count": 19}, "username": "SammyMarz83", "id": "2816217976"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "michi", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1171, "tweet_count": 23960, "listed_count": 16}, "username": "memcl_", "id": "1051617950"}, {"verified": false, "name": "Eriana Dice:", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 356, "tweet_count": 4005, "listed_count": 2}, "username": "Eriana12vzla", "id": "1087465375"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Cosmo", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 247, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "username": "RobsuHunter5", "id": "1143821788872347649"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7e #GOPAIN", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 435, "tweet_count": 7376, "listed_count": 0}, "username": "sbxablau", "id": "1133970317494407169"}, {"location": "Blumenau", "verified": false, "name": "will", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 538, "tweet_count": 14496, "listed_count": 0}, "username": "barbozaawill", "id": "945021523043213312"}, {"location": "Buenos Aires City Region", "verified": false, "name": "Me dicen Maru", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 911, "tweet_count": 21391, "listed_count": 1}, "username": "OnlyM_E", "id": "207792453"}, {"verified": false, "name": "yato", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 78, "tweet_count": 4975, "listed_count": 0}, "username": "safabiel", "id": "814321065098903554"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Alfonso \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 386, "tweet_count": 26986, "listed_count": 2}, "username": "Jesusalfonsoaa", "id": "119240484"}, {"location": "In hell, obviously.", "verified": false, "name": "Mafer", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 435, "tweet_count": 21269, "listed_count": 6}, "username": "sadchinx", "id": "755908970578075648"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Nakary"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Genesis Sotillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.4059, "type": "Organization", "normalized_text": "Neutro"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193320682601496578"], "created_at": "2019-11-10T00:13:16.000Z", "text": "La Nakary que no es nuestra Nakary oficial. \nLa chama con la echadera de broma. \nGenesis Sotillo de coro tirando con un perro. \nEl concierto suicida de Neutro. \n\nHa sido una maravillosa semana en Twitter. El time lime que me merezco.", "id": "1193320682601496578", "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 36, "like_count": 1493, "quote_count": 56}, "author_id": "165225794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Q4IjmckmxX", "expanded_url": "https://twitter.com/B24PT/status/1193468590705532928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q4IjmckmxX", "media_key": "3_1193419990575276032"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193468590705532928"], "created_at": "2019-11-10T10:01:00.000Z", "text": "Faz hoje 10 anos que Robert Enke tirou a sua pr\u00f3pria vida enquanto lutava contra uma depress\u00e3o. https://t.co/Q4IjmckmxX", "id": "1193468590705532928", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 4, "like_count": 2426, "quote_count": 32}, "author_id": "752488263747833856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Sbq1sdJQi8", "expanded_url": "https://twitter.com/kissfortheelves/status/1193466145958977537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sbq1sdJQi8", "media_key": "3_1193466132407173121"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193466145958977537"], "created_at": "2019-11-10T09:51:17.000Z", "text": "Ya pod\u00e9is increparle cosas :D https://t.co/Sbq1sdJQi8", "id": "1193466145958977537", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "author_id": "1080775595288641537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ysTjrSugAy", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193421572675133441"], "created_at": "2019-11-10T06:54:10.000Z", "text": "Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/ysTjrSugAy", "id": "1193421572675133441", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 11, "like_count": 177, "quote_count": 30}, "author_id": "247888588"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193322611834527747"], "created_at": "2019-11-10T00:20:56.000Z", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, solte o Burro!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193322098636263425"}], "id": "1193322611834527747", "in_reply_to_user_id": "586195358", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 29, "like_count": 1880, "quote_count": 11}, "author_id": "586195358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "10N"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/o8m4fw2uNU", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "10N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193466764274917377"], "created_at": "2019-11-10T09:53:44.000Z", "text": "Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad. #10N\n\nhttps://t.co/o8m4fw2uNU", "id": "1193466764274917377", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1226261826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/XIKy9WDvEz", "expanded_url": "https://twitter.com/juanicazares/status/1192475386329911296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XIKy9WDvEz", "media_key": "7_1192475307338555403"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1192475386329911296"], "created_at": "2019-11-07T16:14:21.000Z", "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/XIKy9WDvEz", "id": "1192475386329911296", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 159, "like_count": 2311, "quote_count": 69}, "author_id": "205632746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/nLSjrXJtT2", "expanded_url": "https://www.elperiodico.cat/ca/societat/20191109/mena-omar-suicidi-igualada-7721093?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.cat/ca/societat/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.cat/ca/societat/20191109/mena-omar-suicidi-igualada-7721093?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193445987811053569"], "created_at": "2019-11-10T08:31:11.000Z", "text": "Un adolescent migrant, extutelat per la Generalitat, se su\u00efcida dies despr\u00e9s de ser declarat major d'edat. https://t.co/nLSjrXJtT2", "id": "1193445987811053569", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "21847600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "AEWFullGear"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Baltimore"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/RgXScyjvRD", "expanded_url": "https://twitter.com/AEWrestling/status/1193341210921971712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RgXScyjvRD", "media_key": "13_1193340790103314438"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 138, "username": "FiteTV", "id": "94089529"}, {"start": 139, "end": 152, "username": "ITVWrestling", "id": "1120707528013295616"}, {"start": 153, "end": 160, "username": "BrLive", "id": "1459234370833760263"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "AEWFullGear"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1193341210921971712"], "created_at": "2019-11-10T01:34:50.000Z", "text": "\"You're never too old to rock n roll\"\n#AEWFullGear broadcasts LIVE from Baltimore TONIGHT and is available on all major providers, @FiteTV @ITVWrestling @brlive https://t.co/RgXScyjvRD", "id": "1193341210921971712", "public_metrics": {"retweet_count": 1287, "reply_count": 179, "like_count": 5376, "quote_count": 392}, "author_id": "1054863627029598208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193451965910523905"], "created_at": "2019-11-10T08:54:56.000Z", "text": "Acabo de llegar del colegio electoral y mi mujer me ha preguntado que a quien he votado, yo le he dicho que lo siento mucho pero que eso es secreto, y se ha molestado.", "id": "1193451965910523905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1031208108436205569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.2892, "type": "Other", "normalized_text": "IVA"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pljC1cEr4C", "expanded_url": "https://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 64, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 127, "tag": "LecturaRecomendada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193453050674987008"], "created_at": "2019-11-10T08:59:15.000Z", "text": "Para esto pagamos IVA ?\n\"Los gastos del suicida\" de @LuisBareiro https://t.co/pljC1cEr4C v\u00eda @ultimahoracom #LecturaRecomendada", "id": "1193453050674987008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "50661810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oZHm8ImSdA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/omar-mena-suicida-expulsat-centre-menors-igualada-barcelona_20218_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/o\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193449221875290112"], "created_at": "2019-11-10T08:44:02.000Z", "text": "L'Omar, el noi migrant que s'ha su\u00efcidat a Igualada: va ser expulsat d'un centre https://t.co/oZHm8ImSdA", "id": "1193449221875290112", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193384782169825282"], "created_at": "2019-11-10T04:27:58.000Z", "text": "Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "id": "1193384782169825282", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 61, "like_count": 5563, "quote_count": 31}, "author_id": "1544018923"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193462593882595328"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "Vondalv", "id": "148881258"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "Zullhammer", "id": "2820514917"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:37:10.000Z", "text": "@GrifoAglo @Vondalv @Zullhammer Es lo que tiene que una persona sea sumamente deficiente, que denuncia sin ton ni son buscandole las cosquillas a todo el mundo para ser el centro de atencion", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193291421727543296"}], "id": "1193462593882595328", "in_reply_to_user_id": "707611951552184320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "860489077438730240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193463121962254337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "acidadebranca", "id": "61330854"}]}, "created_at": "2019-11-10T09:39:16.000Z", "text": "@acidadebranca Pelo menos sabemos que n\u00e3o \u00e9 bom a desfazer corpos...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193462662165909504"}], "id": "1193463121962254337", "in_reply_to_user_id": "61330854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018109354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Aritz Moreno"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/aL1DsqFVdA", "expanded_url": "https://twitter.com/DSotoOrtiz/status/1193273177620787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aL1DsqFVdA", "media_key": "3_1193273172663119872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193273177620787200"], "created_at": "2019-11-09T21:04:30.000Z", "text": "Lo que ha hecho Aritz Moreno en su \u00f3pera prima me parece brutal. Formalmente, la pel\u00edcula es deslumbrante. La direcci\u00f3n de arte es fastuosa. Y salir vivo de una adaptaci\u00f3n tan suicida, y hacerlo adem\u00e1s con sobresaliente, me parece simplemente un milagro. https://t.co/aL1DsqFVdA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193271472460054533"}], "id": "1193273177620787200", "in_reply_to_user_id": "759481170", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "759481170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/vSznkxIkhY", "expanded_url": "https://twitter.com/theicewerewolf/status/1193460117024493569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vSznkxIkhY", "media_key": "3_1193460105334931456"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pinguctus", "id": "1478155716"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "red_de_pesca47", "id": "2822587216"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193460117024493569"], "created_at": "2019-11-10T09:27:19.000Z", "text": "@Pinguctus @red_de_pesca47 Kieres guerra b*tch? https://t.co/vSznkxIkhY", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193456494836174848"}], "id": "1193460117024493569", "in_reply_to_user_id": "1478155716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3243218465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4087, "type": "Person", "normalized_text": "DeLorean"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Ardenas"}, {"start": 219, "end": 231, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "GEWISS-BALLAN"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LwChm7BGvX", "expanded_url": "https://twitter.com/gzlz11/status/1193453974806024193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LwChm7BGvX", "media_key": "3_1193453968359403520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193453974806024193"], "created_at": "2019-11-10T09:02:55.000Z", "text": "Hoy d\u00eda de elecciones vamos a coger el DeLorean para llevar a cabo una misi\u00f3n literalmente suicida. Nos toparemos con nuestro otro yo y haremos g\u00e1rgaras con el plutonio. Fecha: primavera del 94, lugar: Ardenas, sujeto: GEWISS-BALLAN, mejor votad antes de leer, por si acaso. Hilo: https://t.co/LwChm7BGvX", "id": "1193453974806024193", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 118, "quote_count": 9}, "author_id": "587813328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "id": "1192767863398043649", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "author_id": "2892290499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/HW6ctas0Ya", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 137, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "exmenas", "id": "1100375524482920448"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "SOSRacis", "id": "197418443"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "ecasacciosocial", "id": "526324922"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193209714731110400"], "created_at": "2019-11-09T16:52:19.000Z", "text": "Un adolescente migrante solo se suicida en Igualada d\u00edas despu\u00e9s de ser considerado mayor de edad. El sue\u00f1o roto de Omar, en @elperiodico (@exmenas @SOSRacis @hourria_col @ecasacciosocial) https://t.co/HW6ctas0Ya", "id": "1193209714731110400", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 9, "like_count": 98, "quote_count": 23}, "author_id": "482278636"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192867196227260417"], "created_at": "2019-11-08T18:11:16.000Z", "text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sabiendo que,\ntarde o temprano,\nte volver\u00e1n a destruir.", "id": "1192867196227260417", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 7, "like_count": 880, "quote_count": 12}, "author_id": "716716547004370947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.3248, "type": "Place", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/sR2Y6Rnb3M", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "SantEgidioMad", "id": "426537052"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 39, "tag": "Morirdeesperanza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193269959973052417"], "created_at": "2019-11-09T20:51:42.000Z", "text": "El sue\u00f1o roto de Omar\n#Morirdeesperanza\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\n\n@SantEgidioMad https://t.co/sR2Y6Rnb3M", "id": "1193269959973052417", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "821075320740741121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.5792, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Q7hPEPMsFT", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193451379282653184"], "created_at": "2019-11-10T08:52:36.000Z", "text": "El sue\u00f1o roto de Omar. Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad. https://t.co/Q7hPEPMsFT", "id": "1193451379282653184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "182405110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "id": "1192471887902842880", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "author_id": "17549677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193096589809770496"], "created_at": "2019-11-09T09:22:48.000Z", "text": "Yo voy a votar @PSOE porque:\n-son los que+ han hecho por la igualdad: leyes de igualdad, violencia, aborto, dependencia....\nest\u00e1n contra la prostituci\u00f3n y los vientres de alquiler\n-en Catalu\u00f1a defienden el Estado de derecho y la convivencia (y no el refer\u00e9ndum, que ser\u00eda suicida)", "id": "1193096589809770496", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 85, "like_count": 635, "quote_count": 15}, "author_id": "308991132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7378, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8AJYhBOTwB", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/omar-mena-suicida-expulsado-centro-menores-igualada-barcelona_20218_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/oma\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193449216326144000"], "created_at": "2019-11-10T08:44:01.000Z", "text": "Omar, el chico migrante que se ha suicidado en Barcelona: fue expulsado de un centro https://t.co/8AJYhBOTwB", "id": "1193449216326144000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193448471874985985"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "IdeesNo", "id": "982723402086666241"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "JordiSecallfoto", "id": "961159548034781184"}]}, "created_at": "2019-11-10T08:41:03.000Z", "text": "@IdeesNo @JordiSecallfoto Hi eres ahir? Creus que la Gran Via estava \u201cdesbordada\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193446680680681477"}], "id": "1193448471874985985", "in_reply_to_user_id": "982723402086666241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790229522973163521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/AB0kBELeOw", "expanded_url": "https://twitter.com/letsaguiar/status/1193317156877934593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AB0kBELeOw", "media_key": "7_1193316902581473283"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 250, "tag": "NaoRespondoACriminosos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193317156877934593"], "created_at": "2019-11-09T23:59:15.000Z", "text": "Lula disse que o Brasil tem que atacar igual no Chile. Conforme o Art. 312 do C\u00f3digo Processo Penal, a pris\u00e3o preventiva poder\u00e1 ser decretada como garantia da ordem p\u00fablica.\nNingu\u00e9m pedir\u00e1 a pris\u00e3o do Lula? Esperaremos o caos? #NaoRespondoACriminosos https://t.co/AB0kBELeOw", "id": "1193317156877934593", "public_metrics": {"retweet_count": 1532, "reply_count": 384, "like_count": 3688, "quote_count": 236}, "author_id": "227405458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193299759236296705"], "created_at": "2019-11-09T22:50:07.000Z", "text": "@gabrielboric @sebastianpinera Pobre angelito!!!.. que trabaje, haga deporte, vea un serie en Netflix,cuide a su familia, y deje de protestar!!.. ya llevamos 20 d\u00edas y estamos CANSADOS!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193298404304130048"}], "id": "1193299759236296705", "in_reply_to_user_id": "73981088", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 238, "like_count": 202, "quote_count": 21}, "author_id": "1060690160482955266"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193314056138047488"], "created_at": "2019-11-09T23:46:56.000Z", "text": "Eu estou sozinho com meus pensamentos novamente. Meu c\u00e9rebro come\u00e7a a me dizer coisas de novo, as vozes ficam altas novamente eu come\u00e7o a querer morrer de novo e essa tristeza suicida \u00e9 tudo que eu acho que eu nunca vou saber.", "id": "1193314056138047488", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1147210588910735363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/MQ6MYeltky", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/morena-propone-acortar-a-tres-anos-la-presidencia-en-el-ine/1346844", "display_url": "excelsior.com.mx/nacional/moren\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/nacional/morena-propone-acortar-a-tres-anos-la-presidencia-en-el-ine/1346844"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193384346922733571"], "created_at": "2019-11-10T04:26:14.000Z", "text": "Y ahora van por el control del INE, pero la gente sigue indiferente o pasmada o no s\u00e9 qu\u00e9... https://t.co/MQ6MYeltky", "id": "1193384346922733571", "public_metrics": {"retweet_count": 2612, "reply_count": 472, "like_count": 4546, "quote_count": 157}, "author_id": "34718178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.6136, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wy2FhQXUjA", "expanded_url": "http://elperiodi.co/2vcmj1", "display_url": "elperiodi.co/2vcmj1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193254027804450816"], "created_at": "2019-11-09T19:48:24.000Z", "text": "El sue\u00f1o roto de Omar\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/wy2FhQXUjA", "id": "1193254027804450816", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 6}, "author_id": "198829810"}, {"geo": {"place_id": "01a73d6169f504ac"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193240675417903104"], "created_at": "2019-11-09T18:55:21.000Z", "text": "Cuando el depresivo tiene ideas suicidas, se siente mal, cree que es el \u00fanico que ha pensado en eso, cree que a la gente no le pasa eso, pero no, casi todo el mundo ha tenido por lo menos un pensamiento suicida en su vida, cuando \u00e9l escucha esto del terapeuta, siente alivio.", "id": "1193240675417903104", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 6, "like_count": 395, "quote_count": 0}, "author_id": "105352833"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193256225162645504"], "created_at": "2019-11-09T19:57:08.000Z", "text": "Qu\u00e8 preferiu?", "id": "1193256225162645504", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 29, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "author_id": "198634786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "MCM"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193311202111303681"], "created_at": "2019-11-09T23:35:35.000Z", "text": "@MariaCorinaYA GRANDE MCM !! CONVOCA TU UN SIN RETORNO SUICIDA Y TODA VENEZUELA TE ACOMPA\u00d1ARA..BOLIVIA LO HIZO Y AQUI GANAS NO FALTAN PERO NO EL 16", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193310634957590529"}], "id": "1193311202111303681", "in_reply_to_user_id": "102482331", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "85706509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6999, "type": "Place", "normalized_text": "ReinoUnido"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xOnzDu5SHr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHztZm", "display_url": "dlvr.it/RHztZm"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/MBu7rUsyoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1193439180572856320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBu7rUsyoJ", "media_key": "3_1193439178907774976"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ReinoUnido"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193439180572856320"], "created_at": "2019-11-10T08:04:08.000Z", "text": "#ReinoUnido: Se suicida ped\u00f3filo que violaba beb\u00e9s y que cumpl\u00eda condena de 17 a\u00f1os de c\u00e1rcel - Diario Per\u00fa21 https://t.co/xOnzDu5SHr https://t.co/MBu7rUsyoJ", "id": "1193439180572856320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.6017, "type": "Place", "normalized_text": "CDR"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193090361545109504"], "created_at": "2019-11-09T08:58:03.000Z", "text": "SEGUIDORES. Hace unos minutos colgu\u00e9 un v\u00eddeo sobre el ataque de ayer de los CDR a los guardias civiles, v\u00eddeo que era falso porque recog\u00eda una escena en Chile, no en Barcelona. Me la dej\u00e9 colar como un idiota  y pido disculpas a todos. Gracias a los que me han advertido.", "id": "1193090361545109504", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "211466761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/shDLGjJDwb", "expanded_url": "https://twitter.com/dukana2/status/1193430053486563328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/shDLGjJDwb", "media_key": "3_1193430041511772161"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 19, "tag": "Sud"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "Italia"}, {"start": 59, "end": 66, "tag": "Europa"}, {"start": 86, "end": 97, "tag": "Basilicata"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "Puglia"}, {"start": 159, "end": 167, "tag": "Taranto"}, {"start": 202, "end": 208, "tag": "Total"}, {"start": 224, "end": 231, "tag": "cancro"}, {"start": 256, "end": 261, "tag": "ILVA"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193430053486563328"], "created_at": "2019-11-10T07:27:52.000Z", "text": "Trasformare il #Sud \ud83d\udc49da \u201cgiardino d\u2019#Italia\u201d a discarica d\u2019#Europa\ud83d\udc47FATTO! Non solo la #Basilicata \ud83d\udc49ormai fogna petrolifera\u201dcancerogena\u201d\ud83d\udc47anche la #Puglia \ud83d\udc49come #Taranto\ud83d\udc49dove a giorni arriver\u00e0 greggio di #Total e moriranno di #cancro anche i sopravvissuti a #ILVA...\ud83d\udc47 https://t.co/shDLGjJDwb", "id": "1193430053486563328", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "author_id": "2832335447"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3nGrupero"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/mUEzyGPMw5", "expanded_url": "http://bit.ly/CGVivo", "display_url": "bit.ly/CGVivo", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581388538469240834/3EvoGgcA?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581388538469240834/3EvoGgcA?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coraz\u00f3n Grupero En Vivo", "description": "Coraz\u00f3n Grupero, es un espacio que acerca a tus grupos favoritos. Conducido por un elenco fenomenal, no te lo pierdas los s\u00e1bados a las 5 p.m. por Azteca UNO.", "unwound_url": "https://www.tvazteca.com/aztecauno/corazon-grupero/envivo"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/f2vtc2FQf2", "expanded_url": "https://twitter.com/_CorazonGrupero/status/1193337824533254144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2vtc2FQf2", "media_key": "3_1193337808812986369"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/f2vtc2FQf2", "expanded_url": "https://twitter.com/_CorazonGrupero/status/1193337824533254144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2vtc2FQf2", "media_key": "3_1193337808741638144"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/f2vtc2FQf2", "expanded_url": "https://twitter.com/_CorazonGrupero/status/1193337824533254144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2vtc2FQf2", "media_key": "3_1193337808703938560"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "katherynBanegas", "id": "157149939"}, {"start": 106, "end": 116, "username": "AztecaUNO", "id": "2591548345"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 42, "tag": "Coraz\u00f3nGrupero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193337824533254144"], "created_at": "2019-11-10T01:21:23.000Z", "text": "Esta noche el escenario de #Coraz\u00f3nGrupero tuvo el talento y belleza de @katherynBanegas. \u2764\ufe0f\ud83e\udd20\n\n\ud83d\udd34 \u00a1Ve aqu\u00ed @AztecaUno  en vivo y \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6! \ud83d\udc49 https://t.co/mUEzyGPMw5 https://t.co/f2vtc2FQf2", "id": "1193337824533254144", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "917583001965473793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Lula da Silva"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UGA7FU5HeG", "expanded_url": "http://bit.ly/33ry6Cy", "display_url": "bit.ly/33ry6Cy", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33ry6Cy"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 89, "tag": "EEUU"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "Florida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193195217014415360"], "created_at": "2019-11-09T15:54:42.000Z", "text": "Justicia brasile\u00f1a autoriz\u00f3 excarcelaci\u00f3n de Lula da Silva https://t.co/UGA7FU5HeG  #EEUU #Florida", "id": "1193195217014415360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145459615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/THoUcdQIye", "expanded_url": "http://bit.ly/2NkGPB6", "display_url": "bit.ly/2NkGPB6", "status": 200, "title": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado", "description": "El planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia", "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 272, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191849817930117126"], "created_at": "2019-11-05T22:48:34.000Z", "text": "\ud83d\udc80Misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\ud83d\udc80Hemos llegado a la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os de una vida\n\ud83d\udc80Emitimos 100 veces m\u00e1s CO2 que nunca antes\n\ud83d\udc80Para pensar: \"No voy a matar una vaca con mis manos (...), pero tampoco voy a hacerme vegano\"\nhttps://t.co/THoUcdQIye via @ctxt_es", "id": "1191849817930117126", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "414050517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "San Blas"}]}, "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193240914304655360"], "created_at": "2019-11-09T18:56:17.000Z", "text": "Dormir con mis amigos en la playa de San Blas fue una experiencia SUICIDA NO LO INTENTEN NUNCA!!!   MUerte A lOS jeJeNES", "id": "1193240914304655360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "826870850158809089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9241, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/pTGwAKjSJn", "expanded_url": "https://elmundo.hn/se-suicida-director-de-un-colegio-en-el-norte-de-honduras/", "display_url": "elmundo.hn/se-suicida-dir\u2026"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 72, "username": "elmundohn", "id": "777791660721836032"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193396041946714115"], "created_at": "2019-11-10T05:12:43.000Z", "text": "Se suicida director de un colegio en el norte de Honduras via @elmundohn https://t.co/pTGwAKjSJn", "id": "1193396041946714115", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "777791660721836032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "id": "1192195633526067201", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "author_id": "842028379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oj7kVlF9ia", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/09-11-2019/3674174", "display_url": "sinembargo.mx/09-11-2019/367\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193368709236166656"], "created_at": "2019-11-10T03:24:06.000Z", "text": "\u00bfHay riesgo de recesi\u00f3n global? 21 pa\u00edses, incluido M\u00e9xico, crecen poco y ya tienen desaceleraci\u00f3n https://t.co/oj7kVlF9ia", "id": "1193368709236166656", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "29968229"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["826609825043865600"], "created_at": "2017-02-01T01:55:14.000Z", "text": "O mundo de um suicida, \u00e9 escuro onde h\u00e1 uma alma tentando achar a luz sem ser pega. \ud83d\udc94\ud83d\ude14", "id": "826609825043865600", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "751130252810809344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193305568154464256"], "created_at": "2019-11-09T23:13:12.000Z", "text": "@CristinaSegui_ Tal cual. Y el que no est\u00e9 borracho es que es un apesebrado en asociaci\u00f3n, ONG o caja de resistencia y si no es simplemente suicida o un masoquista que prefiere recorte de libertades, represi\u00f3n y miseria como en Venezuela al progreso que llevamos disfrutando m\u00e1s de 40 a\u00f1os.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193298111873073152"}], "id": "1193305568154464256", "in_reply_to_user_id": "87659574", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "290788487"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193423324434579456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wakundamm", "id": "1068770118"}]}, "created_at": "2019-11-10T07:01:07.000Z", "text": "@wakundamm En las respuestas hay una matin\u00e9e de pibxs de veintipocos canchereando a 100 kil\u00f3metros de la l\u00f3gica. Las bios son todas de \"libertarios\". Pobrecitos cuando se den cuenta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193422362781331456"}], "id": "1193423324434579456", "in_reply_to_user_id": "1068770118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2511607590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "KENNY"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "FullGearCL"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 62, "tag": "FullGearCL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193383053806243840"], "created_at": "2019-11-10T04:21:06.000Z", "text": "TOPE SUICIDA DE KENNY AL MOX Y ATRAVIESAN UNA MESA #FullGearCL", "id": "1193383053806243840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296031117"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193418999608033280"], "created_at": "2019-11-10T06:43:56.000Z", "text": "@BrendaGarciaBra El cierre del Matsuri en Aelu \ud83e\udd2d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193392511349338112"}], "id": "1193418999608033280", "in_reply_to_user_id": "427077341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33801440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DbVFEbUSXY", "expanded_url": "https://twitter.com/viudadecardona/status/1193233169996226562", "display_url": "twitter.com/viudadecardona\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193235903176757249"], "created_at": "2019-11-09T18:36:23.000Z", "text": "*suena m\u00fasica ultra melancolica de Adele de fondo con un pianito levemente suicida* \n\nMY GOD THIS REMINDS MEEEEE OF WHEN WE WERE YOOOOOOUNGGGGG https://t.co/DbVFEbUSXY", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193233169996226562"}], "id": "1193235903176757249", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "author_id": "1096653939976609792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193270846728495104"], "created_at": "2019-11-09T20:55:14.000Z", "text": "ya empezaron a desearles la muerte....\n\npero se suicida alguien y al pedo estan diciendo que por eso es importante no decir cosas malas a los idols y cuidarlos y blablabla\n\nno me trago su doble moral \ud83d\ude44 hipocritas de \ud83d\udca9", "id": "1193270846728495104", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "author_id": "1263666056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183091469449449472"], "created_at": "2019-10-12T18:46:01.000Z", "text": "No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1183091469449449472", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 46, "like_count": 850, "quote_count": 50}, "author_id": "99866854"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "Tard\u00e9"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193409165839994880"], "created_at": "2019-11-10T06:04:52.000Z", "text": "Tard\u00e9 un a\u00f1o en bajar 10 kilos pero en un fin de semana desfasado me meto 2 kilos relajado. Despu\u00e9s que por qu\u00e9 la gente se suicida.", "id": "1193409165839994880", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "246952548"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro B\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MjrD5wJvRT", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHzjfJ", "display_url": "dlvr.it/RHzjfJ"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KPR7hTWXd2", "expanded_url": "https://twitter.com/PPTenel13/status/1193410595623559169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPR7hTWXd2", "media_key": "3_1193410592888901632"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193410595623559169"], "created_at": "2019-11-10T06:10:33.000Z", "text": "Investigan una nueva ruta del dinero K de L\u00e1zaro B\u00e1ez, por 160 millones de d\u00f3lares https://t.co/MjrD5wJvRT https://t.co/KPR7hTWXd2", "id": "1193410595623559169", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 9, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "author_id": "3328795281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193351501185519616"], "created_at": "2019-11-10T02:15:43.000Z", "text": "@LordJimjr Mulder cada vez m\u00e1s desubicado, deber\u00eda tomarse un tiempo para ser evaluado x un psiquiatra, a lo mejor nos alegra haciendo lo del suicida y diremos \"muerto el perro, se acab\u00f3 la rabia\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193335659374764032"}], "id": "1193351501185519616", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "870449053787721730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8493, "type": "Organization", "normalized_text": "Universitario"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4697, "type": "Place", "normalized_text": "Muna"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/kzZNs96HUZ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHzjt2", "display_url": "dlvr.it/RHzjt2"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mw0y0wH1pA", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1193410985303797767/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mw0y0wH1pA", "media_key": "3_1193410982707490818"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193410985303797767"], "created_at": "2019-11-10T06:12:06.000Z", "text": "Universitario se suicida en Muna https://t.co/kzZNs96HUZ https://t.co/mw0y0wH1pA", "id": "1193410985303797767", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156408193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193242407015501824"], "created_at": "2019-11-09T19:02:13.000Z", "text": "Suic\u00eddio \u00e9 a \u00fanica op\u00e7\u00e3o msm", "id": "1193242407015501824", "public_metrics": {"retweet_count": 1169, "reply_count": 61, "like_count": 1524, "quote_count": 114}, "author_id": "882401836921126914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 149, "probability": 0.6109, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.6627, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.4665, "type": "Place", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZEpZX8ytPU", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1193296775387308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEpZX8ytPU", "media_key": "3_1193296765581025280"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZEpZX8ytPU", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1193296775387308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEpZX8ytPU", "media_key": "3_1193296765589417984"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZEpZX8ytPU", "expanded_url": "https://twitter.com/CULTCAT13/status/1193296775387308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZEpZX8ytPU", "media_key": "3_1193296765585260544"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1193296775387308033"], "created_at": "2019-11-09T22:38:16.000Z", "text": "\u904a\u3073\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002\nPOWER VIOLENCE\uff01\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/ZEpZX8ytPU", "id": "1193296775387308033", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "396346965"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["406906365450272768"], "created_at": "2013-11-30T22:03:32.000Z", "text": "NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOSSA, O PORTO T\u00c1 NAMORANDO H\u00c1 MAIS DE 1 M\u00caS E EU N\u00c3O SABIA????? O.O", "id": "406906365450272768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "146872555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "F16"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "sergioulloa1", "id": "331257093"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189697368041689089"], "created_at": "2019-10-31T00:15:30.000Z", "text": "@pablolirar @sergioulloa1 A bombardear a este imbecil, con los F16 en 2 d\u00edas se rinde o se suicida (como todos los cobardes arrinconados)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189685441848586240"}], "id": "1189697368041689089", "in_reply_to_user_id": "167221639", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "766778237221494784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7133, "type": "Organization", "normalized_text": "UFMS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193398940814757889"], "created_at": "2019-11-10T05:24:14.000Z", "text": "segundo suic\u00eddio em menos de dois meses na UFMS e eles n\u00e3o fazem nada relevante pra mudar tudo isso", "id": "1193398940814757889", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 5, "like_count": 346, "quote_count": 12}, "author_id": "468410470"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1193397831266185221"], "created_at": "2019-11-10T05:19:49.000Z", "text": "Alana esta re enojada con la gata y le re grita jajsjsjsjsjsjsjsj,estoy tentada", "id": "1193397831266185221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1065762819013050368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gmLdxSnLMY", "expanded_url": "https://www.woodtv.com/news/kent-county/young-killer-jamarion-lawhorn-this-was-the-love-i-needed/", "display_url": "woodtv.com/news/kent-coun\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193097711878324224"], "created_at": "2019-11-09T09:27:15.000Z", "text": "@beafioroni Essa hist\u00f3ria tem uma reviravolta e tanto... Ap\u00f3s 5 anos, ele est\u00e1 quase se formando para ir atr\u00e1s de uma gradua\u00e7\u00e3o e a av\u00f3 do pr\u00f3prio menino que ele matou deu suporte a ele nos tribunais. Ele tem plena consci\u00eancia do que fez e quer compensar por isso. https://t.co/gmLdxSnLMY", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192932867552239620"}], "id": "1193097711878324224", "in_reply_to_user_id": "3102100104", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 130, "quote_count": 2}, "author_id": "66264375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 190, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "School days"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "ttmultifandom", "id": "1002189013900582913"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193154536191467520"], "created_at": "2019-11-09T13:13:03.000Z", "text": "@ThiVenTuRe1 @ttmultifandom @beafioroni Tem um que ocorreu recentemente, onde uma aluna matou o namorado com v\u00e1rias facadas, mas j\u00e1 tinha um anime semelhante ao ocorrido, se chama School days", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192999986746871808"}], "id": "1193154536191467520", "in_reply_to_user_id": "1114576064800489472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2639203829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/CcmBXtqH2v", "expanded_url": "http://bit.ly/2X2nE1Z", "display_url": "bit.ly/2X2nE1Z"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/UfTWy3jFIc", "expanded_url": "https://twitter.com/escandalamx/status/1193317345118183424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UfTWy3jFIc", "media_key": "3_1193265017992253440"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 122, "tag": "NoTeCalles"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Habla"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "Suelta"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "Abraza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193317345118183424"], "created_at": "2019-11-10T00:00:00.000Z", "text": "Artista del maquillaje, peluquer\u00eda y youtuber se suicida tras no poders superar sus problemas de salud mental. #NoTeCalles #Habla #Suelta #Abraza https://t.co/CcmBXtqH2v https://t.co/UfTWy3jFIc", "id": "1193317345118183424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "288376842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193362610185555973"], "created_at": "2019-11-10T02:59:52.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1193362610185555973", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "1010007800888455170"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193297052790378496"], "created_at": "2019-11-09T22:39:22.000Z", "text": "q fea voy a ir hoy culiado alguien m suicida", "id": "1193297052790378496", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "790071925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Penco"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uoGbhqwe1R", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1190396148722352129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uoGbhqwe1R", "media_key": "7_1190396100458549249"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Penco"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "ElPenco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190396148722352129"], "created_at": "2019-11-01T22:32:13.000Z", "text": "#LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGbhqwe1R", "id": "1190396148722352129", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 27, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "author_id": "3484230853"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193392815411277824"], "created_at": "2019-11-10T04:59:54.000Z", "text": "T\u00f4 adorando essas ofensas dos pr\u00f3prios operadores do direito. J\u00e1 fui chamada de garota mimada que ler vade mecum, j\u00e1 mandaram apagar meu post...", "id": "1193392815411277824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "81436793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3665, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.7633, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Caim\u00e1n"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Yate"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193320020614492161"], "created_at": "2019-11-10T00:10:38.000Z", "text": "@MijaelGLP El mismo floro del corrupto ladr\u00f3n suicida, el mismo del Baguazo, el mismo de las cuentas en Gran Caim\u00e1n, el mismo del Yate.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193293505021349888"}], "id": "1193320020614492161", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "1584638496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/gR46UTatcE", "expanded_url": "https://twitter.com/leosarro/status/1193246073411768320", "display_url": "twitter.com/leosarro/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193282186801233920"], "created_at": "2019-11-09T21:40:18.000Z", "text": "Maravilloso... el pelado es un suicida de verdad.... https://t.co/gR46UTatcE", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193246073411768320"}], "id": "1193282186801233920", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1099723612829949952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 67, "probability": 0.6906, "type": "Other", "normalized_text": "Dia de la Independencia"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/fd7XjLIoo9", "expanded_url": "https://twitter.com/SammyMarz83/status/1193392095291150336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fd7XjLIoo9", "media_key": "16_1193392083144454146"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193392095291150336"], "created_at": "2019-11-10T04:57:02.000Z", "text": "Pel\u00edcula que ya te sabes todos los di\u00e1logos\n\nDia de la Independencia https://t.co/fd7XjLIoo9", "id": "1193392095291150336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2816217976"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "984079900134068225", "value": "984079900134068225", "detail": "User has been suspended: [984079900134068225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193456427345567744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193456427345567744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193456427345567744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "947787268340797441", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [947787268340797441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "947787268340797441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193447837662621698", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193447837662621698].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193447837662621698", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "106379518", "value": "106379518", "detail": "User has been suspended: [106379518].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193337996013113344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193337996013113344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193337996013113344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193336075739156481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193336075739156481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193336075739156481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192630165710479360", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1192630165710479360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1192630165710479360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1193195784055009280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1193195784055009280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1193195784055009280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1193469787105628160", "oldest_id": "1193392318776250368", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbz63t6y31phs0735tq3u62tyvel"}}