{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177254921651068929"], "created_at": "2019-09-26T16:13:40.000Z", "id": "1177254921651068929", "author_id": "1164214688814641153", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yeulJXS82q", "expanded_url": "https://www.elsoldedurango.com.mx/policiaca/lagunero-se-suicida-4232911.html", "display_url": "elsoldedurango.com.mx/policiaca/lagu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177254711226822657"], "created_at": "2019-09-26T16:12:50.000Z", "id": "1177254711226822657", "author_id": "1120124243054698496", "text": "https://t.co/yeulJXS82q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177254514006601730"], "created_at": "2019-09-26T16:12:03.000Z", "id": "1177254514006601730", "author_id": "772272892625219584", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177254498995265538"], "created_at": "2019-09-26T16:11:59.000Z", "id": "1177254498995265538", "author_id": "1140922805078372354", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177254433278889990"], "created_at": "2019-09-26T16:11:43.000Z", "id": "1177254433278889990", "author_id": "145690267", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 42, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/cAjNb817yd", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedro_Olaechea/status/1177217623848902657", "display_url": "twitter.com/Pedro_Olaechea\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177217623848902657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177254407693656066"], "created_at": "2019-09-26T16:11:37.000Z", "id": "1177254407693656066", "author_id": "718962515116453888", "text": "Estoy casi segura que este @Pedro_Olaechea se est\u00e1 convirtiendo en un cad\u00e1ver pol\u00edtico y que es uno mas de los que nos dej\u00f3 el suicida como muestra de su desprecio https://t.co/cAjNb817yd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177254328781955072"], "created_at": "2019-09-26T16:11:18.000Z", "id": "1177254328781955072", "author_id": "889184967233871872", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "46722019", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Vmz80", "id": "46722019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177252287875637255"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177254047205793799"], "created_at": "2019-09-26T16:10:11.000Z", "id": "1177254047205793799", "author_id": "187380825", "text": "@Vmz80 Na audi\u00eancia: \u201cJuiz\u00e3o, ent\u00e3o se eu mandar o senhor pular num buraco o se. pula? Pois ent\u00e3o, mandei matar, quem matou n\u00e3o fui eu. Cada um por si, passa o pito e j\u00e1 era\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/9ZmqvkTlzB", "expanded_url": "https://www.portaldotrono.com/pastor-suicida-rio-grande-do-sul/", "display_url": "portaldotrono.com/pastor-suicida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177254030755729408"], "created_at": "2019-09-26T16:10:07.000Z", "id": "1177254030755729408", "author_id": "88005913", "text": "Nem preciso escrever em caixa alta meu alerta n\u00e9? Procurem psiquiatria o psicol\u00f3gia! S\u00e3o dias dif\u00edceis que estamos todos passando. https://t.co/9ZmqvkTlzB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5669, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AbZpJK2zSS", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/09/26/honran-como-batman-y-robin-a-rescatistas-de-nina-lanzada-por-padre-suicida-al-metro-de-nueva-york/", "display_url": "eldiariony.com/2019/09/26/hon\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177253953853186051"], "created_at": "2019-09-26T16:09:49.000Z", "id": "1177253953853186051", "author_id": "150435842", "text": "Honran como \"Batman y Robin\" a rescatistas de ni\u00f1a lanzada por padre suicida al Metro de Nueva York https://t.co/AbZpJK2zSS a trav\u00e9s de @wordpressdotcom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177253883636322306"], "created_at": "2019-09-26T16:09:32.000Z", "id": "1177253883636322306", "author_id": "492603988", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "carla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177253878523420672"], "created_at": "2019-09-26T16:09:31.000Z", "id": "1177253878523420672", "author_id": "3674986455", "text": "carla ta desanimada vamos dar um role de bike suicida p ela ficar feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BogotaET", "id": "262182469"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177204531760959488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177253722906386432"], "created_at": "2019-09-26T16:08:54.000Z", "id": "1177253722906386432", "author_id": "127968444", "text": "RT @BogotaET: \u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177253680418045953"], "created_at": "2019-09-26T16:08:44.000Z", "id": "1177253680418045953", "author_id": "771779446185615360", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "126466950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "96_Anestin", "id": "126466950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177253211201257472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177253646607749121"], "created_at": "2019-09-26T16:08:36.000Z", "id": "1177253646607749121", "author_id": "158174583", "text": "@96_Anestin Ele t\u00e1 se revirando no t\u00famulo at\u00e9 agora gritando \"por que me matou fdp? Nem nessa hora tu me honra\" kkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/l4jXkqZWgc", "expanded_url": "https://curiouscat.me/barretinhomaria/post/989862078?t=1569514099", "display_url": "curiouscat.me/barretinhomari\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177253575489196032"], "created_at": "2019-09-26T16:08:19.000Z", "id": "1177253575489196032", "author_id": "946850897249914884", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 esquadr\u00e3o Suicida, simplesmente acontece entre outros https://t.co/l4jXkqZWgc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177253443293057025"], "created_at": "2019-09-26T16:07:47.000Z", "id": "1177253443293057025", "author_id": "1455455012", "text": "c\u00eas n\u00e3o acham estranho escutar m\u00fasica de um artista que voc\u00ea cresceu escutando e que ele infelizmente tirou a pr\u00f3pria vida?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177253359180533761"], "created_at": "2019-09-26T16:07:27.000Z", "id": "1177253359180533761", "author_id": "1022566772908666881", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177253102065508354"], "created_at": "2019-09-26T16:06:26.000Z", "id": "1177253102065508354", "author_id": "979409886818848768", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1105664158035574784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177252602884624387"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177252988257222656"], "created_at": "2019-09-26T16:05:59.000Z", "id": "1177252988257222656", "author_id": "1122822679638224897", "text": "@saidaquicrll Aaaaah eu me lembrei era por causa de algo que ele fez que todo mundo come\u00e7ou a julgar ele e ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2993464496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElOjodCiclovias", "id": "2993464496"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "andreslajous", "id": "27967674"}, {"start": 111, "end": 118, "username": "ferif_", "id": "122850371"}, {"start": 215, "end": 228, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 109, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "lambiscona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177217284999397376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177252869390721028"], "created_at": "2019-09-26T16:05:31.000Z", "id": "1177252869390721028", "author_id": "376400921", "text": "@ElOjodCiclovias Es una mierda de horario, inseguro e imposible, los idiotas de @andreslajous  y la lambiscona @ferif_ creen que se les va aplaudir a un horario suicida. Pero no de puede hacer nada, solo obedecen a @Claudiashein. Servidores de de 4a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177252730089480193"], "created_at": "2019-09-26T16:04:57.000Z", "id": "1177252730089480193", "author_id": "847193741735710721", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1140620185541517313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177252430771314694"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177252608337207296"], "created_at": "2019-09-26T16:04:28.000Z", "id": "1177252608337207296", "author_id": "865754083868762114", "text": "@guiIhermeancora Tem ctz que matou?\nSe sim pode fazer eu deixo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "574101216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LisandroBaclini", "id": "574101216"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gabtechera17", "id": "2488610371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177232510645866496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177252523020890112"], "created_at": "2019-09-26T16:04:08.000Z", "id": "1177252523020890112", "author_id": "1111063808913616896", "text": "@LisandroBaclini @gabtechera17 Re suicida tu gato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2424491970", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "devillbrat", "id": "1486060340123217920"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "the sims"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177252175057162241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177252281940611078"], "created_at": "2019-09-26T16:03:10.000Z", "id": "1177252281940611078", "author_id": "3402146219", "text": "@devillbrat vc me matou no the sims vai se fuder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176494954253815808"}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/6ujyoZHVTw", "expanded_url": "https://twitter.com/loirinhaaKC/status/1176494954253815808", "display_url": "twitter.com/loirinhaaKC/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177252096254652422"], "created_at": "2019-09-26T16:02:26.000Z", "id": "1177252096254652422", "author_id": "777294227378233344", "text": "Ele fez um trabalho sobre suic\u00eddio, ele falou sobre oq ele estava passando e no dia seguinte tirou a pr\u00f3pria vida! \nE ainda tem gente que trata depress\u00e3o como tabu..\nAonde vamos chegar?? \ud83d\ude2d https://t.co/6ujyoZHVTw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177153372073406464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177252032027099137"], "created_at": "2019-09-26T16:02:11.000Z", "id": "1177252032027099137", "author_id": "4622235612", "text": "RT @54cero571: @psyqueshake Occidente se suicida, hagan algo all\u00ed en Espa\u00f1a xq los van a pasar x arriba, empiezan de a poquito con buenos m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14128609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177053371628511232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251938230067201"], "created_at": "2019-09-26T16:01:49.000Z", "id": "1177251938230067201", "author_id": "1104358652511772672", "text": "@felipeneto Que pena... Mas com toda certeza, se fosse poss\u00edvel fazer a per\u00edcia, e conclui-se que o fuzil que matou a crian\u00e7a foi do traficante, voc\u00ea enfiaria o rabo no meio das pernas e n\u00e3o daria uma palavra! Ou iria imitar foca pra mudar de assunto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "716746566946725888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LosAngeles_ok", "id": "716746566946725888"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "iconoalfano", "id": "280542227"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Sd3qYbFEg7", "expanded_url": "https://twitter.com/soficastillo/status/1177251930445365249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sd3qYbFEg7", "media_key": "3_1177251897872457729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177228872707952642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251930445365249"], "created_at": "2019-09-26T16:01:47.000Z", "id": "1177251930445365249", "author_id": "58077564", "text": "@LosAngeles_ok @AngeldebritoOk @iconoalfano Mi diccionario casi se suicida al escuchar https://t.co/Sd3qYbFEg7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "270839361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177249945373556736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251894122680322"], "created_at": "2019-09-26T16:01:38.000Z", "id": "1177251894122680322", "author_id": "1155199881671249920", "text": "@matteosalvinimi Purtroppo stando ai sondaggi pare proprio di s\u00ec. Per\u00f2 pi\u00f9 suicida che scemo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "342403919", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4Q7gng7xi0", "expanded_url": "https://twitter.com/Bellandrade4/status/1177251881233633282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Q7gng7xi0", "media_key": "3_1177251874967347200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177208642665426950"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251881233633282"], "created_at": "2019-09-26T16:01:35.000Z", "id": "1177251881233633282", "author_id": "473202616", "text": "@AiltonBenedito Se com a antiga lei bandido j\u00e1 era beneficiado, imagina agora com a lei do @RodrigoMaia e @davialcolumbre. Breve, breve o criminoso que matou essa garota estar\u00e1 nas ruas para matar de novo. https://t.co/4Q7gng7xi0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "591991415", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AfroParadise", "id": "591991415"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "Tio"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.5589, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177249744961331202"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251873600004098"], "created_at": "2019-09-26T16:01:33.000Z", "id": "1177251873600004098", "author_id": "227087455", "text": "@AfroParadise Tio pues yo tengo curiosidad tambi\u00e9n por verla y quiero ir s\u00ed o s\u00ed y mira que sabiendo el repertorio de DC es una misi\u00f3n suicida pero como que me la quiero jugar sabes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251858705997824"], "created_at": "2019-09-26T16:01:30.000Z", "id": "1177251858705997824", "author_id": "888210505449566210", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251829253586944"], "created_at": "2019-09-26T16:01:23.000Z", "id": "1177251829253586944", "author_id": "751210300234489856", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251829106860032"], "created_at": "2019-09-26T16:01:22.000Z", "id": "1177251829106860032", "author_id": "1004007973197352960", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251817954127872"], "created_at": "2019-09-26T16:01:20.000Z", "id": "1177251817954127872", "author_id": "809203088611483649", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177251804851113984"], "created_at": "2019-09-26T16:01:17.000Z", "id": "1177251804851113984", "author_id": "887358362752606208", "text": "Passei pelo cara ontem e pensei \"nossa que tioz\u00e3o da hora, deve ser m\u00f3 gente boa\", hoje ele se matou \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251703239925760"], "created_at": "2019-09-26T16:00:52.000Z", "id": "1177251703239925760", "author_id": "86952633", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Eduarda60719316", "id": "1174657907591438337"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.821, "type": "Place", "normalized_text": "Talissa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177248692581142528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251644930744320"], "created_at": "2019-09-26T16:00:39.000Z", "id": "1177251644930744320", "author_id": "727612636116996096", "text": "RT @Eduarda60719316: Talissa se matou pra fazer um mate", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177251390869114882"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6729, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8476, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177251586546065408"], "created_at": "2019-09-26T16:00:25.000Z", "id": "1177251586546065408", "author_id": "54449164", "text": "RT @JGFidelis52: Estou feliz com o Coringa do Leto aparecendo em Aves de Rapina atrav\u00e9s de cenas deletadas de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nAo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1075919809626497026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lola14262397", "id": "1075919809626497026"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Soy_Eleazar", "id": "541293779"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177112415999287296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251527406379008"], "created_at": "2019-09-26T16:00:11.000Z", "id": "1177251527406379008", "author_id": "121909889", "text": "@Lola14262397 @Soy_Eleazar Es evidente que la idea s\u00f3lo puede ser hacer uno que se parezca mucho a la Venezuela actual. No lo tengo que decir yo, lo han dicho en repetidas ocasiones sus dirigentes. Confiemos en que no haya demasiada gente interesada en ese proyecto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177251518917095424"], "created_at": "2019-09-26T16:00:09.000Z", "id": "1177251518917095424", "author_id": "83232490", "text": "Na manha \nPra me acabar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177029902157193216"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ZcbLXd1brr", "expanded_url": "https://twitter.com/bowiezowee/status/1177029902157193216", "display_url": "twitter.com/bowiezowee/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177251457093066754"], "created_at": "2019-09-26T15:59:54.000Z", "id": "1177251457093066754", "author_id": "1071897404872581121", "text": "Esto me salv\u00f3 de m\u00ed intento suicida de hoy.. un d\u00eda a la vez https://t.co/ZcbLXd1brr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "65182451", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dealuppi_", "id": "65182451"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177247292895694848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251443721539584"], "created_at": "2019-09-26T15:59:51.000Z", "id": "1177251443721539584", "author_id": "173121995", "text": "@dealuppi_ Exatamente\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb  , se nao tem opera\u00e7ao Policial nao compra a narrativa da midia podre, teve outro caso recente de um traficante que matou moradores!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.7846, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.8595, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177251390869114882"], "created_at": "2019-09-26T15:59:38.000Z", "id": "1177251390869114882", "author_id": "709170071353106432", "text": "Estou feliz com o Coringa do Leto aparecendo em Aves de Rapina atrav\u00e9s de cenas deletadas de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nAo menos isso indica que Warner ainda o quer como Coringa.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1040619790812033024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Maribel67927325", "id": "1040619790812033024"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "GutierrezTejero", "id": "940385125958856704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177250235137085445"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177251362402447362"], "created_at": "2019-09-26T15:59:31.000Z", "id": "1177251362402447362", "author_id": "2210351800", "text": "@Maribel67927325 @GutierrezTejero S\u00ed, y es un suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177251297160044546"], "created_at": "2019-09-26T15:59:16.000Z", "id": "1177251297160044546", "author_id": "4843656634", "text": "o cara comanda uma miss\u00e3o que matou 100mil pessoas e fala no document\u00e1rio \"as vezes o ser humano comete erros\" vai se fudeeer!! erro? vc matou 100 mil pessoas seu maniaco. \neu realmente N\u00c3O tenho sa\u00fade mental pra estudar guerra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177250871241056256"], "created_at": "2019-09-26T15:57:34.000Z", "id": "1177250871241056256", "author_id": "189760016", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177250871152918528"], "created_at": "2019-09-26T15:57:34.000Z", "id": "1177250871152918528", "author_id": "140191745", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177250729058340864"], "created_at": "2019-09-26T15:57:00.000Z", "id": "1177250729058340864", "author_id": "1002865160300777473", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoPerrino", "id": "1189498771924770817"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/1JGDXaQy8B", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finanza-e-politica-su-verstager-e-dombrovskis-lombra-del-banchiere-suicida/1930071/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finanza-e\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177247420482293760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177250689212473344"], "created_at": "2019-09-26T15:56:51.000Z", "id": "1177250689212473344", "author_id": "1050141832758341632", "text": "RT @vitoperrino: Ok, ma poi si ferma tutto. Su Vestager e Dombrovskis l&amp;#8217;ombra del banchiere suicida https://t.co/1JGDXaQy8B di @ilsus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177250314820476934"], "created_at": "2019-09-26T15:55:21.000Z", "id": "1177250314820476934", "author_id": "3073573078", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "Oviedo"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/aRAj7KPWoK", "expanded_url": "http://fgbueno.es/act/enc2020.htm", "display_url": "fgbueno.es/act/enc2020.htm", "status": 200, "title": "Infanticidio, Suicidio, Eutanasia, XXV Encuentros de Filosof\u00eda, Oviedo 2022", "description": "Programa de los XXV Encuentros de Filosof\u00eda de la Fundaci\u00f3n Gustavo Bueno, viernes 23 a domingo 25 de septiembre de 2022.", "unwound_url": "https://fgbueno.es/act/enc2020.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177250233073446914"], "created_at": "2019-09-26T15:55:02.000Z", "id": "1177250233073446914", "author_id": "189991681", "text": "Encuentros de Filosof\u00eda\n\nInfanticidio, Suicidio, Eutanasia\n\nXXV Encuentros de Filosof\u00eda\nOviedo, viernes 3 y s\u00e1bado 4 de abril de 2020\nSal\u00f3n de Actos de la Fundaci\u00f3n Gustavo Bueno \n\nSuicidio \u00b7  Suicidio, suicida, suicidarse \u00b7  El sentido de la... https://t.co/aRAj7KPWoK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nvWtNny4HH", "expanded_url": "http://papageno.es", "display_url": "papageno.es"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177250230737219585"], "created_at": "2019-09-26T15:55:01.000Z", "id": "1177250230737219585", "author_id": "1172187016685117446", "text": "https://t.co/nvWtNny4HH es una plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Sirve tanto para consulta propia como para personas preocupadas por familiares y amigos.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "49800910", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "victorhugodias", "id": "1439655833994993671"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "Guria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177242622957694976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177250196142661632"], "created_at": "2019-09-26T15:54:53.000Z", "id": "1177250196142661632", "author_id": "834030259376906242", "text": "@victorhugodias Guria nem nasceu e j\u00e1 se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1122822679638224897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177206070105821186"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177250183035441158"], "created_at": "2019-09-26T15:54:50.000Z", "id": "1177250183035441158", "author_id": "1105664158035574784", "text": "@TransAbusada ele se matou amigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177250082321829890"], "created_at": "2019-09-26T15:54:26.000Z", "id": "1177250082321829890", "author_id": "1074767072209633280", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177249919545020417"], "created_at": "2019-09-26T15:53:47.000Z", "id": "1177249919545020417", "author_id": "28188699", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177151789877121024"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/z5wm5lMAJK", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatraca/status/1177151789877121024", "display_url": "twitter.com/psiquiatraca/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177249858266251265"], "created_at": "2019-09-26T15:53:33.000Z", "id": "1177249858266251265", "author_id": "503075526", "text": "Desesperanza e impulsividad. Ambas presentes en el suicida. Considerarlas y balancearlas creo que es importante https://t.co/z5wm5lMAJK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177249822249803776"], "created_at": "2019-09-26T15:53:24.000Z", "id": "1177249822249803776", "author_id": "815997496921034753", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177249522675847169"], "created_at": "2019-09-26T15:52:13.000Z", "id": "1177249522675847169", "author_id": "201435149", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177249489935097857"], "created_at": "2019-09-26T15:52:05.000Z", "id": "1177249489935097857", "author_id": "115777809", "text": "Eres la cima de un beso en un brinco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "191566608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sciencelover_rs", "id": "191566608"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "NASAFermi", "id": "15009735"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "Rosmina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177247686283735045"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177249321684754432"], "created_at": "2019-09-26T15:51:25.000Z", "id": "1177249321684754432", "author_id": "615372978", "text": "@sciencelover_rs @NASAFermi \u00bfEn qu\u00e9 agujero de esos cabr\u00eda Venezuela, Rosmina?. A prop\u00f3sito, la atracci\u00f3n que ejercen los agujeros negros no s\u00f3lo es magn\u00e9tica. \u00bfAlg\u00fan experimentador suicida se ha ofrecido para introducirse en uno de ellos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2414688440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PajaritaStory", "id": "2414688440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177184312480993280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177249164041904128"], "created_at": "2019-09-26T15:50:47.000Z", "id": "1177249164041904128", "author_id": "267139627", "text": "@PajaritaStory Con el vaso suicida. S\u00ed, porfa, que yo ya me he quitado de ser fumadora pasiva.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "147013757", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pelaorodrigorc", "id": "147013757"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177194789927829504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177249126532169728"], "created_at": "2019-09-26T15:50:38.000Z", "id": "1177249126532169728", "author_id": "1055060524365504513", "text": "@pelaorodrigorc En cualquier momento se suicida con 50 tiros de un Fusil de guerra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177249087944609793"], "created_at": "2019-09-26T15:50:29.000Z", "id": "1177249087944609793", "author_id": "797490513855119360", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177249038258921478"], "created_at": "2019-09-26T15:50:17.000Z", "id": "1177249038258921478", "author_id": "31016724", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176888382615670785"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/EKz2EJbf9H", "expanded_url": "https://twitter.com/nazarenovico/status/1176888382615670785", "display_url": "twitter.com/nazarenovico/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177248972014018560"], "created_at": "2019-09-26T15:50:01.000Z", "id": "1177248972014018560", "author_id": "1099051578475057153", "text": "Mi vida nunca va a ser un paraiso por tener mas salud q el de al lado. A cada uno le afectan cosas diferentes, minimizar el dolor ajeno es, inclusive, mas ego\u00edsta q el pensamiento de una persona \"suicida\" https://t.co/EKz2EJbf9H", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PasdeGavilanes", "id": "872083566129295361"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "PDG4"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5228, "type": "Place", "normalized_text": "GavilanesNova"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239769987919873"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239779081183232"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239787566227457"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239795489267714"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "PDG4"}, {"start": 26, "end": 40, "tag": "GavilanesNova"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177239803747872768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177248771232731138"], "created_at": "2019-09-26T15:49:13.000Z", "id": "1177248771232731138", "author_id": "879342700230737920", "text": "RT @PasdeGavilanes: #PDG4 #GavilanesNova Libia se suicida lanz\u00e1ndose de un puente. https://t.co/w8bShuqMa3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "Talissa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177248692581142528"], "created_at": "2019-09-26T15:48:55.000Z", "id": "1177248692581142528", "author_id": "1174657907591438337", "text": "Talissa se matou pra fazer um mate", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "billie"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "billie eilish"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177248641083461633"], "created_at": "2019-09-26T15:48:42.000Z", "id": "1177248641083461633", "author_id": "433762102", "text": "eu: m\u00e3e posso ir no show da billie?\nm\u00e3e: quem quando onde e quanto\neu: a billie eilish\nm\u00e3e: a suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177248569172123651"], "created_at": "2019-09-26T15:48:25.000Z", "id": "1177248569172123651", "author_id": "989305988246396933", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177248316297555968"], "created_at": "2019-09-26T15:47:25.000Z", "id": "1177248316297555968", "author_id": "1111747758761873409", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177248132637372425"], "created_at": "2019-09-26T15:46:41.000Z", "id": "1177248132637372425", "author_id": "1068895222174752769", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/hQRckS447r", "expanded_url": "https://www.goodreads.com/review/show/2818128908", "display_url": "goodreads.com/review/show/28\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177248081382969346"], "created_at": "2019-09-26T15:46:29.000Z", "id": "1177248081382969346", "author_id": "861400266", "text": "4 of 5 stars to Escuadr\u00f3n Suicida 4 by Ale\u0161 Kot https://t.co/hQRckS447r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177248008884432896"], "created_at": "2019-09-26T15:46:12.000Z", "id": "1177248008884432896", "author_id": "997649030", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.5035, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177247878848360449"], "created_at": "2019-09-26T15:45:41.000Z", "id": "1177247878848360449", "author_id": "46148517", "text": "Senhor, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim demais!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Jan-Ago"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "RODINHA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177247854949208066"], "created_at": "2019-09-26T15:45:35.000Z", "id": "1177247854949208066", "author_id": "1038979826537906176", "text": "Jan-Ago: fodase irm\u00e3o se mata a\u00ed\n\nSet: AIN SALVA OS DEPRESSO, NAUM SUICIDA AMA A VIDA, VIDA EH BELA MORRE NAUM VAMO CANTA E FAZER RODINHA\n\nout-dez: fodaser irm\u00e3o se mata a\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177247702549221377"], "created_at": "2019-09-26T15:44:59.000Z", "id": "1177247702549221377", "author_id": "606716362", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "voz_verdade", "id": "57845957"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177239093123649536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177247698405212160"], "created_at": "2019-09-26T15:44:58.000Z", "id": "1177247698405212160", "author_id": "1143314045287763969", "text": "RT @voz_verdade: H\u00e1 um mes soltaram um estuprador , com passagens na pol\u00edcia, ele atraiu uma jovem de 19 anos , se oferecendo para  ajud\u00e1-l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177247692214407169"], "created_at": "2019-09-26T15:44:56.000Z", "id": "1177247692214407169", "author_id": "1020025722163908609", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "25842391", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "goncalocvale", "id": "25842391"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.6057, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177246580606480384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177247621519433733"], "created_at": "2019-09-26T15:44:39.000Z", "id": "1177247621519433733", "author_id": "201812923", "text": "@goncalocvale at\u00e9 pode vir a ser bom treinador, mas pegar no Sporting nesta altura  \u00e9 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177247610526212102"], "created_at": "2019-09-26T15:44:37.000Z", "id": "1177247610526212102", "author_id": "2922433907", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 134, "username": "ilsussidiario", "id": "17540218"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1JGDXaQy8B", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finanza-e-politica-su-verstager-e-dombrovskis-lombra-del-banchiere-suicida/1930071/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finanza-e\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177247420482293760"], "created_at": "2019-09-26T15:43:51.000Z", "id": "1177247420482293760", "author_id": "265494725", "text": "Ok, ma poi si ferma tutto. Su Vestager e Dombrovskis l&amp;#8217;ombra del banchiere suicida https://t.co/1JGDXaQy8B di @ilsussidiario", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "601236942", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "belelenga", "id": "601236942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177247033654226944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177247211866001408"], "created_at": "2019-09-26T15:43:02.000Z", "id": "1177247211866001408", "author_id": "1037882464646127617", "text": "@belelenga Perereca suicida KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK scrr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177246936388292608"], "created_at": "2019-09-26T15:41:56.000Z", "id": "1177246936388292608", "author_id": "325785480", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177246848693821442"], "created_at": "2019-09-26T15:41:35.000Z", "id": "1177246848693821442", "author_id": "92623033", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177246828334592000"], "created_at": "2019-09-26T15:41:30.000Z", "id": "1177246828334592000", "author_id": "271545664", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1064837174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Margarita11Ml", "id": "1064837174"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "racknarok1", "id": "774422754330152960"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "MaluMicher", "id": "192386644"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "ISBeauvoir", "id": "834692426"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "ObservatorioGE", "id": "56371952"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "equidadmx", "id": "868460755"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "othoncuevas", "id": "339841614"}, {"start": 134, "end": 150, "username": "LauraEstradaMau", "id": "883883426054524929"}, {"start": 151, "end": 167, "username": "JuanaAguilarXXV", "id": "1091041745457106949"}, {"start": 168, "end": 184, "username": "ElenaCuevasHer1", "id": "1083824175943483392"}, {"start": 185, "end": 198, "username": "FredieDelfin", "id": "205799984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177226306796294144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177246735284002819"], "created_at": "2019-09-26T15:41:08.000Z", "id": "1177246735284002819", "author_id": "103078178", "text": "@Margarita11Ml @racknarok1 @Feer_Oropeza @MaluMicher @ISBeauvoir @ObservatorioGE @equidadmx @othoncuevas @HildaLuis_ @CongresoOaxLXIV @LauraEstradaMau @JuanaAguilarXXV @ElenaCuevasHer1 @FredieDelfin Se\u00f1ora ninguna se suicida por abortar de que habla jajajsjs lo que es hablar sin datos, al contrario con abortar les quitan esa carga.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "998871642154700832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hairyguysp", "id": "998871642154700832"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "brunnosarttori", "id": "64773188"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "DomBerlinck", "id": "80433010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176450273050537984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177246142888853504"], "created_at": "2019-09-26T15:38:47.000Z", "id": "1177246142888853504", "author_id": "860565625", "text": "@hairyguysp @brunnosarttori @jairbolsonaro @DomBerlinck Mal gosto porque se tem verme defendendo na cara de pau a pol\u00edcia que matou a menina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177246072017707008"], "created_at": "2019-09-26T15:38:30.000Z", "id": "1177246072017707008", "author_id": "3169411314", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177246068859441153"], "created_at": "2019-09-26T15:38:29.000Z", "id": "1177246068859441153", "author_id": "1154720581", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177245996100673536"], "created_at": "2019-09-26T15:38:12.000Z", "id": "1177245996100673536", "author_id": "816851083129737216", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "970134626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177245973971644416"}], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/ekQzGHZlaz", "expanded_url": "https://www.prevensuic.org/informaci%C3%B3n/mitos-sobre-el-suicidio/", "display_url": "prevensuic.org/informaci%C3%B\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.prevensuic.org/informaci%C3%B3n/mitos-sobre-el-suicidio/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177245977918488576"], "created_at": "2019-09-26T15:38:07.000Z", "id": "1177245977918488576", "author_id": "970134626", "text": "Nadie que es feliz se suicida. Quien se suicida no quiere morir, y mucho menos matarse. Quiere dejar de sufrir y no ve esperanza de hacerlo. Por eso ve la muerte como \u00fanica salida.\nhttps://t.co/ekQzGHZlaz", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177245950932410373"], "created_at": "2019-09-26T15:38:01.000Z", "id": "1177245950932410373", "author_id": "2474699953", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177245849639931904"], "created_at": "2019-09-26T15:37:37.000Z", "id": "1177245849639931904", "author_id": "972312312387457024", "text": "meu primo se suicidou h\u00e1 alguns dias, ele estava finalizando medicina, trabalhava em dois hospitais, tinha uma fam\u00edlia que aparentemente o amava. e a\u00ed a gente percebe que as dores internas nem sempre tem rela\u00e7\u00e3o com as coisas externas que acontecem+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177245517698555904"], "created_at": "2019-09-26T15:36:18.000Z", "id": "1177245517698555904", "author_id": "764714010", "text": "Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preocupan por la salud mental.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177245412513714177"], "created_at": "2019-09-26T15:35:53.000Z", "id": "1177245412513714177", "author_id": "769331269557686272", "text": "Yo y mis sue\u00f1os horribles de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "viniibala", "id": "233976064"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Adilson Batista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177243469221376005"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177245363901751297"], "created_at": "2019-09-26T15:35:41.000Z", "id": "1177245363901751297", "author_id": "139120565", "text": "RT @viniibala: Quem \u00e9 o suicida que vai querer treinar esse time, algu\u00e9m me explica? N\u00e3o me digam que \u00e9 o Adilson Batista, que eu prefiro a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "477912478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177245230296436736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5078, "type": "Person", "normalized_text": "Pruebas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177245355311849472"], "created_at": "2019-09-26T15:35:39.000Z", "id": "1177245355311849472", "author_id": "477912478", "text": "Pruebas: \n- Yo \n\n*Se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177245268154171392"], "created_at": "2019-09-26T15:35:18.000Z", "id": "1177245268154171392", "author_id": "1114582638378012672", "text": "Al final todos los chicos que me gustan terminan siendo gays, uno casi se suicida y el otro sale con mi prima. Ah si y todos me boludean, ahors quiero que me atropelle un helicoptero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177245201875836929"], "created_at": "2019-09-26T15:35:02.000Z", "id": "1177245201875836929", "author_id": "4881881374", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177245124746731520"], "created_at": "2019-09-26T15:34:44.000Z", "id": "1177245124746731520", "author_id": "67418087", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/XVG3axYbmL", "expanded_url": "http://milanday.it/it/92-prima-pagina/13064-non-ci-resta-che-vincere", "display_url": "milanday.it/it/92-prima-pa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177244876469129216"], "created_at": "2019-09-26T15:33:45.000Z", "id": "1177244876469129216", "author_id": "231016344", "text": "Avete presente il suicida che si butta dal 15\u00b0 piano e... https://t.co/XVG3axYbmL di Basrouges", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177244784563539970"], "created_at": "2019-09-26T15:33:23.000Z", "id": "1177244784563539970", "author_id": "166131966", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177244759339020289"], "created_at": "2019-09-26T15:33:17.000Z", "id": "1177244759339020289", "author_id": "201966374", "text": "acabei de ver aqui um caso que a menina se matou por conta da depress\u00e3o, ainda deixou um filhinho! h\u00e1 quase 2 meses atr\u00e1s essa doen\u00e7a me tomou de uma tal forma que eu n\u00e3o estava acreditando oque estava acontecendo cmg e meu \u00fanico pensamento era esse tbm+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177244642787680256"], "created_at": "2019-09-26T15:32:49.000Z", "id": "1177244642787680256", "author_id": "1591692649", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177244628329861121"], "created_at": "2019-09-26T15:32:46.000Z", "id": "1177244628329861121", "author_id": "588744089", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5YToSyvCzz", "expanded_url": "http://noticieroflash.com/nacionales/hechos/2530-soldado-se-suicida-en-brigada-militar", "display_url": "noticieroflash.com/nacionales/hec\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "NoticiasNacionalesGuatemala"}, {"start": 29, "end": 37, "tag": "Sucesos"}, {"start": 38, "end": 46, "tag": "Soldado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177244553788776449"], "created_at": "2019-09-26T15:32:28.000Z", "id": "1177244553788776449", "author_id": "1126583892956405760", "text": "#NoticiasNacionalesGuatemala #Sucesos #Soldado con impacto de bala... https://t.co/5YToSyvCzz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177244468401049601"], "created_at": "2019-09-26T15:32:08.000Z", "id": "1177244468401049601", "author_id": "955372634", "text": "Desde el parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177244437367447552"], "created_at": "2019-09-26T15:32:00.000Z", "id": "1177244437367447552", "author_id": "182791486", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177244418648268802"], "created_at": "2019-09-26T15:31:56.000Z", "id": "1177244418648268802", "author_id": "1171583893935394818", "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "Reynosa"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BaGFVX7v4a", "expanded_url": "http://hoyt.am/395890", "display_url": "hoyt.am/395890"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "Reynosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177244353024184321"], "created_at": "2019-09-26T15:31:40.000Z", "id": "1177244353024184321", "author_id": "98250367", "text": "#Tamaulipas   \nSe suicida reo en el penal de #Reynosa \n\nEnt\u00e9rate \u21b7\nhttps://t.co/BaGFVX7v4a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177244285936242691"], "created_at": "2019-09-26T15:31:24.000Z", "id": "1177244285936242691", "author_id": "108159320", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2838953716", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RubinhoNunesMBL", "id": "1264983664208814080"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/C7FsjPzOOD", "expanded_url": "https://twitter.com/RenatoSalvi1/status/1177244120231940097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7FsjPzOOD", "media_key": "3_1177244100527083520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176964704792731653"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177244120231940097"], "created_at": "2019-09-26T15:30:45.000Z", "id": "1177244120231940097", "author_id": "964811120623177728", "text": "@RubinhoNunesMBL E se o pai toma alguma atitude contra ele, ai a lei \u00e9 aplicada.\n\nPrecisamos pensar em pena de morte para casos assim. O cara tem ficha criminal e matou por matar, n\u00e3o merece ficar preso e dando despesa. Cadeia n\u00e3o resolve. https://t.co/C7FsjPzOOD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177244094978043904"], "created_at": "2019-09-26T15:30:39.000Z", "id": "1177244094978043904", "author_id": "2895025391", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "viniibala", "id": "233976064"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Adilson Batista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177243469221376005"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177243946600325123"], "created_at": "2019-09-26T15:30:03.000Z", "id": "1177243946600325123", "author_id": "1043926150911864838", "text": "RT @viniibala: Quem \u00e9 o suicida que vai querer treinar esse time, algu\u00e9m me explica? N\u00e3o me digam que \u00e9 o Adilson Batista, que eu prefiro a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "TEXAS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Ks4RE4LLxK", "expanded_url": "https://www.elmanana.com/se-resiste-al-arresto-y-se-suicida-de-un-tiro-sospechoso-depredador-sexual-se-suicida/4925914", "display_url": "elmanana.com/se-resiste-al-\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/DS9boJP5aw", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananareynosa/status/1177243933186748417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DS9boJP5aw", "media_key": "3_1177223086132908032"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "TEXAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177243933186748417"], "created_at": "2019-09-26T15:30:00.000Z", "id": "1177243933186748417", "author_id": "211607211", "text": "#TEXAS Se resiste al arresto y se suicida de un tiro.\nhttps://t.co/Ks4RE4LLxK https://t.co/DS9boJP5aw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "TEXAS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sx7glkSyhG", "expanded_url": "https://www.elmanana.com/se-resiste-al-arresto-y-se-suicida-de-un-tiro-sospechoso-depredador-sexual-se-suicida/4925914", "display_url": "elmanana.com/se-resiste-al-\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/rz1Q4N2Iq9", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananarey/status/1177243932494848004/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rz1Q4N2Iq9", "media_key": "3_1177223160426614784"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "TEXAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177243932494848004"], "created_at": "2019-09-26T15:30:00.000Z", "id": "1177243932494848004", "author_id": "50132431", "text": "#TEXAS Se resiste al arresto y se suicida de un tiro.\nhttps://t.co/sx7glkSyhG https://t.co/rz1Q4N2Iq9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177243857022574594"], "created_at": "2019-09-26T15:29:42.000Z", "id": "1177243857022574594", "author_id": "82877730", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177243728093667329"], "created_at": "2019-09-26T15:29:11.000Z", "id": "1177243728093667329", "author_id": "993961856", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177243726843981827"], "created_at": "2019-09-26T15:29:11.000Z", "id": "1177243726843981827", "author_id": "1242448514", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177243643209551873"], "created_at": "2019-09-26T15:28:51.000Z", "id": "1177243643209551873", "author_id": "924162176876675072", "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Adilson Batista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177243469221376005"], "created_at": "2019-09-26T15:28:09.000Z", "id": "1177243469221376005", "author_id": "233976064", "text": "Quem \u00e9 o suicida que vai querer treinar esse time, algu\u00e9m me explica? N\u00e3o me digam que \u00e9 o Adilson Batista, que eu prefiro a morte.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XCGS7l29rQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B24SJb2Cp9e/?igshid=aepe9wyih739", "display_url": "instagram.com/p/B24SJb2Cp9e/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B24SJb2Cp9e/?igshid=aepe9wyih739"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177243361092096000"], "created_at": "2019-09-26T15:27:44.000Z", "id": "1177243361092096000", "author_id": "3213740147", "text": "Molto bello l'ultimo libro di Nadia Busato, \"Non sar\u00f3 mai la brava moglie di nessuno\", che racconta da pi\u00f9 voci la storia di Evelyn Mchale, la donna che pass\u00f3 alla storia come la pi\u00f9 bella suicida di tutti i tempi,\u2026 https://t.co/XCGS7l29rQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mateospot", "id": "274189486"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177195642650804226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177243293035487233"], "created_at": "2019-09-26T15:27:27.000Z", "id": "1177243293035487233", "author_id": "274189486", "text": "RT @mateospot: El que se suicida es un cobarde, que no sabe afrontar sus, problemas, un desquiciado que no puEde afrontar sus delitos comet\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7247, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "visavis4"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "visavis4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177243279265587202"], "created_at": "2019-09-26T15:27:24.000Z", "id": "1177243279265587202", "author_id": "1092079760514187265", "text": "Pqp filha da zulema se matou #visavis4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177243161703407616"], "created_at": "2019-09-26T15:26:56.000Z", "id": "1177243161703407616", "author_id": "1121497324247834625", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177242848367980545"], "created_at": "2019-09-26T15:25:41.000Z", "id": "1177242848367980545", "author_id": "371312704", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1013522568270303232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "catalinav2__", "id": "1013522568270303232"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176984932352188416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177242764200820736"], "created_at": "2019-09-26T15:25:21.000Z", "id": "1177242764200820736", "author_id": "4483716617", "text": "@catalinav2__ una vuelta cruc\u00e9 en verde (#suicida \ud83d\ude14) y un chabon me entr\u00f3 a bardear y yo le dije \"perd\u00f3n, soy dalt\u00f3nica\" ;))))\nel pajero me discuti\u00f3 aprox 20 min diciendo que las mujeres no podian", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177242749386547201"], "created_at": "2019-09-26T15:25:18.000Z", "id": "1177242749386547201", "author_id": "962877327993638912", "text": "eu t\u00f4 muito triste, eu ainda n\u00e3o quero acreditar que ele se matou mas j\u00e1 fazem 3 dias que ele postou no insta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177242637725818880"], "created_at": "2019-09-26T15:24:51.000Z", "id": "1177242637725818880", "author_id": "1578098006", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177206010215370753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177242619539283970"], "created_at": "2019-09-26T15:24:47.000Z", "id": "1177242619539283970", "author_id": "1175744179823153152", "text": "@suicida_mne @hokagesdother \u041d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0443\u0436\u0435 8 \u043b\u0435\u0442 \u043f\u0443\u0442\u0430\u044e\u0442 \u0438\u0445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177242595048775683"], "created_at": "2019-09-26T15:24:41.000Z", "id": "1177242595048775683", "author_id": "1024810872215093248", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3418, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177242555160940545"], "created_at": "2019-09-26T15:24:31.000Z", "id": "1177242555160940545", "author_id": "42696696", "text": "E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrinha. Se fosse a filhinha de um banqueiro do Leblon, todos os PMs envolvidos j\u00e1 estavam em cana, s\u00f3 pra garantir.", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 246, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177242529567248385"], "created_at": "2019-09-26T15:24:25.000Z", "id": "1177242529567248385", "author_id": "892945041861341190", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "81268300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177228331282046976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.3994, "type": "Other", "normalized_text": "Neide Maria"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177241943807614982"], "created_at": "2019-09-26T15:22:06.000Z", "id": "1177241943807614982", "author_id": "152805313", "text": "@debassauro Que desprivilegio (?) lembrarem que ele fez Esquadr\u00e3o Suicida\n\nNeide Maria 1 x 0 Will Smith\n(Manda os parab\u00e9ns pra sua m\u00e3e)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PasdeGavilanes", "id": "872083566129295361"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "PDG4"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5228, "type": "Place", "normalized_text": "GavilanesNova"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239769987919873"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239779081183232"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239787566227457"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239795489267714"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "PDG4"}, {"start": 26, "end": 40, "tag": "GavilanesNova"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177239803747872768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177241827562467328"], "created_at": "2019-09-26T15:21:38.000Z", "id": "1177241827562467328", "author_id": "2430738890", "text": "RT @PasdeGavilanes: #PDG4 #GavilanesNova Libia se suicida lanz\u00e1ndose de un puente. https://t.co/w8bShuqMa3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.67859042, -23.52752893]}, "place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 195, "username": "moniqbonjovi", "id": "317984423"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/i9pRtzQsBA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B24RZ3XAC_g/?igshid=1267kin0k1u14", "display_url": "instagram.com/p/B24RZ3XAC_g/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B24RZ3XAC_g/?igshid=1267kin0k1u14"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177241803218538496"], "created_at": "2019-09-26T15:21:32.000Z", "id": "1177241803218538496", "author_id": "44208194", "text": "Tecnicamente foi um show melhor que 2017? N\u00e3o. O show foi bom? Sempre ser\u00e1 bom. Fizemos nossa parte? Lindamente, fez ele se emocionar mais de uma vez. Esperava mais? \u00c9.. esperava. A @moniqbonjovi quase me matou de\u2026 https://t.co/i9pRtzQsBA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "514704064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177241409440669704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177241703121588226"], "created_at": "2019-09-26T15:21:08.000Z", "id": "1177241703121588226", "author_id": "2229630614", "text": "@ItsmeHxllow Por supuesto, aunque creo que pinta m\u00e1s en el Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cmjornal", "id": "124139163"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4622, "type": "Organization", "normalized_text": "V\u00eddeos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.735, "type": "Place", "normalized_text": "Cascais"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/PeWUpOHCQG", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/multimedia/videos/detalhe/homem-mata-mulher-e-suicida-se-em-cascais", "display_url": "cmjornal.pt/multimedia/vid\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177229004799205376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177241672377360384"], "created_at": "2019-09-26T15:21:01.000Z", "id": "1177241672377360384", "author_id": "517834224", "text": "RT @cmjornal: V\u00eddeos - Homem mata mulher e suicida-se em Cascais https://t.co/PeWUpOHCQG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarcioLVCruz", "id": "69125342"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177154087827234816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177241465778507776"], "created_at": "2019-09-26T15:20:12.000Z", "id": "1177241465778507776", "author_id": "796534350", "text": "RT @MarcioLVCruz: Per\u00edcia da pol\u00edcia do RJ conclui que para n\u00e3o incriminar a pol\u00edcia,  n\u00e3o tem como concluir de qual arma saiu a bala de fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177241365144592392"], "created_at": "2019-09-26T15:19:48.000Z", "id": "1177241365144592392", "author_id": "2858926639", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177241295775027201"], "created_at": "2019-09-26T15:19:31.000Z", "id": "1177241295775027201", "author_id": "17922154", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1145193231078100992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177241095778000896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177241270927933443"], "created_at": "2019-09-26T15:19:25.000Z", "id": "1177241270927933443", "author_id": "1154994105790935042", "text": "@mouxindeiru acho que ele n\u00e3o foi mt exemplo n, pq um dos seus filhos se matou mas bem lembrado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nucleopsicounc", "id": "1125775618556219393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177052686094688261"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177241217232527360"], "created_at": "2019-09-26T15:19:12.000Z", "id": "1177241217232527360", "author_id": "1177037057149083650", "text": "RT @nucleopsicounc: Te invitamos a participar de la charla \" Gu\u00eda b\u00e1sica para la comprensi\u00f3n suicida\" \u26aaDia jueves 10 de octubre \u26aaDe 16 a 18\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177241179668320257"], "created_at": "2019-09-26T15:19:03.000Z", "id": "1177241179668320257", "author_id": "234142069", "text": "Y qu\u00e9, si probarte es un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1004923132560531458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177240185588916225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177241093345296386"], "created_at": "2019-09-26T15:18:43.000Z", "id": "1177241093345296386", "author_id": "1004923132560531458", "text": "a gente fala tanto para as mulheres denunciarem casos de abuso como se adiantasse n\u00e9 pq a mulher se separou, denunciou o cara e 4 meses depois ele matou o filho dela esfaqueou a m\u00e3e e o namorado que porra de justi\u00e7a\n\n parem de n\u00f3s matarrrrrrrrr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "700421759896547329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rapunzeIe", "id": "700421759896547329"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Karen_obaoba", "id": "1157816989601189888"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "Serika_DN", "id": "120574532"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "GemonTMD", "id": "780139317251416064"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "InfoFreestyle2", "id": "1037134847993688065"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Q3cTr6rdyU", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/amp/noticias-america-latina-46178633", "display_url": "bbc.com/mundo/amp/noti\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/la25F7roUQ", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-04-03/primera-victima-del-metoo-un-musico-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abuso-1276635901/amp.html", "display_url": "libremercado.com/2019-04-03/pri\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/yLLaDijk7q", "expanded_url": "https://amp.elespectador.com/noticias/bogota/muere-linchado-un-hombre-acusado-de-robar-ninos-en-bogota-articulo-820533", "display_url": "amp.elespectador.com/noticias/bogot\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177234723715846145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177240918811926530"], "created_at": "2019-09-26T15:18:01.000Z", "id": "1177240918811926530", "author_id": "1090250006983069696", "text": "@rapunzeIe @Karen_obaoba @Serika_DN @GemonTMD @BatallaInfoFree @InfoFreestyle2 https://t.co/Q3cTr6rdyU\n\nhttps://t.co/la25F7roUQ\n\nhttps://t.co/yLLaDijk7q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177240892484259841"], "created_at": "2019-09-26T15:17:55.000Z", "id": "1177240892484259841", "author_id": "234142069", "text": "Si probarte es un acto suicida,\nY qu\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "627678996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177240836276412416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177240838814031873"], "created_at": "2019-09-26T15:17:42.000Z", "id": "1177240838814031873", "author_id": "627678996", "text": "Lo terrible del asunto es que al final Werther se suicida y esto llev\u00f3 a que 40 lectores tambi\u00e9n se quitaran la vida. Fue prohibido en algunos paises por \"incitar al suicidio\" y de ah\u00ed viene el nombre del \"efecto werther\", el suicidio mimetico.\nMe fascina ese tema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YYeNLIhHT4", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/pericia-conclui-que-nao-sera-possivel-saber-de-que-arma-saiu-bala-que-matou-menina-agatha-1-23973619?utm_source=aplicativoOGlobo&utm_medium=aplicativo&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/pericia-co\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177240787781918720"], "created_at": "2019-09-26T15:17:30.000Z", "id": "1177240787781918720", "author_id": "51316801", "text": "Por isso que quando as autoridades se manifestaram disseram confiar na per\u00edcia. Sabiam onde isso \"iria dar\".\n\nhttps://t.co/YYeNLIhHT4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177240765283672064"], "created_at": "2019-09-26T15:17:25.000Z", "id": "1177240765283672064", "author_id": "1148173346", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "761617378350362624", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "minc_rj", "id": "131286287"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174785840624652288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177240754898505728"], "created_at": "2019-09-26T15:17:22.000Z", "id": "1177240754898505728", "author_id": "709739454580330500", "text": "@cabanadapoesia @gen_heleno @lolaescreva @minc_rj Claudio. Ningu\u00e9m se esquece, de uma terrorista que matou inocentes. Assaltou bancos, e ainda colocou nosso Pa\u00eds na bancarrota.\nAgora passeia na Europa. As nossas custas. LIXO HUMANO!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177240508902576128"], "created_at": "2019-09-26T15:16:24.000Z", "id": "1177240508902576128", "author_id": "1265776196", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "490832294", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Kenny_DiazPR", "id": "490832294"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Damon"}, {"start": 232, "end": 242, "probability": 0.6983, "type": "Other", "normalized_text": "TheIrishman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177239922400518145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177240409250172929"], "created_at": "2019-09-26T15:16:00.000Z", "id": "1177240409250172929", "author_id": "909374528387764225", "text": "@Kenny_DiazPR Es una opci\u00f3n casi suicida aunque en ese caso el m\u00e1s perjudicado ser\u00eda Damon, claro. Tanto como lead o supporting, si la pel\u00edcula funciona en taquilla, no veo imposible su nominaci\u00f3n. A falta de confirmar que pasa con TheIrishman, hay alguna plaza por ah\u00ed pendiente de asignar \ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177240378006810629"], "created_at": "2019-09-26T15:15:52.000Z", "id": "1177240378006810629", "author_id": "760962705801023490", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "816265447997898752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tati_ravache", "id": "1066036694053474311"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 152, "probability": 0.3515, "type": "Person", "normalized_text": "asmoimp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177239934069026817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177240369064529920"], "created_at": "2019-09-26T15:15:50.000Z", "id": "1177240369064529920", "author_id": "816265447997898752", "text": "@tati_ravache esse pedim a\u00ed matou MUITA gente, \u00e9 t\u00e3o tanto que no vel\u00f3rio dele deram 5 tiros na cara dele no caixao... e se tu entrar na publi do asmoimp tem coment\u00e1rio assim nos dos dois", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177240278140444673"], "created_at": "2019-09-26T15:15:29.000Z", "id": "1177240278140444673", "author_id": "759448315545133056", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PasdeGavilanes", "id": "872083566129295361"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "PDG4"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5228, "type": "Place", "normalized_text": "GavilanesNova"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239769987919873"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239779081183232"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239787566227457"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239795489267714"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "PDG4"}, {"start": 26, "end": 40, "tag": "GavilanesNova"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177239803747872768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177240274587869185"], "created_at": "2019-09-26T15:15:28.000Z", "id": "1177240274587869185", "author_id": "1459658077", "text": "RT @PasdeGavilanes: #PDG4 #GavilanesNova Libia se suicida lanz\u00e1ndose de un puente. https://t.co/w8bShuqMa3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PasdeGavilanes", "id": "872083566129295361"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "PDG4"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5228, "type": "Place", "normalized_text": "GavilanesNova"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239769987919873"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239779081183232"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239787566227457"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239795489267714"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "PDG4"}, {"start": 26, "end": 40, "tag": "GavilanesNova"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177239803747872768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177240196745760770"], "created_at": "2019-09-26T15:15:09.000Z", "id": "1177240196745760770", "author_id": "1175562908375425024", "text": "RT @PasdeGavilanes: #PDG4 #GavilanesNova Libia se suicida lanz\u00e1ndose de un puente. https://t.co/w8bShuqMa3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PasdeGavilanes", "id": "872083566129295361"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "PDG4"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5228, "type": "Place", "normalized_text": "GavilanesNova"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239769987919873"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239779081183232"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239787566227457"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239795489267714"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "PDG4"}, {"start": 26, "end": 40, "tag": "GavilanesNova"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177239803747872768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177240140047101952"], "created_at": "2019-09-26T15:14:56.000Z", "id": "1177240140047101952", "author_id": "893415525065347072", "text": "RT @PasdeGavilanes: #PDG4 #GavilanesNova Libia se suicida lanz\u00e1ndose de un puente. https://t.co/w8bShuqMa3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177240109252521984"], "created_at": "2019-09-26T15:14:48.000Z", "id": "1177240109252521984", "author_id": "1162156716831793153", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PasdeGavilanes", "id": "872083566129295361"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "PDG4"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5228, "type": "Place", "normalized_text": "GavilanesNova"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239769987919873"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239779081183232"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239787566227457"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239795489267714"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "PDG4"}, {"start": 26, "end": 40, "tag": "GavilanesNova"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177239803747872768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177240080462884865"], "created_at": "2019-09-26T15:14:41.000Z", "id": "1177240080462884865", "author_id": "1068604736520245248", "text": "RT @PasdeGavilanes: #PDG4 #GavilanesNova Libia se suicida lanz\u00e1ndose de un puente. https://t.co/w8bShuqMa3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "PDG4"}, {"start": 7, "end": 19, "probability": 0.4548, "type": "Other", "normalized_text": "GavilanesNova"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239769987919873"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239779081183232"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239787566227457"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239795489267714"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "PDG4"}, {"start": 6, "end": 20, "tag": "GavilanesNova"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177239803747872768"], "created_at": "2019-09-26T15:13:35.000Z", "id": "1177239803747872768", "author_id": "872083566129295361", "text": "#PDG4 #GavilanesNova Libia se suicida lanz\u00e1ndose de un puente. https://t.co/w8bShuqMa3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176975321809215490"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/1aFNHPNhGk", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1176975321809215490", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177239668712247296"], "created_at": "2019-09-26T15:13:03.000Z", "id": "1177239668712247296", "author_id": "2711545989", "text": "Che, y de los much\u00edsimos casos donde la mujer se suicida o tiene depresi\u00f3n post aborto ni se habla no? https://t.co/1aFNHPNhGk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177239628778233857"], "created_at": "2019-09-26T15:12:54.000Z", "id": "1177239628778233857", "author_id": "1036615361993560064", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177145234700025856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177239617067790342"], "created_at": "2019-09-26T15:12:51.000Z", "id": "1177239617067790342", "author_id": "958453028323053568", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177223605920440321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5131, "type": "Organization", "normalized_text": "enfica"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/a7jAGleA4u", "expanded_url": "https://twitter.com/archivekarla/status/1177223605920440321", "display_url": "twitter.com/archivekarla/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177239420073861121"], "created_at": "2019-09-26T15:12:04.000Z", "id": "1177239420073861121", "author_id": "936945526356021249", "text": "perereca suicida se joga no enfica se mata na... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 https://t.co/a7jAGleA4u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundManantial", "id": "580003101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177185375544119298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177239337974599681"], "created_at": "2019-09-26T15:11:44.000Z", "id": "1177239337974599681", "author_id": "277705059", "text": "RT @FundManantial: \"El acompa\u00f1amiento es un factor fundamental de protecci\u00f3n de la conducta suicida. Los profesionales tenemos que pregunta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1011348698025127937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "grisasexual", "id": "1011348698025127937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177230408469110785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177239302499164162"], "created_at": "2019-09-26T15:11:36.000Z", "id": "1177239302499164162", "author_id": "2671239595", "text": "@grisasexual bueno, en esto no vamos a acordar, greta me importa un pito pero negar que hay calentamiento global es necio, anticiencia y suicida. Yo no comprendo c\u00f3mo se puede ser muy sensato para algunos temas y en otros delirarse, todos pensando lo q se espera q piensen seg\u00fan el bando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177239093123649536"], "created_at": "2019-09-26T15:10:46.000Z", "id": "1177239093123649536", "author_id": "57845957", "text": "H\u00e1 um mes soltaram um estuprador , com passagens na pol\u00edcia, ele atraiu uma jovem de 19 anos , se oferecendo para  ajud\u00e1-la para trocar o pneu e a matou friamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "244917350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177238404255404033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Homestuck"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177238917956952065"], "created_at": "2019-09-26T15:10:04.000Z", "id": "1177238917956952065", "author_id": "244917350", "text": "Homestuck tem protagonista de 13-16 anos\n\nDepois da hist\u00f3ria principal terminar, \u00e9 revelado que quase todos eles desenvolvem depress\u00e3o. O protagonista morre com 23 anos. Outro se matou. TODOS desenvolveram h\u00e1bitos t\u00f3xicos e abusivos e entram em rela\u00e7\u00f5es disfuncionais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5yOocUCdil", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/jai-courtney-afirma-que-o-esquadrao-suicida-tera-uma-abordagem-totalmente-diferenciada-de-esquadrao-suicida-de-2016/", "display_url": "torredevigilancia.com/jai-courtney-a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177238872834682880"], "created_at": "2019-09-26T15:09:53.000Z", "id": "1177238872834682880", "author_id": "3299701031", "text": "https://t.co/5yOocUCdil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.2468, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177238806057160709"], "created_at": "2019-09-26T15:09:38.000Z", "id": "1177238806057160709", "author_id": "753889050185068544", "text": "coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito lindo \ud83e\udd24", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "JULIEN BOLBACH"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.3562, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "O Rei Le\u00e3o"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Mal\u00e9vola"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9071, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "Comic Con"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/WOSx0sJLAA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B24QCwWAfrK/?igshid=18f94ibe14iqw", "display_url": "instagram.com/p/B24QCwWAfrK/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B24QCwWAfrK/?igshid=18f94ibe14iqw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177238757210279938"], "created_at": "2019-09-26T15:09:26.000Z", "id": "1177238757210279938", "author_id": "958850458168233984", "text": "JULIEN BOLBACH NA CCXP!\n\nO respons\u00e1vel pelos efeitos visuais de 'O Rei Le\u00e3o', 'Mal\u00e9vola', 'Esquadr\u00e3o Suicida' e outros est\u00e1 confirmado como convidado da Comic Con.\n\nJulien \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no evento na quinta-feira, 05/12,\u2026 https://t.co/WOSx0sJLAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "358432819", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JefersonElibio", "id": "358432819"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177237850426884096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177238635118321664"], "created_at": "2019-09-26T15:08:57.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1177238635118321664", "author_id": "52122599", "text": "@JefersonElibio Verdade, mas tu sacou que a guria tentou enrolar e se enforcou, n\u00e9? Ela tem 25 anos e a banda acabou h\u00e1 24. Hehehe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177238547050487808"], "created_at": "2019-09-26T15:08:36.000Z", "id": "1177238547050487808", "author_id": "45859310", "text": "O irm\u00e3o de um amigo se suicidou essa semana. Estava lendo as mensagens que deixaram no fb e uma delas foi: \n\n\u201cDesculpa a pergunta mas como ele se matou?\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177238390183477249"], "created_at": "2019-09-26T15:07:58.000Z", "id": "1177238390183477249", "author_id": "991063095614337024", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177238280812843009"], "created_at": "2019-09-26T15:07:32.000Z", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "id": "1177238280812843009", "author_id": "332907216", "text": "E eu naquela de vingar esse plano suicida de tentar o mundo com a f\u00e9, papel caneta e batida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176988235068825600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177238165536432128"], "created_at": "2019-09-26T15:07:05.000Z", "id": "1177238165536432128", "author_id": "454767662", "text": "RT @AndreaE56061667: Alguien se suicida en el metro y la gente solo piensa en \"oh puta madre ahora va a ser mas lento el servicio\"\nQue puto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177238129553694720"], "created_at": "2019-09-26T15:06:56.000Z", "id": "1177238129553694720", "author_id": "1096064407296266241", "text": "Quero v\u00ea piar de onde eu t\u00f4 para me matar po, terror nem um brt tu  num \u00e9 bandido. A\u00ed quer falar para minha fam\u00edlia  que vai me matar kkkkkkkkkkkk n\u00e3o matou eu quando estava ai, se liga bandido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177238099807617025"], "created_at": "2019-09-26T15:06:49.000Z", "id": "1177238099807617025", "author_id": "886266192364810240", "text": "tomei um capote mandando suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177238081168187393"], "created_at": "2019-09-26T15:06:45.000Z", "id": "1177238081168187393", "author_id": "4212250504", "text": "caraioooooo uma guria morreu no palma e ontem a bruna tava chorando e agora ela n\u00e3o me responde maaaaais urco ser\u00e1 q ela se matou kkkkkkkk \n\ncredo olha meus pensamento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/iOUAhHw3fk", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/jai-courtney-afirma-que-o-esquadrao-suicida-tera-uma-abordagem-totalmente-diferenciada-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "torredevigilancia.com/jai-courtney-a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177238016525553665"], "created_at": "2019-09-26T15:06:29.000Z", "id": "1177238016525553665", "author_id": "3299701031", "text": "Jai Courtney afirma que O Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1 uma abordagem totalmente diferenciada de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/iOUAhHw3fk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177237704666439682"], "created_at": "2019-09-26T15:05:15.000Z", "id": "1177237704666439682", "author_id": "160075918", "text": "Eres la cima de un beso en un brinco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177237540610433024"], "created_at": "2019-09-26T15:04:36.000Z", "id": "1177237540610433024", "author_id": "2908741396", "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Ski Mask"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177237252310745089"], "created_at": "2019-09-26T15:03:27.000Z", "id": "1177237252310745089", "author_id": "871533788488224772", "text": "Ski Mask \u00e9 mt bom mas dx os pensamentos absurdos s\u00f3 com o beat e juntando a letra te torna um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177237096857292800"], "created_at": "2019-09-26T15:02:50.000Z", "id": "1177237096857292800", "author_id": "1095430150613798914", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177237038946496513"], "created_at": "2019-09-26T15:02:36.000Z", "id": "1177237038946496513", "author_id": "1109697017847123968", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "poke107", "id": "70613729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177138393198800896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177236832389668866"], "created_at": "2019-09-26T15:01:47.000Z", "id": "1177236832389668866", "author_id": "70613729", "text": "RT @poke107: Lo mejor del amor entre un psic\u00f3pata y una suicida es que el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por el.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qiy5NhbTEk", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/Bnyv66", "display_url": "goo.gl/fb/Bnyv66"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177236650155339776"], "created_at": "2019-09-26T15:01:04.000Z", "id": "1177236650155339776", "author_id": "294081816", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer cuando la vida pierde el sentido? Usted puede participar este viernes, de una\u2026 https://t.co/qiy5NhbTEk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177236642987433990"], "created_at": "2019-09-26T15:01:02.000Z", "id": "1177236642987433990", "author_id": "2377469058", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177236565438976001"], "created_at": "2019-09-26T15:00:43.000Z", "id": "1177236565438976001", "author_id": "2806389447", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177236455900491781"], "created_at": "2019-09-26T15:00:17.000Z", "id": "1177236455900491781", "author_id": "1140747357329547267", "text": "Mano esse treta do suic\u00eddio \u00e9 foda n\u00e9, o suicida nunca \u00e9 uma pessoa agrad\u00e1vel de estar perto, auxiliar uma pessoa dessas exige um altru\u00edsmo fora do normal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177236395011837952"], "created_at": "2019-09-26T15:00:03.000Z", "id": "1177236395011837952", "author_id": "703819969402900480", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2855873267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177236360975015941"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177236368826740736"], "created_at": "2019-09-26T14:59:56.000Z", "id": "1177236368826740736", "author_id": "2855873267", "text": "TUDO POR QUE EU FALO QUE RELIGI\u00c3O E ESTADO N\u00c3O DEVEM SE MISTURAR E QUE O CRISTIANISMO J\u00c1 MATOU MILHARES\n\nOS FATOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177236336673271808"], "created_at": "2019-09-26T14:59:49.000Z", "id": "1177236336673271808", "author_id": "1154965368529727489", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1020001367727988737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177235491965607937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.3842, "type": "Organization", "normalized_text": "Heathens"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177236130065997826"], "created_at": "2019-09-26T14:59:00.000Z", "id": "1177236130065997826", "author_id": "1020001367727988737", "text": "acabei de descobrir que a melodia \u00e9 de Heathens que t\u00e1 no \u00e1lbum do esquadr\u00e3o suicida e \u00e9 um single fora da discografia da banda\n\nto rindo de frustrado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3408117958", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "laCaroAndrea10", "id": "3408117958"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177235605924847616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177236109685854208"], "created_at": "2019-09-26T14:58:55.000Z", "id": "1177236109685854208", "author_id": "865499886", "text": "@laCaroAndrea10 Verdad, no hay que regalarle plata a los laboratorios...busca antidepresivos gratuitos...por ejemplo escuchar m\u00fasica, pero no ese mix suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177236034037399552"], "created_at": "2019-09-26T14:58:37.000Z", "id": "1177236034037399552", "author_id": "2865636183", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1129815728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Intratables", "id": "1129815728"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "NitoArtaza", "id": "135224117"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "fabdoman", "id": "137076289"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4629, "type": "Person", "normalized_text": "Milei"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "polaco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177029018757095425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177235785495535616"], "created_at": "2019-09-26T14:57:37.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1177235785495535616", "author_id": "925178317174657026", "text": "@Intratables @JMilei @NitoArtaza @fabdoman Este Milei es un suicida...se puso rojo como cogote de polaco...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177235609951383552"], "created_at": "2019-09-26T14:56:56.000Z", "id": "1177235609951383552", "author_id": "1122843816", "text": "Outra coisa\nO capaldi em esquadr\u00e3o suicida djsjdksnekssnsksksldks\nQuerem me for\u00e7ar a assistir de qqr forma\nIrei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177235458767630336"], "created_at": "2019-09-26T14:56:20.000Z", "id": "1177235458767630336", "author_id": "980866251605073920", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177235441512275969"], "created_at": "2019-09-26T14:56:15.000Z", "id": "1177235441512275969", "author_id": "1054787265686372352", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "Teatro"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/iDgodm9X4W", "expanded_url": "https://ift.tt/2nxxfjK", "display_url": "ift.tt/2nxxfjK"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jYIbkrEhSX", "expanded_url": "https://twitter.com/ommproduccion/status/1177235423074107393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jYIbkrEhSX", "media_key": "3_1177235422042316800"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Teatro"}, {"start": 32, "end": 40, "tag": "Suicida"}, {"start": 207, "end": 215, "tag": "Artista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177235423074107393"], "created_at": "2019-09-26T14:56:11.000Z", "id": "1177235423074107393", "author_id": "242419837", "text": "#Teatro By @gabrielamantilla13: #Suicida. Al escuchar esta palabra todos asociamos alguien muy triste, sin ganas de vivir, alguien a quien la vida ha golpeado tanto que quisiera ya no estar en este mundo.\n.\n#Artista. A diferencia de la palabra anterior c\u2026 https://t.co/iDgodm9X4W https://t.co/jYIbkrEhSX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177235415516012544"], "created_at": "2019-09-26T14:56:09.000Z", "id": "1177235415516012544", "author_id": "2731332143", "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177235181985554432"], "created_at": "2019-09-26T14:55:14.000Z", "id": "1177235181985554432", "author_id": "891173065664712704", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.7016, "type": "Person", "normalized_text": "Dexter"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.7229, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177235037575680000"], "created_at": "2019-09-26T14:54:39.000Z", "id": "1177235037575680000", "author_id": "304341021", "text": "Joker est\u00e1 mal por hacer protagonista a un villano peligroso y la gente puede pillar ideas por blanquearsele.\n\nPor otro lado lo que ve\u00edamos en Dexter o los protagonistas del Escuadr\u00f3n Suicida eran algo totalmente diferente y m\u00e1s cercano a adaptaciones de la aldea del arce.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177234902695239680"], "created_at": "2019-09-26T14:54:07.000Z", "id": "1177234902695239680", "author_id": "920303276045864960", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177208210320711681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177234631197908992"], "created_at": "2019-09-26T14:53:02.000Z", "id": "1177234631197908992", "author_id": "1174869522429489159", "text": "RT @KatrineValente: Ser um palestrante e falar de depress\u00e3o e suic\u00eddio COLOCANDO LOUVOR E FALANDO QUE SUICIDA \u00c9 COVARDE me poupe n\u00e9 \nNingu\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177234368919719936"], "created_at": "2019-09-26T14:52:00.000Z", "id": "1177234368919719936", "author_id": "331965121", "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1109489113357578245", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucianoayan", "id": "1496175455761743876"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.4251, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00f3rmula Verbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177233007285088256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177233991918923776"], "created_at": "2019-09-26T14:50:30.000Z", "id": "1177233991918923776", "author_id": "1109489113357578245", "text": "@lucianoayan \"F\u00f3rmula Verbal Abstrata\". \u00c9 uma verborragia \"suicida\". N\u00e3o dia nada, n\u00e3o significa nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Metro Centro M\u00e9dico"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.7508, "type": "Other", "normalized_text": "El Big Data"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/LNuJhDkCO4", "expanded_url": "https://elbigdata.mx/justicia/mujer-se-suicida-en-el-metro-centro-medico/", "display_url": "elbigdata.mx/justicia/mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elbigdata.mx/bignews/mujer-se-suicida-en-el-metro-centro-medico/94651"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177233562476711938"], "created_at": "2019-09-26T14:48:47.000Z", "id": "1177233562476711938", "author_id": "58516908", "text": "Mujer se suicida en el Metro Centro M\u00e9dico - El Big Data https://t.co/LNuJhDkCO4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "907614599591186436", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pastel_ito", "id": "907614599591186436"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "LaMerry", "id": "1805691"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9754, "type": "Other", "normalized_text": "Maldigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177233135072882688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177233478183718912"], "created_at": "2019-09-26T14:48:27.000Z", "id": "1177233478183718912", "author_id": "42518695", "text": "@Pastel_ito @LaMerry Yo creo que \u2018Maldigo \u2018 es m\u00e1s de esa \u00e9poca de su depresi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177233181092847617"], "created_at": "2019-09-26T14:47:16.000Z", "id": "1177233181092847617", "author_id": "2218585652", "text": "Ch por suerte no soy suicida sino ya estaba muerta por ahi suicidada por la culpa d la facuuuuuuuu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177232942847922176"], "created_at": "2019-09-26T14:46:20.000Z", "id": "1177232942847922176", "author_id": "629923223", "text": "Adele ve ese video y se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177232749826125825"], "created_at": "2019-09-26T14:45:34.000Z", "id": "1177232749826125825", "author_id": "2336794027", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177232739113873409"], "created_at": "2019-09-26T14:45:31.000Z", "id": "1177232739113873409", "author_id": "990116587981148160", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177232662018318337"], "created_at": "2019-09-26T14:45:13.000Z", "id": "1177232662018318337", "author_id": "2738170198", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177232519202258945"], "created_at": "2019-09-26T14:44:39.000Z", "id": "1177232519202258945", "author_id": "1080626329257685020", "text": "minha sina gana suicida morte divina doce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177232448415051777"], "created_at": "2019-09-26T14:44:22.000Z", "id": "1177232448415051777", "author_id": "2738170198", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177232430396256256"], "created_at": "2019-09-26T14:44:17.000Z", "id": "1177232430396256256", "author_id": "845976568015007745", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177232252775870464"], "created_at": "2019-09-26T14:43:35.000Z", "id": "1177232252775870464", "author_id": "1092532176028078082", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177232246748647429"], "created_at": "2019-09-26T14:43:34.000Z", "id": "1177232246748647429", "author_id": "710950659139497985", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4001120242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Joga_Simples", "id": "4001120242"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.4663, "type": "Person", "normalized_text": "keizer"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.3591, "type": "Organization", "normalized_text": "sporting"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177207227884679168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177232134664269824"], "created_at": "2019-09-26T14:43:07.000Z", "id": "1177232134664269824", "author_id": "253810649", "text": "@Joga_Simples H\u00e1 quem o defenda porque ele tem um estilo de jogo vistoso, ofensivo e um pouco suicida.  Joga como nunca e perde como sempre. E para isso j\u00e1 la estava o keizer no sporting.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177232055438053376"], "created_at": "2019-09-26T14:42:48.000Z", "id": "1177232055438053376", "author_id": "4365435017", "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177231753305624577"], "created_at": "2019-09-26T14:41:36.000Z", "id": "1177231753305624577", "author_id": "1073421478895476736", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177231652885585920"], "created_at": "2019-09-26T14:41:12.000Z", "id": "1177231652885585920", "author_id": "74208369", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177231646581563392"], "created_at": "2019-09-26T14:41:11.000Z", "id": "1177231646581563392", "author_id": "1030928906419879936", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177231475382599680"], "created_at": "2019-09-26T14:40:30.000Z", "id": "1177231475382599680", "author_id": "1098476243287191552", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177231412459692035"], "created_at": "2019-09-26T14:40:15.000Z", "id": "1177231412459692035", "author_id": "788599503242788864", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177231072007991296"], "created_at": "2019-09-26T14:38:54.000Z", "id": "1177231072007991296", "author_id": "943244282856603649", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3090382647", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177228404711669761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177231067520086016"], "created_at": "2019-09-26T14:38:53.000Z", "id": "1177231067520086016", "author_id": "964655891927715841", "text": "@J_LIVRES A seguran\u00e7a e falha, v\u00e3o descobrir quem a matou e quem mandou,a\u00ed se saber\u00e1 de quem \u00e9  a responsabilidade,\nVcs continuar\u00e3o a berrar no Twitter e fazendo   palanque de vel\u00f3rio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pepeyarritu", "id": "260858575"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171375579670700038"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177231030824112128"], "created_at": "2019-09-26T14:38:44.000Z", "id": "1177231030824112128", "author_id": "4825217583", "text": "RT @Pepeyarritu: A gente naturalmente se choca com os absurdos desumanos ditos por Jair e seus asseclas, mas a maior trag\u00e9dia \u00e9 sua pauta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3571, "type": "Other", "normalized_text": "Venezuel"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 129, "tag": "26Sep"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177230346552823808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177230981994074119"], "created_at": "2019-09-26T14:38:32.000Z", "id": "1177230981994074119", "author_id": "115189469", "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #26Sep #Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177230980639338497"], "created_at": "2019-09-26T14:38:32.000Z", "id": "1177230980639338497", "author_id": "1051664497675526144", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177230950427766784"], "created_at": "2019-09-26T14:38:25.000Z", "id": "1177230950427766784", "author_id": "712494048129519618", "text": "tres cosas que odio y me ponen incre\u00edblemente triste y suicida:\n\ninjusticia en el mundo\nmi vida\nmi t\u00edo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "926897617442889730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kaheleal", "id": "926897617442889730"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7232, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177228874280787975"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177230891178954752"], "created_at": "2019-09-26T14:38:11.000Z", "id": "1177230891178954752", "author_id": "1048964458155061253", "text": "@kaheleal Com Esquadrao Suicida? Nao, muito obrigado hahahhaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177230798325506048"], "created_at": "2019-09-26T14:37:48.000Z", "id": "1177230798325506048", "author_id": "4481669068", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177230750422327297"], "created_at": "2019-09-26T14:37:37.000Z", "id": "1177230750422327297", "author_id": "934556488122724352", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177230693111345153"], "created_at": "2019-09-26T14:37:23.000Z", "id": "1177230693111345153", "author_id": "235970010", "text": "par\u00e2metros pra saber se to mal: \n- n\u00e3o quero sair de casa = to tristinha \n- n\u00e3o quero responder ngm = to triste real\n- n\u00e3o fui pra academia = to na merda\n- n\u00e3o to nem maia fazendo a sobrancelha = pode me internar q to suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Annamar61786961", "id": "1006254387868651522"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/U5M6z8Y1sM", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSavana/status/1177195174868508673", "display_url": "twitter.com/RadioSavana/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177225449753251840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177230614510145537"], "created_at": "2019-09-26T14:37:05.000Z", "id": "1177230614510145537", "author_id": "700841898", "text": "RT @Annamar61786961: Siamo alla frutta....ma ci rendiamo conto del progetto suicida che hanno per il nostro paese? https://t.co/U5M6z8Y1sM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3571, "type": "Other", "normalized_text": "Venezuel"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 129, "tag": "26Sep"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177230346552823808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177230521262321664"], "created_at": "2019-09-26T14:36:42.000Z", "id": "1177230521262321664", "author_id": "195919409", "text": "RT @maduradascom: \u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #26Sep #Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1029468083960856577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanCar49682973", "id": "1029468083960856577"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Kw57IkzoVT", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/ensayos-impopulares-aldo-mariategui/derecha-suicida-425580-noticia/", "display_url": "peru21.pe/opinion/ensayo\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KE9nkdmxap", "expanded_url": "https://twitter.com/matuk/status/1177230438504550402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KE9nkdmxap", "media_key": "3_1177230428631162880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177229512020496384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177230438504550402"], "created_at": "2019-09-26T14:36:23.000Z", "id": "1177230438504550402", "author_id": "14541101", "text": "@JuanCar49682973 @rmapalacios Lo m\u00e1s preocupante es que un ocaso del fujimorismo puede significar la ruptura de ese dique naranja que frenaba la marea roja entre las clases populares y ese voto se puede ir a cualquier irresponsable\u2026\n\n4-Septiembre-2018\n\nhttps://t.co/Kw57IkzoVT https://t.co/KE9nkdmxap", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1135293882684628993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177230426710204416"], "created_at": "2019-09-26T14:36:20.000Z", "id": "1177230426710204416", "author_id": "1242448514", "text": "RT @HaddadDebochado: @jairbolsonaro Homenagem para um homem que ESPANCOU a namorada GR\u00c1VIDA e depois se matou? Verdadeiro cidad\u00e3o de bem e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeandroOubina", "id": "1418035694618939393"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177198898168967170"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177230368887508996"], "created_at": "2019-09-26T14:36:06.000Z", "id": "1177230368887508996", "author_id": "815205639790149632", "text": "RT @LeandroOubina: Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser pers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "26Sep"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/d8P8WjRh8e", "expanded_url": "http://bit.ly/2mr661r", "display_url": "bit.ly/2mr661r", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lamentable-se-suicida-ee-uu-pastor-evangelico-conocido-ayuda-los-enfermos-depresion/"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 111, "tag": "26Sep"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177230346552823808"], "created_at": "2019-09-26T14:36:01.000Z", "id": "1177230346552823808", "author_id": "1409068826", "text": "\u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #26Sep #Venezuela  https://t.co/d8P8WjRh8e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177230284699443200"], "created_at": "2019-09-26T14:35:46.000Z", "id": "1177230284699443200", "author_id": "970414010297389058", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177230074875207681"], "created_at": "2019-09-26T14:34:56.000Z", "id": "1177230074875207681", "author_id": "2998638333", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "51910861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sueliguilherme", "id": "51910861"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "xambim", "id": "1471193355321290761"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "Gilciramos", "id": "982713059436367872"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 332, "end": 335, "probability": 0.8504, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177223383890694144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177230023872397313"], "created_at": "2019-09-26T14:34:44.000Z", "id": "1177230023872397313", "author_id": "120797677", "text": "@sueliguilherme @xambim @Gilciramos @eliseuneto @carlosjordy FATO.\nQuando Deus se fez homem em Jesus, veio, aos PECADORES como eu, nos dar a oportunidade de arrependimento. Agora me responda, como podemos estar arrependidos, se defendemos um modelo s\u00f3cio-economico que mais matou no mundo? Que quer a extin\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia criada por Deus?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177229954125389825"], "created_at": "2019-09-26T14:34:27.000Z", "id": "1177229954125389825", "author_id": "713948861329502210", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177229857048211457"], "created_at": "2019-09-26T14:34:04.000Z", "id": "1177229857048211457", "author_id": "268341673", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177229656417853445"], "created_at": "2019-09-26T14:33:16.000Z", "id": "1177229656417853445", "author_id": "905599341380939776", "text": "Hj recebi a not\u00edcia q a diretora do meu col\u00e9gio se matou, mais uma v\u00edtima da depress\u00e3o gente isso n \u00e9 frescura \u00e9 s\u00e9rio, at\u00e9 qnd v\u00e3o fingir q isso n existe, at\u00e9 quando v\u00e3o fingir q isso \u00e9 bobagem n espere perde algu\u00e9m pr\u00f3ximo pra perceber o qu\u00e3o s\u00e9rio \u00e9 agr oq resta \u00e9 sdds..\ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177229551467925505"], "created_at": "2019-09-26T14:32:51.000Z", "id": "1177229551467925505", "author_id": "3933757492", "text": "Hoy casi me muero pero lastimosamente no llegaron a matarme ndeah re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "93720351", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "riolimaf", "id": "93720351"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Aerlevysedi", "id": "54697993"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8149, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177228131960274945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177229540424388608"], "created_at": "2019-09-26T14:32:48.000Z", "id": "1177229540424388608", "author_id": "17812687", "text": "@riolimaf @Aerlevysedi Tipo ter gostado de Esquadr\u00e3o Suicida, tipo um certo baixista que eu conhe\u00e7o kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1156992507114328066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "Edward"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177228833159884800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177229300438851586"], "created_at": "2019-09-26T14:31:51.000Z", "id": "1177229300438851586", "author_id": "1156992507114328066", "text": "@beafioroni ... A\u00ed ele morre em um inc\u00eandio, mas sem ter o corpo queimado, mas com contus\u00f5es pelo corpo? Minhas suspeitas \u00e9 q pelo Edward ter um amor mto grande pela m\u00e3e, matou o irm\u00e3o pq ele se rebelou contra a mesma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177229089838686210"], "created_at": "2019-09-26T14:31:01.000Z", "id": "1177229089838686210", "author_id": "4019527869", "text": "\"Quando o ser humano n\u00e3o encontra sentido para a sua vida, suicida se\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4567, "type": "Organization", "normalized_text": "V\u00eddeos"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6743, "type": "Place", "normalized_text": "Cascais"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/PeWUpOHCQG", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/multimedia/videos/detalhe/homem-mata-mulher-e-suicida-se-em-cascais", "display_url": "cmjornal.pt/multimedia/vid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177229004799205376"], "created_at": "2019-09-26T14:30:41.000Z", "id": "1177229004799205376", "author_id": "124139163", "text": "V\u00eddeos - Homem mata mulher e suicida-se em Cascais https://t.co/PeWUpOHCQG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/J5cndK2Uz9", "expanded_url": "http://ueba.com.br/L765335", "display_url": "ueba.com.br/L765335"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177228838096592897"], "created_at": "2019-09-26T14:30:01.000Z", "id": "1177228838096592897", "author_id": "15468940", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida: Alice Braga entra para o elenco do filme https://t.co/J5cndK2Uz9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177228623826300930"], "created_at": "2019-09-26T14:29:10.000Z", "id": "1177228623826300930", "author_id": "1107453934111809536", "text": "Que merda de justi\u00e7a q \u00e9 essa.. o homem \u00e9 condenado a 18 anos de pris\u00e3o,pq matou o homem q ESTUPROU a sua filha de 12 anos...Se ele n\u00e3o tivesse matado,garanto que esse verme ia t\u00e1 solto por a\u00ed fazendo isso com outras crian\u00e7as \ud83d\ude21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Sul"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2pZP9DDrGh", "expanded_url": "https://ift.tt/2nw6Pim", "display_url": "ift.tt/2nw6Pim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177228201283719168"], "created_at": "2019-09-26T14:27:29.000Z", "id": "1177228201283719168", "author_id": "1004926690022363136", "text": "Pastor evang\u00e9lico se suicida no Rio Grande do Sul: \u201cCansado e esgotado\u201d https://t.co/2pZP9DDrGh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "m_brumatti", "id": "2272472305"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177060327999135745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177228084669550592"], "created_at": "2019-09-26T14:27:01.000Z", "id": "1177228084669550592", "author_id": "737317997761728512", "text": "RT @m_brumatti: \"Peritos n\u00e3o conseguem afirmar se o tiro que matou a menina \u00c1gata saiu da arma de um PM\"...\nEu quero v\u00ea se for comprovado q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177228075253338112"], "created_at": "2019-09-26T14:26:59.000Z", "id": "1177228075253338112", "author_id": "1037488048731299842", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "304089400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "raulbait", "id": "304089400"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176986667846131717"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177228063022731264"], "created_at": "2019-09-26T14:26:56.000Z", "id": "1177228063022731264", "author_id": "901444193289109504", "text": "@raulbait Queda en Cuba.\nEsquizofrenia paranoide.\nPor ah\u00ed se le da por hablar.\nO se \"suicida\" y tenemos velatorio popular con todo el circo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177227905128157184"], "created_at": "2019-09-26T14:26:19.000Z", "id": "1177227905128157184", "author_id": "727202831766265857", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176956578337054721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177227898496811009"], "created_at": "2019-09-26T14:26:17.000Z", "id": "1177227898496811009", "author_id": "1144700436001280000", "text": "RT @OPSOMS_Col: \"Entre los factores de riesgo para la conducta suicida, se encuentran las barreras de acceso a los servicios de salud y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177193274232233986"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/W98Wto9TWW", "expanded_url": "https://twitter.com/paulomathias/status/1177193274232233986", "display_url": "twitter.com/paulomathias/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177227878041300994"], "created_at": "2019-09-26T14:26:12.000Z", "id": "1177227878041300994", "author_id": "969749745223729152", "text": "Por isso que o chor\u00e3o se matou, que tristeza https://t.co/W98Wto9TWW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177227837872451584"], "created_at": "2019-09-26T14:26:03.000Z", "id": "1177227837872451584", "author_id": "1395508122", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "47900334", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FlaDaDecepcao", "id": "1106793674086797312"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 190, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "Ded\u00e9"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Caio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177190715207671812"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177227728229163009"], "created_at": "2019-09-26T14:25:36.000Z", "id": "1177227728229163009", "author_id": "67890624", "text": "@FlaDaDecepcao Mas n\u00e3o foi falta , se marcar falta em toda subida de zagueiro em cima de qualquer jogador, fica f\u00e1cil para o advers\u00e1rio.  Rsr e muito mimimi.  Pqp. Lembro- me q uma vez o Ded\u00e9 do Cruzeiro qse matou o Rodrigo Caio em um atropelamento na \u00e1rea n\u00e3o vi ningu\u00e9m comentando nada .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundManantial", "id": "580003101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177185375544119298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177227489430659072"], "created_at": "2019-09-26T14:24:39.000Z", "id": "1177227489430659072", "author_id": "3553771762", "text": "RT @FundManantial: \"El acompa\u00f1amiento es un factor fundamental de protecci\u00f3n de la conducta suicida. Los profesionales tenemos que pregunta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "bien"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177227442382987264"], "created_at": "2019-09-26T14:24:28.000Z", "id": "1177227442382987264", "author_id": "245249919", "text": "\"Vamos bien\"- dijo el suicida cuando pas\u00f3 el quinto piso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177227314662432769"], "created_at": "2019-09-26T14:23:58.000Z", "id": "1177227314662432769", "author_id": "1000705533794574336", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2161467119", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "giuliaselvaggi2", "id": "2161467119"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177171937216335874"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177227192276836352"], "created_at": "2019-09-26T14:23:29.000Z", "id": "1177227192276836352", "author_id": "955680420", "text": "@giuliaselvaggi2 La gente si suicida quando vede Pillon", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177227087666667526"], "created_at": "2019-09-26T14:23:04.000Z", "id": "1177227087666667526", "author_id": "1111972108802887680", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177226828953673730"], "created_at": "2019-09-26T14:22:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 241, "tag": "Encontro"}]}, "id": "1177226828953673730", "author_id": "69925617", "text": "Q monja \u00e9 essa?\nJornalista e fala \"entrar dentro\" (2xs).\nFala q depress\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a s\u00e9ria,  mas condena o suic\u00eddio.\nNem o Catolicismo q fazia o inferno da vida do suicida, n\u00e3o faz mais. Nem o espiritismo.\nDecepcionada com o Budismo.\n#Encontro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177226689828544515"], "created_at": "2019-09-26T14:21:29.000Z", "id": "1177226689828544515", "author_id": "752987644209102848", "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "boletintokata", "id": "1205709818"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8013, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto 1"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/fp8f5KPugv", "expanded_url": "https://www.diariodecadiz.es/_519a40f8", "display_url": "diariodecadiz.es/_519a40f8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodecadiz.es/elpuerto/recluso-suicida-prision-Puerto_0_1369063672.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1147089796977836032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177226641405284352"], "created_at": "2019-09-26T14:21:17.000Z", "id": "1177226641405284352", "author_id": "2356268724", "text": "RT @boletintokata: \ud83e\udd2cOtro presunto suicidio en aislamiento en la prisi\u00f3n de Puerto 1 https://t.co/fp8f5KPugv", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177226619460694016"], "created_at": "2019-09-26T14:21:12.000Z", "id": "1177226619460694016", "author_id": "2866482093", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "democratwico", "id": "64421909"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/gpwcOPNSuL", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177225868265119744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177226489626013696"], "created_at": "2019-09-26T14:20:41.000Z", "id": "1177226489626013696", "author_id": "141160059", "text": "RT @democratwico: https://t.co/gpwcOPNSuL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177226468335726597"], "created_at": "2019-09-26T14:20:36.000Z", "id": "1177226468335726597", "author_id": "382159670", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177226445829136385"], "created_at": "2019-09-26T14:20:31.000Z", "id": "1177226445829136385", "author_id": "463877703", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177226163565060096"], "created_at": "2019-09-26T14:19:23.000Z", "id": "1177226163565060096", "author_id": "486847652", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177226110788100097"], "created_at": "2019-09-26T14:19:11.000Z", "id": "1177226110788100097", "author_id": "228823043", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177225986867421184"], "created_at": "2019-09-26T14:18:41.000Z", "id": "1177225986867421184", "author_id": "142244936", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1106225020358004736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "awaking3leaves", "id": "3434182661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177219320277082112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177225973865037825"], "created_at": "2019-09-26T14:18:38.000Z", "id": "1177225973865037825", "author_id": "1173768706771566594", "text": "@awaking3leaves Suicida depois dessa, por favor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gpwcOPNSuL", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177225868265119744"], "created_at": "2019-09-26T14:18:13.000Z", "id": "1177225868265119744", "author_id": "64421909", "text": "https://t.co/gpwcOPNSuL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177225691466780672"], "created_at": "2019-09-26T14:17:31.000Z", "id": "1177225691466780672", "author_id": "1004803797896572928", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177225671116038144"], "created_at": "2019-09-26T14:17:26.000Z", "id": "1177225671116038144", "author_id": "1034876636422963200", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3044790214", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julioguzmanperu", "id": "3044790214"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 214, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Vuzcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176270589545390080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177225608360845313"], "created_at": "2019-09-26T14:17:11.000Z", "id": "1177225608360845313", "author_id": "844715741060481027", "text": "@julioguzmanperu @TC_Peru Que comentarios tan absurdos.\nEres un pol\u00edtico de pacotilla. As\u00ed de simple. Dios nos coja confesados si por alguna extra\u00f1a y suicida raz\u00f3n, el pueblo te eligiera.\nEres a\u00fan pero que Vuzcarra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundManantial", "id": "580003101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177185375544119298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177225483437690880"], "created_at": "2019-09-26T14:16:41.000Z", "id": "1177225483437690880", "author_id": "1326981518", "text": "RT @FundManantial: \"El acompa\u00f1amiento es un factor fundamental de protecci\u00f3n de la conducta suicida. Los profesionales tenemos que pregunta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177195174868508673"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/U5M6z8Y1sM", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSavana/status/1177195174868508673", "display_url": "twitter.com/RadioSavana/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177225449753251840"], "created_at": "2019-09-26T14:16:33.000Z", "id": "1177225449753251840", "author_id": "1006254387868651522", "text": "Siamo alla frutta....ma ci rendiamo conto del progetto suicida che hanno per il nostro paese? https://t.co/U5M6z8Y1sM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177225347257065481"], "created_at": "2019-09-26T14:16:09.000Z", "id": "1177225347257065481", "author_id": "61626227", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177225282660577288"], "created_at": "2019-09-26T14:15:53.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1177225282660577288", "author_id": "50888649", "text": "Minha sina, gana suicida. Morte divina...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1137192335610195970", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nils09103956", "id": "1137192335610195970"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "CMPFloraTristan", "id": "112737677"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "matuk", "id": "14541101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177220228595494912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177225121397956608"], "created_at": "2019-09-26T14:15:15.000Z", "id": "1177225121397956608", "author_id": "56487165", "text": "@Nils09103956 @CMPFloraTristan @matuk Como dir\u00eda el ladr\u00f3n suicida demu\u00e9stralo pues...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177225100103442432"], "created_at": "2019-09-26T14:15:10.000Z", "id": "1177225100103442432", "author_id": "862791858438758404", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Sandler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177225044705128448"], "created_at": "2019-09-26T14:14:57.000Z", "id": "1177225044705128448", "author_id": "1048964458155061253", "text": "Netflix me recomendando Esquadr\u00e3o Suicida e filmes do Adam Sandler. Ou algu\u00e9m l\u00e1 quer me ofender ou o algoritmo foi feito pelo estagi\u00e1rio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177224722775515142"], "created_at": "2019-09-26T14:13:40.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1177224722775515142", "author_id": "942519774902390784", "text": "Minha prima com 5 anos, j\u00e1 com mente suicida.. \ud83d\ude2d\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brunodij", "id": "2620503644"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "martintetaz", "id": "166670881"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "OfeFernandez_", "id": "1003049219131920386"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177069464304726016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177224629255061504"], "created_at": "2019-09-26T14:13:18.000Z", "id": "1177224629255061504", "author_id": "241784234", "text": "RT @brunodij: @martintetaz @OfeFernandez_ Y si la econom\u00eda se queda sin d\u00f3lares como vos dec\u00eds, \u00bfA quien se le ocurre eliminar retenciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Suller"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "LAM"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 74, "tag": "LAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177224565539397633"], "created_at": "2019-09-26T14:13:02.000Z", "id": "1177224565539397633", "author_id": "105228711", "text": "Se levanta Shakespeare y se suicida leyendo un libro de Silvia Suller #LAM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "221378668", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Gerardo M\u00e1rquez"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.8976, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177203890527309829"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177224498879369216"], "created_at": "2019-09-26T14:12:46.000Z", "id": "1177224498879369216", "author_id": "1136637940178853889", "text": "@ReporteYa @VTVcanal8 En respuesta al tal Gerardo M\u00e1rquez sobre las elecciones; la oposici\u00f3n puede ser total al r\u00e9gimen chavista-madurista,  pero ir a alecciones con un CNE, plagado de corrupci\u00f3n y criminales es estupido, incensato y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177224226203475969"], "created_at": "2019-09-26T14:11:41.000Z", "id": "1177224226203475969", "author_id": "1131938397193416705", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177224145656012800"], "created_at": "2019-09-26T14:11:22.000Z", "id": "1177224145656012800", "author_id": "842618989100654592", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeandroOubina", "id": "1418035694618939393"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177198898168967170"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177224055482703877"], "created_at": "2019-09-26T14:11:01.000Z", "id": "1177224055482703877", "author_id": "290763243", "text": "RT @LeandroOubina: Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser pers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177224029742280704"], "created_at": "2019-09-26T14:10:55.000Z", "id": "1177224029742280704", "author_id": "1078331996420612097", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177223940248363010"], "created_at": "2019-09-26T14:10:33.000Z", "id": "1177223940248363010", "author_id": "2751187839", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "14355818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177222793907331077"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177223553176997888"], "created_at": "2019-09-26T14:09:01.000Z", "id": "1177223553176997888", "author_id": "18026344", "text": "@netogregoriome Campanhas precisam ser feitas e esclarecimentos sobre as doen\u00e7as emocionais, mas penso que a divulga\u00e7\u00e3o espec\u00edfica de algu\u00e9m que se suicidou nada ajuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177223446394265600"], "created_at": "2019-09-26T14:08:36.000Z", "id": "1177223446394265600", "author_id": "3133906356", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177223398273036289"], "created_at": "2019-09-26T14:08:24.000Z", "id": "1177223398273036289", "author_id": "208816853", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177223116017295360"], "created_at": "2019-09-26T14:07:17.000Z", "id": "1177223116017295360", "author_id": "3577057277", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177223087303155713"], "created_at": "2019-09-26T14:07:10.000Z", "id": "1177223087303155713", "author_id": "3131617043", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falio"}, {"start": 88, "end": 109, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Breno Oliveira Almeida"}, {"start": 143, "end": 167, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falio Cesar Santos Novaes"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/GPw1fhpIMv", "expanded_url": "http://is.gd/T597kv", "display_url": "is.gd/T597kv"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/6JdnqqdBjS", "expanded_url": "https://twitter.com/blitzconquista/status/1177223060027584514/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JdnqqdBjS", "media_key": "7_1177223022022991874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177223060027584514"], "created_at": "2019-09-26T14:07:03.000Z", "id": "1177223060027584514", "author_id": "302388856", "text": "\u2018justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os\u2019: assassino confesso de J\u00falio disse que queria se vingar\n\nBreno Oliveira Almeida, 19 anos, assassino confesso de J\u00falio Cesar Santos Novaes, 20 anos, disse que matou para se vingar. \n\nConfira: https://t.co/GPw1fhpIMv https://t.co/6JdnqqdBjS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1082383985278402571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174779134339362816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "jojo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177222928443871233"], "created_at": "2019-09-26T14:06:32.000Z", "id": "1177222928443871233", "author_id": "914559925954760704", "text": "@KdramaWorldBr Eu acho q a jojo poderia tentar ser mais amg dele, fiquei com mt raiva pq ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177222873251045377"], "created_at": "2019-09-26T14:06:19.000Z", "id": "1177222873251045377", "author_id": "418585100", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177148553220644864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177222580849168384"], "created_at": "2019-09-26T14:05:09.000Z", "id": "1177222580849168384", "author_id": "1423252914", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u3068\u95d8\u3046\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u751f\u307e\u308c\u308b\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d9\u30eb\u30c8\u3092\u6301\u305f\u306a\u3044\u5185\u85e4\u3068\u3001\u6311\u6226\u6a29\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1\u3002\n\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306e\u306a\u3044\uff12\u4eba\u304b\u3089\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306f\u751f\u307e\u308c\u308b\u306e\u304b\u2026\n\n\u7d14\u5ea6\uff11\uff10\uff10%\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3059\u3002\nhttps\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177199355767525377"}], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/nBvJNsaOvn", "expanded_url": "https://twitter.com/xhmih/status/1177199355767525377", "display_url": "twitter.com/xhmih/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177222430122811393"], "created_at": "2019-09-26T14:04:33.000Z", "id": "1177222430122811393", "author_id": "284046219", "text": "\"j\u00e1 fui nazista\" \n\nSe ningu\u00e9m te matou ainda, voc\u00ea ainda \u00e9 nazista. https://t.co/nBvJNsaOvn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177216812720775168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177222336191352832"], "created_at": "2019-09-26T14:04:11.000Z", "id": "1177222336191352832", "author_id": "43790605", "text": "RT @anarcomiguxos: Se n\u00e3o conseguiram concluir nada com a per\u00edcia - como NUNCA conseguem - ent\u00e3o temos a palavra das testemunhas:\n\nFOI A PM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "911588774206951427", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cercalsweet", "id": "911588774206951427"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177145093200986113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177222237050613767"], "created_at": "2019-09-26T14:03:47.000Z", "id": "1177222237050613767", "author_id": "1133687166566051840", "text": "@Cercalsweet ahhhh voc\u00ea que a donaaaaa, eu to no passo da formiga mais indo HAHAH, obrigada gata(cara lembro daquele v\u00eddeo que voc\u00ea se matou fazendo) HAHAHAH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177222222441799683"], "created_at": "2019-09-26T14:03:44.000Z", "id": "1177222222441799683", "author_id": "934774226141237249", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177222184227549184"], "created_at": "2019-09-26T14:03:35.000Z", "id": "1177222184227549184", "author_id": "714970986", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "29913589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177220052522811392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177222079579656192"], "created_at": "2019-09-26T14:03:10.000Z", "id": "1177222079579656192", "author_id": "353750185", "text": "@RevistaISTOE J\u00e1 que ela n\u00e3o o matou, q ele fa\u00e7a a mesma coisa, corte o pinguelo e as beiras da vagina dela!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177221989704052736"], "created_at": "2019-09-26T14:02:48.000Z", "id": "1177221989704052736", "author_id": "837024514739421188", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ilu_iciao", "id": "2753756865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112442293432322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177221864638373888"], "created_at": "2019-09-26T14:02:18.000Z", "id": "1177221864638373888", "author_id": "1644474530", "text": "RT @ilu_iciao: cuello che sar\u00e0 loro insegnato porifiji.. come sempre.. Ele \ud83c\udf31 sperando nella scuola e a un rinsavimento anche solo parziale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedroabramovay", "id": "289514722"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.3799, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1056143027507474432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177221835294986242"], "created_at": "2019-09-26T14:02:11.000Z", "id": "1177221835294986242", "author_id": "24806191", "text": "RT @pedroabramovay: Abaixo a lista completa de mortos pela pol\u00edcia em Medellin em 2017. S\u00e3o 11 pessoas. Medellin tem 2,5 milh\u00f5es de habitan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177221768748122112"], "created_at": "2019-09-26T14:01:56.000Z", "id": "1177221768748122112", "author_id": "1155100561676656642", "text": "Queria dizer que to bem\nmas s\u00f3 passou a crise suicida\nAinda to mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177221558923747329"], "created_at": "2019-09-26T14:01:06.000Z", "id": "1177221558923747329", "author_id": "3348293212", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/93ZUBt5KDB", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/xNIm8CrWzi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1177075321113366528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNIm8CrWzi", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177075321113366528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177221403218628609"], "created_at": "2019-09-26T14:00:28.000Z", "id": "1177221403218628609", "author_id": "1103073714286067712", "text": "RT @ElBigDataMx: Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBt5KDB\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/xNIm8CrWzi", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "setembro amarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177221376366850048"], "created_at": "2019-09-26T14:00:22.000Z", "id": "1177221376366850048", "author_id": "2783107140", "text": "tava passando comercial do setembro amarelo e dizia q a cada 40s algu\u00e9m suicida, minha prima vendo aquilo contou de 1 a 40 e disse oh tem algu\u00e9m morrendo agora. eu ri mas com a m\u00e3o na consci\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Viviendoencuba1", "id": "1076307451211849729"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4377, "type": "Other", "normalized_text": "CiberCuba"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/eoFpz3wJNL", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177189200724144130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177221359421837315"], "created_at": "2019-09-26T14:00:18.000Z", "id": "1177221359421837315", "author_id": "1074392766203990017", "text": "RT @Viviendoencuba1: CiberCuba: La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel.\nhttps://t.co/eoFpz3wJNL\n\na trav\u00e9s de @GoogleNews", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177221274357161985"], "created_at": "2019-09-26T13:59:58.000Z", "id": "1177221274357161985", "author_id": "540278920", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177221175208026112"], "created_at": "2019-09-26T13:59:34.000Z", "id": "1177221175208026112", "author_id": "768504679319924740", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "PCERJ", "id": "2230413180"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177191143798427648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177220942059188226"], "created_at": "2019-09-26T13:58:38.000Z", "id": "1177220942059188226", "author_id": "1164158919842963456", "text": "@wilsonwitzel @PCERJ \ud83d\udcaafor\u00e7a Witzel,  deixa os c\u00e3es ladrarem , e manda a bala de fuzil que matou a crian\u00e7a para ser analisada no FBI porque se for periciada aqui v\u00e3o colocar sob suspeita o resultado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177220911952515073"], "created_at": "2019-09-26T13:58:31.000Z", "id": "1177220911952515073", "author_id": "988464201910931456", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "743815664675266561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brito_reinan", "id": "743815664675266561"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177043772049436673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177220759531511808"], "created_at": "2019-09-26T13:57:55.000Z", "id": "1177220759531511808", "author_id": "2842505637", "text": "@brito_reinan @favelanewsrj Mas quem matou foi um homem surtado que se relacionava com uma delas, at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o foi citado nenhum envolvimento dele com o tr\u00e1fico. Aconteceu a alguns metros do 15 batalh\u00e3o e fora da favela! Vai protestar contra traficante como?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177220727361146881"], "created_at": "2019-09-26T13:57:47.000Z", "id": "1177220727361146881", "author_id": "716106429002858496", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josedaniel11", "id": "127369075"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "Stud Los Grandes"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175070831518605312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177220588781350912"], "created_at": "2019-09-26T13:57:14.000Z", "id": "1177220588781350912", "author_id": "1559389124", "text": "RT @josedaniel11: El optimismo del Stud Los Grandes, por la restauraci\u00f3n de la h\u00edpica de Venezuela con este sistema, de verdad que es: \"GRA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2470601679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177220239186112512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "DC2000"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177220240398258177"], "created_at": "2019-09-26T13:55:51.000Z", "id": "1177220240398258177", "author_id": "2470601679", "text": "mesma \u00e9poca que poderia ver republicacao por aqui era quase todo o mix da extinta e saudosa DC2000 (tanta coisa boa ali...). Esquadr\u00e3o Suicida da mesma fase tbm mandou lembran\u00e7as. A\u00ed vc que est\u00e1 lendo isso pode pensar \"ele s\u00f3 est\u00e1 citando isso pq cresceu nessa \u00e9poca e tem boa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177220221683286017"], "created_at": "2019-09-26T13:55:47.000Z", "id": "1177220221683286017", "author_id": "1138277109196099586", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "setembro amarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177220053013618688"], "created_at": "2019-09-26T13:55:06.000Z", "id": "1177220053013618688", "author_id": "1023931204322689025", "text": "a palestrante do setembro amarelo dizendo que muito se fala de quem se suicidou e pouco se fala de quem ficou\na quest\u00e3o \u00e9 S\u00d3 SE FALA DE QUEM FICOU e \u00e9 por isso que acontece tanto suic\u00eddio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177220013134102530"], "created_at": "2019-09-26T13:54:57.000Z", "id": "1177220013134102530", "author_id": "1921555429", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177219693985374209"], "created_at": "2019-09-26T13:53:41.000Z", "id": "1177219693985374209", "author_id": "58397273", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177219598804013057"], "created_at": "2019-09-26T13:53:18.000Z", "id": "1177219598804013057", "author_id": "1161757276002312201", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177219513395425280"], "created_at": "2019-09-26T13:52:58.000Z", "id": "1177219513395425280", "author_id": "413482005", "text": "El potencial suicida, superada todas las barreras f\u00edsicas de control, necesita recurrir a un factor afectivo, llamado \"continente\", que se encarguen de demostrarle pertenencia y amor, para romper las distorsiones que se crearon en su mente respecto a su valor y a las relaciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "732321969241243653", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "WaIzWidOu", "id": "732321969241243653"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177191528135110661"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177219479400603648"], "created_at": "2019-09-26T13:52:50.000Z", "id": "1177219479400603648", "author_id": "1082775793976164352", "text": "@WaIzWidOu Este hilo promete\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 mi favorito es el suicida, da igual como o cuando, pa\u2019lante siempre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "revolufashion", "id": "469717372"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "MPguatemala", "id": "609174347"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177213072521478145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177219442410999810"], "created_at": "2019-09-26T13:52:41.000Z", "id": "1177219442410999810", "author_id": "231401030", "text": "RT @cimacito: @revolufashion @MPguatemala Media vez la embajada no autorice y de su bendici\u00f3n  los grupos sociales en contra de la corrupci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177216812720775168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177219416947380225"], "created_at": "2019-09-26T13:52:35.000Z", "id": "1177219416947380225", "author_id": "3167570146", "text": "RT @anarcomiguxos: Se n\u00e3o conseguiram concluir nada com a per\u00edcia - como NUNCA conseguem - ent\u00e3o temos a palavra das testemunhas:\n\nFOI A PM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177219250840375296"], "created_at": "2019-09-26T13:51:55.000Z", "id": "1177219250840375296", "author_id": "58397273", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2534090255", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "martaluciaruiza", "id": "2534090255"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.7768, "type": "Place", "normalized_text": "Galapagar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177148564268572674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177219178991951874"], "created_at": "2019-09-26T13:51:38.000Z", "id": "1177219178991951874", "author_id": "173803939", "text": "@martaluciaruiza A ver si los dem\u00e1s toman ejemplo y hacen lo mismo. Y si encima consegu\u00eds algo de autocr\u00edtica del Marqu\u00e9s de Galapagar ...lo mismo hasta desaparec\u00e9is sin parecer una secta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177219129012563969"], "created_at": "2019-09-26T13:51:26.000Z", "id": "1177219129012563969", "author_id": "552781519", "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177218990919344132"], "created_at": "2019-09-26T13:50:53.000Z", "id": "1177218990919344132", "author_id": "706983801101094912", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3251855290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FiIosofeira", "id": "3251855290"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177218582872285184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177218946098966528"], "created_at": "2019-09-26T13:50:43.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1177218946098966528", "author_id": "318146381", "text": "@FiIosofeira Se eu voltar pra contar \u00e9 pq deu certo... caso contr\u00e1rio ela me matou e vai alegar leg\u00edtima defesa! \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177218937379049472"], "created_at": "2019-09-26T13:50:40.000Z", "id": "1177218937379049472", "author_id": "1017530019365687296", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177218844814954503"], "created_at": "2019-09-26T13:50:18.000Z", "id": "1177218844814954503", "author_id": "3172509929", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "269497394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Raskolnistan", "id": "269497394"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "agarzon", "id": "11904592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177195787983474689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177218745904881665"], "created_at": "2019-09-26T13:49:55.000Z", "id": "1177218745904881665", "author_id": "2166878996", "text": "@Raskolnistan @agarzon A lo mejor se convierte en la profecia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "812834588162719745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cristCOYI", "id": "812834588162719745"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "romulohaubrick", "id": "1289180924"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9708, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177214962206461952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177218579739172865"], "created_at": "2019-09-26T13:49:15.000Z", "id": "1177218579739172865", "author_id": "26605528", "text": "@cristCOYI @duhauf @romulohaubrick @maurocezar @YouTube \"O time de voc\u00eas n\u00e3o precisa disso\"...Como se o Fla tivesse a culpa pela arbitragem ruim. O que matou de vez o Inter foi o despreparo emocional total do Guerreiro. Isso sim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "148867925", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "compromis", "id": "148867925"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177121282506264576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177218494980644866"], "created_at": "2019-09-26T13:48:55.000Z", "id": "1177218494980644866", "author_id": "102950764", "text": "@compromis @ierrejon @MasPais_Es Un pacte suicida. Nefast.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anarcomiguxos", "id": "3521488637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177216812720775168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177218305385553921"], "created_at": "2019-09-26T13:48:10.000Z", "id": "1177218305385553921", "author_id": "2326608561", "text": "RT @anarcomiguxos: Se n\u00e3o conseguiram concluir nada com a per\u00edcia - como NUNCA conseguem - ent\u00e3o temos a palavra das testemunhas:\n\nFOI A PM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177218236250808320"], "created_at": "2019-09-26T13:47:53.000Z", "id": "1177218236250808320", "author_id": "801552888778674186", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177217908012982272"], "created_at": "2019-09-26T13:46:35.000Z", "id": "1177217908012982272", "author_id": "268580914", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/D5aQJHP5NP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B24FHkCB7Ch/?igshid=1ratcqxvd2qa7", "display_url": "instagram.com/p/B24FHkCB7Ch/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177217904154165249"], "created_at": "2019-09-26T13:46:34.000Z", "id": "1177217904154165249", "author_id": "734901473369329664", "text": "Conocer los factores de riesgo mayormente asociados promueven la b\u00fasqueda de ayuda oportuna y a la prevenci\u00f3n del suicidio. Durante  la evaluaci\u00f3n, el  juicio cl\u00ednico del profesional determina el riesgo suicida de\u2026 https://t.co/D5aQJHP5NP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "50743768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "itselisy", "id": "50743768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177216938558283776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177217866090909698"], "created_at": "2019-09-26T13:46:25.000Z", "id": "1177217866090909698", "author_id": "2752941130", "text": "@itselisy Aspirante suicida??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "986255496171655168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucestellataX", "id": "986255496171655168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177217425361780736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177217711518208000"], "created_at": "2019-09-26T13:45:48.000Z", "id": "1177217711518208000", "author_id": "4096010541", "text": "@LucestellataX se tu dovessi decidere di mollare Twitter...l'Amministratore Delegato si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177217669419937795"], "created_at": "2019-09-26T13:45:38.000Z", "id": "1177217669419937795", "author_id": "3252914266", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177217629968379906"], "created_at": "2019-09-26T13:45:29.000Z", "id": "1177217629968379906", "author_id": "948951683840790529", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177217590902571008"], "created_at": "2019-09-26T13:45:19.000Z", "id": "1177217590902571008", "author_id": "1134507544808960000", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/b22hYB9kK4", "expanded_url": "https://www.monitordeoriente.com/20190810-el-financiero-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida/", "display_url": "monitordeoriente.com/20190810-el-fi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177217569943633922"], "created_at": "2019-09-26T13:45:14.000Z", "id": "1177217569943633922", "author_id": "4870268481", "text": "El financiero estadounidense Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/b22hYB9kK4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177217560674258950"], "created_at": "2019-09-26T13:45:12.000Z", "id": "1177217560674258950", "author_id": "3366536657", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177217503489138688"], "created_at": "2019-09-26T13:44:59.000Z", "id": "1177217503489138688", "author_id": "25736116", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176906866514944000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177217421318524935"], "created_at": "2019-09-26T13:44:39.000Z", "id": "1177217421318524935", "author_id": "529127693", "text": "@MilagrosLeivaG \u00bfAlguien le cree al que paga a empleada fantasma?. \u00bfAl que defiende  a corrupto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177217149494054912"], "created_at": "2019-09-26T13:43:34.000Z", "id": "1177217149494054912", "author_id": "1149896913333948416", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "380019932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ourlmj", "id": "1264592810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177216723021455360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177216881247379456"], "created_at": "2019-09-26T13:42:30.000Z", "id": "1177216881247379456", "author_id": "1164014134515707904", "text": "@ourlmj s\u00f3 matou pq o ator queria sair, se nn tava na s\u00e9rie at\u00e9 hj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177170951403913217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.3793, "type": "Other", "normalized_text": "PMERJ"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1GATHA F\u00c9LIX"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/bhnCsAJMpi", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1177170951403913217", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 164, "tag": "aculpa\u00e9dowitzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177216812720775168"], "created_at": "2019-09-26T13:42:14.000Z", "id": "1177216812720775168", "author_id": "3521488637", "text": "Se n\u00e3o conseguiram concluir nada com a per\u00edcia - como NUNCA conseguem - ent\u00e3o temos a palavra das testemunhas:\n\nFOI A PMERJ QUE MATOU \u00c1GATHA F\u00c9LIX\n\n#aculpa\u00e9dowitzel https://t.co/bhnCsAJMpi", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "322649022", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anaclarapw", "id": "322649022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176956904347787267"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177216788028907525"], "created_at": "2019-09-26T13:42:08.000Z", "id": "1177216788028907525", "author_id": "309358607", "text": "@anaclarapw Q isso vc nunca viu aquela obra prima? Esquadr\u00e3o suicida.......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177216573851000833"], "created_at": "2019-09-26T13:41:17.000Z", "id": "1177216573851000833", "author_id": "960284160148598790", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177216493391667203"], "created_at": "2019-09-26T13:40:58.000Z", "geo": {"place_id": "00eae3fa591bc69e"}, "id": "1177216493391667203", "author_id": "957839225407328256", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177216142391336960"], "created_at": "2019-09-26T13:39:34.000Z", "id": "1177216142391336960", "author_id": "3160085825", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177216088318386176"], "created_at": "2019-09-26T13:39:21.000Z", "id": "1177216088318386176", "author_id": "942818943902932992", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "714261858627223552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "agapito4ever", "id": "714261858627223552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176907982388396032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177215768028733444"], "created_at": "2019-09-26T13:38:05.000Z", "id": "1177215768028733444", "author_id": "1073763613805027328", "text": "@agapito4ever Perd\u00f3n por ser tan suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EquoBerdeak", "id": "18689409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177151088786624513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177215752115499009"], "created_at": "2019-09-26T13:38:01.000Z", "id": "1177215752115499009", "author_id": "2893311544", "text": "RT @EquoBerdeak: @JoseRa_Becerra @jon_rdi @vjuzgado @CarmenMunozL @oskar_fm @TxemaeQuoAraba @migrantoria @_lalejand_ @MoniEquo @PodemosEusk\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 255, "probability": 0.9063, "type": "Other", "normalized_text": "CharlieBrownNoMorning"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 256, "tag": "CharlieBrownNoMorning"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177215714614218752"], "created_at": "2019-09-26T13:37:52.000Z", "id": "1177215714614218752", "author_id": "259355800", "text": "E ainda tem quem n\u00e3o apoie pena de morte.  12 Anos na cadeia e ele n\u00e3o se recuperou, saiu e matou... Mais um inocente morto em prol de um criminoso vivo. Infelizmente ele vai matar mais inocentes, mas o que importa \u00e9 ele t\u00e1 vivo, n\u00e9?\n#CharlieBrownNoMorning", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "936467434902622208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "analmada98", "id": "936467434902622208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177188309308719104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177215025519439874"], "created_at": "2019-09-26T13:35:08.000Z", "id": "1177215025519439874", "author_id": "2301324292", "text": "@analmada98 Amanec\u00ed con el esp\u00edritu suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177214948021342208"], "created_at": "2019-09-26T13:34:49.000Z", "id": "1177214948021342208", "author_id": "759608901767692288", "text": "Tomar sol hoy ser\u00eda un acto suicida. As\u00ed que sale tomar sol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177214700427370496"], "created_at": "2019-09-26T13:33:50.000Z", "id": "1177214700427370496", "author_id": "4916306969", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4903, "type": "Organization", "normalized_text": "raio-x"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177214401507680258"], "created_at": "2019-09-26T13:32:39.000Z", "id": "1177214401507680258", "author_id": "1175622268518580224", "text": "e o m\u00e9dico aqui do raio-x cantando perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177214387834228736"], "created_at": "2019-09-26T13:32:36.000Z", "id": "1177214387834228736", "author_id": "1141565690727600129", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177214266820218881"], "created_at": "2019-09-26T13:32:07.000Z", "id": "1177214266820218881", "author_id": "2824870697", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177214209354018816"], "created_at": "2019-09-26T13:31:53.000Z", "id": "1177214209354018816", "author_id": "755189355174621185", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177213825373917187"], "created_at": "2019-09-26T13:30:22.000Z", "id": "1177213825373917187", "author_id": "2938940338", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177213796013748225"], "created_at": "2019-09-26T13:30:15.000Z", "id": "1177213796013748225", "author_id": "1057420750276169730", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7269, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Bosch iluso"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Blanco apresado"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Mej\u00eda"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 215, "end": 217, "probability": 0.8837, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177213626542936066"], "created_at": "2019-09-26T13:29:34.000Z", "id": "1177213626542936066", "author_id": "161135471", "text": "El PRD fortaleci\u00f3 tradiciones,valores, principios,libertades y democracia,m\u00e1s sus l\u00edderes tuvieron fracasos,Bosch iluso,Guzm\u00e1n suicida,Blanco apresado,Mej\u00eda le explot\u00f3 una crisis y Pe\u00f1a enfermo a\u00fan quiso ser pte.El PLD ha construido pero es el m\u00e1s corrupto de la historia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "469717372", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "revolufashion", "id": "469717372"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MPguatemala", "id": "609174347"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177064269285863425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177213072521478145"], "created_at": "2019-09-26T13:27:22.000Z", "id": "1177213072521478145", "author_id": "321700826", "text": "@revolufashion @MPguatemala Media vez la embajada no autorice y de su bendici\u00f3n  los grupos sociales en contra de la corrupci\u00f3n no dan un paso para salir a manifestar. Estamos en un letargo suicida . Solitos vamos a parar comiendo mierda.los diputados delincuentes est\u00e1n tomando la mal\u00e9vola iniciativa .", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/6gdOOrl9bC", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/jornalistas-bolsonaristas-saem-do-armario-por-moises-mendes/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/jornalistas-bo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177212864748228608"], "created_at": "2019-09-26T13:26:33.000Z", "id": "1177212864748228608", "author_id": "101785030", "text": "O que se v\u00ea hoje \u00e9 que muitos jornalistas correm de volta para os bra\u00e7os da extrema direita, num movimento aparentemente suicida, porque Bolsonaro est\u00e1 em baixa.O que... https://t.co/6gdOOrl9bC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezsanty2", "id": "2863386922"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177071760619057153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177212594198851587"], "created_at": "2019-09-26T13:25:28.000Z", "id": "1177212594198851587", "author_id": "1042057467075682305", "text": "RT @lopezsanty2: Escuadron suicida es una pelicula q nunca me voy a cansar de ver \u2764 y solo por margot robbie, te amo por siempre \ud83e\udd24", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176988235068825600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177212305156820992"], "created_at": "2019-09-26T13:24:19.000Z", "id": "1177212305156820992", "author_id": "247150045", "text": "RT @AndreaE56061667: Alguien se suicida en el metro y la gente solo piensa en \"oh puta madre ahora va a ser mas lento el servicio\"\nQue puto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeandroOubina", "id": "1418035694618939393"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177198898168967170"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177212177566117889"], "created_at": "2019-09-26T13:23:49.000Z", "id": "1177212177566117889", "author_id": "2382564878", "text": "RT @LeandroOubina: Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser pers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177212166283431936"], "created_at": "2019-09-26T13:23:46.000Z", "id": "1177212166283431936", "author_id": "2939599751", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177212153738268673"], "created_at": "2019-09-26T13:23:43.000Z", "id": "1177212153738268673", "author_id": "1282508136", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177211977757810693"], "created_at": "2019-09-26T13:23:01.000Z", "id": "1177211977757810693", "author_id": "945373330999316480", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisAtoche", "id": "2445931342"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177206935449427968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177211858006269952"], "created_at": "2019-09-26T13:22:33.000Z", "id": "1177211858006269952", "author_id": "3171735557", "text": "RT @ChrisAtoche: @XavierFiestas @XavierFiestas tienes raz\u00f3n, pero esa familia no era millonaria, se volvi\u00f3 millonaria cuando su padre, un t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "481553886", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alexva_the1", "id": "481553886"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "zeneariza", "id": "3432239147"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.492, "type": "Person", "normalized_text": "Zenea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177179704358555648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177211815257939968"], "created_at": "2019-09-26T13:22:22.000Z", "id": "1177211815257939968", "author_id": "1571932609", "text": "@alexva_the1 @masvelhoaguado @zeneariza HAHAHAHAHAHAHA Zenea j\u00e1 se matou muito com isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177211715165048832"], "created_at": "2019-09-26T13:21:59.000Z", "id": "1177211715165048832", "author_id": "1504487322", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "102903268", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177178168047931393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177211471505346566"], "created_at": "2019-09-26T13:21:00.000Z", "id": "1177211471505346566", "author_id": "18241146", "text": "@Pernetinha1 v\u00e1rios assassinos se safaram pq o cara falou q foi ele q matou geral. q bizarro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Lb9MNuFiIq", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/09/26/acusado-do-ataque-a-academia-de-alcochete-cortou-pulseira-eletronica/", "display_url": "observador.pt/2019/09/26/acu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177211384536473600"], "created_at": "2019-09-26T13:20:40.000Z", "id": "1177211384536473600", "author_id": "709106318989250560", "text": "\"Depois das agress\u00f5es ficou a conversar com os funcion\u00e1rios.\" \nH\u00e1 o terrorista suicida e o terrorista conversador.... Em portugal temos glamour \nhttps://t.co/Lb9MNuFiIq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177211270119985152"], "created_at": "2019-09-26T13:20:12.000Z", "id": "1177211270119985152", "author_id": "895654641358127105", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177211036321157122"], "created_at": "2019-09-26T13:19:17.000Z", "id": "1177211036321157122", "author_id": "2242770456", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "230423460", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Anansen", "id": "230423460"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "maruugroove", "id": "147284477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177204575780163584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177210973846933505"], "created_at": "2019-09-26T13:19:02.000Z", "id": "1177210973846933505", "author_id": "896890331622506497", "text": "@Anansen @maruugroove Si claro osea era una especie de suicida pol\u00edtico que quer\u00eda causarle el mal a todos solo por placer no se puede discutir con fan\u00e1ticos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177210603343175680"], "created_at": "2019-09-26T13:17:34.000Z", "id": "1177210603343175680", "author_id": "1048437504045731840", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "219490322", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudio_Salles7", "id": "219490322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177209823789821953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177210554571722752"], "created_at": "2019-09-26T13:17:22.000Z", "id": "1177210554571722752", "author_id": "3379623345", "text": "@Claudio_Salles7 O vice pastor da igreja que minha frequentava, tamb\u00e9m se suicidou. O ano passado dia 25 de dezembro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3366, "type": "Other", "normalized_text": "Golondrina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177210551006638080"], "created_at": "2019-09-26T13:17:21.000Z", "id": "1177210551006638080", "author_id": "41048653", "text": "Golondrina suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estrella_verde", "id": "87569098"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "OscarContardo", "id": "1412942945792233472"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Rimsky Rojas"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6675, "type": "Place", "normalized_text": "Valdivia"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Pta Arenas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177209507757379584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177210538780233729"], "created_at": "2019-09-26T13:17:18.000Z", "id": "1177210538780233729", "author_id": "96895754", "text": "RT @estrella_verde: @OscarContardo Rimsky Rojas salesiano denuncias en Valdivia x abusos en los 80, trasladado a Pta Arenas como director d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundManantial", "id": "580003101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177185375544119298"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177210307502100480"], "created_at": "2019-09-26T13:16:23.000Z", "id": "1177210307502100480", "author_id": "1045345561812054016", "text": "RT @FundManantial: \"El acompa\u00f1amiento es un factor fundamental de protecci\u00f3n de la conducta suicida. Los profesionales tenemos que pregunta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177210256956579840"], "created_at": "2019-09-26T13:16:11.000Z", "id": "1177210256956579840", "author_id": "262917543", "text": "hoje fazem 7 anos que um menino do cpm se matou e eu me lembro t\u00e3o bem quantas pessoas zoaram no dia.... parece que muita coisa n\u00e3o mudou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177210114387914753"], "created_at": "2019-09-26T13:15:37.000Z", "id": "1177210114387914753", "author_id": "908840292245135361", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177209947471384576"], "created_at": "2019-09-26T13:14:57.000Z", "id": "1177209947471384576", "author_id": "904377582501720064", "text": "se saudades n\u00e3o matou ningu\u00e9m at\u00e9 agora eu vou ser a primeira pq pense", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177209817225682944"], "created_at": "2019-09-26T13:14:26.000Z", "id": "1177209817225682944", "author_id": "1004010812472811520", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "YOH\u9078\u624b"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SdyKTrjyxq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11255", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177158980264583173"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177209764775743488"], "created_at": "2019-09-26T13:14:14.000Z", "id": "1177209764775743488", "author_id": "978470656244264960", "text": "RT @tope_tokyo: YOH\u9078\u624b\u306e\u30de\u30cd\u304f\u307e\u304c\u51fa\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u3001\u52ff\u8ad6\uff12\u4eba\u63c3\u3063\u3066\u3060\u308d\u3046\u3057\u3001\u3053\u306e\u307e\u307e\u4ee5\u524d\u66f8\u3044\u305f\u30d6\u30ed\u30b0\u306e\u901a\u308a\u306a\u3089\u2026\n\n\u307a\u304f\u307e\u8ca9\u58f2\uff01\uff1f\nhttps://t.co/SdyKTrjyxq\n\n\u3069\u308c\u3092\u8cb7\u304a\u3046\u304b\u8ff7\u3046\u306a\u3041\ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177209601592311808"], "created_at": "2019-09-26T13:13:35.000Z", "id": "1177209601592311808", "author_id": "208314338", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177209554548994051"], "created_at": "2019-09-26T13:13:23.000Z", "id": "1177209554548994051", "author_id": "1083724934759755776", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "64442285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OscarContardo", "id": "1412942945792233472"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Rimsky Rojas"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "Valdivia"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.2901, "type": "Other", "normalized_text": "Pta Arenas"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.5614, "type": "Organization", "normalized_text": "San Jose"}, {"start": 151, "end": 170, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Harex alumno"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Rimsky"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177199027470917633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177209507757379584"], "created_at": "2019-09-26T13:13:12.000Z", "id": "1177209507757379584", "author_id": "87569098", "text": "@OscarContardo Rimsky Rojas salesiano denuncias en Valdivia x abusos en los 80, trasladado a Pta Arenas como director del San Jose,el 2001 desapareci\u00f3 Ricardo Harex alumno y ac\u00f3lito de Rimsky, trasladado a pto Montt 2013a un centro de menores vulnerables,m\u00e1s denuncias, 2011 se suicida en stgo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177209319332466688"], "created_at": "2019-09-26T13:12:27.000Z", "id": "1177209319332466688", "author_id": "980339087675740160", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177209088071131136"], "created_at": "2019-09-26T13:11:32.000Z", "id": "1177209088071131136", "author_id": "2965168257", "text": "Y ah\u00ed va otra paloma suicida a mi patio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177208814237638656"], "created_at": "2019-09-26T13:10:27.000Z", "id": "1177208814237638656", "author_id": "184742898", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177208748370210818"], "created_at": "2019-09-26T13:10:11.000Z", "id": "1177208748370210818", "author_id": "711504224", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176891280359641088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 239, "probability": 0.8764, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/nqUy7bKspD", "expanded_url": "https://twitter.com/creusamu/status/1176891280359641088", "display_url": "twitter.com/creusamu/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177208712517292032"], "created_at": "2019-09-26T13:10:03.000Z", "id": "1177208712517292032", "author_id": "712996071547543553", "text": "Lutar contra preconceito, desigualdade e homofobia n\u00e3o s\u00e3o pautas da esquerda, a esquerda querendo ou n\u00e3o j\u00e1 matou muita gente por conta disso. ela apenas se simpatizou ou apropriou dessas lutas atualmente, a quest\u00e3o \u00e9 que direita no Brasil \u00e9 extremamente conservadora https://t.co/nqUy7bKspD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177208711619723264"], "created_at": "2019-09-26T13:10:02.000Z", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "id": "1177208711619723264", "author_id": "1104192239566274560", "text": "Pra come\u00e7ar bem o dia recebi uma liga\u00e7\u00e3o que dizia:\n\n\"Fernanda eu tenho uma not\u00edcia triste, fulano se suicidou\"\n\nE pra piorar eu tive q repassar pro pessoal da dgp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176962813140582401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177208649976094721"], "created_at": "2019-09-26T13:09:48.000Z", "id": "1177208649976094721", "author_id": "287145484", "text": "RT @cgblanch1: Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 aso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "710940253251567616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GutierrezAlban", "id": "710940253251567616"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.6678, "type": "Person", "normalized_text": "Alan  El suicida"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.7935, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176999508112285697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177208544967442432"], "created_at": "2019-09-26T13:09:23.000Z", "id": "1177208544967442432", "author_id": "1144286177673043970", "text": "@GutierrezAlban Ni alas suelas le llega, Alan  El suicida era un vende cebo de culebra, Vitocho  es un simple mantenido del Congreso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177208537753300992"], "created_at": "2019-09-26T13:09:21.000Z", "id": "1177208537753300992", "author_id": "3092584581", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177208437228343296"], "created_at": "2019-09-26T13:08:57.000Z", "id": "1177208437228343296", "author_id": "816714630726815744", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177208381960007681"], "created_at": "2019-09-26T13:08:44.000Z", "id": "1177208381960007681", "author_id": "592230619", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177208210320711681"], "created_at": "2019-09-26T13:08:03.000Z", "id": "1177208210320711681", "author_id": "621146469", "text": "Ser um palestrante e falar de depress\u00e3o e suic\u00eddio COLOCANDO LOUVOR E FALANDO QUE SUICIDA \u00c9 COVARDE me poupe n\u00e9 \nNingu\u00e9m merece", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177207862399000576"], "created_at": "2019-09-26T13:06:40.000Z", "id": "1177207862399000576", "author_id": "2993528409", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177207805016707072"], "created_at": "2019-09-26T13:06:26.000Z", "id": "1177207805016707072", "author_id": "813842149896814597", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 120, "probability": 0.4537, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Titanio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176072221942530048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177207621448863746"], "created_at": "2019-09-26T13:05:43.000Z", "id": "1177207621448863746", "author_id": "343037070", "text": "RT @CordovaJusto: @noticiAmerica Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "folha_cotidiano", "id": "90965235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177170951403913217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177207577706455041"], "created_at": "2019-09-26T13:05:32.000Z", "id": "1177207577706455041", "author_id": "1093489958583717888", "text": "@folha @folha_cotidiano Claro que n\u00e3o, se acha que eles v\u00e3o se incriminar? Todo mundo sabe quem matou ela, n\u00e3o s\u00f3 ela, mais as outras 14 desse ano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177207480163717120"], "created_at": "2019-09-26T13:05:09.000Z", "id": "1177207480163717120", "author_id": "632036321", "text": "mi vieja mojo la tostadora y ahora la quiere enchufar: \"explotara?\".\n\nnah, si lo de suicida lo tengo por la gen\u00e9tica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3171735557", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 269, "end": 272, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 285, "end": 286, "probability": 0.7077, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177020180356091904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177206935449427968"], "created_at": "2019-09-26T13:02:59.000Z", "id": "1177206935449427968", "author_id": "2445931342", "text": "@XavierFiestas @XavierFiestas tienes raz\u00f3n, pero esa familia no era millonaria, se volvi\u00f3 millonaria cuando su padre, un total desconocido, encontr\u00f3 el apoyo del suicida, y pudo ganar unas elecciones desvirtuadas por los infundios y artima\u00f1as arteras propaladas por el Apra y el mismo AF.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeandroOubina", "id": "1418035694618939393"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177198898168967170"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177206855476621312"], "created_at": "2019-09-26T13:02:40.000Z", "id": "1177206855476621312", "author_id": "2147959290", "text": "RT @LeandroOubina: Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser pers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177206806617178113"], "created_at": "2019-09-26T13:02:28.000Z", "id": "1177206806617178113", "author_id": "923996544256368640", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "615729718", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "josuenunes", "id": "615729718"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177205670627741696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177206797352013824"], "created_at": "2019-09-26T13:02:26.000Z", "id": "1177206797352013824", "author_id": "2712145519", "text": "@josuenunes O sujeito pulou de 5 para 25 contratos. \n\nFez igual ao que se suicidou. O sujeito postava rel. de performance de 2, 3k, de um dia para o outro come\u00e7ou a postar de 20k para cima.\n\nEntrou uma graninha e atropelou o processo de constru\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e patrimonial para aumentar lote", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176955601420738562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177206569408356353"], "created_at": "2019-09-26T13:01:32.000Z", "id": "1177206569408356353", "author_id": "1008384463435436033", "text": "RT @princesa_esteer: Depois que a menina se matou o que eu mais vi foi \"ajude o amiguinho\", \"suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira\", mas olhando o fac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177206552425484288"], "created_at": "2019-09-26T13:01:28.000Z", "id": "1177206552425484288", "author_id": "1109899374530887681", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177206521140318208"], "created_at": "2019-09-26T13:01:20.000Z", "id": "1177206521140318208", "author_id": "1001864097334464513", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177206256643256320"], "created_at": "2019-09-26T13:00:17.000Z", "id": "1177206256643256320", "author_id": "803563590787727360", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3123644872", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 53, "username": "entelequia7", "id": "1284647871187492864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177205226840965123"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177206230097584128"], "created_at": "2019-09-26T13:00:11.000Z", "id": "1177206230097584128", "author_id": "279632455", "text": "@wannabe_suicida Ahora ya si, solo falta @entelequia7 y cerramos el ciclo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177148553220644864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177206167371542530"], "created_at": "2019-09-26T12:59:56.000Z", "id": "1177206167371542530", "author_id": "233983495", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u3068\u95d8\u3046\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u751f\u307e\u308c\u308b\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d9\u30eb\u30c8\u3092\u6301\u305f\u306a\u3044\u5185\u85e4\u3068\u3001\u6311\u6226\u6a29\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1\u3002\n\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306e\u306a\u3044\uff12\u4eba\u304b\u3089\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306f\u751f\u307e\u308c\u308b\u306e\u304b\u2026\n\n\u7d14\u5ea6\uff11\uff10\uff10%\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3059\u3002\nhttps\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BogotaET", "id": "262182469"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177204531760959488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177205963465592834"], "created_at": "2019-09-26T12:59:07.000Z", "id": "1177205963465592834", "author_id": "209363860", "text": "RT @BogotaET: \u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177205954443644928"], "created_at": "2019-09-26T12:59:05.000Z", "id": "1177205954443644928", "author_id": "286437920", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "865990779281580032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "shedocta", "id": "634587596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177205464280510465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177205816966942721"], "created_at": "2019-09-26T12:58:32.000Z", "id": "1177205816966942721", "author_id": "865990779281580032", "text": "@shedocta e tbm, lembra q o irm\u00e3o da mulher se suicidou? e falaram q ele era esquizofr\u00eanico e n\u00e3o sei o q, q ele ouvia vozes, mas isso foi pq a m\u00e3e dele tentou colocar o dem\u00f4nio no corpo dele, era sempre em algu\u00e9m da fam\u00edlia dessa mulher (o filho, o neto) por isso q chama heredit\u00e1rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177205759073030144"], "created_at": "2019-09-26T12:58:19.000Z", "id": "1177205759073030144", "author_id": "1125893413684023297", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177205696120709125"], "created_at": "2019-09-26T12:58:04.000Z", "id": "1177205696120709125", "author_id": "1025119818297552896", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177205687774060545"], "created_at": "2019-09-26T12:58:02.000Z", "id": "1177205687774060545", "author_id": "4698948330", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177205654370603008"], "created_at": "2019-09-26T12:57:54.000Z", "id": "1177205654370603008", "author_id": "593644722", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "807634802656608256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alsicari", "id": "807634802656608256"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "M4xi3rrant", "id": "1011705998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177193809601540096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177205458089717760"], "created_at": "2019-09-26T12:57:07.000Z", "geo": {"place_id": "4bb5ef9d47a364c1"}, "id": "1177205458089717760", "author_id": "450740445", "text": "@alsicari @M4xi3rrant Niente, non ti entra in testa il concetto di malattia incurabile e terminale.\nChi \u00e8 depresso non va in ospedale a chiedere l'eutanasia, si suicida e basta. Te l'assicuro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177205305110880257"], "created_at": "2019-09-26T12:56:30.000Z", "id": "1177205305110880257", "author_id": "151609221", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1112187126", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177182732075642880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177205292729294848"], "created_at": "2019-09-26T12:56:27.000Z", "id": "1177205292729294848", "author_id": "3707992581", "text": "@karlamsoliveira Quem matou esta mo\u00e7a foi os pol\u00edticos que criam leis pensando nele criando a desordem social. Se tivesse lei nesse pa\u00eds esse sujeito estaria preso cumprindo pena pelos crimes anteriores mas foi solto pra matar porque a justi\u00e7a assim determinou. vai piorar com o abuso de autridade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177205215122067457"], "created_at": "2019-09-26T12:56:09.000Z", "id": "1177205215122067457", "author_id": "1033847397552668673", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177205191411687425"], "created_at": "2019-09-26T12:56:03.000Z", "id": "1177205191411687425", "author_id": "366927204", "text": "Mais um pastor tirou a propria vida essa semana, e isso d\u00f3i. E isso mostra que a gente precisa mto olhar mais para as pessoas e amar elas e parar de julgar ou colocar tanta responsabilidade em algu\u00e9m sobre nossas coisas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3123644872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177203669265264643"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/DpxRzr0l8y", "expanded_url": "https://twitter.com/FranMomentum/status/1177205080417853440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DpxRzr0l8y", "media_key": "3_1177205061505691648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177205080417853440"], "created_at": "2019-09-26T12:55:37.000Z", "id": "1177205080417853440", "author_id": "279632455", "text": "@wannabe_suicida Lo tengo en borradores eh poca broma JAJAJAJA https://t.co/DpxRzr0l8y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177204884300554240"], "created_at": "2019-09-26T12:54:50.000Z", "id": "1177204884300554240", "author_id": "754824618159013888", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/h1QzE7qy8W", "expanded_url": "https://bit.ly/2nf7zIy", "display_url": "bit.ly/2nf7zIy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177204833889243142"], "created_at": "2019-09-26T12:54:38.000Z", "id": "1177204833889243142", "author_id": "435969323", "text": "\u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. Lanzan estrategia \u2018H\u00e1blalo\u2019.\n\nhttps://t.co/h1QzE7qy8W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "107546807", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "vitorsergio", "id": "28562620"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "samuelvenancio", "id": "57695296"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "thiago"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "edilson"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "robinho"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "fred"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "pedro rocha"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "orejuela"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 309, "end": 315, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177203852145319936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177204738041024513"], "created_at": "2019-09-26T12:54:15.000Z", "id": "1177204738041024513", "author_id": "57529369", "text": "@rods1s @vitorsergio @samuelvenancio Sim, a panela que me refiro s\u00e3o: thiago, edilson, robinho, fred ( os medalh\u00f5es ), mas tem v\u00e1rios em fases p\u00e9ssimas ( pedro rocha, orejuela etc). E qto ao David ele \u00f1 se esconde tenta etc mas a\u00ed que esta o problema ele \u00e9 ruim d+ \n\nOntem por exp. ele matou o time tirando o Robinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2816398709", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "voltahenry", "id": "2816398709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177194361492299778"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177204661696307201"], "created_at": "2019-09-26T12:53:57.000Z", "id": "1177204661696307201", "author_id": "976206196087623681", "text": "@voltahenry mano, minha rela\u00e7\u00e3o com os meus pais \u00e9 uma montanha russa mto suicida pq ou eu sou o melhor filho do mundo ou eu sou um monstro, n tem meio termo fjsjsjs (e eu n sou mto f\u00e3 do fagulha pq tem m\u00f3 galera q eu n gosto q cola l\u00e1 )", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BogotaET", "id": "262182469"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177204531760959488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177204631094681601"], "created_at": "2019-09-26T12:53:50.000Z", "id": "1177204631094681601", "author_id": "833216797", "text": "RT @BogotaET: \u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/jQDWSlIIQs", "expanded_url": "https://bit.ly/2nf7zIy", "display_url": "bit.ly/2nf7zIy", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/bogota/distrito-ofrece-lineas-telefonicas-para-ayudar-a-personas-con-trastornos-mentales-o-ideacion-suicida-416302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177204531760959488"], "created_at": "2019-09-26T12:53:26.000Z", "id": "1177204531760959488", "author_id": "262182469", "text": "\u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. Lanzan estrategia \u2018H\u00e1blalo\u2019.\n\nhttps://t.co/jQDWSlIIQs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5726, "type": "Person", "normalized_text": "Kalita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177204475037147136"], "created_at": "2019-09-26T12:53:12.000Z", "id": "1177204475037147136", "author_id": "1040699329093218306", "text": "eu acordei t\u00e3o mau e nao entendi o pq...\nagora abri meu face e lembrei que faz 5 anos que a Kalita se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177204439620476928"], "created_at": "2019-09-26T12:53:04.000Z", "id": "1177204439620476928", "author_id": "124485989", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177204041094434816"], "created_at": "2019-09-26T12:51:29.000Z", "id": "1177204041094434816", "author_id": "413817153", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177204030596165632"], "created_at": "2019-09-26T12:51:26.000Z", "id": "1177204030596165632", "author_id": "2368040569", "text": "dale bb que yo voy suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177203900467810305"], "created_at": "2019-09-26T12:50:55.000Z", "id": "1177203900467810305", "author_id": "1063388407735468032", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177203875377553408"], "created_at": "2019-09-26T12:50:49.000Z", "id": "1177203875377553408", "author_id": "3154318515", "text": "fico puto com isso... tava chegando pra matar o maluco, ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1049315670352171010", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5963, "type": "Person", "normalized_text": "IDOSO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176988890332303361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177203840036298752"], "created_at": "2019-09-26T12:50:41.000Z", "id": "1177203840036298752", "author_id": "3358310445", "text": "@marcusduarte95 @majorolimpio Se O IDOSO for bandido, vagabundo e corrupto. Sim, estamos juntos. Mas se o idoso era um homem de bem que nao, matou, roubou e estuprou. Pau nos meliantes que se dizem policiais. Corrupto e bandido eh pra sofrer mesmo, mas se for cidadao de bem, ai tamos juntos tambem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177203603074932738"], "created_at": "2019-09-26T12:49:45.000Z", "id": "1177203603074932738", "author_id": "2177201969", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177203487148511232"], "created_at": "2019-09-26T12:49:17.000Z", "id": "1177203487148511232", "author_id": "1275609816", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177160890224992256"}], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/WJy56dQZPG", "expanded_url": "http://ms.spr.ly/6019TPvBl", "display_url": "ms.spr.ly/6019TPvBl"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/5PWM6mOZmf", "expanded_url": "https://twitter.com/Medscape/status/1177160890224992256", "display_url": "twitter.com/Medscape/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177203363940917248"], "created_at": "2019-09-26T12:48:48.000Z", "geo": {"place_id": "0128fab5ba6d2cd6"}, "id": "1177203363940917248", "author_id": "1104405444951339008", "text": "Resumen de pautas clave para el manejo cl\u00ednico diario de pacientes con neuralgia del trig\u00e9mino, la llamada \"enfermedad suicida\". https://t.co/WJy56dQZPG https://t.co/5PWM6mOZmf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "m.", "id": "1164214688814641153", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 642, "tweet_count": 68519, "listed_count": 2}, "username": "prisonbreazk"}, {"verified": false, "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "id": "4421287576", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "location": "an ember in the ashes \u269c", "username": "acherbree"}, {"verified": false, "name": "L\u00e1ser Informativo", "id": "1120124243054698496", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 560, "tweet_count": 46291, "listed_count": 3}, "username": "LaserInformatv"}, {"verified": false, "name": "lindo, fiel, gentil e tarado \ud83e\udd2d", "id": "772272892625219584", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1112, "tweet_count": 50963, "listed_count": 0}, "location": "Av. do Caf\u00e9", "username": "PeixeKawaii"}, {"verified": false, "name": "A M A T E R A S U", "id": "1066254332176285697", "public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}, "location": "konoha", "username": "imgesnaruto"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd5e\ud835\udd61\ud835\udd41\ud835\udd56\ud835\udd65\ud83e\udd4a", "id": "1140922805078372354", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 433, "tweet_count": 18534, "listed_count": 0}, "username": "gcdx_xt"}, {"verified": false, "name": "Marcelo de Andrade", "id": "145690267", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 402, "tweet_count": 42200, "listed_count": 5}, "location": "BH", "username": "dj_klang"}, {"verified": true, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "public_metrics": {"followers_count": 1551242, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "location": "New York, NY", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "name": "Patty P", "id": "718962515116453888", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "username": "pattyPC1530"}, {"verified": true, "name": "Pedro Olaechea", "id": "4878461206", "public_metrics": {"followers_count": 59669, "following_count": 578, "tweet_count": 2913, "listed_count": 162}, "location": "Lima, Peru", "username": "Pedro_Olaechea"}, {"verified": false, "name": "helmer", "id": "889184967233871872", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 508, "tweet_count": 20955, "listed_count": 0}, "username": "gHelmer_"}, {"verified": false, "name": "texugo-do-mel", "id": "187380825", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 226, "tweet_count": 12024, "listed_count": 2}, "location": "Contagem, MG", "username": "renatomaia21"}, {"verified": false, "name": "D\u00d8N", "id": "46722019", "public_metrics": {"followers_count": 12150, "following_count": 2020, "tweet_count": 142760, "listed_count": 99}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Vmz80"}, {"verified": false, "name": "Wildeson #Lula22", "id": "88005913", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 371, "tweet_count": 4411, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "willdeson"}, {"verified": false, "name": "Claudia Gald\u00e1mez", "id": "150435842", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 735, "tweet_count": 15584, "listed_count": 35}, "location": "Honduras", "username": "ClaudiaGaldamez"}, {"verified": false, "name": "Andrea Santoboni", "id": "492603988", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 598, "tweet_count": 1692, "listed_count": 1}, "location": "Poggio Moiano", "username": "AndreaSantoboni"}, {"verified": false, "name": "Vito Mancuso", "id": "359357059", "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}, "username": "VitoMancuso"}, {"verified": false, "name": "isabela", "id": "3674986455", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 1285, "tweet_count": 19162, "listed_count": 0}, "username": "isabelapazzz"}, {"verified": false, "name": "CG", "id": "127968444", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 37, "tweet_count": 66878, "listed_count": 0}, "username": "cgomezjudicial"}, {"verified": false, "name": "EL TIEMPO Bogot\u00e1", "id": "262182469", "public_metrics": {"followers_count": 1151687, "following_count": 1903, "tweet_count": 52097, "listed_count": 1193}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "BogotaET"}, {"verified": false, "name": "Jeni \ud83d\udc9a", "id": "771779446185615360", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 487, "tweet_count": 33057, "listed_count": 0}, "location": "Madureira, Brasil", "username": "JeniSilv16"}, {"verified": false, "name": "yas \u271e", "id": "158174583", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 563, "tweet_count": 147467, "listed_count": 1}, "location": "\u2708", "username": "mydarlindrew"}, {"verified": false, "name": "Docinho em pessoa \ud83c\udf6d", "id": "126466950", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 126, "tweet_count": 8698, "listed_count": 13}, "location": "Santos, Brasil", "username": "96_Anestin"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd20\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e", "id": "946850897249914884", "public_metrics": {"followers_count": 5526, "following_count": 4493, "tweet_count": 36394, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "barretinhomaria"}, {"verified": false, "name": "feanor", "id": "1455455012", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 508, "tweet_count": 11750, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "erriclima"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddee", "id": "1022566772908666881", "public_metrics": {"followers_count": 6798, "following_count": 443, "tweet_count": 163653, "listed_count": 1}, "location": "bras\u00edlia", "username": "sccpglenda"}, {"verified": false, "name": "Desiluci\u00f3n again", "id": "979409886818848768", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 62, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}, "username": "peti4518"}, {"verified": false, "name": "Valeria DC", "id": "164763964", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas"}, {"verified": false, "name": "Lari e Gui", "id": "1122822679638224897", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 234, "tweet_count": 3300, "listed_count": 0}, "username": "GayAbusada"}, {"verified": false, "name": "namorada do z\u00e9 de abreu", "id": "1105664158035574784", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 145, "tweet_count": 10270, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "username": "risottoputo"}, {"verified": false, "name": "MIKE", "id": "376400921", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1028, "tweet_count": 6294, "listed_count": 0}, "location": "MEXICO", "username": "REN_EGADO"}, {"verified": false, "name": "El Ojo Ciclov\u00edas Mx", "id": "2993464496", "public_metrics": {"followers_count": 13073, "following_count": 1291, "tweet_count": 23850, "listed_count": 142}, "location": "ciudad de Mexico Ciclista ", "username": "ElOjodCiclovias"}, {"verified": false, "name": "blossom \ud83c\udf38 SASUKE RETSUDEN 23/10", "id": "847193741735710721", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 894, "tweet_count": 79406, "listed_count": 0}, "location": "\u2077\u00b9\u00b2\u00b9\u2077\u2078 \ud83c\udfe1    \u2022 ", "username": "horrorcandy_"}, {"verified": false, "name": "Ren", "id": "865754083868762114", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 497, "tweet_count": 38338, "listed_count": 0}, "location": "BXD", "username": "R3N0B4"}, {"verified": false, "name": "guilherme", "id": "1140620185541517313", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 206, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "guilhermeancora"}, {"verified": false, "name": "Ana Delorenzi", "id": "1111063808913616896", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 172, "tweet_count": 2935, "listed_count": 0}, "username": "AnabellaDelore1"}, {"verified": false, "name": "Lisandro Baclini", "id": "574101216", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 153, "tweet_count": 15813, "listed_count": 4}, "username": "LisandroBaclini"}, {"verified": false, "name": "guizao", "id": "3402146219", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1035, "tweet_count": 46583, "listed_count": 1}, "location": "nathaliamrsc \u2661", "username": "guizaoe"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Suzy \u2728", "id": "777294227378233344", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 882, "tweet_count": 21643, "listed_count": 0}, "location": "Rj/sjm", "username": "VitoriaaSuzy"}, {"verified": false, "name": "Karine Carvalho\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "921178162188488705", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 530, "tweet_count": 4414, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "loirinhaaKC"}, {"verified": false, "name": "Spacecat \ud83d\udc0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "4622235612", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 477, "tweet_count": 126263, "listed_count": 4}, "location": "El vac\u00edo c\u00f3smico", "username": "spacecaaaat"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf97hiPatIA\ud83c\udf97", "id": "2671239595", "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 4572, "tweet_count": 240892, "listed_count": 18}, "location": "me fui al carajo...", "username": "54cer0571"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Wanderson S\u00e1tiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1104358652511772672", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 836, "tweet_count": 38461, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "SatiroWanderson"}, {"verified": true, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "public_metrics": {"followers_count": 15245454, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto"}, {"verified": false, "name": "Sof\u00eda Castillo", "id": "58077564", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 156, "tweet_count": 5056, "listed_count": 1}, "location": "All around the world :)", "username": "soficastillo"}, {"verified": true, "name": "LAM", "id": "716746566946725888", "public_metrics": {"followers_count": 328676, "following_count": 77, "tweet_count": 27247, "listed_count": 125}, "username": "LosAngeles_ok"}, {"verified": false, "name": "Cosimo", "id": "1155199881671249920", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 227, "tweet_count": 7238, "listed_count": 0}, "username": "Cosimo46660721"}, {"verified": true, "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498599, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3229}, "username": "matteosalvinimi"}, {"verified": false, "name": "Bela Andrade", "id": "473202616", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1661, "tweet_count": 68239, "listed_count": 0}, "username": "Bellandrade4"}, {"verified": true, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "public_metrics": {"followers_count": 265565, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito"}, {"verified": false, "name": "Gold D. Roney", "id": "227087455", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 594, "tweet_count": 73020, "listed_count": 16}, "location": "Trenzalore, Sevilla Nocturna", "username": "TheRealXongurd"}, {"verified": false, "name": "i love you \ud83d\udc97", "id": "591991415", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 392, "tweet_count": 405404, "listed_count": 15}, "location": "Nihon Hikkikomori Kyoudai", "username": "AfroParadise"}, {"verified": false, "name": "gatinha comunista \u2b50\ufe0f", "id": "888210505449566210", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 581, "tweet_count": 4493, "listed_count": 0}, "username": "FHabech"}, {"verified": false, "name": "toni", "id": "751210300234489856", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 3789, "tweet_count": 90062, "listed_count": 19}, "username": "VENTI0X1"}, {"verified": false, "name": "Va-lent\u00edn", "id": "1004007973197352960", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 261, "tweet_count": 58435, "listed_count": 1}, "location": "\u00d1andu Violado, Buenos Aires", "username": "ValenIU12"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "id": "789465914387337216", "public_metrics": {"followers_count": 56479, "following_count": 2727, "tweet_count": 64027, "listed_count": 87}, "location": "CABA", "username": "PeroniaRepublic"}, {"verified": false, "name": "lobisomem pid\u00e3o", "id": "809203088611483649", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 555, "tweet_count": 24489, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "balrogzo"}, {"verified": false, "name": "Rags", "id": "887358362752606208", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 676, "tweet_count": 9138, "listed_count": 0}, "location": "Rolim de Moura, Brasil", "username": "EduardoRagnini"}, {"verified": false, "name": "gui ferreira", "id": "86952633", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 670, "tweet_count": 19838, "listed_count": 1}, "username": "gui_herrero"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Forastieri", "id": "42696696", "public_metrics": {"followers_count": 28847, "following_count": 1402, "tweet_count": 97847, "listed_count": 512}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "forastieri"}, {"verified": false, "name": "confortin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "727612636116996096", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1029, "tweet_count": 22872, "listed_count": 0}, "location": "Alvorada, Brasil", "username": "TalissaC_"}, {"verified": false, "name": "dudinha \ud83d\ude1d", "id": "1174657907591438337", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 49, "tweet_count": 408, "listed_count": 0}, "username": "Eduarda60719316"}, {"verified": false, "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "id": "54449164", "public_metrics": {"followers_count": 15143, "following_count": 5661, "tweet_count": 780256, "listed_count": 311}, "location": "Brasil", "username": "dcumoviepage"}, {"verified": false, "name": "Flilis Skywalker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "id": "709170071353106432", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 445, "tweet_count": 82399, "listed_count": 0}, "location": "Jakku ", "username": "flilisoffexegol"}, {"verified": false, "name": "Juan I. Guti\u00e9rrez", "id": "121909889", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 667, "tweet_count": 89351, "listed_count": 2}, "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "username": "jiglisardo"}, {"verified": false, "name": "Dolores Agenjo", "id": "1075919809626497026", "public_metrics": {"followers_count": 13834, "following_count": 4889, "tweet_count": 53012, "listed_count": 31}, "username": "Lola14262397"}, {"verified": false, "name": "Lucas Gorges", "id": "83232490", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 410, "tweet_count": 73507, "listed_count": 15}, "location": "Brusque - Santa Catarina", "username": "lucasfgorges"}, {"verified": false, "name": "RengaLaYegua", "id": "1071897404872581121", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 903, "tweet_count": 3840, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "RengaLaYegua"}, {"verified": false, "name": "juanse", "id": "803377901857017857", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 747, "tweet_count": 44435, "listed_count": 14}, "username": "bowiezowee"}, {"verified": false, "name": "\u00aeick", "id": "173121995", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 3287, "tweet_count": 328606, "listed_count": 38}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DJRickMusic"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo", "id": "2210351800", "public_metrics": {"followers_count": 5563, "following_count": 4975, "tweet_count": 45001, "listed_count": 29}, "username": "GquirogaGonzalo"}, {"verified": false, "name": "Thaix", "id": "4843656634", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 410, "tweet_count": 11230, "listed_count": 0}, "username": "bastosthass"}, {"verified": false, "name": "Chico dos Santos", "id": "189760016", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 183, "tweet_count": 26057, "listed_count": 1}, "location": "Encruzilhadas de S\u00e3o Paulo", "username": "ajudantdpedrero"}, {"verified": false, "name": "Carolina", "id": "140191745", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1217, "tweet_count": 8569, "listed_count": 1}, "location": "Caracas-Venezuela", "username": "Carolo47"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor Manrique", "id": "87586196", "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector"}, {"verified": false, "name": "\u1d9c\u1d43\u02e2\u02e1\u1d58", "id": "1002865160300777473", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 291, "tweet_count": 25230, "listed_count": 0}, "location": "BxD", "username": "crfcaslu_"}, {"verified": false, "name": "GeMa7799\ud83e\udd8b\u0646\u2651\ufe0f #TSOdimassa", "id": "1050141832758341632", "public_metrics": {"followers_count": 6997, "following_count": 6967, "tweet_count": 106011, "listed_count": 8}, "username": "GeMa7799"}, {"verified": false, "name": "DarJedburgh", "id": "265494725", "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 3182, "tweet_count": 63820, "listed_count": 17}, "location": "Sparta", "username": "DarJedburgh"}, {"verified": false, "name": "BRAND NEW josie \u2744\ufe0f\ud83e\udee7", "id": "3073573078", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 405, "tweet_count": 130199, "listed_count": 13}, "location": "minseok", "username": "ultraxiu"}, {"verified": false, "name": "jose carlos lorenzo heres", "id": "189991681", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 548, "tweet_count": 74826, "listed_count": 13}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "jcarloslh"}, {"verified": false, "name": "Let Me Breathe", "id": "1172187016685117446", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 223, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "let_me_breathe1"}, {"verified": false, "name": "eve", "id": "834030259376906242", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 906, "tweet_count": 39028, "listed_count": 1}, "location": "Fim do mundo, Brasil", "username": "Goreverton"}, {"verified": false, "name": "victor", "id": "49800910", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 482, "tweet_count": 25531, "listed_count": 35}, "location": "cba hell city", "username": "imnotvictr"}, {"verified": false, "name": "K 13", "id": "1074767072209633280", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1047, "tweet_count": 4347, "listed_count": 0}, "username": "KaykiSantos11"}, {"verified": false, "name": "\u0e23\u03c3\u03c5\u019e\u2202 & \u06f7\u2373\u06a9\u2373\u03c3\u019e", "id": "28188699", "public_metrics": {"followers_count": 21335, "following_count": 589, "tweet_count": 199270, "listed_count": 182}, "username": "sound3vision"}, {"verified": false, "name": "Edu Delgado", "id": "503075526", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 721, "tweet_count": 8146, "listed_count": 42}, "location": "Madrid", "username": "edudelgad"}, {"verified": false, "name": "Psiquiatraca", "id": "4885318043", "public_metrics": {"followers_count": 13249, "following_count": 426, "tweet_count": 28752, "listed_count": 89}, "location": "V\u00eda Lactea", "username": "psiquiatraca"}, {"verified": false, "name": "lu\u00a1se", "id": "815997496921034753", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 484, "tweet_count": 12146, "listed_count": 0}, "location": "\u2115\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd64", "username": "LulyBare"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8a", "id": "201435149", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 189, "tweet_count": 23380, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "otakudoalem"}, {"verified": false, "name": "Mr. Flintstone\ud83d\udc41\ufe0f", "id": "115777809", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 240, "tweet_count": 49706, "listed_count": 0}, "username": "SmerlingVarela_"}, {"verified": false, "name": "Dora Granadillo-Goit\u00eda", "id": "615372978", "public_metrics": {"followers_count": 6764, "following_count": 882, "tweet_count": 156899, "listed_count": 38}, "username": "doragranadillo"}, {"verified": false, "name": "Rosmina Su\u00e1rez Pi\u00f1a", "id": "191566608", "public_metrics": {"followers_count": 9703, "following_count": 2363, "tweet_count": 14664, "listed_count": 135}, "location": "Maracaibo, Zulia, Venezuela", "username": "sciencelover_rs"}, {"verified": false, "name": "Eva Padawantazo \ud83d\udc60", "id": "267139627", "public_metrics": {"followers_count": 17622, "following_count": 548, "tweet_count": 45907, "listed_count": 154}, "username": "Eva_Zeta"}, {"verified": false, "name": "Paper Bird", "id": "2414688440", "public_metrics": {"followers_count": 32498, "following_count": 516, "tweet_count": 47725, "listed_count": 324}, "location": "Madrid", "username": "PajaritaStory"}, {"verified": false, "name": "StarBoy", "id": "1055060524365504513", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 225, "tweet_count": 1214, "listed_count": 0}, "username": "StarBoy39282014"}, {"verified": false, "name": "Pelao Rodrigo", "id": "147013757", "public_metrics": {"followers_count": 238635, "following_count": 511, "tweet_count": 127675, "listed_count": 273}, "username": "pelaorodrigorc"}, {"verified": false, "name": "marco_S", "id": "797490513855119360", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 109, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "username": "S75Marco"}, {"verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "public_metrics": {"followers_count": 33644, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 58}, "location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Costa", "id": "31016724", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 717, "tweet_count": 54013, "listed_count": 5}, "username": "alexandre_costa"}, {"verified": false, "name": "Vale\u2728", "id": "1099051578475057153", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 467, "tweet_count": 8560, "listed_count": 0}, "username": "ValeAvila__"}, {"verified": false, "name": "neno vico", "id": "4164401777", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1850, "tweet_count": 8710, "listed_count": 0}, "username": "nazarenovico"}, {"verified": false, "name": "Norma Elizondo", "id": "879342700230737920", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1139, "tweet_count": 7518, "listed_count": 4}, "username": "XNormaElizondo"}, {"verified": false, "name": "Pasi\u00f3n de Gavilanes \ud83d\udc34(fans)\ud83d\udc34", "id": "872083566129295361", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 1225, "tweet_count": 21190, "listed_count": 15}, "location": "Internacional.", "username": "PasdeGavilanes"}, {"verified": false, "name": "sasa", "id": "433762102", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 711, "tweet_count": 214084, "listed_count": 38}, "location": "pawnee", "username": "dearscarlie"}, {"verified": false, "name": "vic", "id": "989305988246396933", "public_metrics": {"followers_count": 5828, "following_count": 3476, "tweet_count": 58334, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vic_lourenn"}, {"verified": false, "name": "gutogaspar74", "id": "1111747758761873409", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 2518, "tweet_count": 25550, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gutogaspar74"}, {"verified": false, "name": "Alencar", "id": "1068895222174752769", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 313, "tweet_count": 5778, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "fealencxr"}, {"verified": false, "name": "Wrecked.", "id": "861400266", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 428, "tweet_count": 34538, "listed_count": 5}, "username": "StitchMeLlaman"}, {"verified": false, "name": "SimoS", "id": "997649030", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 416, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}, "username": "venti72"}, {"verified": false, "name": "Lil.py", "id": "46148517", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 861, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "username": "UpriseUser"}, {"verified": false, "name": "robert", "id": "1038979826537906176", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 32, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}, "location": "no momento", "username": "NicNicoM"}, {"verified": false, "name": "Rafael Marques", "id": "606716362", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 483, "tweet_count": 12206, "listed_count": 2}, "username": "mortonoquilo"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Soares Pinheiro", "id": "1143314045287763969", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 206, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel23765401"}, {"verified": false, "name": "Voz da Verdade", "id": "57845957", "public_metrics": {"followers_count": 40962, "following_count": 38, "tweet_count": 10216, "listed_count": 237}, "location": "Sto Andr\u00e9/SP-Brasil", "username": "voz_verdade"}, {"verified": false, "name": "deri", "id": "1020025722163908609", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 92, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "username": "Derians9"}, {"verified": false, "name": "k", "id": "764714010", "public_metrics": {"followers_count": 20777, "following_count": 829, "tweet_count": 67197, "listed_count": 42}, "location": "Puerto Rico", "username": "kdecasillas"}, {"verified": false, "name": "Rui Dores", "id": "201812923", "public_metrics": {"followers_count": 10614, "following_count": 592, "tweet_count": 50703, "listed_count": 45}, "username": "odedonafrida"}, {"verified": false, "name": "Gon\u00e7alo C. Vale", "id": "25842391", "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 500, "tweet_count": 104278, "listed_count": 50}, "location": "Lisbon", "username": "goncalocvale"}, {"verified": false, "name": "acsa", "id": "2922433907", "public_metrics": {"followers_count": 6523, "following_count": 323, "tweet_count": 87820, "listed_count": 0}, "username": "adiosacsa"}, {"verified": false, "name": "Shaina", "id": "1037882464646127617", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 540, "tweet_count": 10699, "listed_count": 0}, "location": "looting", "username": "Ch41n4"}, {"verified": false, "name": "ok sr bosta", "id": "601236942", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 193, "tweet_count": 38948, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo", "username": "belelenga"}, {"verified": false, "name": "Luiz Felipe \u1da0\u1da0\u1d9c \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af #ForaDiniz", "id": "325785480", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 3197, "tweet_count": 406628, "listed_count": 0}, "username": "luiz__mathias"}, {"verified": false, "name": "O ano que vivemos em perigo", "id": "92623033", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 769, "tweet_count": 9466, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ygbgagari"}, {"verified": false, "name": "Luis Henrique Cunha", "id": "271545664", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1036, "tweet_count": 49050, "listed_count": 1}, "location": "Recife/Pernambuco/Brasil", "username": "lhenriquecabeca"}, {"verified": false, "name": "Edgar Allan Ramz", "id": "103078178", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 137, "tweet_count": 843, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "eddgar_ramz"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc63 Margarita lozano", "id": "1064837174", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1614, "tweet_count": 6954, "listed_count": 4}, "username": "Margarita11Ml"}, {"verified": false, "name": "David Ferreira Morae", "id": "860565625", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 145, "tweet_count": 1589, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "00000moras"}, {"verified": false, "name": "HairyGuySP", "id": "998871642154700832", "public_metrics": {"followers_count": 73213, "following_count": 741, "tweet_count": 11642, "listed_count": 104}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "hairyguysp"}, {"verified": false, "name": "alana \ud83e\udeb8", "id": "3169411314", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 387, "tweet_count": 53338, "listed_count": 2}, "location": "PR", "username": "soffalana"}, {"verified": false, "name": "Davi", "id": "1154720581", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 417, "tweet_count": 9234, "listed_count": 0}, "username": "Anjo_Mgl"}, {"verified": false, "name": "A Twitiinha j\u00e1 se vacinou hoje?", "id": "816851083129737216", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1484, "tweet_count": 15938, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "abluebleble"}, {"verified": false, "name": "David Crespo \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "970134626", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 2610, "tweet_count": 40341, "listed_count": 82}, "location": "Tenerife Islas Canarias Espa\u00f1a", "username": "TESCANARIAS"}, {"verified": false, "name": "Mateus Martins \ud83d\udd25", "id": "2474699953", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 954, "tweet_count": 9502, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Mt_martins18"}, {"verified": false, "name": "anaj\u00falia", "id": "972312312387457024", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 859, "tweet_count": 17246, "listed_count": 0}, "username": "Najug11"}, {"verified": false, "name": "Bri Lopez", "id": "769331269557686272", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 209, "tweet_count": 8257, "listed_count": 0}, "location": "Rawson, Argentina", "username": "brisaalop"}, {"verified": false, "name": "cone", "id": "139120565", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 122, "tweet_count": 12848, "listed_count": 7}, "username": "marconemurta"}, {"verified": false, "name": "Vini", "id": "233976064", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 659, "tweet_count": 38865, "listed_count": 28}, "username": "viniibala"}, {"verified": false, "name": "Cochi Cavs \u26bd\ufe0f", "id": "477912478", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 1565, "tweet_count": 11716, "listed_count": 4}, "username": "cochi_fg"}, {"verified": false, "name": "SrtaFulana", "id": "1114582638378012672", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 578, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "location": "Comiendo empanadas de soja ", "username": "Srta_Fulana"}, {"verified": false, "name": "ann", "id": "4881881374", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 426, "tweet_count": 82064, "listed_count": 3}, "username": "geise_pereirao"}, {"verified": false, "name": "Johny Loiola", "id": "67418087", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 2179, "tweet_count": 22704, "listed_count": 4}, "location": "Brasil - Ce - Fortaleza", "username": "johnyloiola"}, {"verified": false, "name": "Milan Day", "id": "231016344", "public_metrics": {"followers_count": 5402, "following_count": 613, "tweet_count": 71566, "listed_count": 46}, "username": "milan_day"}, {"verified": false, "name": "A garra do p\u00e9 da X-23", "id": "166131966", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1308, "tweet_count": 8519, "listed_count": 8}, "location": "Belo Horizonte", "username": "wallydisse"}, {"verified": false, "name": "thay", "id": "201966374", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 2138, "tweet_count": 100462, "listed_count": 1}, "location": "Petr\u00f3polis", "username": "thaypiress"}, {"verified": false, "name": "Lucas de Barros", "id": "1591692649", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 2132, "tweet_count": 5456, "listed_count": 4}, "location": "Here, There, Everywhere", "username": "Che_Lucon"}, {"verified": false, "name": "Rlpfart", "id": "588744089", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 315, "tweet_count": 6103, "listed_count": 0}, "username": "rilupefe"}, {"verified": false, "name": "NoticieroFlash", "id": "1126583892956405760", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 54, "tweet_count": 3072, "listed_count": 2}, "location": "Guatemala", "username": "GuateNoticiasGT"}, {"verified": false, "name": "leyre", "id": "955372634", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 252, "tweet_count": 5842, "listed_count": 0}, "location": "Grenada", "username": "leirefradua"}, {"verified": false, "name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso", "id": "182791486", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173647, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "username": "marcostormenta"}, {"verified": false, "name": "Negra \ud83d\udca5", "id": "1171583893935394818", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 443, "tweet_count": 1215, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Giovann81880642"}, {"verified": false, "name": "Querido Jeito \u30c4", "id": "369645502", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "location": "Brasil", "username": "QueridoJeito"}, {"verified": true, "name": "HOYTamaulipas", "id": "98250367", "public_metrics": {"followers_count": 31251, "following_count": 454, "tweet_count": 411083, "listed_count": 347}, "location": "\u00dcT: 26.007856,-98.150112", "username": "HOYTamaulipas"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Morais", "id": "108159320", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 753, "tweet_count": 12538, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "username": "marcelovelvet"}, {"verified": false, "name": "Renato Salvi", "id": "964811120623177728", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 249, "tweet_count": 3555, "listed_count": 0}, "username": "RenatoSalvi1"}, {"verified": true, "name": "Rubinho Nunes", "id": "2838953716", "public_metrics": {"followers_count": 88360, "following_count": 428, "tweet_count": 11657, "listed_count": 199}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "RubensNunesMBL"}, {"verified": false, "name": "douglinhas MIDNIGHTS", "id": "2895025391", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 1610, "tweet_count": 74020, "listed_count": 6}, "username": "kgsooldier"}, {"verified": false, "name": "Gabriel", "id": "1043926150911864838", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 924, "tweet_count": 53305, "listed_count": 0}, "location": "Montes Claros, Brasil", "username": "costagabriel_16"}, {"verified": false, "name": "El Ma\u00f1ana de Reynosa", "id": "211607211", "public_metrics": {"followers_count": 19660, "following_count": 316, "tweet_count": 111880, "listed_count": 73}, "location": "Reynosa,Tamaulipas; M\u00e9xico", "username": "elmananareynosa"}, {"verified": false, "name": "El Ma\u00f1ana de Reynosa", "id": "50132431", "public_metrics": {"followers_count": 40736, "following_count": 2101, "tweet_count": 174774, "listed_count": 246}, "location": "Reynosa, Tamaulipas; M\u00e9xico", "username": "elmananarey"}, {"verified": false, "name": "Francesca Cevoli", "id": "82877730", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1059, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}, "location": "Germany", "username": "franchirps"}, {"verified": false, "name": "rita rizzi \ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "993961856", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1038, "tweet_count": 28620, "listed_count": 0}, "username": "rizzina2005"}, {"verified": false, "name": "nathan", "id": "1242448514", "public_metrics": {"followers_count": 9711, "following_count": 9104, "tweet_count": 126832, "listed_count": 38}, "location": "@fluminensefc", "username": "fvcknat"}, {"verified": false, "name": "Dinoo\ud83d\udca8\ud83d\udca8", "id": "924162176876675072", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 380, "tweet_count": 150388, "listed_count": 0}, "location": "Angola", "username": "Clenaldino77"}, {"verified": false, "name": "Masvelhoaguado", "id": "3193446977", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}, "location": "Houston, TX", "username": "masvelhoaguado"}, {"verified": false, "name": "Elena", "id": "3213740147", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 152, "tweet_count": 26929, "listed_count": 19}, "username": "elena_milanese"}, {"verified": false, "name": "Valentin", "id": "274189486", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 0}, "location": "lima", "username": "mateospot"}, {"verified": false, "name": "DEUSA DO OLIMPO", "id": "1092079760514187265", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 0, "tweet_count": 2742, "listed_count": 0}, "location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "username": "Ketlincat1"}, {"verified": false, "name": "#13Lula+Haddad", "id": "1121497324247834625", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 0, "tweet_count": 259157, "listed_count": 0}, "username": "croismo"}, {"verified": false, "name": "Paulo Henrique", "id": "371312704", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 608, "tweet_count": 14684, "listed_count": 1}, "location": "Brasil /Ba - SSA", "username": "PauloBembahia"}, {"verified": false, "name": "malu", "id": "4483716617", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 452, "tweet_count": 33042, "listed_count": 0}, "location": "ysy a beba", "username": "_mmalenaa"}, {"verified": false, "name": "cata", "id": "1013522568270303232", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 137, "tweet_count": 3942, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "catalinav2__"}, {"verified": false, "name": "misha", "id": "962877327993638912", "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 2083, "tweet_count": 28223, "listed_count": 10}, "username": "desativei2001"}, {"verified": false, "name": "Nivaldo TM", "id": "1578098006", "public_metrics": {"followers_count": 21160, "following_count": 18542, "tweet_count": 598446, "listed_count": 134}, "location": "Pindorama", "username": "AdsumP"}, {"verified": false, "name": "\u041c\u044f\u0442\u043d\u0430\u044f \u0416\u0432\u0430\u0447\u043a\u0430", "id": "1175744179823153152", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 91, "tweet_count": 480, "listed_count": 0}, "username": "fan_hara_fan"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc8e", "id": "1024810872215093248", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 151, "tweet_count": 5919, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "Maria_Sfernanda"}, {"verified": false, "name": "tamiku\u00e3", "id": "892945041861341190", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 479, "tweet_count": 42753, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "laixxps"}, {"verified": false, "name": "Felipe", "id": "152805313", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 766, "tweet_count": 75736, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava", "username": "FBinis"}, {"verified": false, "name": "fat & furious", "id": "81268300", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 220, "tweet_count": 22036, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "candycrimed"}, {"verified": false, "name": "Andrea", "id": "2430738890", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 162, "tweet_count": 18520, "listed_count": 1}, "location": "Canarias, Espa\u00f1a", "username": "AndreaPrezSure"}, {"verified": false, "name": "Amanda Salles", "id": "44208194", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 193, "tweet_count": 1213, "listed_count": 5}, "location": "Brazil", "username": "amandita_rosas"}, {"verified": false, "name": "El Canal Random", "id": "2229630614", "public_metrics": {"followers_count": 12046, "following_count": 442, "tweet_count": 31141, "listed_count": 38}, "username": "elcanalrandom"}, {"verified": false, "name": "JOKER\ud83d\udd95\ud83d\ude0e\ud83d\udd95", "id": "517834224", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4996, "tweet_count": 344712, "listed_count": 37}, "location": "Portugal", "username": "GuestPT2012"}, {"verified": false, "name": "Correio da Manh\u00e3", "id": "124139163", "public_metrics": {"followers_count": 476852, "following_count": 1153, "tweet_count": 401096, "listed_count": 1267}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "cmjornal"}, {"verified": false, "name": "Let\u00edcia \u2b50", "id": "796534350", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 723, "tweet_count": 100317, "listed_count": 2}, "username": "bindsidiot"}, {"verified": false, "name": "Marcio Cruz", "id": "69125342", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 662, "tweet_count": 5874, "listed_count": 3}, "username": "MarcioLVCruz"}, {"verified": false, "name": "Tayn\u00e3 Maia", "id": "2858926639", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 204, "tweet_count": 13246, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "JuanTayna"}, {"verified": false, "name": "orlandom18", "id": "17922154", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223438, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "orlandom18"}, {"verified": false, "name": "Denieu da Imaculada", "id": "1154994105790935042", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 361, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "username": "denieuuu"}, {"verified": false, "name": "Shani", "id": "1177037057149083650", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 66, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "username": "Shani65990359"}, {"verified": false, "name": "El Nucleo Psicologia UNC", "id": "1125775618556219393", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 142, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "location": "Facultad de psicolog\u00eda ", "username": "nucleopsicounc"}, {"verified": false, "name": "key \ud83d\udcab", "id": "234142069", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 630, "tweet_count": 126076, "listed_count": 1}, "username": "cadyar97"}, {"verified": false, "name": "mariiii \ud83c\udd74", "id": "1004923132560531458", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 578, "tweet_count": 14356, "listed_count": 1}, "location": "es // mg", "username": "badgalmaripipi"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal PR", "id": "1090250006983069696", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 0, "tweet_count": 3889, "listed_count": 1}, "username": "RalPrezRamos2"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9e", "id": "700421759896547329", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 3188, "tweet_count": 28263, "listed_count": 4}, "location": "milky way", "username": "rapunzeIe"}, {"verified": false, "name": "Ailu\ud83d\udc9a", "id": "627678996", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 84, "tweet_count": 8799, "listed_count": 0}, "username": "AiluMaser"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\ude93 \ud83c\udf0a \ud83d\udd31 Gomes | Campe\u00e3o Paulista de 2021 \uea00", "id": "51316801", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 889, "tweet_count": 34429, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, S\u00e3o Paulo", "username": "spanghero"}, {"verified": false, "name": "carlos daniel abonada \ud83d\udc31", "id": "1148173346", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 2464, "tweet_count": 79788, "listed_count": 4}, "username": "bonaudo43"}, {"verified": false, "name": "Hang Gliding Rio", "id": "709739454580330500", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 33, "tweet_count": 178, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "riotandemfly"}, {"verified": false, "name": "Mago das Palavras: Claudio Rabelo \u2618\ufe0f", "id": "761617378350362624", "public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 1799, "tweet_count": 73318, "listed_count": 2}, "location": "RJ", "username": "MagodasPalavras"}, {"verified": false, "name": "Will Impostor", "id": "1265776196", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 220, "tweet_count": 23383, "listed_count": 0}, "location": "Aubi\u00e8re, France", "username": "willmarxm"}, {"verified": false, "name": "For Your Consideration", "id": "909374528387764225", "public_metrics": {"followers_count": 12893, "following_count": 7524, "tweet_count": 17019, "listed_count": 55}, "username": "FYC_Oscar"}, {"verified": false, "name": "Kenny D\u00edaz", "id": "490832294", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 4140, "tweet_count": 89069, "listed_count": 9}, "location": "Puerto Rico", "username": "Kenny_DiazPR"}, {"verified": false, "name": "kevinha", "id": "760962705801023490", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 206, "tweet_count": 8227, "listed_count": 0}, "username": "kevzinhaa"}, {"verified": false, "name": "maf\u00ea", "id": "816265447997898752", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 956, "tweet_count": 22562, "listed_count": 0}, "location": "itz", "username": "mafealmeidab"}, {"verified": false, "name": "nat ceo of jearmin | sk8 aus \ud83d\udccc", "id": "759448315545133056", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1286, "tweet_count": 74580, "listed_count": 18}, "location": "pfp: @translucentjade ", "username": "ghostcirruss"}, {"verified": false, "name": "Laia \ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83e\udd1b\ud83c\udffc", "id": "1459658077", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 245, "tweet_count": 34554, "listed_count": 13}, "username": "Laia_87"}, {"verified": false, "name": "Eduvina Trueba \ud83d\udd2e", "id": "1175562908375425024", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 53, "tweet_count": 1465, "listed_count": 2}, "location": "Hacienda Trueba", "username": "Eduvina_PDG"}, {"verified": false, "name": "Eva Rodriguez", "id": "893415525065347072", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 70, "tweet_count": 1348, "listed_count": 2}, "username": "xEvaRodriguez"}, {"verified": false, "name": "player 1", "id": "1162156716831793153", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 16, "tweet_count": 1104, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "quepasalarvinha"}, {"verified": false, "name": "Sra.Leister", "id": "1068604736520245248", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 461, "tweet_count": 7020, "listed_count": 0}, "location": "paese basco.", "username": "aammeettss7"}, {"verified": false, "name": "\u03c4\u03b1mi ~", "id": "2711545989", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 162, "tweet_count": 28495, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "tami_hermosa736"}, {"verified": true, "name": "El Universal", "id": "16676396", "public_metrics": {"followers_count": 7064287, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203585, "listed_count": 25149}, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "username": "El_Universal_Mx"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd5b da mam\u00e3e", "id": "1036615361993560064", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 772, "tweet_count": 50602, "listed_count": 0}, "location": "Bento Ribeiro, Rio de Janeiro", "username": "Vt2real"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "name": "chieta", "id": "936945526356021249", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 672, "tweet_count": 32396, "listed_count": 6}, "location": "only camila", "username": "kccsinger"}, {"verified": false, "name": "\u200fAK", "id": "729469718076248064", "public_metrics": {"followers_count": 57682, "following_count": 9, "tweet_count": 10030, "listed_count": 251}, "username": "archivekarla"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Cavanillas", "id": "277705059", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1175, "tweet_count": 7318, "listed_count": 8}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "MCavanillas"}, {"verified": false, "name": "Fundaci\u00f3n Manantial", "id": "580003101", "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 556, "tweet_count": 8403, "listed_count": 114}, "location": "Madrid", "username": "FundManantial"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fspookish transbian \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udf83", "id": "244917350", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 645, "tweet_count": 87688, "listed_count": 6}, "location": "Fortaleza", "username": "SnowQueenLouise"}, {"verified": false, "name": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "id": "3299701031", "public_metrics": {"followers_count": 4784, "following_count": 664, "tweet_count": 20684, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "TorreVigilancia"}, {"verified": false, "name": "a\u0336n\u0336a\u0336", "id": "753889050185068544", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 1358, "tweet_count": 36953, "listed_count": 2}, "username": "naludix_"}, {"verified": false, "name": "CulturA\u00e7\u00e3o", "id": "958850458168233984", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 112, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}, "username": "culturacaopage"}, {"verified": false, "name": "Fefa Vaz", "id": "52122599", "public_metrics": {"followers_count": 4903, "following_count": 462, "tweet_count": 95255, "listed_count": 14}, "location": "Brasil - RS - Porto Alegre", "username": "Fefavaz"}, {"verified": false, "name": "Jeferson Elibio", "id": "358432819", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 720, "tweet_count": 5516, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, RS", "username": "JefersonElibio"}, {"verified": false, "name": "Dani Martini\ud83d\udcab", "id": "45859310", "public_metrics": {"followers_count": 27690, "following_count": 964, "tweet_count": 362352, "listed_count": 57}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "DaniBirita"}, {"verified": false, "name": "Nina", "id": "991063095614337024", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 387, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "NinaKretli"}, {"verified": false, "name": "bea", "id": "332907216", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1254, "tweet_count": 40421, "listed_count": 0}, "location": "Setor Sul- Maracan\u00e3 ", "username": "Bea_ffc1902"}, {"verified": false, "name": "Lalo", "id": "454767662", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1596, "tweet_count": 2026, "listed_count": 1}, "location": "CDMX", "username": "Dopelgangerrrr"}, {"verified": false, "name": "Anndrea Enciso", "id": "954197499090292737", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 220, "tweet_count": 2441, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "username": "AnndreaEnciso62"}, {"verified": false, "name": "Moranguinho \ud83c\udf53", "id": "1096064407296266241", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 155, "tweet_count": 2234, "listed_count": 0}, "username": "branquinhab13"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd86\u0303\ud835\udd94\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94", "id": "886266192364810240", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 502, "tweet_count": 2731, "listed_count": 0}, "location": "047\ud83e\udd88", "username": "Napolitano_047"}, {"verified": false, "name": "Camille", "id": "4212250504", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 922, "tweet_count": 9627, "listed_count": 0}, "username": "camillealveess"}, {"verified": false, "name": "Post Valdone \ud83c\udf83", "id": "160075918", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 945, "tweet_count": 57546, "listed_count": 3}, "location": "Guadalupe, Nueva York", "username": "OsvaldoRobles9"}, {"verified": false, "name": "LinaMar\u00eda", "id": "2908741396", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 239, "tweet_count": 21346, "listed_count": 1}, "username": "_linamariaaa"}, {"verified": false, "name": "\ua731\u1d00\u0280\u1d04\u00c1\ua731\u1d1b\u026a\u1d04\u1d00. \u262a\ufe0f", "id": "1569003564", "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 428, "tweet_count": 111767, "listed_count": 0}, "username": "gdbc__"}, {"verified": false, "name": "lv\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "871533788488224772", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 279, "tweet_count": 11711, "listed_count": 0}, "location": "SAP\u00ca SELVA", "username": "lohviic"}, {"verified": false, "name": "Silvia Pagani", "id": "1095430150613798914", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 94, "tweet_count": 683, "listed_count": 0}, "location": "Parma, Emilia Romagna", "username": "silpag63"}, {"verified": false, "name": "Pimentel", "id": "1109697017847123968", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1254, "tweet_count": 57740, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Serra", "username": "PimentelHarthur"}, {"verified": false, "name": "Sicario del Amor\u2122", "id": "70613729", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 1008, "tweet_count": 287616, "listed_count": 33}, "location": "Omnipresente", "username": "poke107"}, {"verified": false, "name": "Iglesia Universal", "id": "294081816", "public_metrics": {"followers_count": 25001, "following_count": 5, "tweet_count": 48351, "listed_count": 50}, "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "UniversalorgAr"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc90 Team Black \ud83d\udd25", "id": "2377469058", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1066, "tweet_count": 56528, "listed_count": 1}, "location": "INTJ", "username": "TellDRACARYS"}, {"verified": false, "name": "Matuidu\ud83d\udcaa", "id": "2806389447", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 239, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}, "location": "Igrejinha, Brasil", "username": "mathwidu"}, {"verified": false, "name": "Ritalina com pinga", "id": "1140747357329547267", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 70, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Vincius03098795"}, {"verified": false, "name": "julius 1 emprego", "id": "703819969402900480", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 454, "tweet_count": 77973, "listed_count": 1}, "location": "rj/bxd", "username": "julyanrjota"}, {"verified": false, "name": "kalel", "id": "2855873267", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 884, "tweet_count": 70645, "listed_count": 14}, "location": "hell", "username": "redkalel"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1154965368529727489", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 142, "tweet_count": 14045, "listed_count": 0}, "location": ".", "username": "kamiluvs"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Camargo", "id": "1020001367727988737", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 263, "tweet_count": 2782, "listed_count": 1}, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "username": "ecamargoj"}, {"verified": false, "name": "Noble Vagabundo\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf33 APRUEBO", "id": "865499886", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 4939, "tweet_count": 36096, "listed_count": 1}, "location": "\u00d1u\u00f1oa", "username": "humanistajc"}, {"verified": false, "name": "La Caro", "id": "3408117958", "public_metrics": {"followers_count": 20708, "following_count": 2868, "tweet_count": 222771, "listed_count": 5}, "location": "Santiago de Chile", "username": "laCaroAndrea10"}, {"verified": false, "name": "Lary \ud83c\udf08", "id": "2865636183", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1038, "tweet_count": 12282, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "laryrocha28"}, {"verified": false, "name": "Marcelo", "id": "925178317174657026", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 82, "tweet_count": 2708, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MarRubGonzalez"}, {"verified": true, "name": "Intratables", "id": "1129815728", "public_metrics": {"followers_count": 360614, "following_count": 517, "tweet_count": 13799, "listed_count": 368}, "location": "Argentina", "username": "Intratables"}, {"verified": false, "name": "adry is a starkid \u238a \u096a | THE POWER OF THE DOCTOR", "id": "1122843816", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1667, "tweet_count": 54878, "listed_count": 6}, "location": " Midgard || Lady Loki ", "username": "ProudOfHenley"}, {"verified": false, "name": "AAAAAAAAAAAaaaaaA", "id": "980866251605073920", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 150, "tweet_count": 14609, "listed_count": 3}, "location": "Em casa n\u00e9 krl", "username": "Luii5z"}, {"verified": false, "name": "Adryan Crist\u00f3v\u00e3o", "id": "1054787265686372352", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 0, "tweet_count": 5538, "listed_count": 0}, "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "username": "adryancristovao"}, {"verified": false, "name": "OMMProduccion", "id": "242419837", "public_metrics": {"followers_count": 8350, "following_count": 942, "tweet_count": 54893, "listed_count": 92}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "ommproduccion"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "2731332143", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 923, "tweet_count": 66291, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "_Saaddd_"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo CRF\ud83d\udd34\u26ab", "id": "891173065664712704", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 849, "tweet_count": 21336, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "rnascimento22"}, {"verified": false, "name": "Spooky Unduca \ud83e\udd87 \ud83c\udf83", "id": "304341021", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1789, "tweet_count": 272830, "listed_count": 52}, "location": "Earth 616", "username": "unduca"}, {"verified": false, "name": "Maclara| Jur\u00eddico Rhaenyra Targaryen", "id": "920303276045864960", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 953, "tweet_count": 38446, "listed_count": 0}, "username": "MariEsteves021"}, {"verified": false, "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "name": "Ester", "id": "1174869522429489159", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 146, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}, "username": "Ester90694535"}, {"verified": false, "name": "kiwi j\u00e1 desistiu", "id": "621146469", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 128, "tweet_count": 8437, "listed_count": 2}, "location": "inferno", "username": "kiwicansado"}, {"verified": false, "name": "Mei", "id": "331965121", "public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 535, "tweet_count": 24625, "listed_count": 8}, "username": "maarzhie"}, {"verified": false, "name": "Albergio Gomes. Advogado militante", "id": "1109489113357578245", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 357, "tweet_count": 19877, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba.", "username": "AlbergioGomes"}, {"verified": false, "name": "Efren Escamilla", "id": "58516908", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 146, "tweet_count": 85101, "listed_count": 0}, "username": "escaso50"}, {"verified": false, "name": "Darina", "id": "42518695", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 473, "tweet_count": 159396, "listed_count": 49}, "location": "M\u00e9xico", "username": "DarinaSilver"}, {"verified": false, "name": "Keik", "id": "907614599591186436", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 386, "tweet_count": 326, "listed_count": 7}, "username": "Pastel_ito"}, {"verified": false, "name": "Aye Areco", "id": "2218585652", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 744, "tweet_count": 24759, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "Ayelen_Ar_"}, {"verified": false, "name": "LUCAS", "id": "629923223", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 635, "tweet_count": 9271, "listed_count": 0}, "location": "Villa Maria, Cordoba", "username": "lucascelada"}, {"verified": false, "name": "faby", "id": "2336794027", "public_metrics": {"followers_count": 25485, "following_count": 17067, "tweet_count": 669524, "listed_count": 54}, "location": "Boiling Isles", "username": "softstzuyu"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd9d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "id": "990116587981148160", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 202, "tweet_count": 11263, "listed_count": 0}, "location": "Campinas ", "username": "Nicole_0liveira"}, {"verified": false, "name": "el ignacio", "id": "2738170198", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 608, "tweet_count": 8707, "listed_count": 1}, "location": "ciudad aut\u00f3noma de bueno zaire", "username": "nakiodlc_"}, {"verified": false, "name": "milena", "id": "1080626329257685020", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 325, "tweet_count": 21385, "listed_count": 0}, "username": "lalal4ndzz"}, {"verified": false, "name": "Paulo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "845976568015007745", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 257, "tweet_count": 14789, "listed_count": 0}, "username": "Paulozumaki44"}, {"verified": false, "name": "O HOME VEM A\u00cd \u2b50\ufe0f", "id": "1092532176028078082", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 848, "tweet_count": 23266, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "akairaalmeida"}, {"verified": false, "name": "alecrim dourado", "id": "710950659139497985", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1343, "tweet_count": 35179, "listed_count": 0}, "location": "Wakanda", "username": "xxxrbkMC01"}, {"verified": false, "name": "Ricky", "id": "253810649", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 2800, "tweet_count": 3549, "listed_count": 8}, "location": "Gen\u00e8ve, Suisse", "username": "ricardon99"}, {"verified": false, "name": "Joga Simples", "id": "4001120242", "public_metrics": {"followers_count": 6082, "following_count": 152, "tweet_count": 9430, "listed_count": 12}, "location": "Porto, Portugal", "username": "Joga_Simples"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea", "id": "4365435017", "public_metrics": {"followers_count": 3098, "following_count": 156, "tweet_count": 21470, "listed_count": 0}, "location": "Dax, Francia", "username": "_dimelila"}, {"verified": false, "name": "moved @kaeswy", "id": "1073421478895476736", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 404, "tweet_count": 7672, "listed_count": 2}, "location": "@trafaily", "username": "aomixdaiki"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd13\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd1e \ud835\udd04\ud835\udd29\ud835\udd2d\ud835\udd25\ud835\udd1e 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "74208369", "public_metrics": {"followers_count": 4874, "following_count": 4809, "tweet_count": 15698, "listed_count": 6}, "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "username": "RelaxaNaPaula"}, {"verified": false, "name": "Nicoly\ud83e\udd2d", "id": "1030928906419879936", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 939, "tweet_count": 943, "listed_count": 0}, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "username": "Wherewereyouboy"}, {"verified": false, "name": "Sa", "id": "1098476243287191552", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 745, "tweet_count": 7934, "listed_count": 0}, "username": "Zaapyeah"}, {"verified": false, "name": "Israel Oliivares \ud83d\ude0e", "id": "788599503242788864", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 543, "tweet_count": 1451, "listed_count": 0}, "location": "Ramos, Rio de Janeiro", "username": "rz_vixen"}, {"verified": false, "name": "Gordin \uf8ff \ud83e\udd21\ud83d\udef9", "id": "943244282856603649", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 370, "tweet_count": 9319, "listed_count": 0}, "username": "Ryanpalhacin"}, {"verified": false, "name": "Lindoro", "id": "964655891927715841", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 124, "tweet_count": 712, "listed_count": 0}, "username": "romaolindoro"}, {"verified": true, "name": "Jornalistas Livres", "id": "3090382647", "public_metrics": {"followers_count": 472705, "following_count": 1205, "tweet_count": 62769, "listed_count": 1704}, "location": "Brasil", "username": "J_LIVRES"}, {"verified": false, "name": "Cora\u00e7\u00e3o Vermelho", "id": "4825217583", "public_metrics": {"followers_count": 4815, "following_count": 2586, "tweet_count": 26488, "listed_count": 5}, "username": "cvermelho26"}, {"verified": false, "name": "Pepe", "id": "260858575", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 444, "tweet_count": 9899, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Pepeyarritu"}, {"verified": false, "name": "Magui56", "id": "115189469", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1124, "tweet_count": 462001, "listed_count": 2}, "location": "Distrito Capital -  Caracas", "username": "morenita49"}, {"verified": true, "name": "Maduradas.com", "id": "1409068826", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987566, "listed_count": 650}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "maduradascom"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd41\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud80c\udc80", "id": "1051664497675526144", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 399, "tweet_count": 5394, "listed_count": 0}, "location": "in Camila's Ass", "username": "cmiillizer"}, {"verified": false, "name": "une diva campesina", "id": "712494048129519618", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 739, "tweet_count": 23565, "listed_count": 3}, "location": "they", "username": "chunkinexpres"}, {"verified": false, "name": "Universidade dos Dados", "id": "1048964458155061253", "public_metrics": {"followers_count": 9866, "following_count": 1016, "tweet_count": 6176, "listed_count": 85}, "username": "Unidosdados"}, {"verified": false, "name": "HBO, Renove Pico Da Neblina", "id": "926897617442889730", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 509, "tweet_count": 14641, "listed_count": 1}, "location": "Desconhecida", "username": "kaheleal"}, {"verified": false, "name": "blade", "id": "4481669068", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 0, "tweet_count": 2564, "listed_count": 0}, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "lil_blade1"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9", "id": "934556488122724352", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 383, "tweet_count": 54885, "listed_count": 0}, "location": "Seixal, Portugal", "username": "freakwith47"}, {"verified": false, "name": "loisa", "id": "235970010", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 119, "tweet_count": 100464, "listed_count": 1}, "username": "lonelybitch"}, {"verified": false, "name": "Ren\u00e9e Elettra\u24cb EX5\ud83c\udf1f \u26a1\ud83e\udd84\ud83d\udc3e \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe \ud83d\ude3bGATTOLICA\ud83d\ude3b", "id": "700841898", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 3221, "tweet_count": 186821, "listed_count": 9}, "location": "Liberland.\u26a1\ud83e\udd84\ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83d\udc06\ud83d\udc33\ud83d\udc23\ud83d\udc37\ud83d\udc28\ud83d\udc30", "username": "reneelettra"}, {"verified": false, "name": "Annamaria unadeimille", "id": "1006254387868651522", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 499, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "Annamar61786961"}, {"verified": false, "name": "Luis\u30c4 \uf8ff", "id": "195919409", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 412, "tweet_count": 1180131, "listed_count": 203}, "location": "Maracay, Venezuela", "username": "Quintero_Funes"}, {"verified": false, "name": "Farid Matuk", "id": "14541101", "public_metrics": {"followers_count": 50450, "following_count": 312, "tweet_count": 102468, "listed_count": 290}, "location": "+51 999350650", "username": "matuk"}, {"verified": false, "name": "Juan Diego Dianderas", "id": "1029468083960856577", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 378, "tweet_count": 1246, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "JuanCar49682973"}, {"verified": false, "name": "Haddad Debochado", "id": "1050174967298629633", "public_metrics": {"followers_count": 204229, "following_count": 1798, "tweet_count": 41963, "listed_count": 200}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "HaddadDebochado"}, {"verified": false, "name": "Marie\ud83c\udf88", "id": "815205639790149632", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 1033, "tweet_count": 5042, "listed_count": 0}, "username": "misjj40"}, {"verified": false, "name": "Leandro", "id": "295924033", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 4065, "tweet_count": 65183, "listed_count": 0}, "location": "Isla de los Estados", "username": "Caipira51"}, {"verified": false, "name": "ramon", "id": "970414010297389058", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1076, "tweet_count": 11029, "listed_count": 0}, "location": "Quissam\u00e3 - Rj /Bdr - ES,Brasil", "username": "Ramon_foguinho"}, {"verified": false, "name": "ESTER", "id": "2998638333", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 614, "tweet_count": 21533, "listed_count": 0}, "location": "Konoha", "username": "esterteeka"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Hegly Bruno \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "120797677", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 373, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "HeglyBruno"}, {"verified": false, "name": "Sueli!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "id": "51910861", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1230, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "sueliguilherme"}, {"verified": false, "name": "cheia de gra\u00e7a", "id": "713948861329502210", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 77, "tweet_count": 11587, "listed_count": 1}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "Livia_ImolasYb"}, {"verified": false, "name": "Ren\u00e9e \u2702\ufe0f", "id": "268341673", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 502, "tweet_count": 2683, "listed_count": 0}, "username": "Renee_RG"}, {"verified": false, "name": "Maria Eduarda\ud83d\udcab", "id": "905599341380939776", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 455, "tweet_count": 7776, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\ude34\ud83e\udd70", "username": "Eduarda__Mariaa"}, {"verified": false, "name": "Kevin", "id": "3933757492", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 160, "tweet_count": 13569, "listed_count": 1}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "selenagomezahr"}, {"verified": false, "name": "Willame Figueredo", "id": "17812687", "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 645, "tweet_count": 136260, "listed_count": 61}, "location": "Teresina - PI - Brasil", "username": "willameee"}, {"verified": false, "name": "\u00e9 13\u2b50", "id": "1156992507114328066", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1732, "tweet_count": 51221, "listed_count": 17}, "location": "\ud83d\udcd6 = 28/30 \u03df z\u00e9lie adebola \u2661", "username": "ilovealila"}, {"verified": false, "name": "Freire", "id": "4019527869", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 235, "tweet_count": 47376, "listed_count": 0}, "location": "fim do mundo", "username": "rainhadamerda"}, {"verified": false, "name": "Ueba", "id": "15468940", "public_metrics": {"followers_count": 21160, "following_count": 992, "tweet_count": 166887, "listed_count": 342}, "location": "Brasil", "username": "Ueba"}, {"verified": false, "name": "Fer Nanda", "id": "1107453934111809536", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 117, "tweet_count": 1812, "listed_count": 0}, "location": "Ibaiti, Paran\u00e1", "username": "BalsaneliF"}, {"verified": false, "name": "Shekinah Portal", "id": "1004926690022363136", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "shekinahportal1"}, {"verified": false, "name": "CRS", "id": "737317997761728512", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 312, "tweet_count": 26171, "listed_count": 0}, "location": "+5527", "username": "CarineMoreira_"}, {"verified": false, "name": "BRUMATTI", "id": "2272472305", "public_metrics": {"followers_count": 4852, "following_count": 2007, "tweet_count": 162611, "listed_count": 1}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "m_brumatti"}, {"verified": false, "name": "gioconda", "id": "1037488048731299842", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 645, "tweet_count": 20975, "listed_count": 0}, "location": "aldeia da folha", "username": "gimendhes"}, {"verified": false, "name": "Antonio Ferro", "id": "901444193289109504", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1637, "tweet_count": 91015, "listed_count": 1}, "location": "CABA, Argentina", "username": "FerroAnton"}, {"verified": false, "name": "raul", "id": "304089400", "public_metrics": {"followers_count": 12194, "following_count": 11392, "tweet_count": 148104, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "raulbait"}, {"verified": false, "name": "Gus Gus", "id": "727202831766265857", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1811, "tweet_count": 40918, "listed_count": 0}, "username": "gusgus161820"}, {"verified": false, "name": "Latinx Voces", "id": "1144700436001280000", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 2394, "tweet_count": 9107, "listed_count": 12}, "location": "Washington, DC", "username": "latinxvocesllc"}, {"verified": true, "name": "OPS/OMS Colombia", "id": "113739211", "public_metrics": {"followers_count": 73967, "following_count": 2620, "tweet_count": 20497, "listed_count": 377}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "OPSOMS_Col"}, {"verified": false, "name": "Gaabzsininom", "id": "969749745223729152", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 459, "tweet_count": 2974, "listed_count": 0}, "username": "gougabzsininom"}, {"verified": true, "name": "Paulo Mathias", "id": "34740038", "public_metrics": {"followers_count": 272804, "following_count": 802, "tweet_count": 16911, "listed_count": 306}, "location": "S\u00e3o Paulo / Brasil", "username": "paulomathias"}, {"verified": false, "name": "brusinha", "id": "1395508122", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 823, "tweet_count": 74301, "listed_count": 2}, "location": "Portugal", "username": "opabrubs"}, {"verified": false, "name": "BOLSOMITO 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "67890624", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 791, "tweet_count": 4741, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "SRNTMJ"}, {"verified": false, "name": "Occupational Thinks", "id": "3553771762", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 740, "tweet_count": 4198, "listed_count": 5}, "username": "Occup_Thinks"}, {"verified": false, "name": "El Viento del Sur", "id": "245249919", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 201, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}, "location": "everywhere", "username": "dragon_fly1012"}, {"verified": false, "name": "Let\u00edcia", "id": "1000705533794574336", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 938, "tweet_count": 19221, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Leticia_Lima08"}, {"verified": false, "name": "Emanuele \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "955680420", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 5002, "tweet_count": 13925, "listed_count": 4}, "location": "Aprutium Citerior", "username": "e_laudadio"}, {"verified": false, "name": "giuliaselvaggi", "id": "2161467119", "public_metrics": {"followers_count": 56088, "following_count": 9320, "tweet_count": 24169, "listed_count": 107}, "username": "giuliaselvaggi2"}, {"verified": false, "name": "\ud81a\udd0d GAB \ud81a\udd0d", "id": "1111972108802887680", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 730, "tweet_count": 43193, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GxbrielGxb"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea", "id": "69925617", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 2322, "tweet_count": 20405, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "biapimenta2009"}, {"verified": false, "name": "Lorena", "id": "752987644209102848", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 53, "tweet_count": 10532, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "losilvaa_"}, {"verified": false, "name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "id": "792158202712457216", "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}, "username": "BilheteDeDeus"}, {"verified": false, "name": "Ecologismo Radical \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "2356268724", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 2939, "tweet_count": 116861, "listed_count": 27}, "location": "Valle del Tietar", "username": "TELosUnicornios"}, {"verified": false, "name": "TOKATA", "id": "1205709818", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 545, "tweet_count": 6471, "listed_count": 37}, "username": "boletintokata"}, {"verified": false, "name": "J\u00fapiter", "id": "2866482093", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 702, "tweet_count": 2332, "listed_count": 0}, "username": "JupiterLot"}, {"verified": false, "name": "JL", "id": "141160059", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 4588, "tweet_count": 453939, "listed_count": 53}, "location": "THE  SKY ", "username": "jlff63taz"}, {"verified": false, "name": "Democratwico", "id": "64421909", "public_metrics": {"followers_count": 108191, "following_count": 71255, "tweet_count": 104717, "listed_count": 135}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "democratwico"}, {"verified": false, "name": "ma", "id": "382159670", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 466, "tweet_count": 43020, "listed_count": 0}, "username": "_mvbosio"}, {"verified": false, "name": "Marco Deodati", "id": "463877703", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 550, "tweet_count": 7851, "listed_count": 4}, "location": "Roma Colonia C\u00e1diz", "username": "MarcoDeodati"}, {"verified": false, "name": "Faby", "id": "486847652", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1193, "tweet_count": 33500, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "FabyLAKD"}, {"verified": false, "name": "Migue Kruguer", "id": "228823043", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 993, "tweet_count": 17012, "listed_count": 0}, "location": "Jose C Paz", "username": "miguekru"}, {"verified": false, "name": "1984 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "142244936", "public_metrics": {"followers_count": 27096, "following_count": 22868, "tweet_count": 59974, "listed_count": 77}, "location": "Buenos Aires ", "username": "Arg2019er"}, {"verified": false, "name": "Sistema massa-mola", "id": "1173768706771566594", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 452, "tweet_count": 20019, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "RED_TC9"}, {"verified": false, "name": "hiero ! \ud83c\udf48 yeah im a gamer (dies)", "id": "1106225020358004736", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1132, "tweet_count": 94887, "listed_count": 11}, "location": "brasil", "username": "AKANEOWARII"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf77Tati\ud83c\udf77", "id": "1004803797896572928", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 141, "tweet_count": 21244, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "tati_sc_"}, {"verified": false, "name": "Thiele \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1034876636422963200", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1422, "tweet_count": 48039, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel, Brasil", "username": "jgthiele"}, {"verified": false, "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "id": "943231097193852928", "public_metrics": {"followers_count": 202376, "following_count": 361, "tweet_count": 12083, "listed_count": 240}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "CorrupcaoMemes"}, {"verified": false, "name": "Cesar Canales", "id": "844715741060481027", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 637, "tweet_count": 53595, "listed_count": 2}, "location": "Piura, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cesarcanales093"}, {"verified": false, "name": "Julio Guzm\u00e1n", "id": "3044790214", "public_metrics": {"followers_count": 466965, "following_count": 856, "tweet_count": 4879, "listed_count": 315}, "username": "julioguzmanperu"}, {"verified": false, "name": "Maria Acosta Benito", "id": "1326981518", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 449, "tweet_count": 1482, "listed_count": 2}, "username": "mariapersona"}, {"verified": false, "name": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"followers_count": 42198, "following_count": 1478, "tweet_count": 82495, "listed_count": 175}, "username": "RadioSavana"}, {"verified": false, "name": "ursinho carinhoso", "id": "61626227", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 800, "tweet_count": 154583, "listed_count": 22}, "location": "CUritiba", "username": "omegaisde4d"}, {"verified": false, "name": "FAIXA PRETA \ud83d\udc0a\ud83d\udc89", "id": "50888649", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 238, "tweet_count": 53526, "listed_count": 1}, "location": "Tabo\u00e3o da Serra", "username": "tauuine"}, {"verified": false, "name": "Golden Lion", "id": "56487165", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "location": "Peru", "username": "rob_canani"}, {"verified": false, "name": "Nils", "id": "1137192335610195970", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 301, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "username": "Nils09103956"}, {"verified": false, "name": "evinha", "id": "862791858438758404", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 301, "tweet_count": 23585, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "daiene_mel"}, {"verified": false, "name": "THAY", "id": "942519774902390784", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 847, "tweet_count": 80568, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "userThainaraLs"}, {"verified": false, "name": "jose", "id": "241784234", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2130, "tweet_count": 33232, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "username": "rrjose2011"}, {"verified": false, "name": "Bruno Mariano", "id": "2620503644", "public_metrics": {"followers_count": 15818, "following_count": 12855, "tweet_count": 41168, "listed_count": 14}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "brunodij"}, {"verified": false, "name": "German", "id": "105228711", "public_metrics": {"followers_count": 18577, "following_count": 499, "tweet_count": 347112, "listed_count": 42}, "location": "Reino del terror Beccar ", "username": "Dcevampiro"}, {"verified": false, "name": "@troconisjavier", "id": "1136637940178853889", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 164, "tweet_count": 1111, "listed_count": 0}, "username": "troconisjavier1"}, {"verified": false, "name": "Reporte Ya", "id": "221378668", "public_metrics": {"followers_count": 1018363, "following_count": 88763, "tweet_count": 859132, "listed_count": 2772}, "location": "Venezuela", "username": "ReporteYa"}, {"verified": false, "name": "maria \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\ude78", "id": "1131938397193416705", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 785, "tweet_count": 13375, "listed_count": 0}, "username": "MariaEccampos"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude0a", "id": "842618989100654592", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 2061, "tweet_count": 18660, "listed_count": 1}, "location": "Caba", "username": "parafialicia"}, {"verified": false, "name": "Susana Ruibal", "id": "290763243", "public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 3125, "tweet_count": 409711, "listed_count": 58}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "SusyRuibal"}, {"verified": false, "name": "Puppin Luciana", "id": "1078331996420612097", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 631, "tweet_count": 4916, "listed_count": 0}, "location": "Treviso, Veneto", "username": "PuppinLuciana"}, {"verified": false, "name": "Sz", "id": "2751187839", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 396, "tweet_count": 14635, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vianna72"}, {"verified": false, "name": "Gutierres Fernandes Siqueira", "id": "18026344", "public_metrics": {"followers_count": 13332, "following_count": 1927, "tweet_count": 11762, "listed_count": 58}, "location": "S\u00e3o Paulo- Brazil", "username": "gutsiqueira"}, {"verified": false, "name": "Kayane Ferreira", "id": "3133906356", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 449, "tweet_count": 25484, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "putskaay"}, {"verified": false, "name": "Mariano", "id": "208816853", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 2195, "tweet_count": 6882, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "mmarti1984"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc2d", "id": "3577057277", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 278, "tweet_count": 51712, "listed_count": 2}, "username": "Panissett"}, {"verified": false, "name": "ieri", "id": "3131617043", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1459, "tweet_count": 144376, "listed_count": 0}, "username": "cdghietta"}, {"verified": false, "name": "blitzconquista", "id": "302388856", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 136, "tweet_count": 9005, "listed_count": 6}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista", "username": "blitzconquista"}, {"verified": false, "name": "ali", "id": "914559925954760704", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 3538, "tweet_count": 11926, "listed_count": 2}, "location": "Rj ", "username": "plwytimezz"}, {"verified": false, "name": "aigoo (\u25cd\u2022\u1d17\u2022\u25cd)\u2661 \u2727* \ud83d\udc33", "id": "1082383985278402571", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 854, "tweet_count": 12936, "listed_count": 1}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "aigoofansub_"}, {"verified": false, "name": "Gennaro Romeo", "id": "418585100", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 38, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "username": "jerome1938"}, {"verified": false, "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "id": "1423252914", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 3568, "tweet_count": 215223, "listed_count": 13}, "username": "R_Agasi9469"}, {"verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "name": "Meu Mano", "id": "284046219", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 581, "tweet_count": 157227, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba ~ S\u00e3o Paulo", "username": "digmydilla"}, {"verified": false, "name": "rage against the machinho", "id": "1133331171633455105", "public_metrics": {"followers_count": 8356, "following_count": 590, "tweet_count": 58038, "listed_count": 11}, "location": "cu ", "username": "xhmih"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo", "id": "43790605", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 721, "tweet_count": 8121, "listed_count": 0}, "location": "Petrolina", "username": "rafnogu"}, {"verified": false, "name": "Anarcomiguxos", "id": "3521488637", "public_metrics": {"followers_count": 15998, "following_count": 486, "tweet_count": 20579, "listed_count": 60}, "username": "anarcomiguxos"}, {"verified": false, "name": "s\u00e9tima arte", "id": "1133687166566051840", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 523, "tweet_count": 20879, "listed_count": 0}, "location": "Aqui ", "username": "maaaryloura"}, {"verified": false, "name": "Andressa", "id": "911588774206951427", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 614, "tweet_count": 18405, "listed_count": 0}, "username": "Cercalsweet"}, {"verified": false, "name": "Yoshida", "id": "934774226141237249", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 277, "tweet_count": 2702, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "gus_yoshida"}, {"verified": false, "name": "\udb40\udc73\u2067\u2067 \udb40\udc73\udb40\udc73\u2067\u2067 \udb40\udc73", "id": "714970986", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 234, "tweet_count": 15890, "listed_count": 1}, "username": "HenriFlx"}, {"verified": false, "name": "jesse james araujo", "id": "353750185", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 642, "tweet_count": 5115, "listed_count": 0}, "location": "Itaituba, Brasil", "username": "gessyjamesarauj"}, {"verified": true, "name": "Revista ISTO\u00c9", "id": "29913589", "public_metrics": {"followers_count": 1920439, "following_count": 425, "tweet_count": 152527, "listed_count": 4784}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "username": "RevistaISTOE"}, {"verified": false, "name": "Cinzia Di Pietro", "id": "837024514739421188", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 462, "tweet_count": 118414, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio", "username": "cinzia_pietro"}, {"verified": false, "name": "melagrana", "id": "1644474530", "public_metrics": {"followers_count": 6843, "following_count": 4128, "tweet_count": 39177, "listed_count": 88}, "username": "melagrana24"}, {"verified": false, "name": "ilu iciao", "id": "2753756865", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 218, "tweet_count": 115256, "listed_count": 48}, "username": "ilu_iciao"}, {"verified": false, "name": "andr\u00e9", "id": "24806191", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 4811, "tweet_count": 10086, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "thebassrider"}, {"verified": true, "name": "Pedro Abramovay", "id": "289514722", "public_metrics": {"followers_count": 35989, "following_count": 2981, "tweet_count": 6694, "listed_count": 249}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pedroabramovay"}, {"verified": false, "name": "arthur esta obeso", "id": "1155100561676656642", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 376, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "arthuranamia"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 MCR NO BRASIL", "id": "3348293212", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 456, "tweet_count": 155559, "listed_count": 9}, "location": "Seongdong-gu, Republic of Kore", "username": "monsterpIaza"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "1103073714286067712", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 338, "tweet_count": 6675, "listed_count": 0}, "username": "Alex1queen"}, {"verified": false, "name": "elbigdatamx", "id": "2826319492", "public_metrics": {"followers_count": 40459, "following_count": 18526, "tweet_count": 255374, "listed_count": 333}, "location": "M\u00e9xico, DF", "username": "ElBigDataMx"}, {"verified": false, "name": "gato debiumental tom 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2783107140", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 363, "tweet_count": 15154, "listed_count": 3}, "username": "nicorobz"}, {"verified": false, "name": "Camilo V.F.", "id": "1074392766203990017", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 243, "tweet_count": 3483, "listed_count": 0}, "location": "Habana, Cuba", "username": "CamiloVF1"}, {"verified": false, "name": "Jose Rafael \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1076307451211849729", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1414, "tweet_count": 7984, "listed_count": 8}, "location": "Cuba", "username": "Viviendoencuba1"}, {"verified": false, "name": "G. Fabio Dell'Olio", "id": "540278920", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2422, "tweet_count": 1662, "listed_count": 16}, "location": "BARI-TORINO-MILANO", "username": "fabio_dellolio"}, {"verified": false, "name": "lucas\u2720", "id": "768504679319924740", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 463, "tweet_count": 47474, "listed_count": 1}, "location": "caxias city", "username": "porralima7"}, {"verified": false, "name": "Eliene Martins de Almeida", "id": "1164158919842963456", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 150, "tweet_count": 3239, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ElieneMartinsd3"}, {"verified": true, "name": "Wilson Witzel", "id": "971110539169591298", "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "location": "RJ", "username": "wilsonwitzel"}, {"verified": false, "name": "vn", "id": "988464201910931456", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 165, "tweet_count": 12284, "listed_count": 0}, "location": "Araruama, Brasil", "username": "vinicmds"}, {"verified": false, "name": "Al\u00ea \ud83d\udd25", "id": "2842505637", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 490, "tweet_count": 12677, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "FlanaticaAlee"}, {"verified": false, "name": "Lobo Solit\u00e1rio \ud83d\udc3a", "id": "743815664675266561", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 1012, "tweet_count": 1489, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "brito_reinan"}, {"verified": false, "name": "Perpetuosa", "id": "716106429002858496", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 908, "tweet_count": 10941, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "juptersuculenta"}, {"verified": false, "name": "comunicaciones JDG", "id": "1559389124", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 996, "tweet_count": 31378, "listed_count": 11}, "location": "Santiago de Chile ", "username": "comunicacionJDG"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Daniel Gil, Cristiano y de Derecha", "id": "127369075", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 3287, "tweet_count": 100052, "listed_count": 32}, "location": "Venezuela", "username": "josedaniel11"}, {"verified": false, "name": "Host Vigarista - Bituqueiro Bom de Briga", "id": "2470601679", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 188, "tweet_count": 62587, "listed_count": 20}, "location": "Sao Paulo Brasil", "username": "alcofay2k"}, {"verified": false, "name": "Charly", "id": "1138277109196099586", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 229, "tweet_count": 11391, "listed_count": 0}, "username": "charlieblg"}, {"verified": false, "name": "Anna Voig", "id": "1023931204322689025", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 480, "tweet_count": 16207, "listed_count": 0}, "location": "Vila S\u00f4nia", "username": "mandraketoxica"}, {"verified": false, "name": "jorda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1921555429", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 912, "tweet_count": 51892, "listed_count": 1}, "username": "jordansantox"}, {"verified": false, "name": "Martin", "id": "58397273", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1321, "tweet_count": 7868, "listed_count": 3}, "location": "Argentina, Bs As", "username": "MartinVpB"}, {"verified": false, "name": "\u2661\ufe0e\ud835\ude70\ud835\ude94\ud835\ude92\u2661\ufe0e \ud835\udc0f\ud835\udc09\ud835\udc0e \ud835\udc05\ud835\udc00\ud835\udc0d 01", "id": "1161757276002312201", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1126, "tweet_count": 8661, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udd22 \ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd30...", "username": "kaynelex"}, {"verified": false, "name": "Centro M\u00e9dico Bautista", "id": "413482005", "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 70, "tweet_count": 3854, "listed_count": 4}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "centrombautista"}, {"verified": false, "name": "The Widow Mobile Games", "id": "1082775793976164352", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 316, "tweet_count": 915, "listed_count": 0}, "username": "TheWidowMG"}, {"verified": false, "name": "Waiz", "id": "732321969241243653", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 512, "tweet_count": 7442, "listed_count": 2}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "WaIzWidOu"}, {"verified": false, "name": "Menechek", "id": "231401030", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 695, "tweet_count": 17281, "listed_count": 2}, "location": "Calgary", "username": "orlateni"}, {"verified": false, "name": "Nemo Bandeira antes Dr. OSHO \u2122", "id": "321700826", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 2715, "tweet_count": 50809, "listed_count": 10}, "location": "zona 14 ", "username": "DesdeXibalba"}, {"verified": false, "name": "tomar vacina, bom demais", "id": "3167570146", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 486, "tweet_count": 71043, "listed_count": 5}, "username": "schaianagrade"}, {"verified": false, "name": "#Origen15M", "id": "173803939", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1027, "tweet_count": 53220, "listed_count": 0}, "location": "Bangladesh", "username": "volvamos_al_15M"}, {"verified": false, "name": "Marta Luc\u00eda. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "id": "2534090255", "public_metrics": {"followers_count": 6039, "following_count": 5165, "tweet_count": 135626, "listed_count": 37}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "username": "martaluciaruiza"}, {"verified": false, "name": "chaos", "id": "552781519", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 515, "tweet_count": 31941, "listed_count": 1}, "username": "youngblo0d__"}, {"verified": false, "name": "bruno", "id": "706983801101094912", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 419, "tweet_count": 38925, "listed_count": 1}, "location": "Santa Cruz", "username": "bnsz171"}, {"verified": false, "name": "DivaDepressiva \ud83e\udd83 \ud83e\udd42\u2615\ufe0f", "id": "318146381", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1334, "tweet_count": 103163, "listed_count": 16}, "location": "Brasilia,DF", "username": "DivadoCerrado"}, {"verified": false, "name": "Fil\u00f3 do borogod\u00f3", "id": "3251855290", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1526, "tweet_count": 111628, "listed_count": 7}, "username": "FiIosofeira"}, {"verified": false, "name": "Rulo", "id": "1017530019365687296", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77968, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Rulo49948446"}, {"verified": false, "name": "EvaLuna", "id": "3172509929", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 372, "tweet_count": 5239, "listed_count": 0}, "username": "Evalunamuzha"}, {"verified": false, "name": "Le Glass", "id": "2166878996", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 560, "tweet_count": 6324, "listed_count": 5}, "username": "Duoin3"}, {"verified": false, "name": "Rasko", "id": "269497394", "public_metrics": {"followers_count": 8533, "following_count": 658, "tweet_count": 50928, "listed_count": 0}, "username": "Raskolnistan"}, {"verified": false, "name": "Alan Aguiar", "id": "26605528", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 68, "tweet_count": 12720, "listed_count": 1}, "username": "alan_aguiar"}, {"verified": false, "name": "Cristiano Oliveir@", "id": "812834588162719745", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 223, "tweet_count": 9089, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "cristCOYI"}, {"verified": false, "name": "Vicent Gomar", "id": "102950764", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 282, "tweet_count": 14777, "listed_count": 25}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0     ", "username": "VicentGomar"}, {"verified": true, "name": "Comprom\u00eds", "id": "148867925", "public_metrics": {"followers_count": 99862, "following_count": 5078, "tweet_count": 93261, "listed_count": 763}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "compromis"}, {"verified": false, "name": "mundinho taika waititi BR", "id": "2326608561", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 2059, "tweet_count": 113303, "listed_count": 2}, "location": "ele/elu | he/they \ud83d\udeabz\u00e9 povin\ud83d\udeab", "username": "stonedmagnus"}, {"verified": false, "name": "Fernanda Navarro", "id": "801552888778674186", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 263, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "MFNAVARROOK"}, {"verified": false, "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "id": "268580914", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242648, "listed_count": 8}, "location": "Callao, Peru", "username": "apterrones"}, {"verified": false, "name": "Dra. Mancuso\u00ae", "id": "734901473369329664", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 647, "tweet_count": 6212, "listed_count": 16}, "location": "Panam\u00e1", "username": "dramancuso"}, {"verified": false, "name": "Massimo Pesce", "id": "2752941130", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1000, "tweet_count": 5541, "listed_count": 0}, "username": "maxxfishh"}, {"verified": false, "name": "eli.elli.elisa", "id": "50743768", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 3092, "tweet_count": 99153, "listed_count": 10}, "location": "Italy", "username": "itselisy"}, {"verified": false, "name": "romeozzz", "id": "4096010541", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 189, "tweet_count": 12975, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio", "username": "romeo63zzz"}, {"verified": false, "name": "\u274cL\u274cU\u274cC\u274cE\u274c\ud83d\udc44 MILF\u2764\ufe0f28K\ud83d\udc37", "id": "986255496171655168", "public_metrics": {"followers_count": 28100, "following_count": 66, "tweet_count": 20348, "listed_count": 87}, "location": " love valley north carolina\u2764\ufe0f", "username": "LucestellataX"}, {"verified": false, "name": "Lilyberok\ud83d\udc31soy del 41%", "id": "3252914266", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 890, "tweet_count": 54220, "listed_count": 0}, "username": "lberamendi57"}, {"verified": false, "name": "Nique", "id": "948951683840790529", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 478, "tweet_count": 21802, "listed_count": 1}, "location": "No fundo do po\u00e7o", "username": "_monique_crf"}, {"verified": false, "name": "RaiCar2254 \ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1134507544808960000", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 578, "tweet_count": 38131, "listed_count": 0}, "location": "Chetoslovaquia.", "username": "car2254"}, {"verified": false, "name": "Monitor de Oriente", "id": "4870268481", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 752, "tweet_count": 79988, "listed_count": 86}, "location": "Espanha", "username": "monitororiente"}, {"verified": false, "name": "juliana", "id": "3366536657", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 996, "tweet_count": 57947, "listed_count": 3}, "location": "bsi - unirio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "brookeallyz"}, {"verified": false, "name": "Fatima Carbonara", "id": "25736116", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 5001, "tweet_count": 32911, "listed_count": 119}, "username": "FatimaBo"}, {"verified": false, "name": "MiXTirRo", "id": "529127693", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 3348, "tweet_count": 42042, "listed_count": 3}, "location": "Lima-Peru", "username": "McMichirro"}, {"verified": false, "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "public_metrics": {"followers_count": 2008621, "following_count": 1133, "tweet_count": 141653, "listed_count": 1423}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"verified": false, "name": "Kah", "id": "1149896913333948416", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 72, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}, "username": "Kah1306"}, {"verified": false, "name": "lu", "id": "1164014134515707904", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1627, "tweet_count": 24625, "listed_count": 0}, "location": "~lauren follows ", "username": "laurcrystals"}, {"verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8553978, "following_count": 171769, "tweet_count": 612072, "listed_count": 13861}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"verified": false, "name": "Arnold", "id": "309358607", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 375, "tweet_count": 22603, "listed_count": 2}, "location": "Montes Claros, Brasil", "username": "awesomedudy"}, {"verified": false, "name": "anac\u00ea", "id": "322649022", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 715, "tweet_count": 67190, "listed_count": 1}, "location": "Azkaban", "username": "anaclarapw"}, {"verified": false, "name": "CAPALOT\u2b55\ufe0f", "id": "960284160148598790", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 468, "tweet_count": 49017, "listed_count": 0}, "location": "O\u2019block", "username": "yvngcapalot"}, {"verified": false, "name": "tilinxd", "id": "957839225407328256", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 2995, "tweet_count": 31374, "listed_count": 0}, "location": "Tre Arroyos \ud83e\udd73", "username": "Zaammppaa"}, {"verified": false, "name": "sandra", "id": "3160085825", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 56, "tweet_count": 683, "listed_count": 2}, "username": "sinceridad200"}, {"verified": false, "name": "Jhe\ud83e\udd8b\u2756\u2077", "id": "942818943902932992", "public_metrics": {"followers_count": 11885, "following_count": 9449, "tweet_count": 79155, "listed_count": 88}, "location": "she/her ", "username": "vanteflwess"}, {"verified": false, "name": "Akane #LoveCompas #Mikellino", "id": "1073763613805027328", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 133, "tweet_count": 664, "listed_count": 0}, "location": "Bajo la cama de Raptor", "username": "Foxica14"}, {"verified": false, "name": "Agapito \uea00", "id": "714261858627223552", "public_metrics": {"followers_count": 93497, "following_count": 805, "tweet_count": 5554, "listed_count": 49}, "location": "                      Te sigue", "username": "agapito4ever"}, {"verified": false, "name": "Juan Antonio Jeric\u00f3", "id": "2893311544", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 319, "tweet_count": 39065, "listed_count": 9}, "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Pa\u00eds V", "username": "jajthor"}, {"verified": false, "name": "Berdeak EQUO", "id": "18689409", "public_metrics": {"followers_count": 4812, "following_count": 2483, "tweet_count": 40763, "listed_count": 175}, "location": "Euskadi", "username": "EquoBerdeak"}, {"verified": false, "name": "Djei.z", "id": "259355800", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 452, "tweet_count": 2104, "listed_count": 4}, "username": "ZDjei"}, {"verified": false, "name": "eve", "id": "2301324292", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 339, "tweet_count": 13503, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "evelynddiaz_"}, {"verified": false, "name": "Ana Almada", "id": "936467434902622208", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 281, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "analmada98"}, {"verified": false, "name": "The boss \ud83d\udc51", "id": "759608901767692288", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 1521, "tweet_count": 39046, "listed_count": 1}, "location": "Bovril Entre R\u00edos, Argentina", "username": "JazminWulfsohn"}, {"verified": false, "name": "bramumu", "id": "4916306969", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1128, "tweet_count": 33288, "listed_count": 0}, "location": "Bar da bocha, Z\u00e9 gor\u00e9 - Canela", "username": "nitta_gabriel"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc1a.", "id": "1175622268518580224", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 438, "tweet_count": 2698, "listed_count": 0}, "location": "08.19.19 \u2661", "username": "lmkbtch"}, {"verified": false, "name": "nana", "id": "1141565690727600129", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 236, "tweet_count": 14539, "listed_count": 3}, "username": "diedxrling_"}, {"verified": false, "name": "tita \ud83e\udee7", "id": "2824870697", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 502, "tweet_count": 39067, "listed_count": 1}, "location": "Espinho, Portugal", "username": "ritadosfrangos"}, {"verified": false, "name": "aquariana", "id": "755189355174621185", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 615, "tweet_count": 29623, "listed_count": 0}, "location": "Barreiras, Brasil", "username": "blopesl"}, {"verified": false, "name": "gabriel barbato", "id": "2938940338", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 451, "tweet_count": 17597, "listed_count": 0}, "location": "Bonaerense, Argentina", "username": "barbato_gb"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude72au\u00e3", "id": "1057420750276169730", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1729, "tweet_count": 16666, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "Styless_Gabriel"}, {"verified": false, "name": "Ramon Alburquerque R", "id": "161135471", "public_metrics": {"followers_count": 32642, "following_count": 7834, "tweet_count": 39435, "listed_count": 85}, "location": "Santo Domingo, R.D.", "username": "RalburquerqueR"}, {"verified": true, "name": "Mart\u00edn Rodr\u00edguez Pellecer", "id": "469717372", "public_metrics": {"followers_count": 20271, "following_count": 658, "tweet_count": 10857, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala", "username": "revolufashion"}, {"verified": false, "name": "enock cavalcanti", "id": "101785030", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1091, "tweet_count": 47064, "listed_count": 22}, "location": "Brazil, Am\u00e9rica do Sul", "username": "enock_paginadoe"}, {"verified": false, "name": "S\u03b1\u0438\u0442\u03b9\u03b1g\u03c3", "id": "1042057467075682305", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 277, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}, "username": "SSalguero01"}, {"verified": false, "name": "Santilo \ud83d\udc66\ud83c\udffc", "id": "2863386922", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1089, "tweet_count": 11886, "listed_count": 3}, "location": "Tunuy\u00e1n-Mendoza", "username": "lopezsanty2"}, {"verified": false, "name": "Fernando R", "id": "247150045", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 382, "tweet_count": 44524, "listed_count": 5}, "location": "Debajo de un puente", "username": "im_fercr"}, {"verified": false, "name": "Susana Medina", "id": "2382564878", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1990, "tweet_count": 99700, "listed_count": 7}, "location": "Bragado", "username": "SuMedinaOk"}, {"verified": false, "name": "JORGITO \u270c", "id": "2939599751", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 280, "tweet_count": 22827, "listed_count": 7}, "username": "aaemmlopez"}, {"verified": false, "name": "ikigai13", "id": "1282508136", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 413, "tweet_count": 30772, "listed_count": 4}, "location": "Puglia, Italia", "username": "clelialarenza"}, {"verified": false, "name": "Patchi", "id": "945373330999316480", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 189, "tweet_count": 5499, "listed_count": 0}, "username": "Patchan181"}, {"verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "name": "Chris Atoche", "id": "2445931342", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 304, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}, "username": "ChrisAtoche"}, {"verified": false, "name": "qlannice", "id": "1571932609", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 267, "tweet_count": 15512, "listed_count": 1}, "location": "Lda", "username": "qlannice"}, {"verified": false, "name": "Alex \ud83d\udc3e\ud83d\udc3b", "id": "481553886", "public_metrics": {"followers_count": 16738, "following_count": 841, "tweet_count": 22292, "listed_count": 18}, "location": "Angola", "username": "alexva_the1"}, {"verified": false, "name": "Siomara Rodr\u00edguez", "id": "1504487322", "public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 4017, "tweet_count": 260427, "listed_count": 5}, "location": "en la Reina del Plata", "username": "sioro2013"}, {"verified": false, "name": "melvelez", "id": "18241146", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 620, "tweet_count": 10329, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "melvelez"}, {"verified": false, "name": "Tigra do Musical Hamilton", "id": "102903268", "public_metrics": {"followers_count": 10950, "following_count": 707, "tweet_count": 254955, "listed_count": 42}, "location": "Four Seasons Total Landscaping", "username": "Pernetinha1"}, {"verified": false, "name": "es santos", "id": "709106318989250560", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 703, "tweet_count": 24119, "listed_count": 3}, "location": "Portugal", "username": "setusyl"}, {"verified": false, "name": "central rodinei batedor de p\u00eanalti", "id": "895654641358127105", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 798, "tweet_count": 88826, "listed_count": 3}, "username": "crfvt__"}, {"verified": false, "name": " Teresa Delicati", "id": "2242770456", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 150, "tweet_count": 2394, "listed_count": 1}, "username": "teresadelicati"}, {"verified": false, "name": "Carlos Badani", "id": "896890331622506497", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 220, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "location": "Canelones, Uruguay", "username": "badani_carlos"}, {"verified": false, "name": "Alfredo Nansen \ud83c\udf0a", "id": "230423460", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1184, "tweet_count": 1656, "listed_count": 0}, "location": "Canelones, Uruguay", "username": "Anansen"}, {"verified": false, "name": "gabriel\ud83d\udc7a", "id": "1048437504045731840", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 322, "tweet_count": 3877, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "shadowsaizo"}, {"verified": false, "name": "TACIANA TEIXEIRA.", "id": "3379623345", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1606, "tweet_count": 5009, "listed_count": 3}, "username": "Tacyh_Teixeira"}, {"verified": false, "name": "Cl\u00e1udio Salles", "id": "219490322", "public_metrics": {"followers_count": 48024, "following_count": 11179, "tweet_count": 29439, "listed_count": 143}, "username": "Claudio_Salles7"}, {"verified": false, "name": "Hopeless Wanderer", "id": "41048653", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2063, "tweet_count": 25216, "listed_count": 2}, "location": "En mi mente", "username": "edesmave"}, {"verified": false, "name": "Joeee s\u00fa", "id": "96895754", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 3423, "tweet_count": 9642, "listed_count": 5}, "username": "ChilotePrivao"}, {"verified": false, "name": "El nombre no puede estar en blanco", "id": "87569098", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 496, "tweet_count": 2388, "listed_count": 2}, "username": "estrella_verde"}, {"verified": false, "name": "Carmen", "id": "1045345561812054016", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 198, "tweet_count": 89090, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "CarmenL12649528"}, {"verified": false, "name": "summer eletrohits 13", "id": "262917543", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 524, "tweet_count": 29296, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "username": "firesuzana"}, {"verified": false, "name": "Gata, Genia e Cansada\u26d3\ud83d\udda4\ud83e\udd87 Rosaria's baby", "id": "908840292245135361", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1295, "tweet_count": 21088, "listed_count": 0}, "location": "Megumi heart\ud83d\udda4", "username": "Goth_angelk"}, {"verified": false, "name": "clara", "id": "904377582501720064", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 115, "tweet_count": 2561, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "username": "clarasantosssss"}, {"verified": false, "name": "\u02ac\u2078\u2074 \u0187\u03b1\u03c1\u03c5cc\u03b9\u03b7\u03c3 \u03bd\u03b9\u03c5 \u03b1 M\u03b1\u044fg\u03c3\u0442 \u2605", "id": "1004010812472811520", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2233, "tweet_count": 17714, "listed_count": 5}, "location": "Ghotam City", "username": "freakingquinn"}, {"verified": false, "name": "\u3076\u3045\u3061\u3083\u3093", "id": "978470656244264960", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1026, "tweet_count": 128426, "listed_count": 0}, "username": "boohoo191919"}, {"verified": false, "name": "COMM", "id": "208314338", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1020, "tweet_count": 10489, "listed_count": 12}, "location": "SV", "username": "MCOrMartin"}, {"verified": false, "name": "Giu", "id": "1083724934759755776", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 151, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "username": "Gi46449937"}, {"verified": false, "name": "Dayvd", "id": "980339087675740160", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 427, "tweet_count": 8178, "listed_count": 1}, "location": "Campo Grande, Brazil", "username": "AllysonDayvd"}, {"verified": false, "name": "frases park jimin", "id": "2965168257", "public_metrics": {"followers_count": 16610, "following_count": 1118, "tweet_count": 298263, "listed_count": 132}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "messinthebox"}, {"verified": false, "name": "peeuzinho \u2728", "id": "184742898", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 514, "tweet_count": 35652, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "pedronenhum"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde1\ud835\uddec \ud83d\udcda 27/28", "id": "711504224", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 551, "tweet_count": 59011, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udd3d\ud83c\udd38\ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd3b \u1dab\u1d52\u1d5b\u1d49\u1d67\u2092\u1d64", "username": "NIALLARTlST"}, {"verified": false, "name": "TinRober \ud83d\udeab\ud83e\udde2", "id": "712996071547543553", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 328, "tweet_count": 11310, "listed_count": 0}, "location": "quase BH ", "username": "RGalarane"}, {"verified": false, "name": "samucreu", "id": "1001605197767020545", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 1594, "tweet_count": 25357, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "creusamu"}, {"verified": false, "name": "VOTE 13!!!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1104192239566274560", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 494, "tweet_count": 36981, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "feffeia"}, {"verified": false, "name": "Maria Pia Ceccon \u062a\ufe0e", "id": "287145484", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1409, "tweet_count": 25563, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "MariaPiaCeccon"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch", "id": "606465186", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "username": "cgblanch1"}, {"verified": false, "name": "ralf nochetto. #simplemente detesto a los fujirata", "id": "1144286177673043970", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 911, "tweet_count": 19984, "listed_count": 0}, "location": "Peru surco", "username": "Rafael11252430"}, {"verified": false, "name": "Populista antipopulista", "id": "710940253251567616", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 40, "tweet_count": 9379, "listed_count": 2}, "username": "GutierrezAlban"}, {"verified": false, "name": "Rafa \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3092584581", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 407, "tweet_count": 16693, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rafaz_almeida"}, {"verified": false, "name": "Antonella malferrari", "id": "816714630726815744", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 2828, "tweet_count": 6507, "listed_count": 1}, "location": "Forl\u00ec, IT", "username": "Antonellamalfe1"}, {"verified": false, "name": "Amelia Gonzalez P. ", "id": "592230619", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 167, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "Ameliacgp"}, {"verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "name": "davi davi davi", "id": "2993528409", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 217, "tweet_count": 18414, "listed_count": 0}, "username": "CmDavi_"}, {"verified": false, "name": "F\u20acllip\u20ac Buck", "id": "813842149896814597", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 424, "tweet_count": 32961, "listed_count": 0}, "location": "Konoha, Vila oculta da Folha", "username": "Fellipe_Pet10"}, {"verified": false, "name": "Yov! Hernandez", "id": "343037070", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 83, "tweet_count": 650, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo", "username": "dyovi11"}, {"verified": false, "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto"}, {"verified": false, "name": "Panda Fracassado", "id": "1093489958583717888", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 787, "tweet_count": 3014, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "PandaTatuado"}, {"verified": false, "name": "knd\u2615", "id": "632036321", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 531, "tweet_count": 14892, "listed_count": 1}, "location": "Por ah\u00ed.", "username": "_xcandex"}, {"verified": false, "name": "maria filchel", "id": "2147959290", "public_metrics": {"followers_count": 3704, "following_count": 3906, "tweet_count": 255727, "listed_count": 37}, "username": "mfilchel"}, {"verified": false, "name": ":(", "id": "923996544256368640", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 498, "tweet_count": 2488, "listed_count": 1}, "username": "cuddlxslol"}, {"verified": false, "name": "MACS", "id": "2712145519", "public_metrics": {"followers_count": 10654, "following_count": 1799, "tweet_count": 22416, "listed_count": 23}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "mkomacs"}, {"verified": false, "name": "Josu\u00e9 Nunes", "id": "615729718", "public_metrics": {"followers_count": 11431, "following_count": 205, "tweet_count": 17859, "listed_count": 168}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "josuenunes"}, {"verified": false, "name": "samyrex", "id": "1008384463435436033", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 278, "tweet_count": 26940, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "araujosamyrexx"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97 \uaa04", "id": "1012456597199704064", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 405, "tweet_count": 22953, "listed_count": 0}, "username": "esterdz7"}, {"verified": false, "name": "cardoso\ud83c\udf0d", "id": "1109899374530887681", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 435, "tweet_count": 25940, "listed_count": 0}, "username": "Ynwcardoso"}, {"verified": false, "name": "mota", "id": "1001864097334464513", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 424, "tweet_count": 12786, "listed_count": 0}, "location": "Mementos, Brasil", "username": "gmota_s"}, {"verified": false, "name": "DK luce \u2661's shen wei; symbrock supporter. \ud83d\udda4", "id": "803563590787727360", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1253, "tweet_count": 41768, "listed_count": 3}, "location": "venom's voice: lethal protect.", "username": "XmanLoser"}, {"verified": false, "name": "Fran", "id": "279632455", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 781, "tweet_count": 11620, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e1laga", "username": "FranMomentum"}, {"verified": false, "name": "jenn.", "id": "3123644872", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "location": "paradise.", "username": "MALESYX"}, {"verified": false, "name": "CTU", "id": "233983495", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2518, "tweet_count": 370701, "listed_count": 27}, "location": "\u5bcc\u5c71\u770c\u5bcc\u5c71\u5e02", "username": "CTU_SZKG"}, {"verified": false, "name": "JerezSandoval", "id": "209363860", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 1057, "tweet_count": 29033, "listed_count": 41}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "JerezSandoval"}, {"verified": false, "name": "Tato Adam\ud83d\udc3a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\u270a\ud83c\udffb", "id": "286437920", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 643, "tweet_count": 15202, "listed_count": 2}, "location": "la plata,,argentina", "username": "gusadam1959"}, {"verified": false, "name": "bagi - \u0317\u0300\u2665\ufe0f\ud83c\udf9f\u0d63:", "id": "865990779281580032", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 2827, "tweet_count": 28524, "listed_count": 5}, "username": "stxrdustchild"}, {"verified": false, "name": "caroline, carol bela", "id": "1125893413684023297", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 518, "tweet_count": 9600, "listed_count": 0}, "username": "littleanacarol"}, {"verified": false, "name": "Can", "id": "1025119818297552896", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 155, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}, "username": "Can_Pepita"}, {"verified": false, "name": "anna \ud83e\udd8b", "id": "4698948330", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 456, "tweet_count": 26695, "listed_count": 0}, "location": "insta: itsannaszz", "username": "itsannasz"}, {"verified": false, "name": "Alfonso Marciante", "id": "593644722", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 2497, "tweet_count": 38812, "listed_count": 9}, "username": "AlfioMarciante"}, {"verified": false, "name": "Pierluigi Guidi", "id": "450740445", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 1426, "tweet_count": 52643, "listed_count": 0}, "location": "Pescara, Italy", "username": "PierluigiGuidi"}, {"verified": false, "name": "Sicari", "id": "807634802656608256", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 319, "tweet_count": 4218, "listed_count": 1}, "username": "alsicari"}, {"verified": false, "name": "The dude", "id": "151609221", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 227, "tweet_count": 32636, "listed_count": 0}, "location": "Olavarria (Bs As- Argentina)", "username": "hache_32"}, {"verified": false, "name": "Ione L. Cordeiro \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30", "id": "3707992581", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1467, "tweet_count": 34807, "listed_count": 1}, "username": "IoneLCordeiro"}, {"verified": false, "name": "Eu, Karla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Amo o Brasil. 22 em 22!", "id": "1112187126", "public_metrics": {"followers_count": 12183, "following_count": 12709, "tweet_count": 133537, "listed_count": 4}, "location": "Estados Unidos", "username": "euamobrasilJB"}, {"verified": false, "name": "raquel", "id": "1033847397552668673", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 98, "tweet_count": 5079, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "OliveiraRaquuel"}, {"verified": false, "name": "A L I N E \ud83e\udd81", "id": "366927204", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 337, "tweet_count": 14011, "listed_count": 0}, "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "username": "rawr_liine"}, {"verified": false, "name": "Julia", "id": "754824618159013888", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 221, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}, "username": "jujubago_"}, {"verified": false, "name": "Esteban Osorio", "id": "435969323", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 2393, "tweet_count": 67480, "listed_count": 40}, "location": "Colombia", "username": "osorioesteban"}, {"verified": false, "name": "Breno", "id": "57529369", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 239, "tweet_count": 28564, "listed_count": 3}, "location": "Ponte Nova", "username": "Breno_RDC"}, {"verified": false, "name": "\u00ae", "id": "107546807", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 531, "tweet_count": 108197, "listed_count": 18}, "location": "RJ / CE / PE", "username": "rooodsCRF"}, {"verified": false, "name": "gabriel", "id": "976206196087623681", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 724, "tweet_count": 12844, "listed_count": 0}, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "username": "gabriel_prioste"}, {"verified": false, "name": "balling - eden", "id": "2816398709", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 417, "tweet_count": 25457, "listed_count": 1}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "voltahenry"}, {"verified": false, "name": "Samyballen", "id": "833216797", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 314, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "samyballen"}, {"verified": false, "name": "Eduarda Sant'Anna \ud83c\udf38", "id": "1040699329093218306", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 302, "tweet_count": 10350, "listed_count": 14}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Ei_santanna"}, {"verified": false, "name": "antonietta iorio", "id": "124485989", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 339, "tweet_count": 608, "listed_count": 1}, "username": "tonyjorio"}, {"verified": false, "name": "annalaura bartolini", "id": "413817153", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1485, "tweet_count": 23592, "listed_count": 0}, "username": "annalaurabar"}, {"verified": false, "name": "TEOBROMINA", "id": "2368040569", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 99, "tweet_count": 8387, "listed_count": 1}, "location": "Nightmare", "username": "MutantEnergy"}, {"verified": false, "name": "smallaxe", "id": "1063388407735468032", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 722, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}, "username": "smallaxe14"}, {"verified": false, "name": "Who tha fuck is Jo\u00e3o Pedro #2 \u10bf", "id": "3154318515", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1114, "tweet_count": 60181, "listed_count": 10}, "username": "jp_ferreira42"}, {"verified": false, "name": "E. A. Rocha Jr", "id": "3358310445", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 38, "tweet_count": 235, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "engenheirorocha"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "id": "2177201969", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 659, "tweet_count": 27313, "listed_count": 0}, "location": "GOSTOSA", "username": "GatenhaSZ"}, {"verified": false, "name": "Emma pills", "id": "1275609816", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1770, "tweet_count": 59446, "listed_count": 0}, "username": "nemesisocial"}, {"verified": false, "name": "Dr. Juan Ubaldo Delgado G\u00f3mez", "id": "1104405444951339008", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 0, "tweet_count": 8932, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Madero, Tamaulipas", "username": "DrJuanUbaldoDe1"}, {"verified": true, "name": "Medscape", "id": "16892009", "public_metrics": {"followers_count": 247622, "following_count": 38610, "tweet_count": 60930, "listed_count": 3238}, "location": "New York", "username": "Medscape"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "id": "1177192363585880065", "author_id": "4421287576", "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "id": "1177019082824126468", "author_id": "1066254332176285697", "text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "id": "1175071018773356552", "author_id": "45409867", "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 207, "end": 220, "probability": 0.6156, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/TMtVsAaBN0", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedro_Olaechea/status/1177217623848902657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TMtVsAaBN0", "media_key": "3_1177217610066399233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177217623848902657"], "created_at": "2019-09-26T13:45:27.000Z", "id": "1177217623848902657", "author_id": "4878461206", "text": "Presidente @MartinVizcarraC, hace unas horas en la ONU usted dijo que respeta escrupulosamente la separaci\u00f3n e independencia de poderes, pero: 1. Cre\u00f3 y nombr\u00f3 al presidente de una comisi\u00f3n para reformar el Poder Judicial. 2. Quiere recortar el mandato congresal (1/2) https://t.co/TMtVsAaBN0", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 310, "like_count": 1244, "quote_count": 53}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177249105577275392"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/JoCCRoudoh", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1177249105577275392", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177252287875637255"], "created_at": "2019-09-26T16:03:12.000Z", "id": "1177252287875637255", "author_id": "46722019", "text": "Foi mal tava doidao https://t.co/JoCCRoudoh", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "id": "1177112756975276032", "author_id": "359357059", "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/jQDWSlIIQs", "expanded_url": "https://bit.ly/2nf7zIy", "display_url": "bit.ly/2nf7zIy", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eltiempo.com/bogota/distrito-ofrece-lineas-telefonicas-para-ayudar-a-personas-con-trastornos-mentales-o-ideacion-suicida-416302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177204531760959488"], "created_at": "2019-09-26T12:53:26.000Z", "id": "1177204531760959488", "author_id": "262182469", "text": "\u00bfSe siente triste o necesita ayuda emocional? Distrito puede ayudarlo. En el a\u00f1o 2018 hubo 387 casos de suicidio en Bogot\u00e1. Lanzan estrategia \u2018H\u00e1blalo\u2019.\n\nhttps://t.co/jQDWSlIIQs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "id": "1176533051838533633", "author_id": "164763964", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1122822679638224897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177252462992003073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177252602884624387"], "created_at": "2019-09-26T16:04:27.000Z", "id": "1177252602884624387", "author_id": "1105664158035574784", "text": "@TransAbusada Eu tbm, s\u00f3 n\u00e3o sei como tu n\u00e3o sabia que o pai do Kakashi tinha de matado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5274, "type": "Place", "normalized_text": "Cdmx"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/xmZTIu9n9y", "expanded_url": "https://twitter.com/ElOjodCiclovias/status/1177217284999397376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmZTIu9n9y", "media_key": "3_1177217274056466437"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177217284999397376"], "created_at": "2019-09-26T13:44:07.000Z", "id": "1177217284999397376", "author_id": "2993464496", "text": "Anoche tome el metro de la Cdmx entre 9 a 10:30pm tanto l\u00ednea 8 y 12 ven\u00eda del centro hist\u00f3rico, por la lluvia la marcha es lentisima, lamento decirles que ser\u00e1 imposible subir la bicicleta a\u00fan siendo las 10 PM entre semana. \u00bfUstedes que opinan? Si me hice una hora y media. \ud83d\ude23 https://t.co/xmZTIu9n9y", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 21, "like_count": 70, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2488610371", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabtechera17", "id": "2488610371"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/AsIKNtD17i", "expanded_url": "https://twitter.com/LisandroBaclini/status/1177232510645866496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AsIKNtD17i", "media_key": "3_1177232498599911424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177026017346674688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177232510645866496"], "created_at": "2019-09-26T14:44:37.000Z", "id": "1177232510645866496", "author_id": "574101216", "text": "@gabtechera17 En la baranda del balc\u00f3n en un d\u00e9cimo piso.. https://t.co/AsIKNtD17i", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 48, "like_count": 1644, "quote_count": 77}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 233, "probability": 0.7553, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WCaKsDM6QN", "expanded_url": "https://twitter.com/Karineloirihha/status/1176494954253815808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCaKsDM6QN", "media_key": "7_1176491521509658624"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 234, "tag": "TED"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494954253815808"], "created_at": "2019-09-24T13:53:49.000Z", "id": "1176494954253815808", "author_id": "921178162188488705", "text": "Ele sabia como era dif\u00edcil, pois estava passando por isso.\nEsse foi o trabalho de ontem sobre conscientiza\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio.\nQuero pedir a voc\u00eas para prestarem mais aten\u00e7\u00e3o no amigo que est\u00e1 triste.\n\nMais um vez a depress\u00e3o venceu.\n#TED https://t.co/WCaKsDM6QN", "public_metrics": {"retweet_count": 583, "reply_count": 13, "like_count": 1214, "quote_count": 119}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "849350355934642179", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177120101356773377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7793, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177153372073406464"], "created_at": "2019-09-26T09:30:09.000Z", "id": "1177153372073406464", "author_id": "2671239595", "text": "@psyqueshake Occidente se suicida, hagan algo all\u00ed en Espa\u00f1a xq los van a pasar x arriba, empiezan de a poquito con buenos modos, te corren con argumentos bonitos de paz y amor de inclusi\u00f3n y flores de colores, un d\u00eda te hacen aceptar el velo, ma\u00f1ana la burka, pasado la circuncisi\u00f3n femenina", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "iconoalfano", "id": "280542227"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "AngeldebritoOk", "id": "144712423"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "MACBETH"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "LAM"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/NFEHlQ28nD", "expanded_url": "https://twitter.com/LosAngeles_ok/status/1177228872707952642/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NFEHlQ28nD", "media_key": "7_1177228517102313475"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 97, "tag": "LAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177228872707952642"], "created_at": "2019-09-26T14:30:09.000Z", "id": "1177228872707952642", "author_id": "716746566946725888", "text": "\u00a1MACBETH EN VIVO! \ud83c\udfad Clase de ingl\u00e9s y de actuaci\u00f3n con @iconoalfano. \u00a1NO TIENE DESPERDICIO!  #LAM @AngeldebritoOk https://t.co/NFEHlQ28nD", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 184, "like_count": 2036, "quote_count": 184}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "270839361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177249942517272577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177249945373556736"], "created_at": "2019-09-26T15:53:53.000Z", "id": "1177249945373556736", "author_id": "270839361", "text": "Basta leggere i commenti sulle pagine grilline: il 27 ottobre credo che prenderanno una storica mazzata, gli umbri e tutti gli italiani non sono scemi.", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 72, "like_count": 724, "quote_count": 5}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.3946, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Bandido"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/fObTy4dkQu", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/sobre-a-lei-bandido-feliz/", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/fausto-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/sobre-a-lei-bandido-feliz/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177208642665426950"], "created_at": "2019-09-26T13:09:46.000Z", "id": "1177208642665426950", "author_id": "342403919", "text": "Sobre a Lei Bandido Feliz https://t.co/fObTy4dkQu", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 31, "like_count": 1112, "quote_count": 14}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177020038282457089"], "created_at": "2019-09-26T00:40:19.000Z", "id": "1177020038282457089", "author_id": "789465914387337216", "text": "Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importaciones. \n\nYa lo vivimos. Y as\u00ed terminamos. \nVotar a los Fern\u00e1ndez es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 4, "like_count": 490, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3418, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177242555160940545"], "created_at": "2019-09-26T15:24:31.000Z", "id": "1177242555160940545", "author_id": "42696696", "text": "E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrinha. Se fosse a filhinha de um banqueiro do Leblon, todos os PMs envolvidos j\u00e1 estavam em cana, s\u00f3 pra garantir.", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 246, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "Talissa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177248692581142528"], "created_at": "2019-09-26T15:48:55.000Z", "id": "1177248692581142528", "author_id": "1174657907591438337", "text": "Talissa se matou pra fazer um mate", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.7846, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.8595, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177251390869114882"], "created_at": "2019-09-26T15:59:38.000Z", "id": "1177251390869114882", "author_id": "709170071353106432", "text": "Estou feliz com o Coringa do Leto aparecendo em Aves de Rapina atrav\u00e9s de cenas deletadas de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nAo menos isso indica que Warner ainda o quer como Coringa.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.5415, "type": "Place", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.6275, "type": "Place", "normalized_text": "Valenciano"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.5853, "type": "Place", "normalized_text": "Pa\u00eds Catal\u00e1n"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 171, "end": 185, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del Norte"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177112415999287296"], "created_at": "2019-09-26T06:47:24.000Z", "id": "1177112415999287296", "author_id": "1075919809626497026", "text": "\u00abM\u00e1s pa\u00eds\u00bb\n\nA ver, \u00bfc\u00f3mo va a gobernar Espa\u00f1a uno que ni se atreve a nombrar a Espa\u00f1a?\n\n\u00bfQu\u00e9 pa\u00eds? \u00bfEl Pa\u00eds Vasco, el Pa\u00eds Valenciano, el Pa\u00eds Catal\u00e1n... Venezuela, Cuba, Corea del Norte? Lo que sea, menos Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 19, "like_count": 235, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "greta thunberg"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/vstD8MTZH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bowiezowee/status/1177029902157193216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vstD8MTZH9", "media_key": "7_1177029840823885824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177029902157193216"], "created_at": "2019-09-26T01:19:31.000Z", "id": "1177029902157193216", "author_id": "803377901857017857", "text": "greta thunberg: h\n\nargentinians: https://t.co/vstD8MTZH9", "public_metrics": {"retweet_count": 4239, "reply_count": 94, "like_count": 24370, "quote_count": 558}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "id": "1175936630001217537", "author_id": "87586196", "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 134, "username": "ilsussidiario", "id": "17540218"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1JGDXaQy8B", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finanza-e-politica-su-verstager-e-dombrovskis-lombra-del-banchiere-suicida/1930071/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finanza-e\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177247420482293760"], "created_at": "2019-09-26T15:43:51.000Z", "id": "1177247420482293760", "author_id": "265494725", "text": "Ok, ma poi si ferma tutto. Su Vestager e Dombrovskis l&amp;#8217;ombra del banchiere suicida https://t.co/1JGDXaQy8B di @ilsussidiario", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "834030259376906242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Goreverton", "id": "834030259376906242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177239875139047426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177242622957694976"], "created_at": "2019-09-26T15:24:48.000Z", "id": "1177242622957694976", "author_id": "49800910", "text": "@Goreverton me pergunto se ela tem esse p\u00fablico todo aqui, o festival daria muito mais visibilidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1105664158035574784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177033138175913984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "kakashi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177206070105821186"], "created_at": "2019-09-26T12:59:33.000Z", "id": "1177206070105821186", "author_id": "1122822679638224897", "text": "@saidaquicrll N entendi a do pai do kakashi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177149963882700800"}], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/BUx1VA71U2", "expanded_url": "https://twitter.com/cesarmed_/status/1177149963882700800", "display_url": "twitter.com/cesarmed_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177151789877121024"], "created_at": "2019-09-26T09:23:51.000Z", "id": "1177151789877121024", "author_id": "4885318043", "text": "Post muy interesante sobre c\u00f3mo podemos ayudar a las personas que nos piden ayuda porque est\u00e1n pensando en el suicidio: \n- Aplaza la decisi\u00f3n a ma\u00f1ana.\n- No es la \u00fanica soluci\u00f3n. https://t.co/BUx1VA71U2", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 148, "username": "NASAFermi", "id": "15009735"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4521, "type": "Place", "normalized_text": "Sagitario A"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.308, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00e1ctea"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0b9WwguPh6", "expanded_url": "https://twitter.com/NASAUniverse/status/1177236542462537728", "display_url": "twitter.com/NASAUniverse/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177236542462537728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177247686283735045"], "created_at": "2019-09-26T15:44:55.000Z", "id": "1177247686283735045", "author_id": "191566608", "text": "Sagitario A* es el agujero negro supermasivo m\u00e1s cercano est\u00e1 en el centro de la V\u00eda L\u00e1ctea, a unos 26.000 a\u00f1os luz de distancia. \n\nSeg\u00fan @NASAFermi, podr\u00eda ser responsable de espectaculares \"burbujas\" de emisi\u00f3n de rayos gamma por encima y por debajo de nuestro centro gal\u00e1ctico. https://t.co/0b9WwguPh6", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "267139627", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Eva_Zeta", "id": "267139627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176841526107869184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177184312480993280"], "created_at": "2019-09-26T11:33:05.000Z", "id": "1177184312480993280", "author_id": "2414688440", "text": "@Eva_Zeta Prometo seguir sacando medio cuerpo por la ventana cuando vayamos a hoteles juntas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Stingo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177194789927829504"], "created_at": "2019-09-26T12:14:43.000Z", "id": "1177194789927829504", "author_id": "147013757", "text": "En cualquier minuto amanece \"suicidado\"  Daniel Stingo...", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 72, "like_count": 687, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgopvhVIa6", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1176970875486298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgopvhVIa6", "media_key": "3_1176970868804804608"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970875486298112"], "created_at": "2019-09-25T21:24:58.000Z", "id": "1176970875486298112", "author_id": "875801195368955904", "text": "Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavilla de corruptos, liderados por @KeikoFujimori y el ladr\u00f3n suicida, quienes han tomado de rehenes a toda una naci\u00f3n, a Ud lo respaldamos. #CierreDelCongresoYA https://t.co/mgopvhVIa6", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 262, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176888382615670785"], "created_at": "2019-09-25T15:57:10.000Z", "id": "1176888382615670785", "author_id": "4164401777", "text": "Nunca voy a entender a la gente que se suicida, podes tener miles de problemas podes deber la Plata del mundo pero no podes tomar una decisi\u00f3n as\u00ed tan tragica, pensar qu\u00e9 hay gente que tiene la peor enfermedad del mundo y la lucha hasta el \u00faltimo d\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 28}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "PDG4"}, {"start": 7, "end": 19, "probability": 0.4548, "type": "Other", "normalized_text": "GavilanesNova"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239769987919873"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239779081183232"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239787566227457"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239795489267714"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "PDG4"}, {"start": 6, "end": 20, "tag": "GavilanesNova"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177239803747872768"], "created_at": "2019-09-26T15:13:35.000Z", "id": "1177239803747872768", "author_id": "872083566129295361", "text": "#PDG4 #GavilanesNova Libia se suicida lanz\u00e1ndose de un puente. https://t.co/w8bShuqMa3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177239093123649536"], "created_at": "2019-09-26T15:10:46.000Z", "id": "1177239093123649536", "author_id": "57845957", "text": "H\u00e1 um mes soltaram um estuprador , com passagens na pol\u00edcia, ele atraiu uma jovem de 19 anos , se oferecendo para  ajud\u00e1-la para trocar o pneu e a matou friamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177245517698555904"], "created_at": "2019-09-26T15:36:18.000Z", "id": "1177245517698555904", "author_id": "764714010", "text": "Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preocupan por la salud mental.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "201812923", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "odedonafrida", "id": "201812923"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Silas"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177245287011835908"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177246580606480384"], "created_at": "2019-09-26T15:40:31.000Z", "id": "1177246580606480384", "author_id": "25842391", "text": "@odedonafrida Gosto bastante do Silas. (E sabe dificultar a vida ao Benfica, isso deve ser importante para aqueles lados)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "103078178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eddgar_ramz", "id": "103078178"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "racknarok1", "id": "774422754330152960"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "MaluMicher", "id": "192386644"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "ISBeauvoir", "id": "834692426"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "ObservatorioGE", "id": "56371952"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "equidadmx", "id": "868460755"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "othoncuevas", "id": "339841614"}, {"start": 132, "end": 148, "username": "LauraEstradaMau", "id": "883883426054524929"}, {"start": 149, "end": 165, "username": "JuanaAguilarXXV", "id": "1091041745457106949"}, {"start": 166, "end": 182, "username": "ElenaCuevasHer1", "id": "1083824175943483392"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "FredieDelfin", "id": "205799984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177213116075130886"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177226306796294144"], "created_at": "2019-09-26T14:19:58.000Z", "id": "1177226306796294144", "author_id": "1064837174", "text": "@eddgar_ramz @racknarok1 @Feer_Oropeza @MaluMicher @ISBeauvoir @ObservatorioGE @equidadmx @othoncuevas @HildaLuis_ @CongresoOaxLXIV @LauraEstradaMau @JuanaAguilarXXV @ElenaCuevasHer1 @FredieDelfin La falta de empatia hacia el mal de los dem\u00e1s  es lo que nos tiene volteados como sociedad.  El aborto no termina cuando se termina el embarazo, la mujer queda traumatizada  de por vida. Claro que me meto porque  no quiero locas en la sociedad suicid\u00e1ndose. Se llama prevenci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177245973971644416"], "created_at": "2019-09-26T15:38:07.000Z", "id": "1177245973971644416", "author_id": "970134626", "text": "Oir a un compa\u00f1ero decir:\n\"Que una persona si se ha suicidado es porque se lo ha buscado\"\nHace que sienta pena por su ignorancia y falta de humanizaci\u00f3n.\nEl suicidio se puede prevenir", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Adilson Batista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177243469221376005"], "created_at": "2019-09-26T15:28:09.000Z", "id": "1177243469221376005", "author_id": "233976064", "text": "Quem \u00e9 o suicida que vai querer treinar esse time, algu\u00e9m me explica? N\u00e3o me digam que \u00e9 o Adilson Batista, que eu prefiro a morte.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177245230296436736"], "created_at": "2019-09-26T15:35:09.000Z", "id": "1177245230296436736", "author_id": "477912478", "text": "[TEOR\u00cdA]\n\nLa gente que vive muchos a\u00f1os NO fue a la facultad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "id": "1176309417752649729", "author_id": "369645502", "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/0ZcLC67iaZ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/09/25/minha-vida-acabou-diz-pai-de-jovem-morta-ao-pedir-ajuda-para-trocar-pneu.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/09/25/minha-vida-acabou-diz-pai-de-jovem-morta-ao-pedir-ajuda-para-trocar-pneu.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176964704792731653"], "created_at": "2019-09-25T21:00:27.000Z", "id": "1176964704792731653", "author_id": "2838953716", "text": "Esse sujeito foi condenado por:\n\u274cEstupro;\n\u274cAtentado violento ao pudor;\n\u274cExtors\u00e3o;\n\u274cRoubo;\nAs penas somam mais de 30 anos. N\u00e3o cumpriu nem 1/3 e solto h\u00e1 menos de um m\u00eas. \nAs Leis Penais brasileiras precisam ser revistas com urg\u00eancia!\nhttps://t.co/0ZcLC67iaZ", "public_metrics": {"retweet_count": 1135, "reply_count": 234, "like_count": 3386, "quote_count": 162}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "id": "1174158949156839424", "author_id": "3193446977", "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177018557672173568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 259, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JaezZtObVo", "expanded_url": "https://twitter.com/susana_bozzo/status/1177018557672173568", "display_url": "twitter.com/susana_bozzo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195642650804226"], "created_at": "2019-09-26T12:18:07.000Z", "id": "1177195642650804226", "author_id": "274189486", "text": "El que se suicida es un cobarde, que no sabe afrontar sus, problemas, un desquiciado que no puEde afrontar sus delitos cometidos. Estadista, culto,? Termin\u00f3 su vida, bajo sus reglas, UN INMORAL, despreci\u00f3 a su padre, a su hermano. Podemos admirar a Alan Garc\u00eda? YO, NO. https://t.co/JaezZtObVo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4567, "type": "Organization", "normalized_text": "V\u00eddeos"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6743, "type": "Place", "normalized_text": "Cascais"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/PeWUpOHCQG", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/multimedia/videos/detalhe/homem-mata-mulher-e-suicida-se-em-cascais", "display_url": "cmjornal.pt/multimedia/vid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177229004799205376"], "created_at": "2019-09-26T14:30:41.000Z", "id": "1177229004799205376", "author_id": "124139163", "text": "V\u00eddeos - Homem mata mulher e suicida-se em Cascais https://t.co/PeWUpOHCQG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176964769498238977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/pklQcX1ZCm", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1176964769498238977", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177154087827234816"], "created_at": "2019-09-26T09:32:59.000Z", "id": "1177154087827234816", "author_id": "69125342", "text": "Per\u00edcia da pol\u00edcia do RJ conclui que para n\u00e3o incriminar a pol\u00edcia,  n\u00e3o tem como concluir de qual arma saiu a bala de fuzil da pol\u00edcia que matou a menina \u00c1gatha. Ou seja, n\u00e3o tem como verificar os fuzis da pr\u00f3pria pol\u00edcia se os proj\u00e9teis eram ou n\u00e3o de seu arsenal.\n\nTaOk? https://t.co/pklQcX1ZCm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/E9pmbsFfNv", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSc1LNl2_V2qQtWHIkSm8UeLxX8V7rehFNjrc2Wa60YlMILwpw/viewform?usp=sf_link", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/dz2GU1pJgF", "expanded_url": "https://twitter.com/nucleopsicounc/status/1177052686094688261/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dz2GU1pJgF", "media_key": "3_1177052675923468296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177052686094688261"], "created_at": "2019-09-26T02:50:03.000Z", "id": "1177052686094688261", "author_id": "1125775618556219393", "text": "Te invitamos a participar de la charla \" Gu\u00eda b\u00e1sica para la comprensi\u00f3n suicida\" \u26aaDia jueves 10 de octubre \u26aaDe 16 a 18 hrs\n\nInscribite en el siguiente link \ud83d\udc47\u2764\ufe0f\nhttps://t.co/E9pmbsFfNv https://t.co/dz2GU1pJgF", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177240185588916225"], "created_at": "2019-09-26T15:15:06.000Z", "id": "1177240185588916225", "author_id": "1004923132560531458", "text": "Cara\u00ed olha o jornal v\u00e9i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 39, "probability": 0.8263, "type": "Other", "normalized_text": "las penas del joven Werther"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177240836276412416"], "created_at": "2019-09-26T15:17:42.000Z", "id": "1177240836276412416", "author_id": "627678996", "text": "Quiero leer \"las penas del joven Werther\" fue un libro del romanticismo que caus\u00f3 FUROR en la \u00e9poca. Se conocio como la \"werther-fieber\". Los pibes se vest\u00edan como el protagonista, el t\u00edpico h\u00e9roe rom\u00e1ntico que vivia desconsolado y que ten\u00eda un amor no correspondido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "909374528387764225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FYC_Oscar", "id": "909374528387764225"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5206, "type": "Other", "normalized_text": "Lead"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Damon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177235648727658498"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177239922400518145"], "created_at": "2019-09-26T15:14:04.000Z", "id": "1177239922400518145", "author_id": "490832294", "text": "@FYC_Oscar Recuerda que tambi\u00e9n queda pendiente si Fox lo manda a \"Lead\" con Damon. Hay un rumor de que har\u00e1n eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1066036694053474311", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tati_ravache", "id": "1066036694053474311"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "imperatriz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177184463547260928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177239934069026817"], "created_at": "2019-09-26T15:14:06.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1177239934069026817", "author_id": "816265447997898752", "text": "@tati_ravache kkkkk tatiana cm ce ta vendo as coisas de imperatriz? (depois te explico o que t\u00e1 acontecendo l\u00e1)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.5994, "type": "Other", "normalized_text": "del Embarazo"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 170, "end": 184, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Edwin Hern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/XBIthHZUNP", "expanded_url": "http://eluni.mx/x7nuk0dhzq", "display_url": "eluni.mx/x7nuk0dhzq"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/IMt9ajNkhT", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1176975321809215490/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IMt9ajNkhT", "media_key": "13_1176975188610768896"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 167, "tag": "Video"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176975321809215490"], "created_at": "2019-09-25T21:42:38.000Z", "id": "1176975321809215490", "author_id": "16676396", "text": "Mujeres festejan el fallo en favor de la Interrupci\u00f3n Legal del Embarazo, en Oaxaca, con la consigna: \"Hay que abortar, hay que abortar este sistema patriarcal\" #Video \ud83d\udcf9 Edwin Hern\u00e1ndez  https://t.co/XBIthHZUNP https://t.co/IMt9ajNkhT", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 246, "like_count": 1438, "quote_count": 148}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177145234700025856"], "created_at": "2019-09-26T08:57:48.000Z", "id": "1177145234700025856", "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/C7SMQAZkpR", "expanded_url": "https://twitter.com/archivekarla/status/1177223605920440321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7SMQAZkpR", "media_key": "3_1177223600371318788"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/C7SMQAZkpR", "expanded_url": "https://twitter.com/archivekarla/status/1177223605920440321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7SMQAZkpR", "media_key": "3_1177223600560103424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177223605920440321"], "created_at": "2019-09-26T14:09:14.000Z", "id": "1177223605920440321", "author_id": "729469718076248064", "text": "the power she holds https://t.co/C7SMQAZkpR", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 1, "like_count": 1066, "quote_count": 7}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "ComunidadMadrid", "id": "122353251"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 171, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Carlos Salamero"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "CRPS"}, {"start": 178, "end": 192, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00ednez Campos"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IYWGN659y7", "expanded_url": "https://twitter.com/FundManantial/status/1177185375544119298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYWGN659y7", "media_key": "3_1177185370078949376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177185375544119298"], "created_at": "2019-09-26T11:37:19.000Z", "id": "1177185375544119298", "author_id": "580003101", "text": "\"El acompa\u00f1amiento es un factor fundamental de protecci\u00f3n de la conducta suicida. Los profesionales tenemos que preguntar a la gente para poder prevenirlo\", Carlos Salamero CRPS Mart\u00ednez Campos de la Red de atenci\u00f3n social a personas con enfermedad mental @ComunidadMadrid https://t.co/IYWGN659y7", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "244917350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177237997999263744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 132, "probability": 0.3763, "type": "Other", "normalized_text": "HP"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177238404255404033"], "created_at": "2019-09-26T15:08:02.000Z", "id": "1177238404255404033", "author_id": "244917350", "text": "Faz tempo que eu n\u00e3o leio muitos livros infantis juvenis, e os maiores casos de crian\u00e7as salvando o mundo que me vem na cabe\u00e7a s\u00e3o HP e PJ, mas eu vou dar aqui um exemplo das minhas hist\u00f3rias favoritas que COLOCAM crian\u00e7as nessas situa\u00e7\u00f5es e o que realmente acontece com elas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "52122599", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fefavaz", "id": "52122599"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7676, "type": "Other", "normalized_text": "Sheena"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Punk Rocker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177235891749871617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177237850426884096"], "created_at": "2019-09-26T15:05:50.000Z", "id": "1177237850426884096", "author_id": "358432819", "text": "@Fefavaz Imposs\u00edvel ouvir Sheena is a Punk Rocker e n\u00e3o se imaginar na estrada indo para a praia num dia ensolarado...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "metrocdmx"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "linea3"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 149, "tag": "metrocdmx"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "linea3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176988235068825600"], "created_at": "2019-09-25T22:33:57.000Z", "id": "1176988235068825600", "author_id": "954197499090292737", "text": "Alguien se suicida en el metro y la gente solo piensa en \"oh puta madre ahora va a ser mas lento el servicio\"\nQue putos insensibles son \ud83d\udd95\ud83c\udffb\n#metrocdmx #linea3", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177088247052328960"], "created_at": "2019-09-26T05:11:21.000Z", "id": "1177088247052328960", "author_id": "1569003564", "text": "Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que no quiero contaminarme, que otra vida me espera.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177138393198800896"], "created_at": "2019-09-26T08:30:37.000Z", "id": "1177138393198800896", "author_id": "70613729", "text": "Lo mejor del amor entre un psic\u00f3pata y una suicida es que el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por el.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "kalebe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177236360975015941"], "created_at": "2019-09-26T14:59:55.000Z", "id": "1177236360975015941", "author_id": "2855873267", "text": "qualquer coisa que eu falo sobre n\u00e3o ter preconceito\n\nmeus pais: kalebe \u00e9 cristofobico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9413, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177235491965607937"], "created_at": "2019-09-26T14:56:27.000Z", "id": "1177235491965607937", "author_id": "1020001367727988737", "text": "tocava uma melodia no viol\u00e3o que eu jurava que era de uma m\u00fasica do twenty one pilots mas n sabia qual. Depois q escutei a discografia da banda vi q n batia com nenhuma m\u00fasica e achei q era coisa da minha cabe\u00e7a e falei \"ah ent\u00e3o vou compor uma letra em cima dessa melodia\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "865499886", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "humanistajc", "id": "865499886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177235038552961025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177235605924847616"], "created_at": "2019-09-26T14:56:55.000Z", "id": "1177235605924847616", "author_id": "3408117958", "text": "@humanistajc Prefiero dejar de escucharlo, no quiero regalar dinero jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 48, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "NitoArtaza", "id": "135224117"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "Intratables", "id": "1129815728"}, {"start": 110, "end": 119, "username": "fabdoman", "id": "137076289"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "Milei"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/sGR96u58HX", "expanded_url": "http://www.americatv.com.ar", "display_url": "americatv.com.ar"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/zuiGikHeR7", "expanded_url": "https://twitter.com/Intratables/status/1177029018757095425/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zuiGikHeR7", "media_key": "7_1177028909587730432"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "MiercolesIntratable"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "EnVivo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177029018757095425"], "created_at": "2019-09-26T01:16:00.000Z", "id": "1177029018757095425", "author_id": "1129815728", "text": "#MiercolesIntratable \nFuerte cruce entre @JMilei y @NitoArtaza \nMilei: \"Sos un Fascista\"\n#EnVivo @Intratables @fabdoman \n https://t.co/sGR96u58HX https://t.co/zuiGikHeR7", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 460, "like_count": 2511, "quote_count": 380}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005756895379456"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005789971718146"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 275, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177005816873979905"], "created_at": "2019-09-25T23:43:49.000Z", "id": "1177005816873979905", "author_id": "1074468328163500033", "text": "Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esquadr\u00e3o Suicida junto com um dubl\u00ea de corpo para o longa. \n\nPois o ator Jared Leto estava ocupado filmando Morbius na mesma \u00e9poca da produ\u00e7\u00e3o de #BirdsOfPrey. https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 23, "like_count": 550, "quote_count": 81}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177208210320711681"], "created_at": "2019-09-26T13:08:03.000Z", "id": "1177208210320711681", "author_id": "621146469", "text": "Ser um palestrante e falar de depress\u00e3o e suic\u00eddio COLOCANDO LOUVOR E FALANDO QUE SUICIDA \u00c9 COVARDE me poupe n\u00e9 \nNingu\u00e9m merece", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1059525583359631364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucianoayan", "id": "1496175455761743876"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177213921637392384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177233007285088256"], "created_at": "2019-09-26T14:46:35.000Z", "id": "1177233007285088256", "author_id": "1109489113357578245", "text": "@lucianoayan Esse \u00e9 um claro e l\u00edmpido exemplo, \"poeticamente\"  metaf\u00f3rico, de que nem sempre \u00e1guas turvas significam \u00e1guas profundas. Que p\u00e9rola de \"senten\u00e7a\" de aparente profundidade, todavia sem significado algum.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "164763964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "id": "1176533058356490241", "author_id": "164763964", "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Silas"}, {"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Portuguesa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177207227884679168"], "created_at": "2019-09-26T13:04:09.000Z", "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}, "id": "1177207227884679168", "author_id": "4001120242", "text": "Silas tem 54 jogos na Liga Portuguesa. Venceu 14.\nNos \u00faltimos 14 venceu 1.\nNos \u00faltimos 9 perdeu 6.\n\nE h\u00e1 quem defenda que o pr\u00f3prio fez um excelente trabalho!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4838, "type": "Organization", "normalized_text": "Seguran\u00e7a"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/twfzrexju7", "expanded_url": "https://twitter.com/J_LIVRES/status/1177228404711669761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/twfzrexju7", "media_key": "3_1177228325745496067"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177228404711669761"], "created_at": "2019-09-26T14:28:18.000Z", "id": "1177228404711669761", "author_id": "3090382647", "text": "Existe Seguran\u00e7a P\u00fablica? \nQuem matou Agatha?\nA mando de quem?De quem \u00e9 a responsabilidade?Quantas mais ser\u00e3o assassinadas?\nE n\u00f3s, o que faremos? https://t.co/twfzrexju7", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171375579670700038"], "created_at": "2019-09-10T10:51:15.000Z", "id": "1171375579670700038", "author_id": "260858575", "text": "A gente naturalmente se choca com os absurdos desumanos ditos por Jair e seus asseclas, mas a maior trag\u00e9dia \u00e9 sua pauta econ\u00f4mica - inatac\u00e1vel pela imprensa, que n\u00e3o tem pena em esculachar sua pauta \"moral\". O pa\u00eds t\u00e1 indo pro buraco e ningu\u00e9m questiona esse liberalismo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "26Sep"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/d8P8WjRh8e", "expanded_url": "http://bit.ly/2mr661r", "display_url": "bit.ly/2mr661r", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lamentable-se-suicida-ee-uu-pastor-evangelico-conocido-ayuda-los-enfermos-depresion/"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 111, "tag": "26Sep"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177230346552823808"], "created_at": "2019-09-26T14:36:01.000Z", "id": "1177230346552823808", "author_id": "1409068826", "text": "\u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #26Sep #Venezuela  https://t.co/d8P8WjRh8e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177195174868508673"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/U5M6z8Y1sM", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSavana/status/1177195174868508673", "display_url": "twitter.com/RadioSavana/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177225449753251840"], "created_at": "2019-09-26T14:16:33.000Z", "id": "1177225449753251840", "author_id": "1006254387868651522", "text": "Siamo alla frutta....ma ci rendiamo conto del progetto suicida che hanno per il nostro paese? https://t.co/U5M6z8Y1sM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "14541101", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "matuk", "id": "14541101"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177223485279625216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177229512020496384"], "created_at": "2019-09-26T14:32:42.000Z", "id": "1177229512020496384", "author_id": "1029468083960856577", "text": "@matuk @rmapalacios Jajajaja no seas ingenuo, estar unidos es cuesti\u00f3n de supervivencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1135166537978011648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1135293882684628993"], "created_at": "2019-06-02T21:15:29.000Z", "id": "1135293882684628993", "author_id": "1050174967298629633", "text": "@jairbolsonaro Homenagem para um homem que ESPANCOU a namorada GR\u00c1VIDA e depois se matou? Verdadeiro cidad\u00e3o de bem e defensor da fam\u00edlia tradicional brasileira. Parab\u00e9ns pela coragem, porque no\u00e7\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 1102, "reply_count": 124, "like_count": 12763, "quote_count": 29}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 247, "end": 265, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 266, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198898168967170"], "created_at": "2019-09-26T12:31:03.000Z", "id": "1177198898168967170", "author_id": "295924033", "text": "Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser persistente en la verdad y la honestidad.\nNo votes al mismo que vota el narco, el chorro, el malandra.\nVotar enojado es suicida.\n\n#MM2019ListaCompleta", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "120797677", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HeglyBruno", "id": "120797677"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "xambim", "id": "1471193355321290761"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "Gilciramos", "id": "982713059436367872"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177218612131717120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177223383890694144"], "created_at": "2019-09-26T14:08:21.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1177223383890694144", "author_id": "51910861", "text": "@HeglyBruno @xambim @Gilciramos @eliseuneto @carlosjordy Exatamente, morreu pela humanidade, todos os pecadores, n\u00e3o s\u00f3 os cidad\u00e3os de bem e fam\u00edlia tradicional. PECADORES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3102100104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beafioroni", "id": "1193772175125352453"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Edward"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "Edward"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "Edward"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176964757309612037"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177228833159884800"], "created_at": "2019-09-26T14:30:00.000Z", "id": "1177228833159884800", "author_id": "1156992507114328066", "text": "@beafioroni Eu acho q quem matou o irm\u00e3o de Edward, foi o pr\u00f3prio Edward, pq a m\u00e3e dele sendo uma fan\u00e1tica religiosa, educou os filhos de uma maneira mto r\u00edgida. Edward nunca contestou oq a m\u00e3e falava, mas com o passar do tempo o irm\u00e3o passou a questionar tudo oq a m\u00e3e falava...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177060327999135745"], "created_at": "2019-09-26T03:20:25.000Z", "id": "1177060327999135745", "author_id": "2272472305", "text": "\"Peritos n\u00e3o conseguem afirmar se o tiro que matou a menina \u00c1gata saiu da arma de um PM\"...\nEu quero v\u00ea se for comprovado que saiu da arma de um bandido, quero v\u00ea se a m\u00eddia e os defensores de vagabundos v\u00e3o se pronunciar e criticar os bandidos como estavam fazendo contra a PM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Flor"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "monasterio"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7521, "type": "Place", "normalized_text": "Himalaya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176986667846131717"], "created_at": "2019-09-25T22:27:43.000Z", "id": "1176986667846131717", "author_id": "304089400", "text": "ENCUESTA\nSi llegaran a ganar los K, cosa poco probable, Flor:\n1. Continua en Cuba\n2. Se cura de inmediato y regresa\n3. Se interna en un monasterio en el Himalaya\n4. Devuelve lo afanado", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 192, "like_count": 248, "quote_count": 21}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 191, "end": 198, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 177, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/dJooT0IiFX", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176956578337054721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJooT0IiFX", "media_key": "3_1176956570078515200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956578337054721"], "created_at": "2019-09-25T20:28:09.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1176956578337054721", "author_id": "113739211", "text": "\"Entre los factores de riesgo para la conducta suicida, se encuentran las barreras de acceso a los servicios de salud y el estigma asociado a la b\u00fasqueda de ayuda\": Laura Ram\u00edrez, asesora de @opsoms \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/dJooT0IiFX", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "Rock In Rio"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "James Taylor"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00e3o"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.4931, "type": "Person", "normalized_text": "Coldplay"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "John Mayer"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.4522, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.7662, "type": "Person", "normalized_text": "Alok"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Mano Brown"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Ivete"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Sangalo"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Ludmilla"}, {"start": 158, "end": 173, "probability": 0.5791, "type": "Person", "normalized_text": "Kevinho\nBuchecha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177193274232233986"], "created_at": "2019-09-26T12:08:42.000Z", "id": "1177193274232233986", "author_id": "34740038", "text": "Rock In Rio do passado:\n\nQueen\nJames Taylor\nAC/DC\nBar\u00e3o Vermelho\nSting\nColdplay\nJohn Mayer\n\nRock In Rio atual:\n\nAlok\nAnitta\nMano Brown\nIvete Sangalo\nLudmilla\nKevinho\nBuchecha \n\nIsso que eu n\u00e3o chamo de Rock...", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 32, "like_count": 257, "quote_count": 36}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177171937216335874"], "created_at": "2019-09-26T10:43:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Pillon"}, {"start": 197, "end": 215, "tag": "suicidioassistito"}]}, "id": "1177171937216335874", "author_id": "2161467119", "text": "Caro senatore #Pillon secondo cui la decisione della Consulta \u201ccostringe le persone a suicidarsi\u201d,voglio rassicurarla:la Corte parla di capacit\u00e0 di intendere e di volere del malato. Lei \u00e8 salvo. \n\n#suicidioassistito", "public_metrics": {"retweet_count": 641, "reply_count": 122, "like_count": 4171, "quote_count": 25}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "id": "1176987991086120960", "author_id": "792158202712457216", "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1205709818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1146134432346267649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7633, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto 1"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fp8f5KPugv", "expanded_url": "https://www.diariodecadiz.es/_519a40f8", "display_url": "diariodecadiz.es/_519a40f8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodecadiz.es/elpuerto/recluso-suicida-prision-Puerto_0_1369063672.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1147089796977836032"], "created_at": "2019-07-05T10:28:14.000Z", "id": "1147089796977836032", "author_id": "1205709818", "text": "\ud83e\udd2cOtro presunto suicidio en aislamiento en la prisi\u00f3n de Puerto 1 https://t.co/fp8f5KPugv", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gpwcOPNSuL", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177225868265119744"], "created_at": "2019-09-26T14:18:13.000Z", "id": "1177225868265119744", "author_id": "64421909", "text": "https://t.co/gpwcOPNSuL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176865395405447168"], "created_at": "2019-09-25T14:25:50.000Z", "id": "1176865395405447168", "author_id": "943231097193852928", "text": "Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 13, "like_count": 1191, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7156, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.9328, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/2u61JDLp6H", "expanded_url": "https://twitter.com/partidomorado/status/1176269107907444737", "display_url": "twitter.com/partidomorado/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176269107907444737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176270589545390080"], "created_at": "2019-09-23T23:02:17.000Z", "id": "1176270589545390080", "author_id": "3044790214", "text": "El peor Congreso de nuestra historia no tiene ninguna autoridad moral para elegir a los integrantes del @TC_Peru. Esta es una burda captura para protegerse de las investigaciones que vendr\u00e1n. Basta de hacerle da\u00f1o al Per\u00fa! https://t.co/2u61JDLp6H", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 651, "like_count": 1367, "quote_count": 110}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yltxoXfPZb", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSavana/status/1177195174868508673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yltxoXfPZb", "media_key": "7_1177195118278955008"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "RadioSavana"}, {"start": 206, "end": 219, "tag": "pagapensione"}, {"start": 250, "end": 259, "tag": "ConteBis"}, {"start": 261, "end": 274, "tag": "resilienza19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177195174868508673"], "created_at": "2019-09-26T12:16:15.000Z", "id": "1177195174868508673", "author_id": "1100776937004457984", "text": "#RadioSavana\n\nLa professoressa ONG e l'invasione clandestina \ud83d\udce2\n\"L'Inps ci chiede tutti i giorni che entrino le risorse perch\u00e8 siamo in crisi demografica e non riusciamo a pagare le pensioni!\"\n\nI cosiddetti #pagapensione delle stazioni ferroviarie! \n\n#ConteBis\n\n#resilienza19 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/yltxoXfPZb", "public_metrics": {"retweet_count": 259, "reply_count": 219, "like_count": 439, "quote_count": 60}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "112737677", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CMPFloraTristan", "id": "112737677"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "matuk", "id": "14541101"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177212722146086914"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177220228595494912"], "created_at": "2019-09-26T13:55:48.000Z", "id": "1177220228595494912", "author_id": "1137192335610195970", "text": "@CMPFloraTristan @matuk Aca no hay taper, pero si cheques por q nada es gratis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "166670881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "martintetaz", "id": "166670881"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "OfeFernandez_", "id": "1003049219131920386"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176909891816046592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177069464304726016"], "created_at": "2019-09-26T03:56:43.000Z", "id": "1177069464304726016", "author_id": "2620503644", "text": "@martintetaz @OfeFernandez_ Y si la econom\u00eda se queda sin d\u00f3lares como vos dec\u00eds, \u00bfA quien se le ocurre eliminar retenciones y eliminar la obligaci\u00f3n de liquidar al mismo tiempo?\n\nA un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 198, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Gerardo M\u00e1rquez"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/qCY8KGtMHo", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1177201694448463873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qCY8KGtMHo", "media_key": "7_1177201594573688833"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "26Sep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177203890527309829"], "created_at": "2019-09-26T12:50:53.000Z", "id": "1177203890527309829", "author_id": "221378668", "text": "#26Sep Constituyente Gerardo M\u00e1rquez a  la oposici\u00f3n: \"Si tienen el 90% de respaldo, que dicen tener, \u00bfPor qu\u00e9 tienen miedo de ir a elecciones el a\u00f1o que viene?\" https://t.co/qCY8KGtMHo - @VTVcanal8", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 182, "like_count": 22, "quote_count": 46}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "LoveAlarm"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/VJnvEqzANp", "expanded_url": "https://twitter.com/KdramaWorldBr/status/1174779134339362816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJnvEqzANp", "media_key": "3_1174779118560432129"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/VJnvEqzANp", "expanded_url": "https://twitter.com/KdramaWorldBr/status/1174779134339362816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJnvEqzANp", "media_key": "3_1174779125594316800"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 57, "tag": "LoveAlarm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174779134339362816"], "created_at": "2019-09-19T20:15:46.000Z", "id": "1174779134339362816", "author_id": "1082383985278402571", "text": "Deu pena, deu. Mas ele \u00e9 muito esquisito gente\n#LoveAlarm https://t.co/VJnvEqzANp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.458, "type": "Person", "normalized_text": "\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/jB75JiCd9T", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12315", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12315", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12315"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 148, "tag": "njpw"}, {"start": 149, "end": 153, "tag": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 154, "end": 159, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177148553220644864"], "created_at": "2019-09-26T09:11:00.000Z", "id": "1177148553220644864", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u3068\u95d8\u3046\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u751f\u307e\u308c\u308b\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d9\u30eb\u30c8\u3092\u6301\u305f\u306a\u3044\u5185\u85e4\u3068\u3001\u6311\u6226\u6a29\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3060\u308d\u3046\u30bf\u30a4\u30c1\u3002\n\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306e\u306a\u3044\uff12\u4eba\u304b\u3089\u300c\u30c6\u30fc\u30de\u300d\u306f\u751f\u307e\u308c\u308b\u306e\u304b\u2026\n\n\u7d14\u5ea6\uff11\uff10\uff10%\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3059\u3002\nhttps://t.co/jB75JiCd9T\n\n#njpw #\u30bf\u30a4\u30c1 #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Ette07qlcs", "expanded_url": "https://twitter.com/xhmih/status/1177199355767525377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ette07qlcs", "media_key": "3_1177199339720065024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177199355767525377"], "created_at": "2019-09-26T12:32:52.000Z", "id": "1177199355767525377", "author_id": "1133331171633455105", "text": "eu so queria saber quando eu vou ser deixada em paz sabe isso foi literalmente DO NADA https://t.co/Ette07qlcs", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 184, "like_count": 3309, "quote_count": 850}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177170951403913217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.3793, "type": "Other", "normalized_text": "PMERJ"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1GATHA F\u00c9LIX"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/bhnCsAJMpi", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1177170951403913217", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 164, "tag": "aculpa\u00e9dowitzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177216812720775168"], "created_at": "2019-09-26T13:42:14.000Z", "id": "1177216812720775168", "author_id": "3521488637", "text": "Se n\u00e3o conseguiram concluir nada com a per\u00edcia - como NUNCA conseguem - ent\u00e3o temos a palavra das testemunhas:\n\nFOI A PMERJ QUE MATOU \u00c1GATHA F\u00c9LIX\n\n#aculpa\u00e9dowitzel https://t.co/bhnCsAJMpi", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1133687166566051840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maaaryloura", "id": "1133687166566051840"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7877, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177084812731060224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177145093200986113"], "created_at": "2019-09-26T08:57:15.000Z", "id": "1177145093200986113", "author_id": "911588774206951427", "text": "@maaaryloura Parab\u00e9ns gata, tudo de bom pra ti!!! Que Deus continue lhe aben\u00e7oando. Tu \u00e9 a dona da porra toda j\u00e1, descobriu quem quer ser, o que realmente gosta e agora dita as regras da sua vida. Estou orgulhosa, continue brilhando", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "Brenda Barattini"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/mJypKVdHT0", "expanded_url": "https://istoe.com.br/mulher-corta-penis-e-testiculos-do-amante-em-jogo-sexual/", "display_url": "istoe.com.br/mulher-corta-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/mulher-corta-penis-e-testiculos-do-amante-em-jogo-sexual/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177220052522811392"], "created_at": "2019-09-26T13:55:06.000Z", "id": "1177220052522811392", "author_id": "29913589", "text": "Brenda Barattini vendou a v\u00edtima e come\u00e7ou a fazer-lhe sexo oral. Em seguida, amputou-lhe o p\u00eanis com uma tesoura utilizada em jardinagem https://t.co/mJypKVdHT0", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 29, "like_count": 26, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177083190709772288"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ti98OhZ8qU", "expanded_url": "https://twitter.com/Elena3Gri/status/1177083190709772288", "display_url": "twitter.com/Elena3Gri/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177112442293432322"], "created_at": "2019-09-26T06:47:30.000Z", "id": "1177112442293432322", "author_id": "2753756865", "text": "cuello che sar\u00e0 loro insegnato porifiji.. come sempre.. Ele \ud83c\udf31 sperando nella scuola e a un rinsavimento anche solo parziale dei genitori rispetto a cuesta orribile e suicida cultura del dominio.. https://t.co/ti98OhZ8qU", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.496, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.8895, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/VuJSnlQKQc", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroabramovay/status/1056143027507474432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuJSnlQKQc", "media_key": "3_1056143000848367616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1056143027507474432"], "created_at": "2018-10-27T11:18:14.000Z", "id": "1056143027507474432", "author_id": "289514722", "text": "Abaixo a lista completa de mortos pela pol\u00edcia em Medellin em 2017. S\u00e3o 11 pessoas. Medellin tem 2,5 milh\u00f5es de habitantes. Rio tem 6,5 milh\u00f5es. A pol\u00edcia matou 527 pessoas no mesmo ano. N\u00e3o \u00e9 com pol\u00edcia matando que se faz um pa\u00eds seguro. https://t.co/VuJSnlQKQc", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 3, "like_count": 289, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 33, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/93ZUBt5KDB", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xNIm8CrWzi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1177075321113366528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNIm8CrWzi", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177075321113366528"], "created_at": "2019-09-26T04:20:00.000Z", "id": "1177075321113366528", "author_id": "2826319492", "text": "Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBt5KDB\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/xNIm8CrWzi", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 97, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4788, "type": "Organization", "normalized_text": "CiberCuba"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz-Canel"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/eoFpz3wJNL", "expanded_url": "https://www.cibercuba.com/noticias/2019-09-25-u191143-e42839-s27068-suicida-continuidad-diaz-canel", "display_url": "cibercuba.com/noticias/2019-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177189200724144130"], "created_at": "2019-09-26T11:52:31.000Z", "id": "1177189200724144130", "author_id": "1076307451211849729", "text": "CiberCuba: La suicida continuidad de D\u00edaz-Canel.\nhttps://t.co/eoFpz3wJNL\n\na trav\u00e9s de @GoogleNews", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 19, "username": "PCERJ", "id": "2230413180"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.6078, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Oeste"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.8642, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.7064, "type": "Organization", "normalized_text": "DGPE"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.842, "type": "Place", "normalized_text": "Campo Grande"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/hHG3YVZ0yf", "expanded_url": "http://bit.ly/2nmjXq2", "display_url": "bit.ly/2nmjXq2", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/09/5685642-policia-fecha-dois----shoppings----da-milicia-de-ecko-em-campo-grande.html"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "CoragemPraMudar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177191143798427648"], "created_at": "2019-09-26T12:00:14.000Z", "id": "1177191143798427648", "author_id": "971110539169591298", "text": "Parabenizo a @PCERJ, que deu uma baixa no bra\u00e7o financeiro da mil\u00edcia na Zona Oeste do RJ. Numa megaopera\u00e7\u00e3o da DGPE foram fechadas duas lojas da quadrilha, em Campo Grande. Mais de 7 toneladas de produtos falsificados foram apreendidos. #CoragemPraMudar \nhttps://t.co/hHG3YVZ0yf", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 96, "like_count": 2996, "quote_count": 20}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "900846878895558657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177021103660814336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177043772049436673"], "created_at": "2019-09-26T02:14:38.000Z", "id": "1177043772049436673", "author_id": "743815664675266561", "text": "@favelanewsrj Vc n\u00e3o vai ver ningu\u00e9m protestar contra os traficantes!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.6479, "type": "Other", "normalized_text": "Stud Los Grandes"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ByNXywvuKy", "expanded_url": "https://twitter.com/josedaniel11/status/1175070831518605312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ByNXywvuKy", "media_key": "3_1175070800325595136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175070831518605312"], "created_at": "2019-09-20T15:34:52.000Z", "id": "1175070831518605312", "author_id": "127369075", "text": "El optimismo del Stud Los Grandes, por la restauraci\u00f3n de la h\u00edpica de Venezuela con este sistema, de verdad que es: \"GRANDE\", hacer estas inversiones es bien suicida, al menos que se est\u00e9 acompa\u00f1ado de un inversionista que haya conseguido el \u00e9xito en la macabra econom\u00eda chavista https://t.co/ByNXywvuKy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2470601679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177220236967387136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.3495, "type": "Other", "normalized_text": "LJI"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.5998, "type": "Other", "normalized_text": "TPB"}, {"start": 213, "end": 215, "probability": 0.3704, "type": "Other", "normalized_text": "LJE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177220239186112512"], "created_at": "2019-09-26T13:55:51.000Z", "id": "1177220239186112512", "author_id": "2470601679", "text": "de HQs de super her\u00f3is (hj nao mais. Pra mim a criatividade esgotou-se e nao funciona mais pra mim fora raras exce\u00e7\u00f5es). Ver a LJI que foi um sucesso sair por aqui em TPB tbm \u00e9 gratificante (por que nao esperar a LJE tbm? Que era at\u00e9 melhor em v\u00e1rios momentos. Outra coisa da", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177191528135110661"], "created_at": "2019-09-26T12:01:46.000Z", "id": "1177191528135110661", "author_id": "732321969241243653", "text": "Cual es tu random favorito", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "469717372", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "revolufashion", "id": "469717372"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MPguatemala", "id": "609174347"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177064269285863425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177213072521478145"], "created_at": "2019-09-26T13:27:22.000Z", "id": "1177213072521478145", "author_id": "321700826", "text": "@revolufashion @MPguatemala Media vez la embajada no autorice y de su bendici\u00f3n  los grupos sociales en contra de la corrupci\u00f3n no dan un paso para salir a manifestar. Estamos en un letargo suicida . Solitos vamos a parar comiendo mierda.los diputados delincuentes est\u00e1n tomando la mal\u00e9vola iniciativa .", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177148564268572674"], "created_at": "2019-09-26T09:11:02.000Z", "geo": {"place_id": "debc222cd5c4c2e5"}, "id": "1177148564268572674", "author_id": "2534090255", "text": "Prometo no hacer ning\u00fan tuit, ni opinar en otros donde est\u00e9 el traidor. A partir de este momento. Por mi parte no tendr\u00e1 publicidad. No quiero cabrearme, no vale la pena. Solo tuit de Podemos.", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 54, "like_count": 551, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "318146381", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DivadoCerrado", "id": "318146381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177217220839186432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177218582872285184"], "created_at": "2019-09-26T13:49:16.000Z", "id": "1177218582872285184", "author_id": "3251855290", "text": "@DivadoCerrado Quero saber o resultado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "11904592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "agarzon", "id": "11904592"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6605, "type": "Other", "normalized_text": "Teorema"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177195280866926592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177195787983474689"], "created_at": "2019-09-26T12:18:41.000Z", "id": "1177195787983474689", "author_id": "269497394", "text": "@agarzon Si defines algo como real, es real en sus consecuencia, describe el Teorema de Thomas. Hay mucho en juego en estas manipulaciones", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "964704255318941697", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "romulohaubrick", "id": "1289180924"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177208970773241856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177214962206461952"], "created_at": "2019-09-26T13:34:53.000Z", "id": "1177214962206461952", "author_id": "812834588162719745", "text": "@duhauf @romulohaubrick @maurocezar @YouTube Cara, s\u00f3 o fato de voc\u00ea reconhecer que a arbitragem do jogo de ontem foi ruim pra mim j\u00e1 ta bom, n\u00e3o to de mimimi Irm\u00e3o, s\u00f3 acho que o time de voc\u00eas n\u00e3o precisa disso!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 81, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/zEHNwmuQFG", "expanded_url": "https://twitter.com/compromis/status/1177121282506264576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zEHNwmuQFG", "media_key": "7_1177120788337569792"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 98, "tag": "10N"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177121282506264576"], "created_at": "2019-09-26T07:22:38.000Z", "id": "1177121282506264576", "author_id": "148867925", "text": "\u00c9s per a nosaltres tamb\u00e9 un orgull i un plaer caminar i cooperar junts, @ierrejon @MasPais_Es #10N\ud83d\uddf3 https://t.co/zEHNwmuQFG", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 200, "like_count": 656, "quote_count": 44}, "lang": "ca"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177217425361780736"], "created_at": "2019-09-26T13:44:40.000Z", "id": "1177217425361780736", "author_id": "986255496171655168", "text": "Twitter mi sa che impazza con le mie foto\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 27, "like_count": 99, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176884418532839424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/ktnYc5p9Xr", "expanded_url": "https://twitter.com/atvpe/status/1176884418532839424", "display_url": "twitter.com/atvpe/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176906866514944000"], "created_at": "2019-09-25T17:10:37.000Z", "id": "1176906866514944000", "author_id": "224916991", "text": "El congresista Del Castillo ha contado que el propio Mart\u00edn Vizcarra lo llam\u00f3 desde Canad\u00e1 mucho antes de que PPK renunciara. Qu\u00e9 le dijo? \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/ktnYc5p9Xr", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 366, "like_count": 359, "quote_count": 29}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 113, "username": "folha_cotidiano", "id": "90965235"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5295, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/23bSapsGjT", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/projetil-que-matou-agatha-e-de-fuzil-mas-nao-podera-ser-comparado-a-armas-de-pms.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/projetil-que-matou-agatha-e-de-fuzil-mas-nao-podera-ser-comparado-a-armas-de-pms.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177170951403913217"], "created_at": "2019-09-26T10:40:00.000Z", "id": "1177170951403913217", "author_id": "14594813", "text": "Pol\u00edcia Civil concluiu que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel dizer o calibre da bala achada no corpo da menina (via @folha_cotidiano) \n\nhttps://t.co/23bSapsGjT", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 277, "like_count": 449, "quote_count": 156}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.6269, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176956904347787267"], "created_at": "2019-09-25T20:29:27.000Z", "id": "1176956904347787267", "author_id": "322649022", "text": "eu t\u00f4 aqui para falar a verdade e basta voc\u00eas aceitarem: a DC n\u00e3o sabe fazer filme.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "18689409", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "jon_rdi", "id": "356132851"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "vjuzgado", "id": "422691759"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "CarmenMunozL", "id": "144574957"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "oskar_fm", "id": "282959870"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "TxemaeQuoAraba", "id": "3075232336"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "migrantoria", "id": "132445128"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "_lalejand_", "id": "279017336"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "PodemosEuskadi_", "id": "2299803774"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 233, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Euskadi"}, {"start": 391, "end": 406, "probability": 0.7584, "type": "Other", "normalized_text": "FridaysForFuture"}], "urls": [{"start": 408, "end": 431, "url": "https://t.co/jtxlCLCK6d", "expanded_url": "https://twitter.com/EquoBerdeak/status/1177151088786624513/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jtxlCLCK6d", "media_key": "7_1177150930178977793"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "cambioclim\u00e1tico"}, {"start": 226, "end": 234, "tag": "Euskadi"}, {"start": 390, "end": 407, "tag": "FridaysForFuture"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177142027181527040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177151088786624513"], "created_at": "2019-09-26T09:21:04.000Z", "id": "1177151088786624513", "author_id": "18689409", "text": "@JoseRa_Becerra @jon_rdi @vjuzgado @CarmenMunozL @oskar_fm @TxemaeQuoAraba @migrantoria @_lalejand_ @MoniEquo @PodemosEuskadi_ \ud83d\udcfd\ufe0fLo que es suicida y lo que no lo es, en la lucha para paliar los efectos del #cambioclim\u00e1tico en #Euskadi @JoseRa_Becerra, en la tribuna aclarando los mensajes contradictorios que lanza el Gobierno. H\u00e1gamos caso a los acertados mensajes de las y los j\u00f3venes de #FridaysForFuture https://t.co/jtxlCLCK6d", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2301324292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177179873175121926"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177188309308719104"], "created_at": "2019-09-26T11:48:58.000Z", "id": "1177188309308719104", "author_id": "936467434902622208", "text": "@evedaidiaz Vas a ligar si que", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "MPguatemala", "id": "609174347"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6883, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Consuelo Porras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177064269285863425"], "created_at": "2019-09-26T03:36:05.000Z", "id": "1177064269285863425", "author_id": "469717372", "text": "\u00bfSaben que hay una sola persona por la cual la \u201canti-comisi\u00f3n\u201d del Congreso es noticia y no solo materia de burla? Se llama Consuelo Porras, jefa del @MPguatemala. Es la capitana de la mafia.", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 14, "like_count": 544, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177071760619057153"], "created_at": "2019-09-26T04:05:51.000Z", "id": "1177071760619057153", "author_id": "2863386922", "text": "Escuadron suicida es una pelicula q nunca me voy a cansar de ver \u2764 y solo por margot robbie, te amo por siempre \ud83e\udd24", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3171735557", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 269, "end": 272, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 285, "end": 286, "probability": 0.7077, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177020180356091904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177206935449427968"], "created_at": "2019-09-26T13:02:59.000Z", "id": "1177206935449427968", "author_id": "2445931342", "text": "@XavierFiestas @XavierFiestas tienes raz\u00f3n, pero esa familia no era millonaria, se volvi\u00f3 millonaria cuando su padre, un total desconocido, encontr\u00f3 el apoyo del suicida, y pudo ganar unas elecciones desvirtuadas por los infundios y artima\u00f1as arteras propaladas por el Apra y el mismo AF.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1571932609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "qlannice", "id": "1571932609"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "zeneariza", "id": "3432239147"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/InTA2MAu98", "expanded_url": "https://twitter.com/alexva_the1/status/1177179704358555648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/InTA2MAu98", "media_key": "3_1177179696527740928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177173805502009345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177179704358555648"], "created_at": "2019-09-26T11:14:47.000Z", "id": "1177179704358555648", "author_id": "481553886", "text": "@qlannice @masvelhoaguado @zeneariza https://t.co/InTA2MAu98", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "qme"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177154966500388864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "Quick"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/sfBMdGyA2p", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1177154966500388864", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177178168047931393"], "created_at": "2019-09-26T11:08:40.000Z", "id": "1177178168047931393", "author_id": "102903268", "text": "gente, q caso incr\u00edvel (o mais incr\u00edvel \u00e9 a parte sobre a \u00fanica evid\u00eancia f\u00edsica dos crimes de Quick) https://t.co/sfBMdGyA2p", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "147284477", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maruugroove", "id": "147284477"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "badani_carlos", "id": "896890331622506497"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.6882, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177203703998296064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177204575780163584"], "created_at": "2019-09-26T12:53:36.000Z", "id": "1177204575780163584", "author_id": "230423460", "text": "@maruugroove @badani_carlos En eso tenes razon Carlos, no la genero el, sino las pol econ de la decada del 90. Con su gob se acentu\u00f3 la consecuencia con la testarudez de mantener nefastas personas en el MEF. Hasta que fue demasiado tarde. Si queres leer y entender, estudia las causas de la crisis.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "CPADNews"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/mfwbtgKdcs", "expanded_url": "http://www.cpadnews.com.br/universo-cristao/48583/pastor-comete-suicidio-dias-apos-fazer-postagem-sobre-esgotamento-e-cansaco.html", "display_url": "cpadnews.com.br/universo-crist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177209823789821953"], "created_at": "2019-09-26T13:14:28.000Z", "id": "1177209823789821953", "author_id": "219490322", "text": "Pastor comete suic\u00eddio dias ap\u00f3s fazer postagem sobre `esgotamento e cansa\u00e7o\u00b4 - CPADNews https://t.co/mfwbtgKdcs \n\n\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "64442285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OscarContardo", "id": "1412942945792233472"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Rimsky Rojas"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7758, "type": "Place", "normalized_text": "Valdivia"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.2901, "type": "Other", "normalized_text": "Pta Arenas"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.5614, "type": "Organization", "normalized_text": "San Jose"}, {"start": 151, "end": 170, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Harex alumno"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "Rimsky"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177199027470917633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177209507757379584"], "created_at": "2019-09-26T13:13:12.000Z", "id": "1177209507757379584", "author_id": "87569098", "text": "@OscarContardo Rimsky Rojas salesiano denuncias en Valdivia x abusos en los 80, trasladado a Pta Arenas como director del San Jose,el 2001 desapareci\u00f3 Ricardo Harex alumno y ac\u00f3lito de Rimsky, trasladado a pto Montt 2013a un centro de menores vulnerables,m\u00e1s denuncias, 2011 se suicida en stgo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "YOH\u9078\u624b"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/SdyKTrjyxq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11255", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11255"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177158980264583173"], "created_at": "2019-09-26T09:52:26.000Z", "id": "1177158980264583173", "author_id": "878344857734987776", "text": "YOH\u9078\u624b\u306e\u30de\u30cd\u304f\u307e\u304c\u51fa\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u3001\u52ff\u8ad6\uff12\u4eba\u63c3\u3063\u3066\u3060\u308d\u3046\u3057\u3001\u3053\u306e\u307e\u307e\u4ee5\u524d\u66f8\u3044\u305f\u30d6\u30ed\u30b0\u306e\u901a\u308a\u306a\u3089\u2026\n\n\u307a\u304f\u307e\u8ca9\u58f2\uff01\uff1f\nhttps://t.co/SdyKTrjyxq\n\n\u3069\u308c\u3092\u8cb7\u304a\u3046\u304b\u8ff7\u3046\u306a\u3041\ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 191, "probability": 0.4161, "type": "Person", "normalized_text": "Robocop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176891280359641088"], "created_at": "2019-09-25T16:08:41.000Z", "id": "1176891280359641088", "author_id": "1001605197767020545", "text": "n sei de onde essa galera reacion\u00e1ria tira q mamonas seriam de direita, provavelmente nunca pararam pra entender as letras, apenas a parte engra\u00e7ada.\nAnalisem Jumento celestino, 1406 e Robocop gay. Apesar do humor, sao criticas ao preconceito regional, desigualdade e homofobia", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 40, "like_count": 1014, "quote_count": 27}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/IlfeWIVfzi", "expanded_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125", "display_url": "sciencedirect.com/science/articl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176962813140582401"], "created_at": "2019-09-25T20:52:56.000Z", "id": "1176962813140582401", "author_id": "606465186", "text": "Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 asociada a una mayor ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/IlfeWIVfzi", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "author_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3555, "type": "Organization", "normalized_text": "Titanio"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/hYNA9RjK4X", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1176072221942530048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hYNA9RjK4X", "media_key": "3_1176072219526651905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175955659839430659"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176072221942530048"], "created_at": "2019-09-23T09:54:02.000Z", "id": "1176072221942530048", "author_id": "415001653", "text": "@noticiAmerica Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Plano siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/hYNA9RjK4X", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177013959758667776"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/7a2zyMgGgx", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1177013959758667776", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177020180356091904"], "created_at": "2019-09-26T00:40:53.000Z", "id": "1177020180356091904", "author_id": "3171735557", "text": "\u00bfCu\u00e1l tragedia?\nToda la familia son millonarios, due\u00f1os de empresas sin haber terminado de estudiar y sin trabajar, casados en el extranjero para no hacer seguimiento del dinero mal habido.\n\nLa tragedia es del pueblo peruano de haber conocido a una familia de delincuentes. https://t.co/7a2zyMgGgx", "public_metrics": {"retweet_count": 429, "reply_count": 66, "like_count": 1317, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176955601420738562"], "created_at": "2019-09-25T20:24:16.000Z", "id": "1176955601420738562", "author_id": "1012456597199704064", "text": "Depois que a menina se matou o que eu mais vi foi \"ajude o amiguinho\", \"suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira\", mas olhando o facebook dela o que mais ela fez foi pedir ajuda, a\u00ed posta que tem que ajuda mas na primeira oportunidade de magoar algu\u00e9m, falar mal do cabelo da roupa e etc, fala", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "279632455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FranMomentum", "id": "279632455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177205080417853440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177205226840965123"], "created_at": "2019-09-26T12:56:12.000Z", "id": "1177205226840965123", "author_id": "3123644872", "text": "@FranMomentum Pues solo tienes que darle a enviar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "634587596", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "shedocta", "id": "634587596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177204964399243264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177205464280510465"], "created_at": "2019-09-26T12:57:08.000Z", "id": "1177205464280510465", "author_id": "865990779281580032", "text": "@shedocta menina acho q foi o seguinte, a m\u00e3e da mulher l\u00e1 (q morreu no come\u00e7o) fazia parte daquele culto q era pra um rei dem\u00f4nio, e elas queriam achar um hospedeiro pra ele, mas tinha q ser um homem, a\u00ed por isso q a mulher n deixou a m\u00e3e conviver com o filho mais velho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "450740445", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PierluigiGuidi", "id": "450740445"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "M4xi3rrant", "id": "1011705998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177192231876407297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177193809601540096"], "created_at": "2019-09-26T12:10:50.000Z", "id": "1177193809601540096", "author_id": "807634802656608256", "text": "@PierluigiGuidi @M4xi3rrant Qual \u00e8 il limite, chi lo stabilisce, fino a che punto decide il singolo e lo Stato? In senso estensivo varr\u00e0 anche per i casi di depressione forte? \u00c8 una deriva dello Stato. La sicurezza \u00e8 il principio base della scienza politica, studia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8803, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4017, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 250, "end": 262, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Alves"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Hq47KUkYkE", "expanded_url": "https://twitter.com/karlamsoliveira/status/1177182732075642880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hq47KUkYkE", "media_key": "3_1177182689016918017"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177182732075642880"], "created_at": "2019-09-26T11:26:48.000Z", "id": "1177182732075642880", "author_id": "1112187126", "text": "Onde est\u00e1 a OAB Brasil, Direitos Humanos e defensores do Meio Ambiente?  O assassino da jovem Mariana, 19 a (que 'sumiu' ap\u00f3s aceitar ajuda de um estranho para trocar o pneu do carro), cumpria o restante da pena de latroc\u00ednio e estupro em liberdade. Rodrigo Alves, 33a. https://t.co/Hq47KUkYkE", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 63, "like_count": 467, "quote_count": 33}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "279632455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FranMomentum", "id": "279632455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177198966334742531"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177203669265264643"], "created_at": "2019-09-26T12:50:00.000Z", "id": "1177203669265264643", "author_id": "3123644872", "text": "@FranMomentum JAJAJAJA \u00fanete, es por una buena causa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 92, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "trigeminal neuralgia"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/NlC7bZfu0t", "expanded_url": "http://ms.spr.ly/6019TPvBl", "display_url": "ms.spr.ly/6019TPvBl"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/bIegn3YKgo", "expanded_url": "https://twitter.com/Medscape/status/1177160890224992256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bIegn3YKgo", "media_key": "3_1177160888362700802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177160890224992256"], "created_at": "2019-09-26T10:00:01.000Z", "id": "1177160890224992256", "author_id": "16892009", "text": "Summary of key guidelines for daily clinical management of patients with trigeminal neuralgia, the so-called \u201csuicide disease.\u201d  https://t.co/NlC7bZfu0t https://t.co/bIegn3YKgo", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "lang": "en"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Tres Arroyos, Argentina", "id": "00eae3fa591bc69e"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Pescara, Abruzzo", "id": "4bb5ef9d47a364c1"}, {"full_name": "Tampico, Tamaulipas", "id": "0128fab5ba6d2cd6"}]}, "errors": [{"resource_id": "1177253211201257472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177253211201257472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177253211201257472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177252430771314694", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177252430771314694].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177252430771314694", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2424491970", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2424491970].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2424491970", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177252175057162241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177252175057162241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177252175057162241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177053371628511232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177053371628511232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177053371628511232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177249744961331202", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177249744961331202", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177249744961331202].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "65182451", "value": "65182451", "detail": "User has been suspended: [65182451].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177247292895694848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177247292895694848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177247292895694848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040619790812033024", "value": "1040619790812033024", "detail": "User has been suspended: [1040619790812033024].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177250235137085445", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177250235137085445", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177250235137085445].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177247033654226944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177247033654226944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177247033654226944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176450273050537984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176450273050537984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176450273050537984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176984932352188416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176984932352188416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176984932352188416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177206010215370753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177206010215370753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177206010215370753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177228331282046976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177228331282046976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177228331282046976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "514704064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [514704064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "514704064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177241409440669704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177241409440669704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177241409440669704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1145193231078100992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1145193231078100992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145193231078100992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177241095778000896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177241095778000896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177241095778000896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177234723715846145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177234723715846145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177234723715846145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174785840624652288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174785840624652288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174785840624652288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011348698025127937", "value": "1011348698025127937", "detail": "User has been suspended: [1011348698025127937].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177230408469110785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177230408469110785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177230408469110785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177233135072882688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177233135072882688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177233135072882688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177228874280787975", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177228874280787975", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177228874280787975].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "93720351", "value": "93720351", "detail": "User has been suspended: [93720351].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177228131960274945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177228131960274945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177228131960274945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "47900334", "value": "47900334", "detail": "User has been suspended: [47900334].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177190715207671812", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177190715207671812", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177190715207671812].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177219320277082112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177219320277082112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177219320277082112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "14355818", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [14355818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "14355818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177222793907331077", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177222793907331077].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177222793907331077", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177216938558283776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177216938558283776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177216938558283776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "380019932", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [380019932].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "380019932", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177216723021455360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177216723021455360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177216723021455360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176907982388396032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176907982388396032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176907982388396032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64442285", "value": "64442285", "detail": "User has been suspended: [64442285].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177199027470917633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177199027470917633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177199027470917633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176999508112285697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176999508112285697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176999508112285697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177205670627741696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177205670627741696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177205670627741696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177203852145319936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177203852145319936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177203852145319936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177194361492299778", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177194361492299778", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177194361492299778].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1049315670352171010", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1049315670352171010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1049315670352171010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176988890332303361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176988890332303361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176988890332303361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1177254921651068929", "oldest_id": "1177203363940917248", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61avz5a7o3i5ekjeh0v41qifpfh"}}