{"data": [{"author_id": "157217097", "edit_history_tweet_ids": ["1171495689299218433"], "id": "1171495689299218433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493033969250306"}], "created_at": "2019-09-10T18:48:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "bullying"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "text": "RT @colmedchile: El #bullying es uno de los principales causantes de la conducta suicida en escolares, por eso es muy importante que la pre\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062151438581817344", "edit_history_tweet_ids": ["1171495616662265858"], "id": "1171495616662265858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:48:15.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "905508499068768256", "edit_history_tweet_ids": ["1171495578166915072"], "id": "1171495578166915072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:48:05.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045396631271682051", "in_reply_to_user_id": "1045396631271682051", "edit_history_tweet_ids": ["1171495554284576770"], "id": "1171495554284576770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171485238754570240"}], "created_at": "2019-09-10T18:48:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "Diferentes estudios han demostrado los cambios a nivel cerebral en personas con \nideaci\u00f3n suicida, como: - Funcionamiento de la corteza prefrontal, que altera atenci\u00f3n, percepci\u00f3n, memoria, toma de decisiones, soluci\u00f3n de \nproblemas, y funciones ejecutivas. #Prevenci\u00f3nSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095834578844028933", "edit_history_tweet_ids": ["1171495503277637632"], "id": "1171495503277637632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:47:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972977603392008192", "edit_history_tweet_ids": ["1171495483832881153"], "id": "1171495483832881153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:47:43.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962448032", "edit_history_tweet_ids": ["1171495471677751298"], "id": "1171495471677751298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:47:40.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "572141359", "edit_history_tweet_ids": ["1171495398113808386"], "id": "1171495398113808386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "created_at": "2019-09-10T18:47:22.000Z", "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122707980737306624", "in_reply_to_user_id": "1122707980737306624", "edit_history_tweet_ids": ["1171495376970403841"], "id": "1171495376970403841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171495282317508609"}], "created_at": "2019-09-10T18:47:17.000Z", "text": "sendo q se matou p pegar o x", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 27, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "x"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827908135373332480", "edit_history_tweet_ids": ["1171495339095818246"], "id": "1171495339095818246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "created_at": "2019-09-10T18:47:08.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240306295", "edit_history_tweet_ids": ["1171495296729108481"], "id": "1171495296729108481", "created_at": "2019-09-10T18:46:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 207, "end": 221, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 222, "end": 240, "tag": "SuicidePrevention"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6839, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}]}, "text": "#HablemosDeSuicidio\nLa poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 tiene hasta 5 veces m\u00e1s riesgo de presentar ideaci\u00f3n suicida y de reportar un intento previo.\nMayores \u00edndices de abuso y bullying, son algunos factores de riesgo.\n#ComandoPsycho\n#SuicidePrevention", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2849044619", "edit_history_tweet_ids": ["1171495290861277185"], "id": "1171495290861277185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:46:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110580131", "edit_history_tweet_ids": ["1171495281126330368"], "id": "1171495281126330368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493733717569537"}], "created_at": "2019-09-10T18:46:55.000Z", "text": "RT @VPrimero: Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vprimero", "id": "50509702"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899996156255711232", "edit_history_tweet_ids": ["1171495278232268805"], "id": "1171495278232268805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:46:54.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15321674", "edit_history_tweet_ids": ["1171495213094715393"], "id": "1171495213094715393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "created_at": "2019-09-10T18:46:38.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151512252832518144", "edit_history_tweet_ids": ["1171495193658281990"], "id": "1171495193658281990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171494799674937345"}], "created_at": "2019-09-10T18:46:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 117, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}]}, "text": "RT @UnoNoticias: Una persona se suicida cada 40 segundos en todo el mundo: OMS #DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio\n\nhttps://t.co/M3suOx4\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256591305", "edit_history_tweet_ids": ["1171495138834567168"], "id": "1171495138834567168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "created_at": "2019-09-10T18:46:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87458595", "edit_history_tweet_ids": ["1171495127044374529"], "id": "1171495127044374529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:46:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868173419006894082", "edit_history_tweet_ids": ["1171495102776102914"], "id": "1171495102776102914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "created_at": "2019-09-10T18:46:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87559034", "edit_history_tweet_ids": ["1171495098103652352"], "id": "1171495098103652352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "created_at": "2019-09-10T18:46:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872434488", "edit_history_tweet_ids": ["1171495092449767424"], "id": "1171495092449767424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "created_at": "2019-09-10T18:46:10.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2733625232", "edit_history_tweet_ids": ["1171495049403568128"], "id": "1171495049403568128", "created_at": "2019-09-10T18:45:59.000Z", "text": "guilty pleasure do dia t\u00e1 sendo esquadr\u00e3o suicida kkkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1375058696", "edit_history_tweet_ids": ["1171494998346350595"], "id": "1171494998346350595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:45:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2371126318", "edit_history_tweet_ids": ["1171494992143011840"], "id": "1171494992143011840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:45:46.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1384637018", "edit_history_tweet_ids": ["1171494982865154048"], "id": "1171494982865154048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171494799674937345"}], "created_at": "2019-09-10T18:45:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 117, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}]}, "text": "RT @UnoNoticias: Una persona se suicida cada 40 segundos en todo el mundo: OMS #DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio\n\nhttps://t.co/M3suOx4\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964684315", "in_reply_to_user_id": "1013537474461753345", "edit_history_tweet_ids": ["1171494971251122176"], "id": "1171494971251122176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170660970143911937"}], "created_at": "2019-09-10T18:45:41.000Z", "text": "@AlvaroPetro2 @JhanMaldonado1 Ahorita se suicida con cianuro. \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlvaroPetro2", "id": "1013537474461753345"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "JhanMaldonado1", "id": "1082440573640994821"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "722125711", "edit_history_tweet_ids": ["1171494935788314630"], "id": "1171494935788314630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493733717569537"}], "created_at": "2019-09-10T18:45:32.000Z", "text": "RT @VPrimero: Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vprimero", "id": "50509702"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301831339", "edit_history_tweet_ids": ["1171494911234826244"], "id": "1171494911234826244", "created_at": "2019-09-10T18:45:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 64, "tag": "LaSopa"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.951, "type": "Other", "normalized_text": "LaSopa"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fo61gdlaw2", "expanded_url": "http://bit.ly/2LnK61i", "display_url": "bit.ly/2LnK61i"}]}, "text": "\u00a1\u00bbOh my god\u00bb! Integrante de Little Mix casi se suicida.- #LaSopa https://t.co/fo61gdlaw2", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284551475", "in_reply_to_user_id": "14834302", "edit_history_tweet_ids": ["1171494869098872834"], "id": "1171494869098872834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171487305158184960"}], "created_at": "2019-09-10T18:45:16.000Z", "text": "@elespectador Pues nunca los van a encontrar nada biol\u00f3gico relacionado con el suicidio, por que el suicida por lo general es un ser que tiene el alma enferma, all\u00ed es donde esta la verdadera batalla del ser humano, no le busquen m\u00e1s patas al gato.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841403949240504320", "in_reply_to_user_id": "176469983", "edit_history_tweet_ids": ["1171494846525128705"], "id": "1171494846525128705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171391077842149376"}], "created_at": "2019-09-10T18:45:11.000Z", "text": "@MeliFossatti Un suicida es quien mas ama la vida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MeliFossatti", "id": "176469983"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "288993691", "edit_history_tweet_ids": ["1171494845254254592"], "id": "1171494845254254592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-09-10T18:45:11.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026498709473947649", "edit_history_tweet_ids": ["1171494840208478209"], "id": "1171494840208478209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "created_at": "2019-09-10T18:45:09.000Z", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2976853223", "edit_history_tweet_ids": ["1171494834546200576"], "id": "1171494834546200576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:45:08.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "288993691", "edit_history_tweet_ids": ["1171494831350116355"], "id": "1171494831350116355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-10T18:45:07.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "724395635001020416", "edit_history_tweet_ids": ["1171494800249344002"], "id": "1171494800249344002", "created_at": "2019-09-10T18:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 218, "end": 247, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8511, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8325, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/7xttTTSHAu", "expanded_url": "https://megalopolismx.com/noticia/58378/informe-de-la-oms-revela-que-800-mil-personas-se-quitan-la-vida-al-ano", "display_url": "megalopolismx.com/noticia/58378/\u2026"}]}, "text": "#Internacional | \ud83d\ude14 Cada 40 segundos una persona se suicida.\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb La OMS pide ayuda a Hollywood para combatir el suicidio\n\n\ud83c\udf0e En las naciones desarrolladas el n\u00famero de hombres que se quitan la vida es tres veces mayor.\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n\nhttps://t.co/7xttTTSHAu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37705479", "edit_history_tweet_ids": ["1171494799674937345"], "id": "1171494799674937345", "created_at": "2019-09-10T18:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 100, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/M3suOx4Bp6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/nacional/detalle/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-en-el-mundo-identifica-las-seales-645587/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026", "unwound_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/nacional/detalle/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-en-el-mundo-identifica-las-seales-645587/"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en todo el mundo: OMS #DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio\n\nhttps://t.co/M3suOx4Bp6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137176728", "edit_history_tweet_ids": ["1171494770054586375"], "id": "1171494770054586375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493733717569537"}], "created_at": "2019-09-10T18:44:53.000Z", "text": "RT @VPrimero: Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vprimero", "id": "50509702"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67342796", "edit_history_tweet_ids": ["1171494759992414209"], "id": "1171494759992414209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:44:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883772441713139712", "edit_history_tweet_ids": ["1171494731093704704"], "id": "1171494731093704704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "created_at": "2019-09-10T18:44:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926094714331369472", "edit_history_tweet_ids": ["1171494728782626816"], "id": "1171494728782626816", "created_at": "2019-09-10T18:44:43.000Z", "text": "Chiede l\u2019estrazione dello sperma del marito appena morto suicida https://t.co/WOPmjEArat", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/WOPmjEArat", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ReZYbc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ReZYbc"}]}}, {"author_id": "259037843", "edit_history_tweet_ids": ["1171494711116193792"], "id": "1171494711116193792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "created_at": "2019-09-10T18:44:39.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140939636", "edit_history_tweet_ids": ["1171494686508249089"], "id": "1171494686508249089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:44:33.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "214705786", "edit_history_tweet_ids": ["1171494674915184640"], "id": "1171494674915184640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "created_at": "2019-09-10T18:44:30.000Z", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757670186870865921", "edit_history_tweet_ids": ["1171494654048522242"], "id": "1171494654048522242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "created_at": "2019-09-10T18:44:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3347123243", "edit_history_tweet_ids": ["1171494645798326274"], "id": "1171494645798326274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "created_at": "2019-09-10T18:44:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}]}, "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85871157", "edit_history_tweet_ids": ["1171494632691159040"], "id": "1171494632691159040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "created_at": "2019-09-10T18:44:20.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706609809798381568", "in_reply_to_user_id": "777724214", "edit_history_tweet_ids": ["1171494596859199490"], "id": "1171494596859199490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171467905155747849"}], "created_at": "2019-09-10T18:44:11.000Z", "text": "@nadal_tony Ya tengo arma suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nadal_tony", "id": "777724214"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "386835187", "edit_history_tweet_ids": ["1171494557327847424"], "id": "1171494557327847424", "created_at": "2019-09-10T18:44:02.000Z", "text": "Por cosas como estas, que injusto que hasta los ni\u00f1os llegan a esto, no juzgues no da\u00f1es solo estas destruyendo vidas recuerda que el amor es libre \ud83d\udc93 https://t.co/6wnsN4HKBE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/6wnsN4HKBE", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026"}]}}, {"author_id": "2150836652", "edit_history_tweet_ids": ["1171494480257503234"], "id": "1171494480257503234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:43:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158810838775554049", "edit_history_tweet_ids": ["1171494476834992128"], "id": "1171494476834992128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "created_at": "2019-09-10T18:43:43.000Z", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164832478588092421", "edit_history_tweet_ids": ["1171494376104591361"], "id": "1171494376104591361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:43:19.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935182749312438272", "in_reply_to_user_id": "145992645", "edit_history_tweet_ids": ["1171494373407592449"], "id": "1171494373407592449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171415529682284545"}], "created_at": "2019-09-10T18:43:18.000Z", "text": "@A3Noticias Considerando que \u201cla conducta suicida est\u00e1 vinculada con un alt\u00edsimo grado de sufrimiento\u201d una de las causas mas dramaticas es la ejercida por la mujer sobre el hombre. La paternidad fraudulenta, la ruina economica, la infidelidad, las falsas acusaciones, el bulling sexual, etc.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2935218803", "edit_history_tweet_ids": ["1171494357280546818"], "id": "1171494357280546818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:43:14.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "367491124", "edit_history_tweet_ids": ["1171494343401623552"], "id": "1171494343401623552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:43:11.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "598311267", "edit_history_tweet_ids": ["1171494335969316866"], "id": "1171494335969316866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:43:09.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32692698", "edit_history_tweet_ids": ["1171494315845009408"], "id": "1171494315845009408", "created_at": "2019-09-10T18:43:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 226, "tag": "AppleEvent"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9362, "type": "Organization", "normalized_text": "Apple"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8485, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone 8"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.8204, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone XR"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6882, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone XS"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4625, "type": "Other", "normalized_text": "XS Max"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.5229, "type": "Product", "normalized_text": "AppleEvent"}]}, "text": "Apple continuar\u00e1 vendendo a linha iPhone 8 e tamb\u00e9m o iPhone XR, mas \"matou\" alguns aparelhos como o iPhone XS e o XS Max. Se voc\u00ea estava esperando o pre\u00e7o desses modelos ca\u00edrem, essa \u00e9 a grande m\u00e1 not\u00edcia de hoje. #AppleEvent", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234846839", "edit_history_tweet_ids": ["1171494251818971141"], "id": "1171494251818971141", "created_at": "2019-09-10T18:42:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 241, "tag": "suicidioprevenible"}, {"start": 243, "end": 262, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 264, "end": 278, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 277, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}]}, "text": "No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida tiene una presi\u00f3n interna q necesita liberar y esto se logra hablando en un lugar q se sienta seguro\n#suicidioprevenible \n#HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "342273250", "edit_history_tweet_ids": ["1171494245967880194"], "id": "1171494245967880194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "created_at": "2019-09-10T18:42:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}]}, "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "394935275", "edit_history_tweet_ids": ["1171494202225483776"], "id": "1171494202225483776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:42:37.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "560370615", "edit_history_tweet_ids": ["1171494184710107136"], "id": "1171494184710107136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:42:33.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046767182972162049", "edit_history_tweet_ids": ["1171494137956167681"], "id": "1171494137956167681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "created_at": "2019-09-10T18:42:22.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178533074", "edit_history_tweet_ids": ["1171494122428829697"], "id": "1171494122428829697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:42:18.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872036293081006080", "edit_history_tweet_ids": ["1171494105064456194"], "id": "1171494105064456194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:42:14.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2539905279", "edit_history_tweet_ids": ["1171494050723024896"], "id": "1171494050723024896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:42:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4711046482", "edit_history_tweet_ids": ["1171494049087229953"], "id": "1171494049087229953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "created_at": "2019-09-10T18:42:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415241310", "edit_history_tweet_ids": ["1171494008628994053"], "id": "1171494008628994053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493033969250306"}], "created_at": "2019-09-10T18:41:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "bullying"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "text": "RT @colmedchile: El #bullying es uno de los principales causantes de la conducta suicida en escolares, por eso es muy importante que la pre\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3042171937", "edit_history_tweet_ids": ["1171494002274627586"], "id": "1171494002274627586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493115355512833"}], "created_at": "2019-09-10T18:41:50.000Z", "text": "RT @JorgeJesusR: Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeJesusR", "id": "408626423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014269216965488642", "edit_history_tweet_ids": ["1171493967021527043"], "id": "1171493967021527043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:41:41.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "733371908750708737", "edit_history_tweet_ids": ["1171493899430330369"], "id": "1171493899430330369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "created_at": "2019-09-10T18:41:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}]}, "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "852264235233153026", "edit_history_tweet_ids": ["1171493899233185793"], "id": "1171493899233185793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:41:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157799708", "edit_history_tweet_ids": ["1171493891888934913"], "id": "1171493891888934913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "created_at": "2019-09-10T18:41:23.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878085931663851520", "edit_history_tweet_ids": ["1171493872427364353"], "id": "1171493872427364353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "created_at": "2019-09-10T18:41:19.000Z", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "112239697", "edit_history_tweet_ids": ["1171493867759124485"], "id": "1171493867759124485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:41:18.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712838810", "edit_history_tweet_ids": ["1171493864353349632"], "id": "1171493864353349632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:41:17.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824361033993175044", "edit_history_tweet_ids": ["1171493858175176704"], "id": "1171493858175176704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428947705225218"}], "created_at": "2019-09-10T18:41:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "text": "RT @RPPNoticias: \ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036020878910402563", "edit_history_tweet_ids": ["1171493841704124420"], "id": "1171493841704124420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493474819928066"}], "created_at": "2019-09-10T18:41:11.000Z", "text": "RT @bomberos: RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : MUNICIPALIDAD DE JESUS MARIA    // M202-1", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS MARIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bomberos", "id": "6251192"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "600063259", "edit_history_tweet_ids": ["1171493840496128006"], "id": "1171493840496128006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139454807792672768"}], "created_at": "2019-09-10T18:41:11.000Z", "text": "RT @Joanlluislluis: Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-int\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joanlluislluis", "id": "198472806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4667222885", "edit_history_tweet_ids": ["1171493789552144388"], "id": "1171493789552144388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171366017005686784"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:59.000Z", "text": "RT @jptrampuz: Hoy 10 de septiembre es el d\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Las cifras son escalofriantes: cada 40 segundos una\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jptrampuz", "id": "138281006"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264529969", "edit_history_tweet_ids": ["1171493782727979009"], "id": "1171493782727979009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3437597092", "edit_history_tweet_ids": ["1171493770287673345"], "id": "1171493770287673345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "843821376", "edit_history_tweet_ids": ["1171493766789648384"], "id": "1171493766789648384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:53.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3188392863", "edit_history_tweet_ids": ["1171493761265725444"], "id": "1171493761265725444", "created_at": "2019-09-10T18:40:52.000Z", "text": "Adquirimos un compromiso con la salud mental de los ciudadanos por eso adoptamos la estrategia \u2018\u00c1ngeles Guardianes\u2019, iniciativa del @COL_EJERCITO, que busca educar a la comunidad para detectar situaciones de riesgo frente a la conducta suicida y seguir las rutas de atenci\u00f3n. https://t.co/CbMBjivTaM", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 113, "probability": 0.7851, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngeles Guardianes"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 145, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/CbMBjivTaM", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosedosorio/status/1171493761265725444/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbMBjivTaM", "media_key": "3_1171493743066640384"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "001a090f0374bd47"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"author_id": "636806493", "edit_history_tweet_ids": ["1171493758866604033"], "id": "1171493758866604033", "created_at": "2019-09-10T18:40:52.000Z", "text": "Mostrei pro meu colega de trampoo o v\u00eddeo do cara se maquiando com a rola ajjsjajajjsjsj se matou rindo ausjajajjaj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086189338", "edit_history_tweet_ids": ["1171493735093288960"], "id": "1171493735093288960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:46.000Z", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50509702", "edit_history_tweet_ids": ["1171493733717569537"], "id": "1171493733717569537", "created_at": "2019-09-10T18:40:46.000Z", "text": "Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "464188677", "edit_history_tweet_ids": ["1171493720765546496"], "id": "1171493720765546496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:42.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116780924564381699", "edit_history_tweet_ids": ["1171493690872778760"], "id": "1171493690872778760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:35.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224731727", "edit_history_tweet_ids": ["1171493685201997829"], "id": "1171493685201997829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:34.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2717310058", "edit_history_tweet_ids": ["1171493677413236738"], "id": "1171493677413236738", "created_at": "2019-09-10T18:40:32.000Z", "text": "Hoy d\u00eda de la prevenci\u00f3n de suicidio es d\u00eda ideal para subir un relato metaf\u00f3ricamente suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "de suicidio"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "444501470", "edit_history_tweet_ids": ["1171493676163321857"], "id": "1171493676163321857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:32.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "387908050", "edit_history_tweet_ids": ["1171493648883519491"], "id": "1171493648883519491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493115355512833"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:25.000Z", "text": "RT @JorgeJesusR: Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeJesusR", "id": "408626423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041349981121048579", "edit_history_tweet_ids": ["1171493642566979585"], "id": "1171493642566979585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:24.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747496583835451392", "edit_history_tweet_ids": ["1171493622602092550"], "id": "1171493622602092550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:19.000Z", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75427080", "edit_history_tweet_ids": ["1171493599973801987"], "id": "1171493599973801987", "created_at": "2019-09-10T18:40:14.000Z", "text": "Invisible para ver como se suicida con su cerebro \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887413703251046401", "edit_history_tweet_ids": ["1171493582181527552"], "id": "1171493582181527552", "created_at": "2019-09-10T18:40:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 231, "tag": "Espora13"}, {"start": 232, "end": 248, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "N\u00e3o\u00c9S\u00f3Futebol"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "EsporaSolid\u00e1rio"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Khodayari"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Esteghlal"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Espora13"}, {"start": 233, "end": 247, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 178, "username": "Espora13", "id": "887413703251046401"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/fMeaxgbU69", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNdaF0", "display_url": "bit.ly/2lNdaF0", "status": 200, "unwound_url": "https://esportes.r7.com/futebol/iraniana-se-suicida-apos-condenacao-por-tentar-ver-um-jogo-de-futebol-10092019?fbclid=IwAR0kEgP9ID7CdB2x0K-CjP5-iwfB7_huVN74PM_hJZN-cnoJq2OV-q85eSg"}]}, "text": "Sahar Khodayari colocou fogo no pr\u00f3prio corpo, ap\u00f3s saber que poderia ficar presa ap\u00f3s ter ido ao est\u00e1dio assistir seu time, o Esteghlal\nhttps://t.co/fMeaxgbU69\n\nN\u00f3s do @Espora13 abra\u00e7amos essa campanha contra o suic\u00eddio.\n#Espora13 #SetembroAmarelo #N\u00e3o\u00c9S\u00f3Futebol #EsporaSolid\u00e1rio", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956132840164462594", "edit_history_tweet_ids": ["1171493568545845252"], "id": "1171493568545845252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:06.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57315047", "edit_history_tweet_ids": ["1171493558164963329"], "id": "1171493558164963329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:04.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914075637102661632", "edit_history_tweet_ids": ["1171493552041259009"], "id": "1171493552041259009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:40:02.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1375955887", "edit_history_tweet_ids": ["1171493538682396672"], "id": "1171493538682396672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:39:59.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "711680139", "edit_history_tweet_ids": ["1171493525281656833"], "id": "1171493525281656833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:39:56.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123222631308722176", "edit_history_tweet_ids": ["1171493501650919424"], "id": "1171493501650919424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:39:50.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "330791969", "edit_history_tweet_ids": ["1171493496244465666"], "id": "1171493496244465666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:39:49.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331938977", "edit_history_tweet_ids": ["1171493481933500416"], "id": "1171493481933500416", "created_at": "2019-09-10T18:39:46.000Z", "text": "Essa gripe quase me matou, se \u00e9 louco", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "gripe"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1580877900", "edit_history_tweet_ids": ["1171493480998162439"], "id": "1171493480998162439", "created_at": "2019-09-10T18:39:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "GoogleAlerts"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8769, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.8192, "type": "Other", "normalized_text": "GoogleAlerts"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8XGmnj43KE", "expanded_url": "https://goo.gl/alerts/3HmYx", "display_url": "goo.gl/alerts/3HmYx"}]}, "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como ... - https://t.co/8XGmnj43KE #GoogleAlerts", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6251192", "edit_history_tweet_ids": ["1171493474819928066"], "id": "1171493474819928066", "created_at": "2019-09-10T18:39:44.000Z", "text": "RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : MUNICIPALIDAD DE JESUS MARIA    // M202-1", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS MARIA"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781305140997451776", "edit_history_tweet_ids": ["1171493415067897859"], "id": "1171493415067897859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291803120783362"}], "created_at": "2019-09-10T18:39:30.000Z", "text": "RT @tnbhoenix: @PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o pr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2202488537", "edit_history_tweet_ids": ["1171493400937259011"], "id": "1171493400937259011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:39:26.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "616815439", "edit_history_tweet_ids": ["1171493391567212544"], "id": "1171493391567212544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "created_at": "2019-09-10T18:39:24.000Z", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037890669807902720", "edit_history_tweet_ids": ["1171493368930549761"], "id": "1171493368930549761", "created_at": "2019-09-10T18:39:19.000Z", "text": "como anda a vida sexual? \u2014 Ela se suicidou, tava mt parada https://t.co/1EbuBZvEgC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/1EbuBZvEgC", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Jlucas33/post/981597227?t=1568140758", "display_url": "curiouscat.me/Jlucas33/post/\u2026"}]}}, {"author_id": "2584503319", "edit_history_tweet_ids": ["1171493362408386561"], "id": "1171493362408386561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:39:17.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121485127320788993", "edit_history_tweet_ids": ["1171493343030726657"], "id": "1171493343030726657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "created_at": "2019-09-10T18:39:12.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914440993574932481", "edit_history_tweet_ids": ["1171493331232116736"], "id": "1171493331232116736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139454807792672768"}], "created_at": "2019-09-10T18:39:10.000Z", "text": "RT @Joanlluislluis: Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-int\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joanlluislluis", "id": "198472806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181532365", "edit_history_tweet_ids": ["1171493310117974017"], "id": "1171493310117974017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:39:05.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3818440513", "edit_history_tweet_ids": ["1171493301238657024"], "id": "1171493301238657024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493115355512833"}], "created_at": "2019-09-10T18:39:02.000Z", "text": "RT @JorgeJesusR: Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JorgeJesusR", "id": "408626423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1395889729", "edit_history_tweet_ids": ["1171493275749847040"], "id": "1171493275749847040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384030832578560"}], "created_at": "2019-09-10T18:38:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "text": "RT @Denis_Sota: #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "467690489", "edit_history_tweet_ids": ["1171493270947450880"], "id": "1171493270947450880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:38:55.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034978453605494784", "edit_history_tweet_ids": ["1171493260537126915"], "id": "1171493260537126915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493152491888643"}], "created_at": "2019-09-10T18:38:53.000Z", "text": "RT @Espora13: Sahar Khodayari colocou fogo no pr\u00f3prio corpo, ap\u00f3s saber que poderia ficar presa por at\u00e9 seis meses ap\u00f3s ter ido ao est\u00e1dio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Espora13", "id": "887413703251046401"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231348588", "edit_history_tweet_ids": ["1171493220187955202"], "id": "1171493220187955202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:38:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "803433071555047424", "edit_history_tweet_ids": ["1171493199702921217"], "id": "1171493199702921217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483045230039041"}], "created_at": "2019-09-10T18:38:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "10Sep"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}]}, "text": "RT @SomosMov: #10Sep Se\u00f1ales de alerta ante posible ideaci\u00f3n suicida: \n\n- Declaraciones realizadas a trav\u00e9s de redes sociales. \n- Notas y p\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182949908", "edit_history_tweet_ids": ["1171493153154560008"], "id": "1171493153154560008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423695404974080"}], "created_at": "2019-09-10T18:38:27.000Z", "text": "RT @aniiorozcoo: No estaba loca, ni era rara, o quiz\u00e1 s\u00ed y bajo el pretexto de serlo era suicida en una taza de caf\u00e9, equilibrista en las c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiorozcoo", "id": "426812853"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887413703251046401", "edit_history_tweet_ids": ["1171493152491888643"], "id": "1171493152491888643", "created_at": "2019-09-10T18:38:27.000Z", "text": "Sahar Khodayari colocou fogo no pr\u00f3prio corpo, ap\u00f3s saber que poderia ficar presa por at\u00e9 seis meses ap\u00f3s ter ido ao est\u00e1dio assistir seu time, o Esteghlal\nhttps://t.co/fMeaxgbU69\n\nSetembro Amarelo \u00e9 a campanha de preven\u00e7\u00e3o contra o suic\u00eddio e n\u00f3s do... https://t.co/fMeaxgbU69", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Khodayari"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.6514, "type": "Person", "normalized_text": "Esteghlal"}, {"start": 181, "end": 196, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/fMeaxgbU69", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNdaF0", "display_url": "bit.ly/2lNdaF0", "status": 200, "unwound_url": "https://esportes.r7.com/futebol/iraniana-se-suicida-apos-condenacao-por-tentar-ver-um-jogo-de-futebol-10092019?fbclid=IwAR0kEgP9ID7CdB2x0K-CjP5-iwfB7_huVN74PM_hJZN-cnoJq2OV-q85eSg"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/fMeaxgbU69", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNdaF0", "display_url": "bit.ly/2lNdaF0", "status": 200, "unwound_url": "https://esportes.r7.com/futebol/iraniana-se-suicida-apos-condenacao-por-tentar-ver-um-jogo-de-futebol-10092019?fbclid=IwAR0kEgP9ID7CdB2x0K-CjP5-iwfB7_huVN74PM_hJZN-cnoJq2OV-q85eSg"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408626423", "edit_history_tweet_ids": ["1171493115355512833"], "id": "1171493115355512833", "created_at": "2019-09-10T18:38:18.000Z", "text": "Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9rdida, culpa o verg\u00fcenza\n\n\u00a1Ali\u00e9ntala a hablar contigo y esc\u00fachala!\nOfrecer la oportunidad de expresar los sentimientos puede reducir el riesgo suicida https://t.co/pbHN9Opg7j", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/pbHN9Opg7j", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeJesusR/status/1171493115355512833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbHN9Opg7j", "media_key": "3_1171493101812076544"}]}}, {"author_id": "154140333", "edit_history_tweet_ids": ["1171493083944341515"], "id": "1171493083944341515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:38:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958642675036688384", "edit_history_tweet_ids": ["1171493069583044610"], "id": "1171493069583044610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "created_at": "2019-09-10T18:38:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2743241420", "edit_history_tweet_ids": ["1171493056064802817"], "id": "1171493056064802817", "created_at": "2019-09-10T18:38:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 221, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9933, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 280, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/3Li9jZwQZh", "expanded_url": "https://consaludmental.org/sala-prensa/dia-mundial-prevencion-suicidio-2018-40810/", "display_url": "consaludmental.org/sala-prensa/di\u2026"}]}, "text": "10 personas se suicidan en Espa\u00f1a cada d\u00eda. Facilitemos la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n d la conducta suicida y, con ello, facilitar q las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #SaludMental \nhttps://t.co/3Li9jZwQZh v\u00eda \n@consaludmental", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773302691552452608", "edit_history_tweet_ids": ["1171493038398439424"], "id": "1171493038398439424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "created_at": "2019-09-10T18:38:00.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "633098103", "in_reply_to_user_id": "633098103", "edit_history_tweet_ids": ["1171493036699766785"], "id": "1171493036699766785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171493033969250306"}], "created_at": "2019-09-10T18:37:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 235, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 236, "end": 245, "tag": "wspd2019"}, {"start": 246, "end": 251, "tag": "DMPS"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 244, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "wspd2019"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.4857, "type": "Organization", "normalized_text": "DMPS"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/KZaEEC1E8g", "expanded_url": "https://bit.ly/2HGoOKQ", "display_url": "bit.ly/2HGoOKQ", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2HGoOKQ"}]}, "text": "Esta tarea involucra la participaci\u00f3n de toda la comunidad educativa. Todos debemos estar atentos a las siguientes se\u00f1ales e informar del caso si es necesario. Inf\u00f3rmate en https://t.co/KZaEEC1E8g #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio #wspd2019 #DMPS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "633098103", "edit_history_tweet_ids": ["1171493033969250306"], "id": "1171493033969250306", "created_at": "2019-09-10T18:37:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "bullying"}, {"start": 173, "end": 211, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "wspd2019"}, {"start": 222, "end": 227, "tag": "DMPS"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "wspd2019"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.5565, "type": "Organization", "normalized_text": "DMPS"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mvZYO7Br3r", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1171493033969250306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvZYO7Br3r", "media_key": "3_1171493026528497667"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mvZYO7Br3r", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1171493033969250306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvZYO7Br3r", "media_key": "3_1171493026566266880"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mvZYO7Br3r", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1171493033969250306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvZYO7Br3r", "media_key": "3_1171493026566303744"}]}, "text": "El #bullying es uno de los principales causantes de la conducta suicida en escolares, por eso es muy importante que la prevenci\u00f3n se refuerce en los centros educacionales.  #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio #wspd2019 #DMPS https://t.co/mvZYO7Br3r", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "943533564288749569", "edit_history_tweet_ids": ["1171493016818745344"], "id": "1171493016818745344", "created_at": "2019-09-10T18:37:55.000Z", "text": "\u0160: ubi\u0107u se\n\nJa: danas ti je onaj dan suicida\n\n\u0160: \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\n\nJa: za prevent ne commit\n\n\u0160: E JEBIGA", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "633896913", "edit_history_tweet_ids": ["1171493011970068481"], "id": "1171493011970068481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171490875588800512"}], "created_at": "2019-09-10T18:37:53.000Z", "text": "RT @MonicaAlemanM: Seg\u00fan  datos de @ONU_es cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Sin duda una cifra que hace imperativo  hablar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MonicaAlemanM", "id": "4747561523"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283766293", "edit_history_tweet_ids": ["1171492974212964358"], "id": "1171492974212964358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:37:44.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958461453081575424", "edit_history_tweet_ids": ["1171492967833489410"], "id": "1171492967833489410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424671780073480"}], "created_at": "2019-09-10T18:37:43.000Z", "text": "RT @pilaraguilarm: Fabi\u00e1n Siqueiros Ontiveros, de  30, era el nombre del suicida de la colonia Valle del Guadiana.", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 44, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "Fabi\u00e1n Siqueiros Ontiveros"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.5926, "type": "Place", "normalized_text": "del Guadiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pilaraguilarm", "id": "385039786"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2413549328", "edit_history_tweet_ids": ["1171492946073378817"], "id": "1171492946073378817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457724275494914"}], "created_at": "2019-09-10T18:37:38.000Z", "text": "RT @ValeriaMarcial: En estaci\u00f3n de Radio, que hoy son s\u00faper aliados de Morena porque hay diputada en el poder. Ayer en los noticiarios se d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6604, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValeriaMarcial", "id": "162726712"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4056561497", "edit_history_tweet_ids": ["1171492931754029057"], "id": "1171492931754029057", "created_at": "2019-09-10T18:37:34.000Z", "text": "O dep @DelegadoPablo_ discursa neste momento e questiona a imprensa que n\u00e3o divulga a CPI do BNDES e s\u00f3 se preocupa com quem matou Marielle e onde est\u00e1 o Queir\u00f3z , s\u00f3 um deputado bizarro, de um partido bizarro para fazer esta compara\u00e7\u00e3o bizarra", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.3375, "type": "Person", "normalized_text": "BNDES"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3z"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 21, "username": "DelegadoPablo_", "id": "1019959604971802625"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "216320046", "edit_history_tweet_ids": ["1171492910992257027"], "id": "1171492910992257027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:37:29.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237624000", "edit_history_tweet_ids": ["1171492805585166337"], "id": "1171492805585166337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "created_at": "2019-09-10T18:37:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72946619", "edit_history_tweet_ids": ["1171492780109004801"], "id": "1171492780109004801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434834826186753"}], "created_at": "2019-09-10T18:36:58.000Z", "text": "RT @fafarioss: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133702633", "edit_history_tweet_ids": ["1171492763147202560"], "id": "1171492763147202560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:36:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1694288173", "edit_history_tweet_ids": ["1171492759615590401"], "id": "1171492759615590401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171420946714046464"}], "created_at": "2019-09-10T18:36:53.000Z", "text": "RT @AlcaldiaTunja: \ud83e\udde1\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0Existen diferentes signos de alarma que nos pueden alertar sobre un amigo o familiar que presente posible conducto s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlcaldiaTunja", "id": "499836545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "548035045", "edit_history_tweet_ids": ["1171492703827218439"], "id": "1171492703827218439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:36:40.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814535949635850240", "edit_history_tweet_ids": ["1171492682171965441"], "id": "1171492682171965441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "created_at": "2019-09-10T18:36:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}]}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147189753", "edit_history_tweet_ids": ["1171492676224483333"], "id": "1171492676224483333", "created_at": "2019-09-10T18:36:33.000Z", "text": "\"si no se apuran lo hago yo\"\nTan suicida lo tuyo https://t.co/w1Lj3QJb5B", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/w1Lj3QJb5B", "expanded_url": "https://t.co/w1Lj3QJb5B", "display_url": "t.co/w1Lj3QJb5B"}]}}, {"author_id": "328682091", "edit_history_tweet_ids": ["1171492655521353733"], "id": "1171492655521353733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:36:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2381126238", "edit_history_tweet_ids": ["1171492643479572488"], "id": "1171492643479572488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "created_at": "2019-09-10T18:36:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889374279665627137", "edit_history_tweet_ids": ["1171492623686569985"], "id": "1171492623686569985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:36:21.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2381126238", "edit_history_tweet_ids": ["1171492551615844353"], "id": "1171492551615844353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:36:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "202829231", "edit_history_tweet_ids": ["1171492539934756864"], "id": "1171492539934756864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "created_at": "2019-09-10T18:36:01.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2428247388", "edit_history_tweet_ids": ["1171492501200310273"], "id": "1171492501200310273", "created_at": "2019-09-10T18:35:52.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida luego de ser acosado por ser gay https://t.co/FACcONNrTt", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/FACcONNrTt", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026"}]}}, {"author_id": "3252721529", "edit_history_tweet_ids": ["1171492457923506178"], "id": "1171492457923506178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:35:41.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1661918455", "edit_history_tweet_ids": ["1171492448826060802"], "id": "1171492448826060802", "created_at": "2019-09-10T18:35:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "suicidios"}, {"start": 124, "end": 162, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 187, "end": 191, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 190, "probability": 0.3994, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/AQedQyTQOU", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/lauN9RjpwL", "expanded_url": "https://twitter.com/Vgtz07VERONICA/status/1171492448826060802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lauN9RjpwL", "media_key": "3_1171492437010681858"}]}, "text": "#D\u00edaImportante \nCada 40 segundos se suicida una persona\nLos #suicidios se puede prevenir y todos podemos ayudar. \nHoy es el #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\nhttps://t.co/AQedQyTQOU\n#OMS https://t.co/lauN9RjpwL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851949156", "edit_history_tweet_ids": ["1171492402688774145"], "id": "1171492402688774145", "created_at": "2019-09-10T18:35:28.000Z", "text": "yo la veo as\u00ed: o termino internada por suicida en unos meses o me medican hasta por el ojete en un a\u00f1o aprox", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97697049", "edit_history_tweet_ids": ["1171492371210489857"], "id": "1171492371210489857", "created_at": "2019-09-10T18:35:21.000Z", "text": "Joy division alimenta mi alma suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "Joy division"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "473618000", "edit_history_tweet_ids": ["1171492368719048705"], "id": "1171492368719048705", "created_at": "2019-09-10T18:35:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/ikQZ2ENHkD", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandac710/status/1171492368719048705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ikQZ2ENHkD", "media_key": "3_1171492329422614529"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio \n\nIdeaci\u00f3n suicida? Habla de tus emociones seas ni\u00f1o, joven, adulto mayor. \n\nTe escuchamos https://t.co/ikQZ2ENHkD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133386509", "edit_history_tweet_ids": ["1171492357612523521"], "id": "1171492357612523521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:35:17.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768261350946582528", "edit_history_tweet_ids": ["1171492343691669505"], "id": "1171492343691669505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "created_at": "2019-09-10T18:35:14.000Z", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "271008247", "edit_history_tweet_ids": ["1171492310883782659"], "id": "1171492310883782659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:35:06.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "555433278", "edit_history_tweet_ids": ["1171492255703547904"], "id": "1171492255703547904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479784448126983"}], "created_at": "2019-09-10T18:34:53.000Z", "text": "RT @AugustoPryor: @victorfyt @GraceSave Se suicida 1 semana a tes de las elecciones . Ya lo anticipe. Esta \"mata a la hija\" q dsp aparece v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AugustoPryor", "id": "59632069"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "GraceSave", "id": "98980371"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49819795", "edit_history_tweet_ids": ["1171492255200206850"], "id": "1171492255200206850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171485810123669504"}], "created_at": "2019-09-10T18:34:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "pesteroja"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juliomontoya", "id": "236574890"}]}, "text": "RT @JulioMontoya: Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2668858792", "edit_history_tweet_ids": ["1171492175130984450"], "id": "1171492175130984450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "created_at": "2019-09-10T18:34:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194342899", "in_reply_to_user_id": "194342899", "edit_history_tweet_ids": ["1171492166863974400"], "id": "1171492166863974400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171490938297798656"}], "created_at": "2019-09-10T18:34:32.000Z", "text": "-El \u201csuicida\u201d no necesita que le digas nada. Lo que requiere son soluciones pr\u00e1cticas. A veces, lo que necesita es dinero (deudas), apoyo, ayuda f\u00edsica un rato para descansar de todo y recuperar fuerzas.\n-Al \u201csuicida\u201d no le gusta pedir nada, pero necesita y eso si lo hace notar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "877868810602205189", "edit_history_tweet_ids": ["1171492158253105152"], "id": "1171492158253105152", "created_at": "2019-09-10T18:34:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 197, "tag": "suicidio"}, {"start": 198, "end": 214, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 213, "probability": 0.5422, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/joy8VfRIwE", "expanded_url": "http://bit.ly/FaleAoSol", "display_url": "bit.ly/FaleAoSol", "status": 200, "unwound_url": "https://www.smashwords.com/books/view/930155"}]}, "text": "\"o suicida recebe um beijo na face que o leva a altares ocos\" parte do texto que est\u00e1 contido no romance fic\u00e7\u00e3o que discorre sobre suic\u00eddio, de minha autoria ... https://t.co/joy8VfRIwE \n\n#suicidio #SetembroAmarelo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "418104901", "edit_history_tweet_ids": ["1171492154696327171"], "id": "1171492154696327171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "created_at": "2019-09-10T18:34:29.000Z", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011972118270050304", "edit_history_tweet_ids": ["1171492150975926272"], "id": "1171492150975926272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:34:28.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167282459", "edit_history_tweet_ids": ["1171492139223486464"], "id": "1171492139223486464", "created_at": "2019-09-10T18:34:25.000Z", "text": "Essa paradinha do FaceID, eu vejo muita gente reclamando dessa parada, a apple matou mesmo a digital? Seria legal se tivesse colocado isso na tela do aparelho.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "FaceID"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6983, "type": "Organization", "normalized_text": "apple"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102645223329615872", "edit_history_tweet_ids": ["1171492111209746434"], "id": "1171492111209746434", "created_at": "2019-09-10T18:34:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 111, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7748, "type": "Organization", "normalized_text": "CNNEE"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6292, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/02QhxvZRhU", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf"}]}, "text": "RT CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/02QhxvZRhU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98041675", "edit_history_tweet_ids": ["1171492075239436288"], "id": "1171492075239436288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "created_at": "2019-09-10T18:34:10.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2434461288", "edit_history_tweet_ids": ["1171492043652132864"], "id": "1171492043652132864", "created_at": "2019-09-10T18:34:03.000Z", "text": "En Costa Rica m\u00e1s de una persona se suicida al d\u00eda y detr\u00e1s de esta otras 20 lo... https://t.co/YpR5lxTB33", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/YpR5lxTB33", "expanded_url": "https://delfino.cr/2019/09/385-costarricenses-se-quitan-la-vida-al-ano-mientras-la-salud-mental-sigue-en-lista-de-espera?fbclid=IwAR0AMjZpoKcULqASkHlWvY783_v0gwaSRyQQovCVfX88YMaCUIskJVc3r9I", "display_url": "delfino.cr/2019/09/385-co\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://delfino.cr/2019/09/385-costarricenses-se-quitan-la-vida-al-ano-mientras-la-salud-mental-sigue-en-lista-de-espera?fbclid=IwAR0AMjZpoKcULqASkHlWvY783_v0gwaSRyQQovCVfX88YMaCUIskJVc3r9I"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "297082920", "edit_history_tweet_ids": ["1171492039852085248"], "id": "1171492039852085248", "created_at": "2019-09-10T18:34:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 55, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jGQPNJLnTu", "expanded_url": "https://twitter.com/Funesanisidro/status/1171492039852085248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jGQPNJLnTu", "media_key": "3_1171492032306532356"}]}, "text": "10 DE SEPTIEMBRE\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio\nEl suicidio figura entre las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas.\nLos Factores de riesgo est\u00e1n las enfermedades mentales, principalmente. https://t.co/jGQPNJLnTu", "lang": "es", "geo": {"place_id": "b7593f6f774014db"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746355697491771393", "edit_history_tweet_ids": ["1171492028586135553"], "id": "1171492028586135553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:59.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64858658", "edit_history_tweet_ids": ["1171491981274447872"], "id": "1171491981274447872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171404181418192900"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:48.000Z", "text": "RT @TerceraDerivada: @CNNChile @CHVNoticias Ya hemos celebrado bastante la ca\u00edda del Borracho, Cobarde Suicida que quer\u00eda transformarnos en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}, {"start": 95, "end": 109, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TerceraDerivada", "id": "1115200470"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131978954", "edit_history_tweet_ids": ["1171491981047918594"], "id": "1171491981047918594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:48.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017818422728691713", "edit_history_tweet_ids": ["1171491980326498304"], "id": "1171491980326498304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178977437868032"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "text": "RT @OPSOMSPeru: El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para l\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "324682652", "edit_history_tweet_ids": ["1171491960068067329"], "id": "1171491960068067329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:43.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167601465176788992", "edit_history_tweet_ids": ["1171491940807790593"], "id": "1171491940807790593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171404181418192900"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:38.000Z", "text": "RT @TerceraDerivada: @CNNChile @CHVNoticias Ya hemos celebrado bastante la ca\u00edda del Borracho, Cobarde Suicida que quer\u00eda transformarnos en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}, {"start": 95, "end": 109, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TerceraDerivada", "id": "1115200470"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746355697491771393", "edit_history_tweet_ids": ["1171491918187859974"], "id": "1171491918187859974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802609099", "edit_history_tweet_ids": ["1171491908612308999"], "id": "1171491908612308999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:30.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260338946", "edit_history_tweet_ids": ["1171491896616603649"], "id": "1171491896616603649", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171491040718540801"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:28.000Z", "text": "-Estoy triste y me siento mal con todo lo que hago\n\n-Eso son tonterias\n\n*se suicida*\n\n-pobrecito, nunca dijo nada\n\nSi ven a alguien con problemas ayudenlo en lo que puedan y si no pueden hagan que vaya a un psicologo que lo pueda tratar https://t.co/xcrWdKoIq0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/xcrWdKoIq0", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801", "display_url": "twitter.com/pictoline/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "944742059541483520", "edit_history_tweet_ids": ["1171491895010185216"], "id": "1171491895010185216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171485810123669504"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "pesteroja"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juliomontoya", "id": "236574890"}]}, "text": "RT @JulioMontoya: Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "583365764", "in_reply_to_user_id": "583365764", "edit_history_tweet_ids": ["1171491893709946880"], "id": "1171491893709946880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491891851845637"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:27.000Z", "text": "Solemos estigmatizar, creer que los suicidas no andan diciendo lo que har\u00e1n o que son personas d\u00e9biles; lo que est\u00e1 muy alejado de la realidad. Quien se suicida lo hace por liberarse de problemas, no por querer morir realmente, y siempre dan se\u00f1ales.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346873976", "edit_history_tweet_ids": ["1171491887225565184"], "id": "1171491887225565184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126077656", "edit_history_tweet_ids": ["1171491862403670016"], "id": "1171491862403670016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702983836850917376", "edit_history_tweet_ids": ["1171491804295749633"], "id": "1171491804295749633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:33:06.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "846353202", "edit_history_tweet_ids": ["1171491757411799043"], "id": "1171491757411799043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:32:54.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "874639342920138752", "in_reply_to_user_id": "874639342920138752", "edit_history_tweet_ids": ["1171491720241958912"], "id": "1171491720241958912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491709521260545"}], "created_at": "2019-09-10T18:32:46.000Z", "text": "@_WestWind + Ferox. Desde luego no era el escuadr\u00f3n suicida que muchos aseguraban en la capital... Aunque, \u00bfc\u00f3mo los definir\u00edan si no los que estaban del lado del rey Ronath Ragewall? Pensar que incluso los Ein\u00f6de hab\u00edan tenido algo que ver con su derrota le +", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3752, "type": "Person", "normalized_text": "Ferox"}, {"start": 167, "end": 181, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Ronath Ragewall"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "Ein\u00f6de"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_WestWind", "id": "3385976603"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102976368537677824", "edit_history_tweet_ids": ["1171491624699883522"], "id": "1171491624699883522", "created_at": "2019-09-10T18:32:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Hoy"}, {"start": 5, "end": 11, "tag": "10Sep"}, {"start": 233, "end": 237, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 66, "probability": 0.8421, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.7193, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/NR4h5sIinE", "expanded_url": "https://twitter.com/cclulaurbina/status/1171491624699883522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR4h5sIinE", "media_key": "3_1171491619419217922"}]}, "text": "#Hoy #10Sep se conmemora \u201cel D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio\u201d en pro de priorizar el tema, en la necesidad de su prevenci\u00f3n. La conducta suicida ha venido increment\u00e1ndose alrededor del mundo, por lo tanto es reconocida por la #OMS como un problema de salud p\u00fablica https://t.co/NR4h5sIinE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2717310058", "edit_history_tweet_ids": ["1171491567728676869"], "id": "1171491567728676869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:32:09.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3305227762", "edit_history_tweet_ids": ["1171491536653017089"], "id": "1171491536653017089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "created_at": "2019-09-10T18:32:02.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1729583365", "edit_history_tweet_ids": ["1171491535059243009"], "id": "1171491535059243009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:32:01.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311749275", "edit_history_tweet_ids": ["1171491533519912960"], "id": "1171491533519912960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:32:01.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270527452", "edit_history_tweet_ids": ["1171491513072644096"], "id": "1171491513072644096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:31:56.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "410344812", "edit_history_tweet_ids": ["1171491503669051392"], "id": "1171491503669051392", "created_at": "2019-09-10T18:31:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 113, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 115, "end": 133, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 135, "end": 144, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 72, "probability": 0.826, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 81, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/rUVLl0I1j2", "expanded_url": "https://twitter.com/danielmediostv/status/1171491503669051392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rUVLl0I1j2", "media_key": "3_1171491501735436288"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona: Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \n#SuicidePrevention \n#Suicidio https://t.co/rUVLl0I1j2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4845091108", "edit_history_tweet_ids": ["1171491499755749380"], "id": "1171491499755749380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:31:53.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470516511", "edit_history_tweet_ids": ["1171491456101412864"], "id": "1171491456101412864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:31:43.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93220592", "edit_history_tweet_ids": ["1171491399545417733"], "id": "1171491399545417733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "created_at": "2019-09-10T18:31:29.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4000067893", "edit_history_tweet_ids": ["1171491375566639106"], "id": "1171491375566639106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "created_at": "2019-09-10T18:31:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26087308", "edit_history_tweet_ids": ["1171491321749463042"], "id": "1171491321749463042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "created_at": "2019-09-10T18:31:11.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "877578455818407936", "edit_history_tweet_ids": ["1171491321518804996"], "id": "1171491321518804996", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171408125250830344"}], "created_at": "2019-09-10T18:31:10.000Z", "text": "embora nem todo suicida seja depress\u00e3o, sempre bom lembrar: N\u00c3O \u00c9 FRESCURA https://t.co/WJoDEo5z2I", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/WJoDEo5z2I", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1171408125250830344", "display_url": "twitter.com/jornalextra/st\u2026"}]}}, {"author_id": "4098465621", "edit_history_tweet_ids": ["1171491313096675328"], "id": "1171491313096675328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:31:08.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098453486360915968", "edit_history_tweet_ids": ["1171491282675367937"], "id": "1171491282675367937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "created_at": "2019-09-10T18:31:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201951631", "edit_history_tweet_ids": ["1171491278703345664"], "id": "1171491278703345664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "created_at": "2019-09-10T18:31:00.000Z", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2779693273", "edit_history_tweet_ids": ["1171491227411218432"], "id": "1171491227411218432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "created_at": "2019-09-10T18:30:48.000Z", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951558030", "edit_history_tweet_ids": ["1171491222973636609"], "id": "1171491222973636609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:30:47.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1264789472", "edit_history_tweet_ids": ["1171491194741780480"], "id": "1171491194741780480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}], "created_at": "2019-09-10T18:30:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1554156979", "edit_history_tweet_ids": ["1171491180002988034"], "id": "1171491180002988034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}], "created_at": "2019-09-10T18:30:37.000Z", "text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182707466", "edit_history_tweet_ids": ["1171491174181326856"], "id": "1171491174181326856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:30:35.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193096272", "in_reply_to_user_id": "193096272", "edit_history_tweet_ids": ["1171491114764759041"], "id": "1171491114764759041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171490812057640960"}], "created_at": "2019-09-10T18:30:21.000Z", "text": "apple pq voc\u00ea se matou https://t.co/VPuCmWp0QQ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5884, "type": "Organization", "normalized_text": "apple"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/VPuCmWp0QQ", "expanded_url": "https://twitter.com/BRIARLARRYCLIFF/status/1171491114764759041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VPuCmWp0QQ", "media_key": "16_1171491105608617984"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3165761444", "edit_history_tweet_ids": ["1171491112755744768"], "id": "1171491112755744768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478950092034049"}], "created_at": "2019-09-10T18:30:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "txchtlx", "id": "1001498995280166912"}]}, "text": "RT @txchtlx: \"Quien se suicida no quiere morir, lo que quiere es dejar de sufrir.\"  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113789487", "edit_history_tweet_ids": ["1171491033965715457"], "id": "1171491033965715457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171490875588800512"}], "created_at": "2019-09-10T18:30:02.000Z", "text": "RT @MonicaAlemanM: Seg\u00fan  datos de @ONU_es cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Sin duda una cifra que hace imperativo  hablar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MonicaAlemanM", "id": "4747561523"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1379710362", "edit_history_tweet_ids": ["1171491006518161409"], "id": "1171491006518161409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:29:55.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194342899", "in_reply_to_user_id": "194342899", "edit_history_tweet_ids": ["1171490938297798656"], "id": "1171490938297798656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171490088347324417"}], "created_at": "2019-09-10T18:29:39.000Z", "text": "-Ser responsables de nosotros mismos y aceptar que no siempre estamos mentalmente o emocionalmente en nuestros mejores momentos.\n-No es necesario explicar mucho y ayuda decirle a dos personas. \u201cVe estoy pasando un mal rato\u201d\n-El \u201csuicida\u201d se esconde, recu\u00e9rdalo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839601757051314177", "edit_history_tweet_ids": ["1171490935693172743"], "id": "1171490935693172743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:29:38.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122354730037018624", "edit_history_tweet_ids": ["1171490913383616521"], "id": "1171490913383616521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479921929011200"}], "created_at": "2019-09-10T18:29:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 49, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FATIMABARRUTTA", "id": "830612075298832384"}]}, "text": "RT @FATIMABARRUTTA: #DiaMundialPrevencionSuicidio  \u201cmitos\u201d de la sociedad en torno al\u00a0suicidio: s\u00f3lo lo protagonizan los enfermos mentales,\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761635086202724352", "edit_history_tweet_ids": ["1171490881104306188"], "id": "1171490881104306188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "created_at": "2019-09-10T18:29:25.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4747561523", "edit_history_tweet_ids": ["1171490875588800512"], "id": "1171490875588800512", "created_at": "2019-09-10T18:29:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 144, "tag": "Ecuador"}, {"start": 151, "end": 166, "tag": "10DeSeptiembre"}, {"start": 183, "end": 205, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "BancadaRC", "id": "739852111849136128"}, {"start": 218, "end": 232, "username": "CompromisoRC5", "id": "1440414523974832133"}, {"start": 233, "end": 245, "username": "liradelapaz", "id": "482269137"}, {"start": 246, "end": 262, "username": "PichinchaUniver", "id": "1429896850925043714"}, {"start": 263, "end": 273, "username": "EcuadorRC", "id": "2746169640"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490840968957953"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490849080799232"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490858362781696"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490867833475073"}]}, "text": "Seg\u00fan  datos de @ONU_es cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Sin duda una cifra que hace imperativo  hablar de este tema en #Ecuador. Hoy, #10DeSeptiembre es el d\u00eda de la #PrevencionDelSuicidio \n@BancadaRC @CompromisoRC5 @liradelapaz @pichinchauniver @EcuadorRC https://t.co/VGv8gx40e0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "924107991615459328", "edit_history_tweet_ids": ["1171490868663992320"], "id": "1171490868663992320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "created_at": "2019-09-10T18:29:22.000Z", "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "582414071", "edit_history_tweet_ids": ["1171490858236960768"], "id": "1171490858236960768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "created_at": "2019-09-10T18:29:20.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114841867", "edit_history_tweet_ids": ["1171490825336868872"], "id": "1171490825336868872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171487261344448513"}], "created_at": "2019-09-10T18:29:12.000Z", "text": "RT @UniNoticias: Si est\u00e1 experimentando sensaciones suicidas o depresi\u00f3n puede llamar a una l\u00ednea nacional de prevenci\u00f3n del suicidio y all\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1286749123", "edit_history_tweet_ids": ["1171490809520119809"], "id": "1171490809520119809", "created_at": "2019-09-10T18:29:08.000Z", "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/42fKp2o2gx", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/42fKp2o2gx", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}}, {"author_id": "1315611836", "edit_history_tweet_ids": ["1171490779417567232"], "id": "1171490779417567232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:29:01.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1720324063", "edit_history_tweet_ids": ["1171490677969997825"], "id": "1171490677969997825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:28:37.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929869452069490688", "edit_history_tweet_ids": ["1171490669023481859"], "id": "1171490669023481859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "created_at": "2019-09-10T18:28:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "161740961", "edit_history_tweet_ids": ["1171490666456604672"], "id": "1171490666456604672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "created_at": "2019-09-10T18:28:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}]}, "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52130638", "edit_history_tweet_ids": ["1171490651113840641"], "id": "1171490651113840641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "created_at": "2019-09-10T18:28:31.000Z", "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231107566", "edit_history_tweet_ids": ["1171490617332887552"], "id": "1171490617332887552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "created_at": "2019-09-10T18:28:23.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90228331", "edit_history_tweet_ids": ["1171490566200119296"], "id": "1171490566200119296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "created_at": "2019-09-10T18:28:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}]}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166128128", "edit_history_tweet_ids": ["1171490548412121090"], "id": "1171490548412121090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:28:06.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "946162547794829312", "edit_history_tweet_ids": ["1171490498361491456"], "id": "1171490498361491456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}], "created_at": "2019-09-10T18:27:54.000Z", "text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2340100049", "edit_history_tweet_ids": ["1171490466065289219"], "id": "1171490466065289219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:27:47.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747708174", "edit_history_tweet_ids": ["1171490415121272833"], "id": "1171490415121272833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:27:34.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2614257898", "edit_history_tweet_ids": ["1171490411660992512"], "id": "1171490411660992512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "created_at": "2019-09-10T18:27:34.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007126384152580096", "in_reply_to_user_id": "584322184", "edit_history_tweet_ids": ["1171490406602641410"], "id": "1171490406602641410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171488731653496834"}], "created_at": "2019-09-10T18:27:32.000Z", "text": "@sorrybeto *c suicida*", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146193788", "edit_history_tweet_ids": ["1171490405331820544"], "id": "1171490405331820544", "created_at": "2019-09-10T18:27:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "ITChapterTwo"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8013, "type": "Other", "normalized_text": "ITChapterTwo"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}]}, "text": "No vayan a ver #ITChapterTwo Stan se suicida y Ben se muere! Es triste. No mamar \ud83d\ude14", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1533676009", "edit_history_tweet_ids": ["1171490387636043777"], "id": "1171490387636043777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "created_at": "2019-09-10T18:27:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}]}, "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4352962109", "edit_history_tweet_ids": ["1171490375061499904"], "id": "1171490375061499904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:27:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "969763567", "edit_history_tweet_ids": ["1171490350138974209"], "id": "1171490350138974209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:27:19.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "322664608", "edit_history_tweet_ids": ["1171490332334120961"], "id": "1171490332334120961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "created_at": "2019-09-10T18:27:15.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1287114937", "edit_history_tweet_ids": ["1171490321810644992"], "id": "1171490321810644992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:27:12.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047530458576310272", "edit_history_tweet_ids": ["1171490264034115584"], "id": "1171490264034115584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:26:58.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1465986734", "edit_history_tweet_ids": ["1171490236443947009"], "id": "1171490236443947009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:26:52.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019194292286443520", "edit_history_tweet_ids": ["1171490231981228033"], "id": "1171490231981228033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171332614436851713"}], "created_at": "2019-09-10T18:26:51.000Z", "text": "RT @favilaramirez: CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\n\nLas v\u00edctimas duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico, superan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "favilaramirez", "id": "251371829"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241728949", "edit_history_tweet_ids": ["1171490140012732418"], "id": "1171490140012732418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171487261344448513"}], "created_at": "2019-09-10T18:26:29.000Z", "text": "RT @UniNoticias: Si est\u00e1 experimentando sensaciones suicidas o depresi\u00f3n puede llamar a una l\u00ednea nacional de prevenci\u00f3n del suicidio y all\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113520908097007617", "in_reply_to_user_id": "17229791", "edit_history_tweet_ids": ["1171490134958567425"], "id": "1171490134958567425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171481833072054276"}], "created_at": "2019-09-10T18:26:28.000Z", "text": "@ConversaAfiada Tenho a leve suspeita de que o Trump, teve um surto de lucidez e chegou a conclus\u00e3o de que deveria se livrar desse ' verme supremacista ' John Bolton, o respons\u00e1vel pela transfer\u00eancia de armas qu\u00edmicas \u00e1 grupos terroristas, que matou at\u00e9 crian\u00e7as no OM.", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "John Bolton"}, {"start": 266, "end": 267, "probability": 0.7657, "type": "Organization", "normalized_text": "OM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ConversaAfiada", "id": "17229791"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44770184", "edit_history_tweet_ids": ["1171490129552105473"], "id": "1171490129552105473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "created_at": "2019-09-10T18:26:26.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71715661", "edit_history_tweet_ids": ["1171490090947768320"], "id": "1171490090947768320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439749979983879"}], "created_at": "2019-09-10T18:26:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 49, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriaori", "id": "994242472569131008"}]}, "text": "RT @psiquiatriaori: #DiaMundialPrevencionSuicidio \nExpertos se\u00f1alan que hablar de suicidio puede ser el primer paso para su prevenci\u00f3n, por\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95980170", "edit_history_tweet_ids": ["1171490090373091330"], "id": "1171490090373091330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:26:17.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2959413843", "edit_history_tweet_ids": ["1171490088821219329"], "id": "1171490088821219329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:26:17.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194342899", "in_reply_to_user_id": "194342899", "edit_history_tweet_ids": ["1171490088347324417"], "id": "1171490088347324417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171486126290243584"}], "created_at": "2019-09-10T18:26:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 151, "tag": "Suicidio"}]}, "text": "Porque de hecho el \u201csuicida\u201d no quiere demasiada atenci\u00f3n. En fin esto va para quienes se sientan a esperar que les llamen para escuchar. Del #Suicidio se habla mucho pero se sabe y se reconoce poco. No podemos identificarlo. Lo que s\u00ed se puede hacer es:", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152712951", "edit_history_tweet_ids": ["1171490085847498754"], "id": "1171490085847498754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:26:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110297783695757312", "edit_history_tweet_ids": ["1171490063571537920"], "id": "1171490063571537920", "created_at": "2019-09-10T18:26:11.000Z", "text": "e na maioria das vezes tiro mais do que de quem se matou pra estudar kkkkkkkkkkk https://t.co/oj0PR2I76e", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oj0PR2I76e", "expanded_url": "https://twitter.com/xWczaada/status/1171450745729646592", "display_url": "twitter.com/xWczaada/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "381158921", "edit_history_tweet_ids": ["1171490054440570884"], "id": "1171490054440570884", "created_at": "2019-09-10T18:26:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/VygGmz2UBg", "expanded_url": "https://twitter.com/VITA_ONG/status/1171490054440570884/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VygGmz2UBg", "media_key": "3_1171490035717136386"}]}, "text": "El #suicidio figura entre las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas.\n\nRecuerda que no est\u00e1s solo...L\u00ednea de ayuda:\n\n01 800 710 24 96 y 01 800 221 31 09. https://t.co/VygGmz2UBg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57743577", "in_reply_to_user_id": "57743577", "edit_history_tweet_ids": ["1171489992436113409"], "id": "1171489992436113409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171489616735526912"}], "created_at": "2019-09-10T18:25:54.000Z", "text": "Mas da\u00ed eu acordei e n\u00e3o sei se foi a Taylor Swift que matou algu\u00e9m ou se algu\u00e9m a matou. O fato \u00e9 que eu acordei com uma mancha vermelha no rosto e os ossos da face doloridos. Devo ter tomado um cacete da Taylor nesse sonho, por isso acordei quebrada hahahah.", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor Swift"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1297820809", "edit_history_tweet_ids": ["1171489987738488832"], "id": "1171489987738488832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-09-10T18:25:52.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1297820809", "edit_history_tweet_ids": ["1171489977936384001"], "id": "1171489977936384001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-10T18:25:50.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404230610", "edit_history_tweet_ids": ["1171489974891364355"], "id": "1171489974891364355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "created_at": "2019-09-10T18:25:49.000Z", "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "314858657", "edit_history_tweet_ids": ["1171489954704179203"], "id": "1171489954704179203", "created_at": "2019-09-10T18:25:45.000Z", "text": "A cada 46 SEGUNDOS algu\u00e9m se suicida no planeta! Vamos nos atentar e nos ajudar! VIBREM O AMOR!!! https://t.co/rL60SgHsWn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/rL60SgHsWn", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001427708111/posts/2634292709961627/", "display_url": "facebook.com/10000142770811\u2026"}]}}, {"author_id": "389914020", "edit_history_tweet_ids": ["1171489947477409793"], "id": "1171489947477409793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:25:43.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996283869530939392", "edit_history_tweet_ids": ["1171489932734431233"], "id": "1171489932734431233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:25:39.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1525329109", "edit_history_tweet_ids": ["1171489929060220931"], "id": "1171489929060220931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:25:38.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2485446060", "edit_history_tweet_ids": ["1171489917492322304"], "id": "1171489917492322304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:25:36.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127759537", "edit_history_tweet_ids": ["1171489914996707328"], "id": "1171489914996707328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:25:35.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190313861", "edit_history_tweet_ids": ["1171489883266801666"], "id": "1171489883266801666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:25:28.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819965914468782081", "edit_history_tweet_ids": ["1171489855122968580"], "id": "1171489855122968580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "created_at": "2019-09-10T18:25:21.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185906782", "edit_history_tweet_ids": ["1171489845975244800"], "id": "1171489845975244800", "created_at": "2019-09-10T18:25:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 36, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "Suicidio"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 154, "end": 160, "tag": "Inegi"}, {"start": 254, "end": 258, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.3093, "type": "Other", "normalized_text": "Inegi"}, {"start": 255, "end": 257, "probability": 0.8244, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "#DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio Pensar en el suicidio una pesadilla infernal. El #Suicidio es la tercer causa de muerte en #M\u00e9xico entre los j\u00f3venes #Inegi Se suicidan 16 personas por cada 100 mil habitantes, una persona se suicida cada 40 segundos #OMS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "324391626", "edit_history_tweet_ids": ["1171489840275152896"], "id": "1171489840275152896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:25:17.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71464928", "edit_history_tweet_ids": ["1171489801087795203"], "id": "1171489801087795203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171404181418192900"}], "created_at": "2019-09-10T18:25:08.000Z", "text": "RT @TerceraDerivada: @CNNChile @CHVNoticias Ya hemos celebrado bastante la ca\u00edda del Borracho, Cobarde Suicida que quer\u00eda transformarnos en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}, {"start": 95, "end": 109, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TerceraDerivada", "id": "1115200470"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3359312776", "edit_history_tweet_ids": ["1171489701540139008"], "id": "1171489701540139008", "created_at": "2019-09-10T18:24:44.000Z", "text": "Fui no mc matar o meu desejo de mc flurry mas se eu soubesse comprava dois, pq um s\u00f3 n matou minha vontade \ud83d\ude05", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4176, "type": "Organization", "normalized_text": "mc flurry"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1425918662", "edit_history_tweet_ids": ["1171489667750871040"], "id": "1171489667750871040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451037867134977"}], "created_at": "2019-09-10T18:24:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "RT @CDHDF: #Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% suced\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3142565512", "edit_history_tweet_ids": ["1171489656409489408"], "id": "1171489656409489408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:24:33.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054675651616215040", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1171489650742923271"], "id": "1171489650742923271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171485451011551238"}], "created_at": "2019-09-10T18:24:32.000Z", "text": "@suicida_mne \u041e\u0445 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435 \u043d\u0435 \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044e \u0434\u043e\u0440\u0430\u043c\u044b:(\n\u041d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0447\u044c", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705242384263745536", "in_reply_to_user_id": "615867319", "edit_history_tweet_ids": ["1171489588235272192"], "id": "1171489588235272192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171480642078461953"}], "created_at": "2019-09-10T18:24:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 31, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 148, "probability": 0.8363, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IvanZavaIa", "id": "615867319"}], "urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/IsIw1r0y0J", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171489588235272192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IsIw1r0y0J", "media_key": "3_1171489579301359616"}]}, "text": "@IvanZavaIa #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/IsIw1r0y0J", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006601205202718721", "edit_history_tweet_ids": ["1171489555314135043"], "id": "1171489555314135043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "created_at": "2019-09-10T18:24:09.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "250046376", "edit_history_tweet_ids": ["1171489476121522176"], "id": "1171489476121522176", "created_at": "2019-09-10T18:23:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 34, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/sLzyambgGU", "expanded_url": "https://twitter.com/SSALUDVeracruz/status/1171489476121522176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLzyambgGU", "media_key": "3_1171489450234273793"}]}, "text": "En este d\u00eda de #Prevenci\u00f3nSuicidio te compartimos algunas recomendaciones y se\u00f1ales para apoyar y detectar indicios de una persona suicida. https://t.co/sLzyambgGU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046073460609310720", "edit_history_tweet_ids": ["1171489460938166275"], "id": "1171489460938166275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "created_at": "2019-09-10T18:23:47.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139366560", "edit_history_tweet_ids": ["1171489451299594240"], "id": "1171489451299594240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:23:45.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705242384263745536", "in_reply_to_user_id": "14689728", "edit_history_tweet_ids": ["1171489419024486403"], "id": "1171489419024486403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171473671598116864"}], "created_at": "2019-09-10T18:23:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 47, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 164, "probability": 0.8394, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "marioguerra", "id": "32336540"}], "urls": [{"start": 307, "end": 330, "url": "https://t.co/zKKz22OFHw", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171489419024486403/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zKKz22OFHw", "media_key": "3_1171489410195451904"}]}, "text": "@marthadebayle @marioguerra #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/zKKz22OFHw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808014157203312641", "edit_history_tweet_ids": ["1171489386556317698"], "id": "1171489386556317698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-10T18:23:29.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2970609136", "edit_history_tweet_ids": ["1171489367816208384"], "id": "1171489367816208384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:23:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3929929407", "edit_history_tweet_ids": ["1171489357368188928"], "id": "1171489357368188928", "created_at": "2019-09-10T18:23:22.000Z", "text": "j\u00e1 vi duas pessoas perguntando como aquele menino que postou a carta aqui se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1043521155670392837", "edit_history_tweet_ids": ["1171489285742022657"], "id": "1171489285742022657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "created_at": "2019-09-10T18:23:05.000Z", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63301681", "edit_history_tweet_ids": ["1171489208965287939"], "id": "1171489208965287939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "created_at": "2019-09-10T18:22:47.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705242384263745536", "edit_history_tweet_ids": ["1171489167496237056"], "id": "1171489167496237056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171451821660893184"}], "created_at": "2019-09-10T18:22:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 30, "end": 49, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 146, "probability": 0.8357, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/L96nFndxrR", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171489167496237056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L96nFndxrR", "media_key": "3_1171489156666548226"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/Lr62HN715w", "expanded_url": "https://twitter.com/norelenita/status/1171451821660893184", "display_url": "twitter.com/norelenita/sta\u2026"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\n#PrevencionSuicidio\nUno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 lidiando.\nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 seg.\nHasta q punto como sociedad, ayudamos a personas q tienen la intenci\u00f3n d quitarse la vida https://t.co/L96nFndxrR https://t.co/Lr62HN715w", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "347808144", "edit_history_tweet_ids": ["1171489155882213376"], "id": "1171489155882213376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:22:34.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48572533", "edit_history_tweet_ids": ["1171489153806000133"], "id": "1171489153806000133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "created_at": "2019-09-10T18:22:34.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29101840", "in_reply_to_user_id": "29101840", "edit_history_tweet_ids": ["1171489123808317440"], "id": "1171489123808317440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171488865443401729"}], "created_at": "2019-09-10T18:22:26.000Z", "text": "@erickseika Eu sei que os gamers odeiam ouvir isso, mas \u00e9 a verdade: o mercado mobile matou o de consoles port\u00e1teis, tanto com jogos de qualidade quanto com pre\u00e7os muito mais acess\u00edveis.\n\nSem falar na l\u00f3gica de carregar mais um aparelho para jogar, se o celular j\u00e1 faz tudo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ErickSeika", "id": "1258343024528146432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757611163282706432", "edit_history_tweet_ids": ["1171489112404086784"], "id": "1171489112404086784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}], "created_at": "2019-09-10T18:22:24.000Z", "text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39193542", "edit_history_tweet_ids": ["1171489105110155268"], "id": "1171489105110155268", "created_at": "2019-09-10T18:22:22.000Z", "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos. https://t.co/O0hi8ogD0H", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/O0hi8ogD0H", "expanded_url": "http://www.diariodeinteres.com/2019/09/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo.html", "display_url": "diariodeinteres.com/2019/09/oms-un\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158476424", "edit_history_tweet_ids": ["1171489037183438850"], "id": "1171489037183438850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171473436402601984"}], "created_at": "2019-09-10T18:22:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 39, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ramon_Angel_MD", "id": "120867432"}]}, "text": "RT @Ramon_Angel_MD: #HablemosDeSuicidio \nUn intento suicida puede repetirse en un lapso menor a 6 meses, de all\u00ed la necesidad de un seguimi\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70613168", "edit_history_tweet_ids": ["1171488961136488449"], "id": "1171488961136488449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078889478557697"}], "created_at": "2019-09-10T18:21:48.000Z", "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida\nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed, \ntras el perfume,\ncomo una nube \ndentro de un cielo... https://t.co/8bVw\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125749726", "edit_history_tweet_ids": ["1171488927225499651"], "id": "1171488927225499651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "created_at": "2019-09-10T18:21:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985930515931942912", "edit_history_tweet_ids": ["1171488924625031168"], "id": "1171488924625031168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "created_at": "2019-09-10T18:21:39.000Z", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1191784285", "in_reply_to_user_id": "947095468663803904", "edit_history_tweet_ids": ["1171488918811734019"], "id": "1171488918811734019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171488503420424195"}], "created_at": "2019-09-10T18:21:38.000Z", "text": "@UnaHijaDeLaIsla Si no me equivoco hoy es mental health awareness day y de prevenci\u00f3n de suicidio, suena como algo asociado a eso (no quiere decir que te vieron cara de depresiva o suicida).", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 68, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "health awareness day"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UnaHijaDeLaIsla", "id": "947095468663803904"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051158437260877831", "edit_history_tweet_ids": ["1171488914302894080"], "id": "1171488914302894080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:21:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134614991", "edit_history_tweet_ids": ["1171488865346973696"], "id": "1171488865346973696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171488677714747392"}], "created_at": "2019-09-10T18:21:25.000Z", "text": "RT @CinuPanama: \u00a1Cada 40 minutos se suicida una persona!\n\nDebes saber que:\n\u26a0\ufe0fla tasa m\u00e1s elevada de suicidio se da en pa\u00edses de ingresos al\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1338922872", "edit_history_tweet_ids": ["1171488847928025090"], "id": "1171488847928025090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:21:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1480741346", "edit_history_tweet_ids": ["1171488838025244673"], "id": "1171488838025244673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:21:18.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138122400", "edit_history_tweet_ids": ["1171488760921411584"], "id": "1171488760921411584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171482229110784000"}], "created_at": "2019-09-10T18:21:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "Univision"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "NoticiasVideo"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.3743, "type": "Other", "normalized_text": "Univision"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "robinsnoticias", "id": "2519567960"}]}, "text": "RT @robinsnoticias: \"Cifras alarmantes: Cada 12 minutos una persona se suicida en Estados Unidos\" #Univision #NoticiasVideo: https://t.co/0\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143876552", "edit_history_tweet_ids": ["1171488730344910849"], "id": "1171488730344910849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479326170079233"}], "created_at": "2019-09-10T18:20:53.000Z", "text": "RT @shadowswolwes: @Psicovivir \u00bf\"Pac\u00edficos\"??? \u00bfQue es eso,Dr??? Solo M\u00e9xico nos supera en violencia. Que una antigua gran clase media(hoy\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9918, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "shadowswolwes", "id": "2444812237"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "265429344", "edit_history_tweet_ids": ["1171488727966728192"], "id": "1171488727966728192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:20:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2601100553", "edit_history_tweet_ids": ["1171488715559993346"], "id": "1171488715559993346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:20:49.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059519586545090560", "edit_history_tweet_ids": ["1171488703832707072"], "id": "1171488703832707072", "created_at": "2019-09-10T18:20:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 277, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "\u201cEl suicidio se puede evitar y aparte es una situaci\u00f3n que nos convoca a todos como sociedad de hacer un esfuerzo\u201d\nEstad\u00edsticas dicen que cada 45 segundos alguien se suicida aldedor del mundo.\nEliminemos estigmas, pidamos ayuda y apoyemos a otros.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "345574784", "edit_history_tweet_ids": ["1171488677714747392"], "id": "1171488677714747392", "created_at": "2019-09-10T18:20:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 259, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 260, "end": 269, "tag": "LetsTalk"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 258, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/389ndJnl8F", "expanded_url": "https://twitter.com/CinuPanama/status/1171488677714747392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/389ndJnl8F", "media_key": "3_1171488673063260164"}]}, "text": "\u00a1Cada 40 minutos se suicida una persona!\n\nDebes saber que:\n\u26a0\ufe0fla tasa m\u00e1s elevada de suicidio se da en pa\u00edses de ingresos altos. \n\u26a0\ufe0fes la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\u26a0\ufe0fson evitables y todos podemos ayudar.\n\n#WorldSuicidePreventionDay #LetsTalk\ud83e\udd17 https://t.co/389ndJnl8F", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "267423854", "edit_history_tweet_ids": ["1171488660237086726"], "id": "1171488660237086726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "created_at": "2019-09-10T18:20:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "169328000", "edit_history_tweet_ids": ["1171488482809659392"], "id": "1171488482809659392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171487261344448513"}], "created_at": "2019-09-10T18:19:54.000Z", "text": "RT @UniNoticias: Si est\u00e1 experimentando sensaciones suicidas o depresi\u00f3n puede llamar a una l\u00ednea nacional de prevenci\u00f3n del suicidio y all\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062010454854324225", "edit_history_tweet_ids": ["1171488440690434050"], "id": "1171488440690434050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "created_at": "2019-09-10T18:19:44.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898885707040780290", "edit_history_tweet_ids": ["1171488407790317569"], "id": "1171488407790317569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479784448126983"}], "created_at": "2019-09-10T18:19:36.000Z", "text": "RT @AugustoPryor: @victorfyt @GraceSave Se suicida 1 semana a tes de las elecciones . Ya lo anticipe. Esta \"mata a la hija\" q dsp aparece v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AugustoPryor", "id": "59632069"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "GraceSave", "id": "98980371"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3384346451", "edit_history_tweet_ids": ["1171488390136483843"], "id": "1171488390136483843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "created_at": "2019-09-10T18:19:32.000Z", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223334532", "edit_history_tweet_ids": ["1171488357475438593"], "id": "1171488357475438593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:19:24.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985150442", "edit_history_tweet_ids": ["1171488313032593409"], "id": "1171488313032593409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:19:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "484231425", "edit_history_tweet_ids": ["1171488290987368449"], "id": "1171488290987368449", "created_at": "2019-09-10T18:19:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 275, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Ho letto che chi si suicida lo fa per punire qualcuno. Forse le continue minacce dei miei genitori di togliersi la vita erano una forma di punizione preventiva. Ci sono riusciti benissimo, ma forse una cosa l'ho imparata: can che abbaia non morde . #WorldSuicidePreventionDay", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035400098673553408", "edit_history_tweet_ids": ["1171488290458853376"], "id": "1171488290458853376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-10T18:19:08.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "204335406", "edit_history_tweet_ids": ["1171488287837413383"], "id": "1171488287837413383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "created_at": "2019-09-10T18:19:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}]}, "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074223812521136128", "edit_history_tweet_ids": ["1171488258921922561"], "id": "1171488258921922561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:19:00.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223521564", "edit_history_tweet_ids": ["1171488254027190272"], "id": "1171488254027190272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:18:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "410298611", "edit_history_tweet_ids": ["1171488244824821762"], "id": "1171488244824821762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:18:57.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098083005350977539", "edit_history_tweet_ids": ["1171488224801243142"], "id": "1171488224801243142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171487261344448513"}], "created_at": "2019-09-10T18:18:52.000Z", "text": "RT @UniNoticias: Si est\u00e1 experimentando sensaciones suicidas o depresi\u00f3n puede llamar a una l\u00ednea nacional de prevenci\u00f3n del suicidio y all\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100133941", "edit_history_tweet_ids": ["1171488192488300544"], "id": "1171488192488300544", "created_at": "2019-09-10T18:18:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 97, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "NI LA VIDA\nNI EL MUNDO \nSON COMO \nYO PENSABA\n\nasi dijo \nel SUICIDA.\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4622235612", "edit_history_tweet_ids": ["1171488144480337920"], "id": "1171488144480337920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:18:33.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3384346451", "edit_history_tweet_ids": ["1171488068815052801"], "id": "1171488068815052801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "created_at": "2019-09-10T18:18:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705242384263745536", "in_reply_to_user_id": "2669569849", "edit_history_tweet_ids": ["1171488037743710208"], "id": "1171488037743710208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171442603620851713"}], "created_at": "2019-09-10T18:18:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 29, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 146, "probability": 0.8363, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rthur013", "id": "2669569849"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/Hdg2fsykeD", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171488037743710208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hdg2fsykeD", "media_key": "3_1171488029136941056"}]}, "text": "@rthur013 #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/Hdg2fsykeD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027958921703636994", "edit_history_tweet_ids": ["1171488035457777664"], "id": "1171488035457777664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423529583218688"}], "created_at": "2019-09-10T18:18:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "AlAire"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Entrevista"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}]}, "text": "RT @SergioyLupita: #AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883764570585739266", "edit_history_tweet_ids": ["1171488027291504641"], "id": "1171488027291504641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "created_at": "2019-09-10T18:18:05.000Z", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "905191712", "edit_history_tweet_ids": ["1171487983322591232"], "id": "1171487983322591232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "created_at": "2019-09-10T18:17:55.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56958450", "edit_history_tweet_ids": ["1171487938791624705"], "id": "1171487938791624705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:17:44.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46817005", "edit_history_tweet_ids": ["1171487929413169152"], "id": "1171487929413169152", "created_at": "2019-09-10T18:17:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "PodcastRPP"}, {"start": 36, "end": 49, "tag": "EspacioVital"}, {"start": 56, "end": 65, "tag": "Suicidio"}, {"start": 145, "end": 174, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 193, "probability": 0.4888, "type": "Person", "normalized_text": ". Elmer Huer"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 206, "username": "drhuerta", "id": "15877664"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xNqQ2bCdjB", "expanded_url": "https://radio.rpp.pe/podcast/espaciovital/suicidio-como-identificar-el-comportamiento-suicida-para-prevenirlo-1981", "display_url": "radio.rpp.pe/podcast/espaci\u2026"}]}, "text": "[  \ud835\uddd8 \ud835\udde6 \ud835\uddd6 \ud835\udde8 \ud835\uddd6 \ud835\udddb \ud835\uddd4  ] \ud83c\udfa7 #PodcastRPP\n\ud83d\udd0a #EspacioVital \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f #Suicidio\n\ud83e\udd14 \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida para prevenirlo? \ud83d\udcc4 tres pasos \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n \n\ud83c\udf99\ufe0f Dr. Elmer Huerta @drhuerta \nhttps://t.co/xNqQ2bCdjB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2470114597", "edit_history_tweet_ids": ["1171487923679555584"], "id": "1171487923679555584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:17:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132053715", "edit_history_tweet_ids": ["1171487898912182274"], "id": "1171487898912182274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171487261344448513"}], "created_at": "2019-09-10T18:17:34.000Z", "text": "RT @UniNoticias: Si est\u00e1 experimentando sensaciones suicidas o depresi\u00f3n puede llamar a una l\u00ednea nacional de prevenci\u00f3n del suicidio y all\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2475751952", "edit_history_tweet_ids": ["1171487872861396995"], "id": "1171487872861396995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:17:28.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083669611772604416", "edit_history_tweet_ids": ["1171487810605305856"], "id": "1171487810605305856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171487261344448513"}], "created_at": "2019-09-10T18:17:13.000Z", "text": "RT @UniNoticias: Si est\u00e1 experimentando sensaciones suicidas o depresi\u00f3n puede llamar a una l\u00ednea nacional de prevenci\u00f3n del suicidio y all\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2566870286", "edit_history_tweet_ids": ["1171487796474761218"], "id": "1171487796474761218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:17:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107804278", "edit_history_tweet_ids": ["1171487767525609480"], "id": "1171487767525609480", "created_at": "2019-09-10T18:17:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 142, "tag": "udmurto"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "lengua"}, {"start": 211, "end": 219, "tag": "Izhevsk"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4651, "type": "Place", "normalized_text": "Izhevsk"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "udmurto"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.3705, "type": "Other", "normalized_text": "Izhevsk"}]}, "text": "Un anciano cient\u00edfico se suicida por inmolaci\u00f3n en la ciudad rusa de Izhevsk en protesta contra la \"pol\u00edtica de desprecio\" del idioma #udmurto, una #lengua fino-\u00fagrica, hablada en el territorio federado del que #Izhevsk es la capital (y tambi\u00e9n es capital de los armeros rusos).", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705242384263745536", "in_reply_to_user_id": "3312772516", "edit_history_tweet_ids": ["1171487729600749569"], "id": "1171487729600749569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171425522200432640"}], "created_at": "2019-09-10T18:16:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 28, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 145, "probability": 0.8363, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/L8PMyeB8Oi", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171487729600749569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8PMyeB8Oi", "media_key": "3_1171487721283391491"}]}, "text": "@ignaa_o #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/L8PMyeB8Oi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "12063062", "edit_history_tweet_ids": ["1171487725213478916"], "id": "1171487725213478916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447457785368580"}], "created_at": "2019-09-10T18:16:53.000Z", "text": "RT @rgbati: Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol\nFalleci\u00f3 este lunes despu\u00e9s de quemarse al salir del juzgado. Int\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rgbati", "id": "88508862"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "348700440", "edit_history_tweet_ids": ["1171487634696241152"], "id": "1171487634696241152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:16:31.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824014943515189249", "edit_history_tweet_ids": ["1171487629470121985"], "id": "1171487629470121985", "created_at": "2019-09-10T18:16:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 244, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/GIm5mZkdfv", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GIm5mZkdfv", "media_key": "3_1171083075352223744"}]}, "text": ":  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/GIm5mZkdfv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4824519202", "edit_history_tweet_ids": ["1171487621798719489"], "id": "1171487621798719489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}], "created_at": "2019-09-10T18:16:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "324636221", "edit_history_tweet_ids": ["1171487594552557569"], "id": "1171487594552557569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171487261344448513"}], "created_at": "2019-09-10T18:16:22.000Z", "text": "RT @UniNoticias: Si est\u00e1 experimentando sensaciones suicidas o depresi\u00f3n puede llamar a una l\u00ednea nacional de prevenci\u00f3n del suicidio y all\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705242384263745536", "in_reply_to_user_id": "1148385761135382528", "edit_history_tweet_ids": ["1171487578484162562"], "id": "1171487578484162562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171464621468733447"}], "created_at": "2019-09-10T18:16:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 29, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 146, "probability": 0.8363, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnimalMX", "id": "1148385761135382528"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/1SPpmnBl6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171487578484162562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SPpmnBl6Q", "media_key": "3_1171487570401718272"}]}, "text": "@AnimalMX #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/1SPpmnBl6Q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178854105", "edit_history_tweet_ids": ["1171487542786478082"], "id": "1171487542786478082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "created_at": "2019-09-10T18:16:10.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824069432", "edit_history_tweet_ids": ["1171487536457252865"], "id": "1171487536457252865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171482229110784000"}], "created_at": "2019-09-10T18:16:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "Univision"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "NoticiasVideo"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.3743, "type": "Other", "normalized_text": "Univision"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "robinsnoticias", "id": "2519567960"}]}, "text": "RT @robinsnoticias: \"Cifras alarmantes: Cada 12 minutos una persona se suicida en Estados Unidos\" #Univision #NoticiasVideo: https://t.co/0\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2422952902", "edit_history_tweet_ids": ["1171487505104789506"], "id": "1171487505104789506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:16:01.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007745722", "edit_history_tweet_ids": ["1171487425861804032"], "id": "1171487425861804032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "created_at": "2019-09-10T18:15:42.000Z", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "325882590", "edit_history_tweet_ids": ["1171487421944352768"], "id": "1171487421944352768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "created_at": "2019-09-10T18:15:41.000Z", "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "497097516", "edit_history_tweet_ids": ["1171487404189859844"], "id": "1171487404189859844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:15:36.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705242384263745536", "in_reply_to_user_id": "1162087482755883009", "edit_history_tweet_ids": ["1171487403384569858"], "id": "1171487403384569858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171468753038561282"}], "created_at": "2019-09-10T18:15:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 50, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.8394, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tumiradanoticia", "id": "1162087482755883009"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "MeliFossatti", "id": "176469983"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/v7XkxSADaY", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171487403384569858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v7XkxSADaY", "media_key": "3_1171487394454859778"}]}, "text": "@tumiradanoticia @MeliFossatti #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/v7XkxSADaY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "824014943515189249", "edit_history_tweet_ids": ["1171487393590865926"], "id": "1171487393590865926", "created_at": "2019-09-10T18:15:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 88, "end": 120, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Q0bxiOkHOD", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq"}]}, "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/Q0bxiOkHOD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126447198", "edit_history_tweet_ids": ["1171487338582511616"], "id": "1171487338582511616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "created_at": "2019-09-10T18:15:21.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47803887", "edit_history_tweet_ids": ["1171487285289730054"], "id": "1171487285289730054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "created_at": "2019-09-10T18:15:08.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35785401", "edit_history_tweet_ids": ["1171487261344448513"], "id": "1171487261344448513", "created_at": "2019-09-10T18:15:02.000Z", "text": "Si est\u00e1 experimentando sensaciones suicidas o depresi\u00f3n puede llamar a una l\u00ednea nacional de prevenci\u00f3n del suicidio y all\u00ed una persona capacitada le hablar\u00e1 en su idioma. https://t.co/99ena9C6xe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/99ena9C6xe", "expanded_url": "https://www.univision.com/noticias/edicion-digital/cifras-alarmantes-cada-12-minutos-una-persona-se-suicida-en-estados-unidos-video", "display_url": "univision.com/noticias/edici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/edicion-digital/cifras-alarmantes-cada-12-minutos-una-persona-se-suicida-en-estados-unidos-video"}]}}, {"author_id": "297090143", "edit_history_tweet_ids": ["1171487242088435712"], "id": "1171487242088435712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:14:58.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005140420014166018", "edit_history_tweet_ids": ["1171487231187382274"], "id": "1171487231187382274", "created_at": "2019-09-10T18:14:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 80, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.8655, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/E28y6LeXCd", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/deTH4SbSDl", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1171487231187382274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/deTH4SbSDl", "media_key": "3_1171487229304176641"}]}, "text": "#D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\nAlerta la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud que en el mundo muere una persona cada 40 segundos por suicidio. #CDMX https://t.co/E28y6LeXCd https://t.co/deTH4SbSDl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181049032", "edit_history_tweet_ids": ["1171487217312624640"], "id": "1171487217312624640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:14:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947100035933704192", "edit_history_tweet_ids": ["1171487192570462210"], "id": "1171487192570462210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:14:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366979525", "edit_history_tweet_ids": ["1171487165546561538"], "id": "1171487165546561538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171186349057220608"}], "created_at": "2019-09-10T18:14:40.000Z", "text": "RT @AstridChoconina: Creo que ning\u00fana sicologa/o de calidad grabar\u00eda y pondr\u00eda el suicidio de una persona en RRSS:\n1ro porque no se est\u00e1 re\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.5851, "type": "Other", "normalized_text": "RRSS"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128133934565548032", "edit_history_tweet_ids": ["1171487148173742082"], "id": "1171487148173742082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:14:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "759058155921809408", "edit_history_tweet_ids": ["1171487134546456576"], "id": "1171487134546456576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415760767541248"}], "created_at": "2019-09-10T18:14:32.000Z", "text": "RT @LuisinJimenezc: Dice la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud q en el mundo cada\n40 segundos una persona se suicida. Entienden? Si \u00e9ste twit\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 59, "probability": 0.6353, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2560009219", "edit_history_tweet_ids": ["1171487091517091841"], "id": "1171487091517091841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "created_at": "2019-09-10T18:14:22.000Z", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2336688166", "edit_history_tweet_ids": ["1171487033962876935"], "id": "1171487033962876935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "created_at": "2019-09-10T18:14:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "384731062", "edit_history_tweet_ids": ["1171487027230994433"], "id": "1171487027230994433", "created_at": "2019-09-10T18:14:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Morelia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.2315, "type": "Other", "normalized_text": "Morelia"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/joc3N0w8vL", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/morelia-joven-se-suicida-en-la-colonia-profesor-jesus-romero-flores/", "display_url": "changoonga.com/morelia-joven-\u2026"}]}, "text": "#Morelia \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\nEl cad\u00e1ver estaba amarrado con una cuerda a su cuello, la cual pend\u00eda del techo del cuarto de ba\u00f1o, refirieron fuentes policiales. \ud83d\ude16\n\nhttps://t.co/joc3N0w8vL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47803887", "edit_history_tweet_ids": ["1171486980619661313"], "id": "1171486980619661313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:13:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1463143333", "edit_history_tweet_ids": ["1171486930598420481"], "id": "1171486930598420481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "created_at": "2019-09-10T18:13:44.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167975770679054337", "edit_history_tweet_ids": ["1171486916769771522"], "id": "1171486916769771522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:13:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "281853352", "edit_history_tweet_ids": ["1171486881323737088"], "id": "1171486881323737088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "created_at": "2019-09-10T18:13:32.000Z", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126174359050125317", "edit_history_tweet_ids": ["1171486864676573185"], "id": "1171486864676573185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471682491412481"}], "created_at": "2019-09-10T18:13:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 129, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "text": "RT @marthadebayle: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "453171427", "edit_history_tweet_ids": ["1171486741028491264"], "id": "1171486741028491264", "created_at": "2019-09-10T18:12:58.000Z", "text": "'Yo soy suicida', de Tom King y Mikel Jan\u00edn https://t.co/bcXBSyy2yU v\u00eda @wordpressdotcom", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "Yo soy suicida"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Mikel Jan\u00edn"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/bcXBSyy2yU", "expanded_url": "https://lamilanabonita.com/2019/08/25/yo-soy-suicida-de-tom-king-y-mikel-janin/", "display_url": "lamilanabonita.com/2019/08/25/yo-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1646497506", "edit_history_tweet_ids": ["1171486720702869509"], "id": "1171486720702869509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:12:54.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301275018", "edit_history_tweet_ids": ["1171486720690290689"], "id": "1171486720690290689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411475543597057"}], "created_at": "2019-09-10T18:12:54.000Z", "text": "RT @Murciasalud: La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Murciasalud", "id": "200064920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919284666456313858", "edit_history_tweet_ids": ["1171486718911864833"], "id": "1171486718911864833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:12:53.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99541167", "edit_history_tweet_ids": ["1171486658853625857"], "id": "1171486658853625857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:12:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167975770679054337", "edit_history_tweet_ids": ["1171486655917637632"], "id": "1171486655917637632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171406759245811717"}], "created_at": "2019-09-10T18:12:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}]}, "text": "RT @REPS_Chile: #hablemos 1.878 suicidios al a\u00f1o.386 suicidios en 20 a 29 a\u00f1os.Primera causa de muerte en 20 a 25 a\u00f1os, segunda en 15 a htt\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1588731180", "edit_history_tweet_ids": ["1171486628369461250"], "id": "1171486628369461250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:12:32.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42319515", "edit_history_tweet_ids": ["1171486627081773057"], "id": "1171486627081773057", "created_at": "2019-09-10T18:12:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 199, "tag": "SuicidePrevention"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.887, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Injustice"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Redondo"}, {"start": 182, "end": 202, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention Day"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/9hT0WT6sQi", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1171486627081773057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9hT0WT6sQi", "media_key": "3_1171486618143752192"}]}, "text": "DC confirma nueva serie del Escuadr\u00f3n Suicida a cargo del equipo creativo de Injustice, Tom Taylor y Bruno Redondo... Pero se pasaron un poquito al anunciarlo cuando estamos con el #SuicidePrevention Day. https://t.co/9hT0WT6sQi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "904190673074704384", "edit_history_tweet_ids": ["1171486617560739842"], "id": "1171486617560739842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "created_at": "2019-09-10T18:12:29.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2301235210", "edit_history_tweet_ids": ["1171486561809993728"], "id": "1171486561809993728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:12:16.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3368706083", "edit_history_tweet_ids": ["1171486511746863106"], "id": "1171486511746863106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:12:04.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142447241", "edit_history_tweet_ids": ["1171486499579129857"], "id": "1171486499579129857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171485810123669504"}], "created_at": "2019-09-10T18:12:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "pesteroja"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juliomontoya", "id": "236574890"}]}, "text": "RT @JulioMontoya: Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3377590360", "edit_history_tweet_ids": ["1171486487260459009"], "id": "1171486487260459009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "created_at": "2019-09-10T18:11:58.000Z", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "265983304", "edit_history_tweet_ids": ["1171486462887350277"], "id": "1171486462887350277", "created_at": "2019-09-10T18:11:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 109, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "En el mundo un persona se suicida cada 40 segundos, de acuerdo a la @opsoms. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2715046345", "edit_history_tweet_ids": ["1171486457577365506"], "id": "1171486457577365506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:11:51.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113410319", "edit_history_tweet_ids": ["1171486438690418695"], "id": "1171486438690418695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:11:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93988204", "edit_history_tweet_ids": ["1171486435481812993"], "id": "1171486435481812993", "created_at": "2019-09-10T18:11:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 243, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 244, "end": 273, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "Este d\u00eda tambi\u00e9n aplica para que sepamos que la conducta suicida es multifactorial y que necesita ayuda profesional. Por mucho que quieras a alguien no puedes tratarle la depresi\u00f3n solo t\u00fa. \"TE AMO MUCHO PERO ANDA A TERAPIA\" #SuicidePrevention #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126174359050125317", "edit_history_tweet_ids": ["1171486408017469447"], "id": "1171486408017469447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171476791073968129"}], "created_at": "2019-09-10T18:11:39.000Z", "text": "RT @monicagarzag: \u00bfC\u00f3mo podemos identificar un comportamiento suicida?, \u00bfcu\u00e1les pueden ser las se\u00f1ales de alerta?\nEn el #D\u00edaMundialPrevenci\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialPrevenci"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705276421049028608", "edit_history_tweet_ids": ["1171486361402011650"], "id": "1171486361402011650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:11:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870313301686857728", "edit_history_tweet_ids": ["1171486338710822914"], "id": "1171486338710822914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "created_at": "2019-09-10T18:11:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "913817045669744640", "edit_history_tweet_ids": ["1171486331064606721"], "id": "1171486331064606721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:11:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17615671", "edit_history_tweet_ids": ["1171486324341145600"], "id": "1171486324341145600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:11:19.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042874552", "edit_history_tweet_ids": ["1171486317034622976"], "id": "1171486317034622976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:11:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "784118899985960960", "edit_history_tweet_ids": ["1171486289373220864"], "id": "1171486289373220864", "created_at": "2019-09-10T18:11:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 110, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 109, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113200187", "edit_history_tweet_ids": ["1171486268833718278"], "id": "1171486268833718278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171485638895362048"}], "created_at": "2019-09-10T18:11:06.000Z", "text": "RT @libreros: Andr\u00e9s Caicedo y la literatura del suicida https://t.co/vaa1THKEdH v\u00eda @prodavinci", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Caicedo"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.4764, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "libreros", "id": "14075146"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "prodavinci", "id": "42888442"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/vaa1THKEdH", "expanded_url": "https://prodavinci.com/andres-caicedo-y-la-literatura-del-suicida/", "display_url": "prodavinci.com/andres-caicedo\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2764505094", "edit_history_tweet_ids": ["1171486259492966402"], "id": "1171486259492966402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "created_at": "2019-09-10T18:11:04.000Z", "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92315159", "in_reply_to_user_id": "92315159", "edit_history_tweet_ids": ["1171486241923067904"], "id": "1171486241923067904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171485903862190081"}], "created_at": "2019-09-10T18:10:59.000Z", "text": "(...)\n\n9 - respeite o espa\u00e7o do seu amigo se ele n\u00e3o conseguir conversar quando voc\u00ea se dispuser a isso. \n10 - sempre que se colocar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, tenha certeza do que est\u00e1 fazendo. ajudar um suicida n\u00e3o \u00e9 tarefa f\u00e1cil. \n\n(...)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339926592", "edit_history_tweet_ids": ["1171486217528954880"], "id": "1171486217528954880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:10:54.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220532477", "edit_history_tweet_ids": ["1171486184364621824"], "id": "1171486184364621824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "created_at": "2019-09-10T18:10:46.000Z", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001984638414442496", "edit_history_tweet_ids": ["1171486179360772101"], "id": "1171486179360772101", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171468039352549379"}], "created_at": "2019-09-10T18:10:44.000Z", "text": "Ser\u00eda excelente que el gobierno de la ciudad aplique en el subte carteles como este, o que pongan el numero de atenci\u00f3n al suicida ya que es un lugar donde hay bastantes suicidios al a\u00f1o y creo que con esto se podria evitar varias muertes\ud83d\ude01 https://t.co/AJD8QMNCPY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AJD8QMNCPY", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1171468039352549379", "display_url": "twitter.com/Excelsior/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "4746476513", "edit_history_tweet_ids": ["1171486166186463232"], "id": "1171486166186463232", "created_at": "2019-09-10T18:10:41.000Z", "text": "Jes\u00fas Diaz, nuevo entrenador para el Escuadr\u00f3n Suicida 4.0. Ha entrenado desde categorias escolares hasta Seniors pasando por Juniors donde gan\u00f3 una liga a los mandos del Medina Albaida. Experiencia en Pompiliano, Calasanz, Cuarte y otros equipos de diversas categor\u00edas. \ud83d\udd35\u26ab https://t.co/HxDGlQiqXh", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8102, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Diaz"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 171, "end": 184, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "Medina Albaida"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.3161, "type": "Organization", "normalized_text": "Pompiliano"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "Calasanz"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "Cuarte"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/HxDGlQiqXh", "expanded_url": "https://twitter.com/ESBZGZ/status/1171486166186463232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HxDGlQiqXh", "media_key": "3_1171486151959408643"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973764497025503233", "edit_history_tweet_ids": ["1171486158942957568"], "id": "1171486158942957568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439130128945152"}], "created_at": "2019-09-10T18:10:40.000Z", "text": "RT @INPRFM: En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194342899", "in_reply_to_user_id": "194342899", "edit_history_tweet_ids": ["1171486126290243584"], "id": "1171486126290243584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171482750613778438"}], "created_at": "2019-09-10T18:10:32.000Z", "text": "desea alejarse. Los \u201csuicidas\u201d viven bien, viajan, sonr\u00eden, trabajan, aman, son libres, exitosos, sexys, populares, divertidos: en pocas palabras NO SE NOTA, no hay s\u00edntomas. Nadie se identifica como suicida p\u00fablicamente", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706549463247101953", "edit_history_tweet_ids": ["1171486103628468229"], "id": "1171486103628468229", "created_at": "2019-09-10T18:10:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 261, "tag": "10Sep"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 260, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}]}, "text": "Las personas con ideaci\u00f3n suicida deben ser referidas a psic\u00f3logxs y psiquiatras profesionales. Si el acercamiento con su terapeuta no le satisface o no se siente c\u00f3modx, c\u00e1mbielo, pero no les sustituya por sacerdotes, coaches o entrenadores. No lo haga. #10Sep", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026179952897613824", "edit_history_tweet_ids": ["1171486095873150978"], "id": "1171486095873150978", "created_at": "2019-09-10T18:10:25.000Z", "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219453798", "edit_history_tweet_ids": ["1171485998364053504"], "id": "1171485998364053504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "created_at": "2019-09-10T18:10:01.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2836569004", "edit_history_tweet_ids": ["1171485994614321152"], "id": "1171485994614321152", "created_at": "2019-09-10T18:10:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}, {"start": 55, "end": 63, "tag": "suicida"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 250, "end": 279, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/C5ykpiyAAS", "expanded_url": "https://twitter.com/Valenciasaludab/status/1171485994614321152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5ykpiyAAS", "media_key": "3_1171485982668947456"}]}, "text": "#10Sep El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento #suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/C5ykpiyAAS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052471881", "edit_history_tweet_ids": ["1171485975043723267"], "id": "1171485975043723267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:09:56.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047635286908391424", "edit_history_tweet_ids": ["1171485967967875076"], "id": "1171485967967875076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "created_at": "2019-09-10T18:09:54.000Z", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1561045014", "edit_history_tweet_ids": ["1171485917334237184"], "id": "1171485917334237184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171485810123669504"}], "created_at": "2019-09-10T18:09:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "pesteroja"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juliomontoya", "id": "236574890"}]}, "text": "RT @JulioMontoya: Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129699473", "edit_history_tweet_ids": ["1171485915287441408"], "id": "1171485915287441408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "created_at": "2019-09-10T18:09:42.000Z", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "990213633228537856", "edit_history_tweet_ids": ["1171485892042620930"], "id": "1171485892042620930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:09:36.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3367781907", "in_reply_to_user_id": "40539429", "edit_history_tweet_ids": ["1171485851328471040"], "id": "1171485851328471040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171455685600481282"}], "created_at": "2019-09-10T18:09:26.000Z", "text": "@CrVc02 @jorgeolivos1 @XavierFiestas @miyashiromarco Los saca ojos en la \u00e9poca del \ud83d\udc3d suicida corrupto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CrVc02", "id": "40539429"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "miyashiromarco", "id": "2494371319"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125047558299168768", "edit_history_tweet_ids": ["1171485836677763072"], "id": "1171485836677763072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "created_at": "2019-09-10T18:09:23.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197992596", "edit_history_tweet_ids": ["1171485835968909313"], "id": "1171485835968909313", "created_at": "2019-09-10T18:09:23.000Z", "text": "iphone 11 pro? kkkkkkkkkkk se fude pqp capitalismo pq me matou", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7076, "type": "Product", "normalized_text": "iphone 11"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48816719", "edit_history_tweet_ids": ["1171485810123669504"], "id": "1171485810123669504", "created_at": "2019-09-10T18:09:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "pesteroja"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 231, "username": "Solidaridadact", "id": "1336553463002652672"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "Pr1meroJusticia", "id": "144164028"}, {"start": 249, "end": 257, "username": "pjzulia", "id": "142099122"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/8ItPzZIIMB", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioMontoya/status/1171485810123669504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ItPzZIIMB", "media_key": "3_1171485804213858306"}]}, "text": "Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con tus hijos y demas familiares ,preoc\u00fapate por tus amigos , un abrazo,  una conversa cambia todo @Solidaridadact @Pr1meroJusticia @pjzulia https://t.co/8ItPzZIIMB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"author_id": "397679281", "edit_history_tweet_ids": ["1171485809569959936"], "id": "1171485809569959936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381553634533377"}], "created_at": "2019-09-10T18:09:16.000Z", "text": "RT @infobae: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAl\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8742, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42908641", "edit_history_tweet_ids": ["1171485769837379585"], "id": "1171485769837379585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "created_at": "2019-09-10T18:09:07.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78497602", "edit_history_tweet_ids": ["1171485738174517248"], "id": "1171485738174517248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "created_at": "2019-09-10T18:08:59.000Z", "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235578313", "edit_history_tweet_ids": ["1171485731778228226"], "id": "1171485731778228226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "created_at": "2019-09-10T18:08:58.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072680835206270977", "edit_history_tweet_ids": ["1171485697389125632"], "id": "1171485697389125632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:08:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253807333", "edit_history_tweet_ids": ["1171485679710138368"], "id": "1171485679710138368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:08:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110953626632105984", "edit_history_tweet_ids": ["1171485664669360130"], "id": "1171485664669360130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444468282621952"}], "created_at": "2019-09-10T18:08:42.000Z", "text": "RT @portalR7: Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/24Hdih7luc https://t.co/uKzgae2DTT", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/24Hdih7luc", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uKzgae2DTT", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1171444468282621952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKzgae2DTT", "media_key": "3_1171436164420526081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848254171828686849", "edit_history_tweet_ids": ["1171485650899488768"], "id": "1171485650899488768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:08:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14075146", "edit_history_tweet_ids": ["1171485638895362048"], "id": "1171485638895362048", "created_at": "2019-09-10T18:08:36.000Z", "text": "Andr\u00e9s Caicedo y la literatura del suicida https://t.co/vaa1THKEdH v\u00eda @prodavinci", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Caicedo"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 82, "username": "prodavinci", "id": "42888442"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/vaa1THKEdH", "expanded_url": "https://prodavinci.com/andres-caicedo-y-la-literatura-del-suicida/", "display_url": "prodavinci.com/andres-caicedo\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2840653296", "edit_history_tweet_ids": ["1171485637091811329"], "id": "1171485637091811329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "created_at": "2019-09-10T18:08:35.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260450029", "edit_history_tweet_ids": ["1171485629445632003"], "id": "1171485629445632003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:08:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114670370", "edit_history_tweet_ids": ["1171485628011184128"], "id": "1171485628011184128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171451483042144256"}], "created_at": "2019-09-10T18:08:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "persona"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "muerte"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LicMoralesAmaya", "id": "979311924"}]}, "text": "RT @LicMoralesAmaya: Cada 40 segundos una #persona se suicida, siendo una de las 20 causas de #muerte, en el #mundo. Hay conductas que pued\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78737647", "edit_history_tweet_ids": ["1171485580271611906"], "id": "1171485580271611906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:08:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751127658549960704", "edit_history_tweet_ids": ["1171485556238274561"], "id": "1171485556238274561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "created_at": "2019-09-10T18:08:16.000Z", "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1529391541", "edit_history_tweet_ids": ["1171485532678803457"], "id": "1171485532678803457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "created_at": "2019-09-10T18:08:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1866863342", "edit_history_tweet_ids": ["1171485532540432384"], "id": "1171485532540432384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:08:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706137740337946624", "edit_history_tweet_ids": ["1171485438244077569"], "id": "1171485438244077569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:07:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706549463247101953", "edit_history_tweet_ids": ["1171485432892125186"], "id": "1171485432892125186", "created_at": "2019-09-10T18:07:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 216, "tag": "10Sep"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 215, "probability": 0.7317, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}]}, "text": "Es importante puntualizar que una persona con ideaci\u00f3n suicida puede ser cualquier persona, cualquiera de nosotrxs que podr\u00eda estar siendo afectadx por una crisis circunstancial. No estigmaticemos el suicidio. #10Sep", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145417104", "edit_history_tweet_ids": ["1171485417842995200"], "id": "1171485417842995200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-10T18:07:43.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838302191035236353", "edit_history_tweet_ids": ["1171485378718470144"], "id": "1171485378718470144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483601516417025"}], "created_at": "2019-09-10T18:07:34.000Z", "text": "RT @AllnewXSase: Si alguien puede conseguir que me importe el Escuadr\u00f3n Suicida actual es Taylor https://t.co/JotPxNI2FC", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/JotPxNI2FC", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1171423655684788224", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92315159", "in_reply_to_user_id": "92315159", "edit_history_tweet_ids": ["1171485369621078016"], "id": "1171485369621078016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171484515774029825"}], "created_at": "2019-09-10T18:07:31.000Z", "text": "(...) \n5 - nem todo depressivo \u00e9 suicida. respeite. \n6 - o suicida n\u00e3o deseja morrer, ele s\u00f3 quer acabar com a dor \n7 - de acordo com a OMS, at\u00e9 2016, 1 pessoa se matou a cada 46 minutos no BR. \n8 - FALAR SOBRE O ASSUNTO \u00c9 DELICADO MAS \u00c9 NECESS\u00c1RIO. \n\n(...)", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4982, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.7422, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "990599798624587776", "in_reply_to_user_id": "990599798624587776", "edit_history_tweet_ids": ["1171485364986400770"], "id": "1171485364986400770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171484647160569856"}], "created_at": "2019-09-10T18:07:30.000Z", "text": "Osea hemos tenido Escuadron suicida, catwoman, venom, malefica y todas han sido malas. Joker puede marcar la diferencia\n\nY me refiero a villanos ya adaptados de medios como comics, novelas entre otros, por que la mejor pelicula de un villano en el cine es American Psycho https://t.co/151SCnnBhO", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8199, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron suicida"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.3785, "type": "Person", "normalized_text": "catwoman"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "venom"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.9488, "type": "Other", "normalized_text": "American Psycho"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/151SCnnBhO", "expanded_url": "https://twitter.com/yallihulk1/status/1171485364986400770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/151SCnnBhO", "media_key": "16_1171485356400603139"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2550549437", "edit_history_tweet_ids": ["1171485362281037828"], "id": "1171485362281037828", "created_at": "2019-09-10T18:07:30.000Z", "text": "Tava at\u00e9 que suave esses tempos mas hj o pensamento suicida chegou com os dois p\u00e9s na porta", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "592286284", "edit_history_tweet_ids": ["1171485315061563402"], "id": "1171485315061563402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "created_at": "2019-09-10T18:07:18.000Z", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129460971666382848", "edit_history_tweet_ids": ["1171485249911447559"], "id": "1171485249911447559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "created_at": "2019-09-10T18:07:03.000Z", "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194342899", "in_reply_to_user_id": "194342899", "edit_history_tweet_ids": ["1171485246870523906"], "id": "1171485246870523906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171482750613778438"}], "created_at": "2019-09-10T18:07:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 35, "tag": "ElSuicidioSePuedePrevenir"}]}, "text": "Entonces #ElSuicidioSePuedePrevenir ? S\u00ed, por supuesto, hay personas que vivimos previni\u00e9ndolo y posterg\u00e1ndolo. Pero es una batalla solitaria donde las personas esperamos que el \u201csuicida\u201d nos marque para pedir ayuda y darnos sus razones; cuando es exactamente de eso de lo que", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802246377178857472", "edit_history_tweet_ids": ["1171485217657212929"], "id": "1171485217657212929", "created_at": "2019-09-10T18:06:55.000Z", "text": "a an\u00e3 quase me matou porque falei que n\u00e3o sei se vou pra Piratini mais Kkkkkkkkkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.3565, "type": "Place", "normalized_text": "Piratini"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4798304447", "edit_history_tweet_ids": ["1171485171578634240"], "id": "1171485171578634240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-09-10T18:06:44.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3303702554", "edit_history_tweet_ids": ["1171485164754460672"], "id": "1171485164754460672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "created_at": "2019-09-10T18:06:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2463231651", "edit_history_tweet_ids": ["1171485157867474945"], "id": "1171485157867474945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:06:41.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4798304447", "edit_history_tweet_ids": ["1171485130310864898"], "id": "1171485130310864898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-10T18:06:34.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840344769838604289", "edit_history_tweet_ids": ["1171485096810954753"], "id": "1171485096810954753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "created_at": "2019-09-10T18:06:26.000Z", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2279429952", "edit_history_tweet_ids": ["1171485081396887554"], "id": "1171485081396887554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "created_at": "2019-09-10T18:06:23.000Z", "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1938623323", "edit_history_tweet_ids": ["1171485032923287552"], "id": "1171485032923287552", "created_at": "2019-09-10T18:06:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}, {"start": 7, "end": 16, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 51, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/qqLmIIRMfh", "expanded_url": "https://pst.cr/mGT8v", "display_url": "pst.cr/mGT8v"}]}, "text": "#Viral #Ent\u00e9rate La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud alert\u00f3 que se debe restringir el acceso a los pesticidas, ya que este m\u00e9todo se usa com\u00fanmente para quitarse la vida.\nAqu\u00ed la nota \ud83d\udc49\u00a0https://t.co/qqLmIIRMfh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941720070849421313", "edit_history_tweet_ids": ["1171485011351990272"], "id": "1171485011351990272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "created_at": "2019-09-10T18:06:06.000Z", "text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "798394423", "edit_history_tweet_ids": ["1171485010618007557"], "id": "1171485010618007557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381864709443586"}], "created_at": "2019-09-10T18:06:06.000Z", "text": "RT @gaalal: Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836174430468468736", "edit_history_tweet_ids": ["1171485008470523906"], "id": "1171485008470523906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "created_at": "2019-09-10T18:06:05.000Z", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2763528787", "edit_history_tweet_ids": ["1171485002720088064"], "id": "1171485002720088064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:06:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148529325169348608", "edit_history_tweet_ids": ["1171484985829679105"], "id": "1171484985829679105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474678843490309"}], "created_at": "2019-09-10T18:06:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2321100704", "edit_history_tweet_ids": ["1171484959078404096"], "id": "1171484959078404096", "created_at": "2019-09-10T18:05:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/gbfDUah7A2", "expanded_url": "https://twitter.com/bajolalupa0/status/1171484959078404096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbfDUah7A2", "media_key": "3_1171484950681419776"}]}, "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/gbfDUah7A2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67667665", "in_reply_to_user_id": "3237751515", "edit_history_tweet_ids": ["1171484958071771136"], "id": "1171484958071771136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171483349052837889"}], "created_at": "2019-09-10T18:05:53.000Z", "text": "@sensoinc Olha s\u00f3 que coisa bacana: se os assassinatos diminu\u00edram e a pol\u00edcia matou mais, isso significa, numa simples conta de padeiro, que ficaram vivas ainda mais pessoas do que as estat\u00edsticas mostram, certo? Que beleza!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sensoinc", "id": "3237751515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4031488421", "edit_history_tweet_ids": ["1171484927495266309"], "id": "1171484927495266309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:05:46.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139934287", "edit_history_tweet_ids": ["1171484904397238273"], "id": "1171484904397238273", "created_at": "2019-09-10T18:05:41.000Z", "text": "Engana -se quem pensa que pensamento suicida est\u00e1 confinado num quarto escuro. A cada 46 minutos algu\u00e9m tira a pr\u00f3pria vida no Brasil.", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "232985369", "edit_history_tweet_ids": ["1171484807626285056"], "id": "1171484807626285056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "created_at": "2019-09-10T18:05:17.000Z", "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124332017", "edit_history_tweet_ids": ["1171484775585964033"], "id": "1171484775585964033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:05:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323446256", "edit_history_tweet_ids": ["1171484769013518337"], "id": "1171484769013518337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "created_at": "2019-09-10T18:05:08.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3100534323", "edit_history_tweet_ids": ["1171484744015433731"], "id": "1171484744015433731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171484016186253313"}], "created_at": "2019-09-10T18:05:02.000Z", "text": "RT @LimaNoticia: M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes - El Comercio - Per\u00fa: * M\u00e1s del 60% de casos de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82592371", "edit_history_tweet_ids": ["1171484732460163072"], "id": "1171484732460163072", "created_at": "2019-09-10T18:05:00.000Z", "text": "Setembro amarelo: preven\u00e7\u00e3o ao comportamento suicida https://t.co/aQcKoVgOlB via @atilalemos10", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 94, "username": "atilalemos10", "id": "82592371"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/aQcKoVgOlB", "expanded_url": "https://atilalemos.com.br/?p=220025", "display_url": "atilalemos.com.br/?p=220025"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1486691527", "edit_history_tweet_ids": ["1171484703406166016"], "id": "1171484703406166016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171170713", "edit_history_tweet_ids": ["1171484682053017601"], "id": "1171484682053017601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1382309599", "edit_history_tweet_ids": ["1171484660410372096"], "id": "1171484660410372096", "created_at": "2019-09-10T18:04:42.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "463273394", "edit_history_tweet_ids": ["1171484645508055042"], "id": "1171484645508055042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:39.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "789750300", "in_reply_to_user_id": "789750300", "edit_history_tweet_ids": ["1171484597906862081"], "id": "1171484597906862081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171484410383720452"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:27.000Z", "text": "@lubenasich fare impresa non di relazione in terra italica \u00e8 suicida", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739752348436828161", "edit_history_tweet_ids": ["1171484586586435584"], "id": "1171484586586435584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "322025176", "edit_history_tweet_ids": ["1171484586200592384"], "id": "1171484586200592384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "296266630", "edit_history_tweet_ids": ["1171484577530933249"], "id": "1171484577530933249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483601516417025"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:23.000Z", "text": "RT @AllnewXSase: Si alguien puede conseguir que me importe el Escuadr\u00f3n Suicida actual es Taylor https://t.co/JotPxNI2FC", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/JotPxNI2FC", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1171423655684788224", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2299891036", "edit_history_tweet_ids": ["1171484537123008513"], "id": "1171484537123008513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:13.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "607754100", "edit_history_tweet_ids": ["1171484534119919619"], "id": "1171484534119919619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:12.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974318244441067520", "edit_history_tweet_ids": ["1171484521495064578"], "id": "1171484521495064578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "957595963824189441"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:09.000Z", "text": "RT @mfoaf_: 7. \"El suicidio se hereda o est\u00e1 en la familia\"\n\nEl suicidio es un patr\u00f3n individual, se encuentra \"herencia\" en la predisposic\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088082738329149440", "edit_history_tweet_ids": ["1171484520677199877"], "id": "1171484520677199877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "384479491", "edit_history_tweet_ids": ["1171484515593621512"], "id": "1171484515593621512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:08.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "203071690", "edit_history_tweet_ids": ["1171484511680385028"], "id": "1171484511680385028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:07.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185667636", "edit_history_tweet_ids": ["1171484493745553408"], "id": "1171484493745553408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:03.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "374046784", "edit_history_tweet_ids": ["1171484484207702016"], "id": "1171484484207702016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933024522130862084", "edit_history_tweet_ids": ["1171484480508329985"], "id": "1171484480508329985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "created_at": "2019-09-10T18:03:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173712033", "edit_history_tweet_ids": ["1171484478524407814"], "id": "1171484478524407814", "created_at": "2019-09-10T18:03:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Repost"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 56, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n de Suicidios"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/SGY6Us5Co1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2PXUqnndt7/?igshid=1u6ddd0776vye", "display_url": "instagram.com/p/B2PXUqnndt7/\u2026"}]}, "text": "A prop\u00f3sito del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n de Suicidios \n\n#Repost fangelesdelaguarda\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLas cifras son alarmantes, seg\u00fan datos recientes en nuestro pa\u00eds, se estima que cada 13 horas se suicida una persona.\u2026 https://t.co/SGY6Us5Co1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157072498", "edit_history_tweet_ids": ["1171484468328091648"], "id": "1171484468328091648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397365837848576"}], "created_at": "2019-09-10T18:03:57.000Z", "text": "RT @Nurse_Lecter: Veo que este d\u00eda hay muchos tweets de pol\u00edticos y distintas personalidades. Pero eso no vale; a m\u00ed al menos no me vale. Q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Nurse_Lecter", "id": "2449943059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56859818", "edit_history_tweet_ids": ["1171484467573096450"], "id": "1171484467573096450", "created_at": "2019-09-10T18:03:56.000Z", "text": "\"A dor nem sempre \u00e9 \u00f3bvia\".\nReconhecer os sinais de alerta para o comportamento suicida pode fazer a diferen\u00e7a. S\u00e3o eles:\n- Falta de esperan\u00e7a. \n- Sentimento de que n\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o ou prop\u00f3sito para viver. \n- Express\u00e3o\u2026 https://t.co/WluYmBRJt1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/WluYmBRJt1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2PXUY2ln-m/?igshid=lqpgc9cw74h8", "display_url": "instagram.com/p/B2PXUY2ln-m/\u2026"}]}}, {"author_id": "61809331", "edit_history_tweet_ids": ["1171484464632881153"], "id": "1171484464632881153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "created_at": "2019-09-10T18:03:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269895443", "edit_history_tweet_ids": ["1171484456730779650"], "id": "1171484456730779650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "created_at": "2019-09-10T18:03:54.000Z", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "fernarubio", "name": "Fe\u00f1a Rubio Nieto", "id": "157217097", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1794, "tweet_count": 2199, "listed_count": 2}}, {"username": "colmedchile", "name": "Colegio M\u00e9dico de Chile - Colmed Chile", "id": "633098103", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 177576, "following_count": 1935, "tweet_count": 36379, "listed_count": 217}}, {"username": "Baby_Trixx", "name": "\u2728Trix \u2728", "id": "1062151438581817344", "verified": false, "location": "Rechembre ", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 317, "tweet_count": 13455, "listed_count": 2}}, {"username": "Soy_Vivianita", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "id": "956024810588524556", "verified": false, "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}}, {"username": "Quiricoconcha", "name": "CONCHA", "id": "905508499068768256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 89, "tweet_count": 52940, "listed_count": 0}}, {"username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "815994028189696004", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"username": "INySCo", "name": "Instituto para las Neurociencias y la Salud IN&S", "id": "1045396631271682051", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 19, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}}, {"username": "nessy_soy", "name": "SoyChiquita\ud83d\udc39", "id": "1095834578844028933", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 158, "tweet_count": 23954, "listed_count": 0}}, {"username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"username": "ireeee_17", "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "972977603392008192", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 210, "tweet_count": 31152, "listed_count": 1}}, {"username": "mier_alvaro", "name": "Alvaro Mier", "id": "962448032", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 923, "tweet_count": 1661, "listed_count": 15}}, {"username": "TDGVL", "name": "TS.\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "572141359", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5295, "following_count": 4235, "tweet_count": 60991, "listed_count": 4}}, {"username": "monicataher", "name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "69934541", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}}, {"username": "bebel3OOO", "name": "marianinha \u2729\u2871", "id": "1122707980737306624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 242, "tweet_count": 40068, "listed_count": 0}}, {"username": "ElsaGarca14", "name": "Elsa Garc\u00eda \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd S\u00fabete Al Tren", "id": "827908135373332480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 600, "tweet_count": 19538, "listed_count": 2}}, {"username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}}, {"username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "id": "240306295", "verified": false, "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}}, {"username": "Manuelgomez1a", "name": "Manuel G\u00f3mez Sabogal", "id": "2849044619", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1945, "tweet_count": 17300, "listed_count": 2}}, {"username": "leona3000", "name": "Marlen C Alonso", "id": "110580131", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 698, "tweet_count": 29143, "listed_count": 8}}, {"username": "Vprimero", "name": "Jos\u00e9 Acosta", "id": "50509702", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 38494, "following_count": 22393, "tweet_count": 552563, "listed_count": 173}}, {"username": "Quijote_cuerdo", "name": "ARES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "899996156255711232", "verified": false, "location": "Almer\u00eda, Andalucia Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7109, "following_count": 7134, "tweet_count": 173240, "listed_count": 6}}, {"username": "Alletta", "name": "\u265b Pinche Chompireta \u265b", "id": "15321674", "verified": false, "location": "KiamoKo-Wonderland-Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 7382, "following_count": 494, "tweet_count": 385046, "listed_count": 286}}, {"username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "id": "872915593891946496", "verified": false, "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}}, {"username": "LauraAngelicaMV", "name": "Laura Montes de Oca", "id": "1151512252832518144", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 446, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}}, {"username": "UnoNoticias", "name": "Uno TV", "id": "37705479", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 377000, "following_count": 1274, "tweet_count": 362151, "listed_count": 2192}}, {"username": "angelicamaytin", "name": "Ang\u00e9lica Mayt\u00edn Justiniani", "id": "256591305", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 16055, "following_count": 1372, "tweet_count": 28785, "listed_count": 55}}, {"username": "karinamaybe", "name": "K.", "id": "87458595", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica indep de Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 577, "tweet_count": 93871, "listed_count": 37}}, {"username": "opsoms", "name": "OPS/OMS", "id": "22276965", "verified": true, "location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}}, {"username": "fabricioayress2", "name": "Fabricio Ayres", "id": "868173419006894082", "verified": false, "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1047, "tweet_count": 95966, "listed_count": 0}}, {"username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "verified": false, "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47947, "listed_count": 94}}, {"username": "Rulinfli", "name": "Ra\u00fal Conejo de Ledezma", "id": "87559034", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 3962, "tweet_count": 63217, "listed_count": 16}}, {"username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "id": "1056499393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}}, {"username": "DianaFilipa97", "name": "Dii", "id": "872434488", "verified": false, "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 1736, "tweet_count": 71979, "listed_count": 6}}, {"username": "LeonorRosas4", "name": "Leonor Rosas", "id": "1090581182595637255", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}}, {"username": "ninarf7", "name": "nina", "id": "2733625232", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 124, "tweet_count": 18857, "listed_count": 0}}, {"username": "opsomschile", "name": "OPS/OMS Chile", "id": "1375058696", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27598, "following_count": 979, "tweet_count": 10321, "listed_count": 195}}, {"username": "XIIINando", "name": "Nando XIII", "id": "2371126318", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 21, "tweet_count": 17723, "listed_count": 1}}, {"username": "Olvera25G", "name": "Ridick", "id": "1384637018", "verified": false, "location": "Santiago, Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 4751, "tweet_count": 283025, "listed_count": 10}}, {"username": "Dihego_Brrs", "name": "Diego Barrios", "id": "964684315", "verified": false, "location": "Santa Marta - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 90, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}}, {"username": "AlvaroPetro2", "name": "Elon M", "id": "1013537474461753345", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1134, "tweet_count": 7414, "listed_count": 0}}, {"username": "idp240664", "name": "Ira", "id": "722125711", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 772, "tweet_count": 637278, "listed_count": 27}}, {"username": "lasopa_news", "name": "La Sopa.Com", "id": "301831339", "verified": true, "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 436096, "following_count": 112837, "tweet_count": 874578, "listed_count": 543}}, {"username": "ArmageddonNow7", "name": "Omar", "id": "284551475", "verified": false, "location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 2200, "tweet_count": 17394, "listed_count": 2}}, {"username": "elespectador", "name": "El Espectador", "id": "14834302", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6546186, "following_count": 49359, "tweet_count": 1150848, "listed_count": 12478}}, {"username": "MaryAsyram", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9e \ud835\udd89' \ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "841403949240504320", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 530, "tweet_count": 32808, "listed_count": 3}}, {"username": "MeliFossatti", "name": "Mileva \u03a8", "id": "176469983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 371, "tweet_count": 67034, "listed_count": 8}}, {"username": "LuizRosset_", "name": "Luisito el pro abortito", "id": "288993691", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 687, "tweet_count": 31939, "listed_count": 2}}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"username": "Nicbispo", "name": "Nicolas", "id": "1026498709473947649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1809, "tweet_count": 16136, "listed_count": 2}}, {"username": "annachriis_", "name": "Um Principe", "id": "1107301165241384961", "verified": false, "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 6943, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}}, {"username": "ElenaPe07407705", "name": "Elena", "id": "2976853223", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 432, "tweet_count": 14746, "listed_count": 3}}, {"username": "Megalopolis_MX", "name": "Megal\u00f3polis \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "724395635001020416", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 926, "tweet_count": 94507, "listed_count": 50}}, {"username": "queenliz76", "name": "liz C", "id": "137176728", "verified": false, "location": "Venezue\u00a3a", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 2020, "tweet_count": 75034, "listed_count": 4}}, {"username": "rapineda", "name": "Reinaldo", "id": "67342796", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 2437, "tweet_count": 17379, "listed_count": 17}}, {"username": "MCMXCVI_4", "name": "A mess and chocolate", "id": "883772441713139712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1800, "tweet_count": 42026, "listed_count": 4}}, {"username": "ValeLoveRabbit", "name": "Valentina", "id": "926094714331369472", "verified": false, "location": "Saronno, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 90, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}}, {"username": "RocioAilen01", "name": "Rosi\ud83d\udc9a", "id": "259037843", "verified": false, "location": "Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 780, "tweet_count": 40178, "listed_count": 2}}, {"username": "LunaInnin", "name": "Luna Innin \ud83d\udcab", "id": "140939636", "verified": false, "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 347, "tweet_count": 2781, "listed_count": 0}}, {"username": "aboutanali", "name": "Anal\u00ed", "id": "214705786", "verified": false, "location": "Montauk", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 91, "tweet_count": 20275, "listed_count": 2}}, {"username": "DarkSanti97", "name": "Darth Atrius.", "id": "165286800", "verified": false, "location": "Exegol, Korriban. \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 8498, "following_count": 8929, "tweet_count": 231771, "listed_count": 72}}, {"username": "danestbec", "name": "Danestbec", "id": "757670186870865921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 842, "tweet_count": 101216, "listed_count": 6}}, {"username": "OIJ_DIGITAL", "name": "OIJ", "id": "171454470", "verified": true, "location": "Iberoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}}, {"username": "RvoMariano", "name": "\u00c1lamo.", "id": "3347123243", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 278, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}}, {"username": "ntchile", "name": "Nuevo Tiempo Chile", "id": "118536654", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 640, "tweet_count": 20379, "listed_count": 23}}, {"username": "Crls_Glln", "name": "Carlos Guill\u00e9n", "id": "85871157", "verified": false, "location": "Arequipa - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 457, "tweet_count": 15794, "listed_count": 4}}, {"username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "id": "275751639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}}, {"username": "noegata23", "name": "Noelia\u2661", "id": "706609809798381568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 102, "tweet_count": 3675, "listed_count": 0}}, {"username": "nadal_tony", "name": "Adri\u00e1n", "id": "777724214", "verified": false, "location": "And\u00fajar, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 606, "tweet_count": 48562, "listed_count": 14}}, {"username": "Patto_mor", "name": "Patto mor", "id": "386835187", "verified": false, "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 3, "tweet_count": 20470, "listed_count": 1}}, {"username": "TerapiaUBU", "name": "Terapia ocupacional", "id": "2150836652", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 4987, "tweet_count": 50458, "listed_count": 80}}, {"username": "Tatiana_0522", "name": "Tatiana Escobar", "id": "1158810838775554049", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 63, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"username": "RevistaSemana", "name": "Revista Semana", "id": "18079284", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5166101, "following_count": 41, "tweet_count": 512605, "listed_count": 10847}}, {"username": "MayeeJust", "name": "Maye\ud83d\udda4", "id": "1164832478588092421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 30, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}}, {"username": "DrPinoVarices", "name": "Dr. Pino", "id": "935182749312438272", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 1101, "listed_count": 1}}, {"username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias", "id": "145992645", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065899, "following_count": 644, "tweet_count": 379981, "listed_count": 9347}}, {"username": "sarabs00", "name": "sara\u2728", "id": "2935218803", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 340, "tweet_count": 6405, "listed_count": 0}}, {"username": "JulyGuadalupe", "name": "July Guadalupe", "id": "367491124", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 403, "tweet_count": 5621, "listed_count": 2}}, {"username": "Panetton3", "name": "Panetton3", "id": "598311267", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 46, "tweet_count": 2080, "listed_count": 3}}, {"username": "ogabrielfr", "name": "Gabriel Francisco", "id": "32692698", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 278, "tweet_count": 4171, "listed_count": 13}}, {"username": "armandoc68", "name": "Armando", "id": "234846839", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 1612, "tweet_count": 22264, "listed_count": 8}}, {"username": "ajodai", "name": "Ajodai", "id": "342273250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1223, "tweet_count": 2487, "listed_count": 3}}, {"username": "marinapiva67", "name": "Marina #antifascista", "id": "3227318753", "verified": false, "location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}}, {"username": "educeladepucela", "name": "educeladepucela", "id": "394935275", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 636, "tweet_count": 10269, "listed_count": 0}}, {"username": "Caniassc", "name": "Pilar Serrano", "id": "560370615", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 261, "tweet_count": 2407, "listed_count": 1}}, {"username": "daanielarodri", "name": "Daniela", "id": "1046767182972162049", "verified": false, "location": "+51", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 171, "tweet_count": 32358, "listed_count": 0}}, {"username": "Luuuucysky", "name": "Luc\u00eda", "id": "178533074", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 288, "tweet_count": 44606, "listed_count": 60}}, {"username": "AlfredoReigosa", "name": "Alfredo Reigosa", "id": "872036293081006080", "verified": false, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 200, "tweet_count": 480, "listed_count": 2}}, {"username": "dayanab1118", "name": "Dayana B.", "id": "2539905279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 924, "tweet_count": 4506, "listed_count": 2}}, {"username": "mrcelamrtz", "name": "zoe \ud83d\udc60", "id": "4711046482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 306, "tweet_count": 30247, "listed_count": 0}}, {"username": "andrea_bravoc", "name": "ABC", "id": "415241310", "verified": false, "location": "Temuco,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 604, "tweet_count": 22135, "listed_count": 0}}, {"username": "ijanice08", "name": "TzunadeSenju", "id": "3042171937", "verified": false, "location": "panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 255, "tweet_count": 5487, "listed_count": 0}}, {"username": "JorgeJesusR", "name": "Dr Jorge Jes\u00fas Rodr\u00edguez S", "id": "408626423", "verified": false, "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 195, "tweet_count": 2398, "listed_count": 6}}, {"username": "PolideS", "name": "PoliAndante", "id": "1014269216965488642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 232, "tweet_count": 4428, "listed_count": 1}}, {"username": "Ant5410", "name": "Ant54", "id": "733371908750708737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1063, "tweet_count": 32898, "listed_count": 5}}, {"username": "t_s_g520", "name": "Tomas", "id": "852264235233153026", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 829, "tweet_count": 46285, "listed_count": 0}}, {"username": "fuaaaenrique", "name": "fuaaaa Enriq", "id": "157799708", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 776, "tweet_count": 11028, "listed_count": 4}}, {"username": "arialvesz", "name": "rosinha", "id": "878085931663851520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 859, "tweet_count": 37030, "listed_count": 5}}, {"username": "pattyg_5", "name": "Patty", "id": "112239697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 364, "tweet_count": 3816, "listed_count": 1}}, {"username": "oscarg992", "name": "oscar guti\u00e9rrez", "id": "712838810", "verified": false, "location": "yunquera de henares", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 225, "tweet_count": 15765, "listed_count": 7}}, {"username": "iambetos12", "name": "Alberto Alejandro", "id": "824361033993175044", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 98, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}}, {"username": "RPPNoticias", "name": "RPP Noticias", "id": "9075022", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2621097, "following_count": 571, "tweet_count": 546168, "listed_count": 5210}}, {"username": "chocuidado", "name": "\u274c Cho'pper", "id": "1036020878910402563", "verified": false, "location": "Tarapac\u00e1, Callao - Per\u00fa. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 568, "tweet_count": 137742, "listed_count": 5}}, {"username": "bomberos", "name": "bomberos", "id": "6251192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47756, "following_count": 249, "tweet_count": 596780, "listed_count": 205}}, {"username": "jordiplus", "name": "Jordi", "id": "600063259", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1566, "tweet_count": 75156, "listed_count": 10}}, {"username": "Joanlluislluis", "name": "Joan-Llu\u00eds Llu\u00eds", "id": "198472806", "verified": false, "location": "Rossell\u00f3/Pla de l'Estany", "public_metrics": {"followers_count": 26271, "following_count": 6452, "tweet_count": 6931, "listed_count": 155}}, {"username": "dianacarolina1_", "name": "Diana", "id": "4667222885", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 108, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}}, {"username": "jptrampuz", "name": "Juan Pablo Tr\u00e1mpuz", "id": "138281006", "verified": false, "location": "Manab\u00ed, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 1136, "tweet_count": 13275, "listed_count": 34}}, {"username": "LaPorres", "name": "Mary Carmen Porres #Qu\u00e9dateEnCasa", "id": "264529969", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a Madrid-Donosti/Chile RM", "public_metrics": {"followers_count": 9681, "following_count": 8078, "tweet_count": 367716, "listed_count": 295}}, {"username": "_Moraldo", "name": "G. Carolina Silva C.", "id": "3437597092", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1007, "tweet_count": 2468, "listed_count": 1}}, {"username": "JuanmiMdE", "name": "Juanmi", "id": "843821376", "verified": false, "location": "Reino de Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 305, "tweet_count": 33256, "listed_count": 67}}, {"username": "carlosedosorio", "name": "Padre Carlos Eduardo", "id": "3188392863", "verified": false, "location": "Armenia, Quindio", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 1637, "tweet_count": 4346, "listed_count": 15}}, {"username": "gabrielberlesi", "name": "berlesi", "id": "636806493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 267, "tweet_count": 15599, "listed_count": 0}}, {"username": "lo_roxy", "name": "Hippi\u00eb\ud83e\udd0e", "id": "1086189338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 334, "tweet_count": 5464, "listed_count": 0}}, {"username": "maestralucifer", "name": "mrs luci", "id": "160731872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}}, {"username": "holyfvck_swift", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcf2 \ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97 \u2661\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc98", "id": "464188677", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 811, "tweet_count": 161604, "listed_count": 27}}, {"username": "bittercxs", "name": "celia", "id": "1116780924564381699", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4762, "following_count": 118, "tweet_count": 89716, "listed_count": 11}}, {"username": "mmire04", "name": "REDO", "id": "224731727", "verified": false, "location": "Girona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 367, "tweet_count": 34986, "listed_count": 8}}, {"username": "dioneflamme", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98", "id": "2717310058", "verified": false, "location": "en la hoguera ", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 623, "tweet_count": 64670, "listed_count": 15}}, {"username": "albertamenn", "name": "Alberto", "id": "444501470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 57, "tweet_count": 13597, "listed_count": 1}}, {"username": "cristojones29", "name": "Crist\u00f3bal Rodr\u00edguez", "id": "387908050", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 618, "tweet_count": 1304, "listed_count": 0}}, {"username": "enlateleada", "name": "Enlatada [en la \ud83d\udcfa]", "id": "1041349981121048579", "verified": false, "location": "Twitterland", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 397, "tweet_count": 26552, "listed_count": 0}}, {"username": "hechizodbrujo", "name": "Jose Armenta Perez", "id": "747496583835451392", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 999, "tweet_count": 24496, "listed_count": 4}}, {"username": "marthadebayle", "name": "marthadebayle", "id": "14689728", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}}, {"username": "cyntiansm", "name": "Cyntia Natali", "id": "75427080", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 158, "tweet_count": 1987, "listed_count": 1}}, {"username": "Espora13", "name": "Espora 13", "id": "887413703251046401", "verified": false, "location": "Cidade do Galo", "public_metrics": {"followers_count": 13550, "following_count": 541, "tweet_count": 41658, "listed_count": 18}}, {"username": "delja867", "name": "deljv", "id": "956132840164462594", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 4924, "tweet_count": 15968, "listed_count": 20}}, {"username": "Beilla86", "name": "Beatriz Ortega", "id": "57315047", "verified": false, "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 360, "tweet_count": 1955, "listed_count": 2}}, {"username": "Carlos_Tabarnia", "name": "Carlos de Tabarnia \u0437 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u043e\u044e \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "914075637102661632", "verified": false, "location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 687, "tweet_count": 69014, "listed_count": 3}}, {"username": "JohaDemonti", "name": "Ascariasis", "id": "1375955887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 242, "tweet_count": 14533, "listed_count": 1}}, {"username": "chipirelli", "name": "Chipie \u0646", "id": "711680139", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 479, "tweet_count": 24620, "listed_count": 5}}, {"username": "qrispal", "name": "Qrispal \u0646 \u271d\ufe0f \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "id": "1123222631308722176", "verified": false, "location": "Reino de Arabia Saudi", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 2148, "tweet_count": 49897, "listed_count": 5}}, {"username": "normalopez05", "name": "Norma Deli", "id": "330791969", "verified": false, "location": "San Nicolas de los Garza, N.L.", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1510, "tweet_count": 19622, "listed_count": 0}}, {"username": "caiohgmedeiros", "name": "CM", "id": "331938977", "verified": false, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1216, "tweet_count": 86298, "listed_count": 1}}, {"username": "monicteresit", "name": "M\u00f3nica del Cerro", "id": "1580877900", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 211, "tweet_count": 8113, "listed_count": 6}}, {"username": "junim_reisd2", "name": "Junim Reis", "id": "781305140997451776", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 19, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"username": "azrieIsoul", "name": "lara", "id": "804091969345568768", "verified": false, "location": "and through the pages of that old crimson book I found my home \u2500 and it smelled like rain and night", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 3151, "tweet_count": 22884, "listed_count": 6}}, {"username": "agossbrizuela", "name": "AGOSTINA", "id": "2202488537", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 517, "tweet_count": 45589, "listed_count": 2}}, {"username": "simp4doyo", "name": "pame\u00b9\u00b2\u2077 || \u2661", "id": "616815439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 4950, "tweet_count": 210421, "listed_count": 15}}, {"username": "risada33jao", "name": "Lucas, mas n\u00e3o o Pugga.", "id": "1037890669807902720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 1120, "tweet_count": 56574, "listed_count": 0}}, {"username": "Seleneamaya2", "name": "\ud83d\udc7d", "id": "2584503319", "verified": false, "location": "Malvinas Argentinas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 576, "tweet_count": 62779, "listed_count": 0}}, {"username": "JooMenon4", "name": "Jo\u00e3o Menon \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1121485127320788993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 599, "tweet_count": 1485, "listed_count": 0}}, {"username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub", "id": "1074209186752413696", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}}, {"username": "ASHZEN17", "name": "ASHZEN", "id": "914440993574932481", "verified": false, "location": "CATALUNYA Europa-Europe   Per\u00f2 no aquesta UE  But not this EU... ", "public_metrics": {"followers_count": 5263, "following_count": 5786, "tweet_count": 306030, "listed_count": 14}}, {"username": "VictorGP85", "name": "V\u00edctor Garc\u00eda", "id": "181532365", "verified": false, "location": "Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 962, "tweet_count": 23967, "listed_count": 4}}, {"username": "medfampa", "name": "Med. Familiar Panam\u00e1", "id": "3818440513", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 52, "tweet_count": 950, "listed_count": 2}}, {"username": "H3ct0r4ndr3s", "name": "H\u00e9ctorAn #Apruebo", "id": "1395889729", "verified": false, "location": "os bk s", "public_metrics": {"followers_count": 7280, "following_count": 4505, "tweet_count": 44579, "listed_count": 6}}, {"username": "Denis_Sota", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "id": "705242384263745536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4997, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}}, {"username": "marinadonate", "name": "Marina\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "467690489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1655, "tweet_count": 24891, "listed_count": 0}}, {"username": "KeltonGalo", "name": "Kelton de Vasconcelos", "id": "1034978453605494784", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 701, "tweet_count": 7852, "listed_count": 0}}, {"username": "AnyGallegos", "name": "\u2728", "id": "231348588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 359, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}}, {"username": "snchzcuchi", "name": "cuchi", "id": "803433071555047424", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 1073, "tweet_count": 232599, "listed_count": 12}}, {"username": "SomosMov", "name": "Movimiento SOMOS \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "id": "706549463247101953", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6731, "following_count": 2432, "tweet_count": 15661, "listed_count": 50}}, {"username": "Musicayespectac", "name": "Juan Rodriguez - M\u00fasica Y Espect\u00e1culo", "id": "182949908", "verified": false, "location": "Mexico City  ", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 4985, "tweet_count": 79082, "listed_count": 6}}, {"username": "aniiorozcoo", "name": "Ani Orozco", "id": "426812853", "verified": false, "location": "Nayarit, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 775, "tweet_count": 11932, "listed_count": 3}}, {"username": "ernestsepulveda", "name": "Ernesto Sepulveda", "id": "154140333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 3765, "tweet_count": 171515, "listed_count": 51}}, {"username": "NightGhostXIII", "name": "Natal\u00e1n KOKOMI HAVER", "id": "958642675036688384", "verified": false, "location": "He / Him", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 188, "tweet_count": 29720, "listed_count": 0}}, {"username": "KatrinaGrandia", "name": "Katrina Grandia", "id": "2743241420", "verified": false, "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 784, "tweet_count": 12912, "listed_count": 23}}, {"username": "victoriaprsd", "name": "vic", "id": "773302691552452608", "verified": false, "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 489, "tweet_count": 22267, "listed_count": 1}}, {"username": "fluksdeluxe", "name": "Kira \u26b0\ufe0f", "id": "943533564288749569", "verified": false, "location": "Bosnia and Herzegovina", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1605, "tweet_count": 10211, "listed_count": 0}}, {"username": "DesafioDerechos", "name": "Fundaci\u00f3n Desaf\u00edo\ud83d\udc9a", "id": "633896913", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 8894, "following_count": 1779, "tweet_count": 56567, "listed_count": 41}}, {"username": "MonicaAlemanM", "name": "M\u00f3nica Alem\u00e1n", "id": "4747561523", "verified": false, "location": "Pichincha, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5095, "following_count": 1808, "tweet_count": 6694, "listed_count": 42}}, {"username": "MasVida34", "name": "Carlos Le\u00f3n", "id": "283766293", "verified": false, "location": "Segovia Madrid Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 272, "tweet_count": 962, "listed_count": 2}}, {"username": "sofia87576251", "name": "SOFIA CASTILLO", "id": "958461453081575424", "verified": false, "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1217, "tweet_count": 5188, "listed_count": 0}}, {"username": "pilaraguilarm", "name": "Pilar Aguilar", "id": "385039786", "verified": false, "location": "Durango, Dgo.", "public_metrics": {"followers_count": 12302, "following_count": 1046, "tweet_count": 84817, "listed_count": 88}}, {"username": "VictorACruzH", "name": "VICTOR A.", "id": "2413549328", "verified": false, "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 952, "tweet_count": 13888, "listed_count": 1}}, {"username": "ValeriaMarcial", "name": "Valeria Marcial", "id": "162726712", "verified": false, "location": "Omnipresente", "public_metrics": {"followers_count": 5598, "following_count": 4984, "tweet_count": 53462, "listed_count": 37}}, {"username": "AndraGama3", "name": "A Gama\ud83d\udea9", "id": "4056561497", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1252, "tweet_count": 44915, "listed_count": 4}}, {"username": "Litrovino", "name": "Beer pa' creer", "id": "216320046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 254, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}}, {"username": "kaarymemtz", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude8e \u2022", "id": "237624000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 485, "tweet_count": 38325, "listed_count": 0}}, {"username": "qqazinha", "name": "k\u00ea ochoa p\u00ea", "id": "72946619", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 458, "tweet_count": 17573, "listed_count": 4}}, {"username": "fafarioss", "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a", "id": "1053019045023412224", "verified": false, "location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37063, "following_count": 30642, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}}, {"username": "PabJac", "name": "Pablo Jacobsen", "id": "133702633", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2927, "following_count": 923, "tweet_count": 10761, "listed_count": 24}}, {"username": "JeBordaTovar", "name": "\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fJenBorda", "id": "1694288173", "verified": false, "location": "Tunja - Boyaca", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 553, "tweet_count": 2630, "listed_count": 0}}, {"username": "AlcaldiaTunja", "name": "Alcald\u00eda de Tunja", "id": "499836545", "verified": true, "location": "Tunja, Boyac\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 55349, "following_count": 418, "tweet_count": 78068, "listed_count": 151}}, {"username": "Gala04620996", "name": "Vera\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "548035045", "verified": false, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 3156, "tweet_count": 60992, "listed_count": 10}}, {"username": "drjoseoscarv", "name": "Dr. Jos\u00e9 Oscar Vald\u00e9s", "id": "814535949635850240", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 29203, "following_count": 131, "tweet_count": 47226, "listed_count": 84}}, {"username": "CCNews__", "name": "Cultura Colectiva News", "id": "966358516108873729", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}}, {"username": "LullabyOfWoe_", "name": "Ani \u238a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1147189753", "verified": false, "location": "Vengerberg", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 428, "tweet_count": 37438, "listed_count": 2}}, {"username": "OcamQuin", "name": "leo", "id": "328682091", "verified": false, "location": "edo mexico", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1018, "tweet_count": 19859, "listed_count": 0}}, {"username": "helloairam", "name": "\ud83d\udc09@iram", "id": "2381126238", "verified": false, "location": "nc", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 255, "tweet_count": 25434, "listed_count": 3}}, {"username": "mmar_mh", "name": "My Dark Side", "id": "889374279665627137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 655, "tweet_count": 22822, "listed_count": 0}}, {"username": "chocodonte", "name": "Jos\u00e9 Aceituno", "id": "202829231", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17708, "following_count": 2016, "tweet_count": 209037, "listed_count": 94}}, {"username": "Arafatoficial", "name": "Arafatoficial", "id": "2428247388", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1, "tweet_count": 12275, "listed_count": 0}}, {"username": "luacci", "name": "Luc\u00eda Gonzalo ", "id": "3252721529", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 598, "tweet_count": 69547, "listed_count": 1}}, {"username": "VeronicaGtz07", "name": "Ver\u00f3nica Guti\u00e9rrez", "id": "1661918455", "verified": false, "location": "Jalisco, M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 66, "tweet_count": 2039, "listed_count": 1}}, {"username": "sxrcxstrophe_", "name": "\u2606\uff4f(\uff1e\uff1c\uff1b)\u25cb", "id": "851949156", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 427, "tweet_count": 55462, "listed_count": 3}}, {"username": "pibitadisturbio", "name": "whatsername", "id": "97697049", "verified": false, "location": "Par\u00eds, Francia", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 142, "tweet_count": 18470, "listed_count": 5}}, {"username": "fernandac710", "name": "Fernanda Smith", "id": "473618000", "verified": false, "location": "Cd. de M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 3502, "tweet_count": 52757, "listed_count": 26}}, {"username": "miguelhdez10", "name": "Miguel Angel Hernandez", "id": "133386509", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1147, "tweet_count": 3864, "listed_count": 0}}, {"username": "Huahualian_", "name": "\u02d9\u096e \u02d9\ud83e\udde1\u2077Yeori~ah\u1d3e\u1d49\u02b3\u1d50\u2071\u02e2\u02e2\u2071\u1d52\u207f \u1d40\u1d52 \u1d30\u1d43\u207f\u1d9c\u1d49\ud83d\udc45\ud83d\udc9b", "id": "768261350946582528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 245, "tweet_count": 7583, "listed_count": 0}}, {"username": "Javcabrera", "name": "Javier Cabrera\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "271008247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3675, "following_count": 4525, "tweet_count": 78104, "listed_count": 15}}, {"username": "LIANAORLANDONI", "name": "Liana Orlandoni 41 %", "id": "555433278", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 6955, "following_count": 5822, "tweet_count": 190421, "listed_count": 20}}, {"username": "AugustoPryor", "name": "Augusto Pryor", "id": "59632069", "verified": false, "location": "Manzurkistan, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 24279, "following_count": 5073, "tweet_count": 149594, "listed_count": 25}}, {"username": "mamavieja", "name": "Maria Gorrochotegui", "id": "49819795", "verified": false, "location": "Los Teques", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 745, "tweet_count": 22057, "listed_count": 5}}, {"username": "noticiacadadia", "name": "Noticias Cada D\u00eda", "id": "48816719", "verified": false, "location": "Zulia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 11225, "following_count": 8783, "tweet_count": 11107, "listed_count": 20}}, {"username": "Verita_Volvimos", "name": "Veri\ud83d\udc9a\u2600\ufe0f\ud83e\udde1Volvimos\ud83c\udf08", "id": "2668858792", "verified": false, "location": "Desubicada.", "public_metrics": {"followers_count": 3935, "following_count": 1020, "tweet_count": 161093, "listed_count": 28}}, {"username": "51285ARojas", "name": "Luk Alim\u00e1n", "id": "194342899", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 983, "tweet_count": 4594, "listed_count": 1}}, {"username": "meuimaginal", "name": "edC\u00e2mara", "id": "877868810602205189", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 45, "tweet_count": 5588, "listed_count": 0}}, {"username": "mondezpons", "name": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez Pons", "id": "418104901", "verified": false, "location": "Catalunya. Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1937, "tweet_count": 48200, "listed_count": 6}}, {"username": "OrgulloLocoMad", "name": "Orgullo Loco Madrid", "id": "969556370122067968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}}, {"username": "Chiarimarchisio", "name": "Chiara \ud83d\udc51", "id": "1011972118270050304", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 157, "tweet_count": 7352, "listed_count": 0}}, {"username": "b4kku", "name": "GETSUGA TENSHOU \u2022 \u1d55 \u2022", "id": "167282459", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 316, "tweet_count": 39654, "listed_count": 3}}, {"username": "Julioquin_12", "name": "JULIO QUINTANILLA", "id": "1102645223329615872", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 3, "tweet_count": 10180, "listed_count": 0}}, {"username": "CanelaYEspecias", "name": "\u2728Audrey\ud83c\udf42Kemper\u2728", "id": "98041675", "verified": false, "location": "El Palacio de Invierno. ", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 3664, "tweet_count": 74013, "listed_count": 4}}, {"username": "SaveTreeNation", "name": "saveTREE", "id": "2434461288", "verified": false, "location": "Costa Rica ", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 314, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}}, {"username": "Funesanisidro", "name": "Funerales San Isidro", "id": "297082920", "verified": false, "location": "Teziutlan, Puebla. Mexico.", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 2937, "tweet_count": 4854, "listed_count": 4}}, {"username": "h_dgz", "name": "Autista sin m\u00e1scara pero con cubrebocas | Lummine", "id": "746355697491771393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 4725, "tweet_count": 48615, "listed_count": 7}}, {"username": "rpmix", "name": "Rpmix", "id": "64858658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 595, "tweet_count": 249231, "listed_count": 10}}, {"username": "TerceraDerivada", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1115200470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}}, {"username": "Salva_navarro", "name": "Salva \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "131978954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 858, "tweet_count": 3411, "listed_count": 18}}, {"username": "Marita30706158", "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "id": "1017818422728691713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}}, {"username": "OPSOMSPeru", "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "id": "140670223", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}}, {"username": "Diego96C", "name": "Dieguillo", "id": "324682652", "verified": false, "location": "UDEM", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1520, "tweet_count": 11613, "listed_count": 3}}, {"username": "andres67643138", "name": "andres", "id": "1167601465176788992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 42, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}}, {"username": "Sergio1_CN", "name": "Sergio", "id": "802609099", "verified": false, "location": "Madrid-Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 35, "tweet_count": 5344, "listed_count": 2}}, {"username": "danrodguez", "name": "Caralho", "id": "260338946", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 585, "tweet_count": 255981, "listed_count": 34}}, {"username": "pictoline", "name": "pictoline", "id": "3243658266", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1766685, "following_count": 0, "tweet_count": 7915, "listed_count": 3231}}, {"username": "NidiaRangel7", "name": "nrangel51", "id": "944742059541483520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 253, "tweet_count": 5407, "listed_count": 0}}, {"username": "RayManSF17", "name": "Raymundo Auditore Kenobi \ud83c\udf83", "id": "583365764", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 768, "tweet_count": 19286, "listed_count": 6}}, {"username": "NinesMaria", "name": "Maria Rubio", "id": "346873976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 3979, "tweet_count": 39931, "listed_count": 2}}, {"username": "critoaxaca", "name": "CRIT Oaxaca", "id": "126077656", "verified": false, "location": "San Raymundo Jalpan Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 202, "tweet_count": 2234, "listed_count": 9}}, {"username": "JVF_1980", "name": "Javi Vilari\u00f1o Fdez.", "id": "702983836850917376", "verified": false, "location": "Santiago de C, Sanse y Barna.", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 88, "tweet_count": 51788, "listed_count": 7}}, {"username": "ChedeChufa", "name": "elchedechufa", "id": "846353202", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 3399, "tweet_count": 78140, "listed_count": 6}}, {"username": "RigelTristan", "name": "\u1d07\u029f \u1d00s\u1d0f\u1d0d\u0299\u0280\u1d0fs\u1d0f \u1d1b\u0280\u026as\u1d1b\u1d00\u0274.", "id": "874639342920138752", "verified": false, "location": "Petram", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 37, "tweet_count": 3478, "listed_count": 0}}, {"username": "cclulaurbina", "name": "Centro Cl\u00ednico La Urbina", "id": "1102976368537677824", "verified": false, "location": "Entre Calle 6 y 7, La Urbina.", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 266, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}}, {"username": "Elgurideltw", "name": "\u22c6 \ud835\udc38\ud835\udcc1 \ud835\udca2\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcbe \u22c6", "id": "3305227762", "verified": false, "location": "Concordia, Entre R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1150, "tweet_count": 26926, "listed_count": 11}}, {"username": "aguantelabanda", "name": "jorge", "id": "67619109", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}}, {"username": "Mateo01_", "name": "\u271eMateo\u271e", "id": "1729583365", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1118, "tweet_count": 28497, "listed_count": 2}}, {"username": "Maml89", "name": "LLL", "id": "311749275", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 385, "tweet_count": 5037, "listed_count": 3}}, {"username": "jmvallejosan", "name": "Jose M. \u0646", "id": "270527452", "verified": false, "location": "Area 51", "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3457, "tweet_count": 152231, "listed_count": 54}}, {"username": "danielmediostv", "name": "Danodant", "id": "410344812", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 3758, "tweet_count": 10458, "listed_count": 7}}, {"username": "q6938", "name": "Migatoyyo.", "id": "4845091108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 2374, "tweet_count": 29192, "listed_count": 0}}, {"username": "palethadelimon", "name": "\ud83c\udf3b| Daniela |\ud83d\udc51", "id": "1470516511", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 340, "tweet_count": 83474, "listed_count": 2}}, {"username": "ale__castilloh", "name": "ale castillo", "id": "93220592", "verified": false, "location": "Morelia-CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 4992, "tweet_count": 45719, "listed_count": 5}}, {"username": "XochitlTabura", "name": "X/Dislexica/Tabura\ud83c\udf0c\ud83c\udfdd\ud83c\udf49\ud83d\udc8e\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83e\uddf8\ud83d\uddfc\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "id": "4000067893", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 721, "tweet_count": 22110, "listed_count": 2}}, {"username": "locaporeltoro", "name": "Dra. Shelby", "id": "26087308", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1856, "tweet_count": 21286, "listed_count": 6}}, {"username": "jebisquila", "name": "Dona Adelaide", "id": "877578455818407936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 499, "tweet_count": 25639, "listed_count": 0}}, {"username": "jornalextra", "name": "Jornal Extra", "id": "24802340", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131975, "following_count": 635, "tweet_count": 234582, "listed_count": 2920}}, {"username": "JoseFamervid", "name": "jose mero\u00f1o \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "id": "4098465621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1022, "tweet_count": 154326, "listed_count": 2}}, {"username": "ShiuninHan", "name": "\u273fEissa Han(ahaki)\u273f", "id": "1098453486360915968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 303, "tweet_count": 7402, "listed_count": 1}}, {"username": "gwemmriqui", "name": "Gwenn PJ \uf8ff", "id": "201951631", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 2616, "tweet_count": 26434, "listed_count": 7}}, {"username": "XXueYangX", "name": "X\u03c5e Y\u03b1\u0274\u0262", "id": "2779693273", "verified": false, "location": " \u1d2c\u1d58 Tr\u03b1d\u03b9c\u03b9o\u0274\u03b1l & Moder\u0274o ", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 240, "tweet_count": 53528, "listed_count": 5}}, {"username": "micatcaceres", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a", "id": "951558030", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 743, "tweet_count": 45406, "listed_count": 0}}, {"username": "mnicapuch", "name": "M\u00f3nica Diaguilar", "id": "1264789472", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 4168, "tweet_count": 11073, "listed_count": 6}}, {"username": "CDHCMX", "name": "CDHCM", "id": "65161245", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 125549, "following_count": 331, "tweet_count": 36234, "listed_count": 628}}, {"username": "GonnzaaCabj12", "name": "G O N Z A A \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "1554156979", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 3081, "tweet_count": 103794, "listed_count": 2}}, {"username": "Nicoambrogi", "name": "Nicolas Ambrogi \u2b50 72 \u2b50", "id": "298553510", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78013, "following_count": 1125, "tweet_count": 41669, "listed_count": 169}}, {"username": "pjakomako", "name": "Jako Mako", "id": "182707466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 2313, "tweet_count": 54451, "listed_count": 16}}, {"username": "newlarryangel", "name": "out of caty\u2019s system \u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "193096272", "verified": false, "location": "\u269b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 279, "tweet_count": 122464, "listed_count": 15}}, {"username": "juanugarteags", "name": "Juan R. Ugarte \u262d", "id": "3165761444", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 707, "tweet_count": 9321, "listed_count": 3}}, {"username": "txchtlx", "name": "Tochtli \ud83e\uddd4\ud83c\udffb", "id": "1001498995280166912", "verified": false, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 591, "tweet_count": 5385, "listed_count": 0}}, {"username": "ecuabot", "name": "EcuaBot", "id": "113789487", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 9555, "following_count": 10501, "tweet_count": 530455, "listed_count": 1136}}, {"username": "gabri0785", "name": "gabriel", "id": "1379710362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 70, "tweet_count": 9518, "listed_count": 1}}, {"username": "huffloveyou", "name": ".", "id": "839601757051314177", "verified": false, "location": "9\u00be ", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 344, "tweet_count": 6633, "listed_count": 1}}, {"username": "DemarcoMariella", "name": "Mariella Demarco", "id": "1122354730037018624", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1105, "tweet_count": 22498, "listed_count": 3}}, {"username": "FATIMABARRUTTA", "name": "F\u00e1tima Barrutta", "id": "830612075298832384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 455, "tweet_count": 4190, "listed_count": 0}}, {"username": "LadislaoViro", "name": "Dop\u00e1dromo", "id": "761635086202724352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 151, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}}, {"username": "IlseChable", "name": "\ud83c\udf38Ilse\ud83c\udf38", "id": "924107991615459328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 379, "tweet_count": 7173, "listed_count": 0}}, {"username": "gotohornyjail", "name": "Gordivina\ud83d\uded0", "id": "1590846835", "verified": false, "location": "Madrid por desgracia", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}}, {"username": "RocioTheny", "name": "Dra. Polly pocket", "id": "582414071", "verified": false, "location": "en tu cora beb\u00e9 \u2764\ufe0f\ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 772, "tweet_count": 7686, "listed_count": 1}}, {"username": "mayckel11", "name": "Mayckel", "id": "114841867", "verified": false, "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1469, "tweet_count": 28059, "listed_count": 2}}, {"username": "UniNoticias", "name": "Univision Noticias", "id": "35785401", "verified": true, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2212833, "following_count": 1881, "tweet_count": 325115, "listed_count": 8168}}, {"username": "sercampailla", "name": "sergio campailla", "id": "1286749123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 18, "tweet_count": 6399, "listed_count": 0}}, {"username": "heebercin", "name": "\u26aa\u2764\u26aa", "id": "1315611836", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 897, "tweet_count": 93114, "listed_count": 6}}, {"username": "Rena_Duarte1", "name": "Renata\u2661", "id": "1720324063", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 522, "tweet_count": 16268, "listed_count": 2}}, {"username": "slabbebri", "name": "S.Labbe", "id": "929869452069490688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10046, "following_count": 11037, "tweet_count": 222602, "listed_count": 5}}, {"username": "SerFiss", "name": "SerFiss", "id": "161740961", "verified": false, "location": "Nord ovest", "public_metrics": {"followers_count": 24402, "following_count": 24095, "tweet_count": 237176, "listed_count": 315}}, {"username": "PILI0523", "name": "Pilar Cancela", "id": "52130638", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 726, "tweet_count": 22401, "listed_count": 22}}, {"username": "lumus_totallus", "name": "Lucia Barja", "id": "717291582", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1107, "tweet_count": 2202, "listed_count": 5}}, {"username": "DramaKweer", "name": "MrJ y MrK", "id": "231107566", "verified": false, "location": "Carmen, Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 792, "tweet_count": 18779, "listed_count": 3}}, {"username": "janito_29", "name": "alex", "id": "90228331", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 267, "tweet_count": 16662, "listed_count": 0}}, {"username": "Donpaquett", "name": "Francisco Zurera", "id": "166128128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 461, "tweet_count": 2391, "listed_count": 4}}, {"username": "FacundoF__", "name": "Facundo", "id": "946162547794829312", "verified": false, "location": "Empalme Villa Constitucion", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 130, "tweet_count": 7544, "listed_count": 0}}, {"username": "enacho2", "name": "Eva y Nacho", "id": "2340100049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 549, "tweet_count": 62975, "listed_count": 9}}, {"username": "BBianca_____", "name": "CardiB", "id": "747708174", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 390, "tweet_count": 45995, "listed_count": 1}}, {"username": "caminotcami", "name": "Wells \ud83e\udd5d", "id": "2614257898", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 602, "tweet_count": 21845, "listed_count": 2}}, {"username": "valeriaxmarie", "name": "stargirl \u2601\ufe0f", "id": "1007126384152580096", "verified": false, "location": "C-137", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 192, "tweet_count": 22358, "listed_count": 0}}, {"username": "1000_Mascaras", "name": "Marco Ch\u00e1vez Bot", "id": "146193788", "verified": false, "location": "M\u00e8xico city", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 253, "tweet_count": 77369, "listed_count": 11}}, {"username": "JairTovillaL", "name": "Jair Tovilla L", "id": "1533676009", "verified": false, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 872, "tweet_count": 6285, "listed_count": 0}}, {"username": "MaribelRU4", "name": "MaribelRU\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "4352962109", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1096, "tweet_count": 127258, "listed_count": 10}}, {"username": "MarisolBuselo", "name": "marisol buselo", "id": "969763567", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 175, "tweet_count": 7866, "listed_count": 1}}, {"username": "MagoLuchini", "name": "Luis Adolfo", "id": "322664608", "verified": false, "location": "Lima  - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 525, "tweet_count": 14315, "listed_count": 2}}, {"username": "guada_ysasi", "name": "guada\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1287114937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 569, "tweet_count": 12422, "listed_count": 2}}, {"username": "albaftlacunza", "name": "fio", "id": "1047530458576310272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 202, "tweet_count": 92462, "listed_count": 22}}, {"username": "YamilenMonje", "name": "Yamilen", "id": "1465986734", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 662, "tweet_count": 34976, "listed_count": 1}}, {"username": "toxinhe", "name": "Il\u00edada (elu/ela)", "id": "1019194292286443520", "verified": false, "location": "Ghalisia", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 286, "tweet_count": 19693, "listed_count": 1}}, {"username": "favilaramirez", "name": "Favila Ramirez", "id": "251371829", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 390, "tweet_count": 17297, "listed_count": 11}}, {"username": "yaminacover", "name": "Yamina Cover de Castillero", "id": "241728949", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1091, "tweet_count": 7684, "listed_count": 1}}, {"username": "Wandernautico", "name": "Wanderley Moraes", "id": "1113520908097007617", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 22, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}}, {"username": "ConversaAfiada", "name": "TV Afiada", "id": "17229791", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 623288, "following_count": 670, "tweet_count": 111173, "listed_count": 1987}}, {"username": "perrasinrostro", "name": "sail0r bbsuki", "id": "44770184", "verified": false, "location": "no", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 664, "tweet_count": 127985, "listed_count": 8}}, {"username": "Klandstyno", "name": "Adri", "id": "71715661", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1561, "tweet_count": 40213, "listed_count": 10}}, {"username": "psiquiatriaori", "name": "Psiquiatr\u00eda Oriente - Universidad de Chile", "id": "994242472569131008", "verified": false, "location": "Avenida Salvador 486, Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 125, "tweet_count": 564, "listed_count": 8}}, {"username": "amc2412", "name": "Amc", "id": "95980170", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1441, "tweet_count": 232858, "listed_count": 36}}, {"username": "ta_xallag", "name": "Ta'Xalla", "id": "2959413843", "verified": false, "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 202, "tweet_count": 8360, "listed_count": 3}}, {"username": "GranColombeia", "name": "Frank Miranda Khalil \ud83d\udc0d", "id": "152712951", "verified": false, "location": "Macondo - Colombeia", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 488, "tweet_count": 47623, "listed_count": 8}}, {"username": "caioborlini_", "name": "(afk)aio", "id": "1110297783695757312", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 201, "tweet_count": 2232, "listed_count": 0}}, {"username": "VITA_ONG", "name": "Vita", "id": "381158921", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 1678, "tweet_count": 8838, "listed_count": 52}}, {"username": "FernandaUehara", "name": "Fernanda Uehara", "id": "57743577", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - SP BRA", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 407, "tweet_count": 44529, "listed_count": 58}}, {"username": "ayucurlo", "name": "AyeCurlo", "id": "1297820809", "verified": false, "location": "Lan\u00fas , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 678, "tweet_count": 17779, "listed_count": 2}}, {"username": "__ejeovanny", "name": "Evandro Jeovanny", "id": "404230610", "verified": false, "location": "Luanda", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 309, "tweet_count": 11052, "listed_count": 0}}, {"username": "JS__PHOTOS", "name": "jessica stella photography", "id": "780720852274786305", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 360, "tweet_count": 2106, "listed_count": 4}}, {"username": "DIAS_Ssabrina81", "name": "Sabrina Dias Monster", "id": "314858657", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 155, "tweet_count": 1929, "listed_count": 0}}, {"username": "ReginoDuarteM", "name": "Regino Duarte", "id": "389914020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 309, "tweet_count": 59742, "listed_count": 8}}, {"username": "maanugarcia6", "name": "Manuel Garc\u00eda Valera", "id": "996283869530939392", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 357, "tweet_count": 778, "listed_count": 0}}, {"username": "Hernanm21", "name": "Hernan", "id": "1525329109", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 356, "tweet_count": 14466, "listed_count": 2}}, {"username": "linarescamii", "name": "CAMI", "id": "2485446060", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 255, "tweet_count": 9699, "listed_count": 0}}, {"username": "mariilen", "name": "Marilen M\u00e1rquez \u2665\u265e", "id": "127759537", "verified": false, "location": "Ensenada, Baja California | Los Mochis, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 344, "tweet_count": 8176, "listed_count": 0}}, {"username": "LuisVazMor", "name": "LVM \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "190313861", "verified": false, "location": "Muro de Marrero", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 4994, "tweet_count": 33282, "listed_count": 20}}, {"username": "MariaMartaSmar1", "name": "Maria Marta Smart", "id": "819965914468782081", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 2095, "tweet_count": 264807, "listed_count": 3}}, {"username": "OYoliztli", "name": "Ollin Yoliztli", "id": "185906782", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1174, "tweet_count": 12719, "listed_count": 4}}, {"username": "Dave_Races", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc86", "id": "324391626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 293, "tweet_count": 7685, "listed_count": 0}}, {"username": "veronica_mp", "name": "Silvia Ver\u00f3nica Monardes \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "71464928", "verified": false, "location": "      Antofagasta,CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 11206, "following_count": 11862, "tweet_count": 234008, "listed_count": 39}}, {"username": "maycriistiny", "name": "May \ud83c\udf38", "id": "3359312776", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 708, "tweet_count": 31259, "listed_count": 0}}, {"username": "Mawinca_W", "name": "Mawinca W", "id": "1425918662", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 931, "tweet_count": 80370, "listed_count": 27}}, {"username": "francopriori_", "name": "Priori", "id": "3142565512", "verified": false, "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 445, "tweet_count": 16114, "listed_count": 0}}, {"username": "__Kamey__", "name": "\u041a\u044d\u043c\u043c\u0438 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435", "id": "1054675651616215040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 82, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}}, {"username": "ArielArmen", "name": "ArielArmendariz", "id": "1006601205202718721", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8904, "following_count": 7622, "tweet_count": 85730, "listed_count": 3}}, {"username": "SSALUDVeracruz", "name": "Secretar\u00eda de Salud de Veracruz", "id": "250046376", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 48397, "following_count": 300, "tweet_count": 18223, "listed_count": 170}}, {"username": "icybluep", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc79", "id": "1046073460609310720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 172, "tweet_count": 2501, "listed_count": 0}}, {"username": "angelcaido64", "name": "el angel caido", "id": "139366560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1096, "tweet_count": 12744, "listed_count": 0}}, {"username": "Ghinaura", "name": "G de Guapa \ud83d\udca5", "id": "808014157203312641", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 490, "tweet_count": 35256, "listed_count": 0}}, {"username": "MrSparklee", "name": "MrSparkle", "id": "2970609136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 139, "tweet_count": 1929, "listed_count": 1}}, {"username": "holyzfvck", "name": "sam", "id": "3929929407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8082, "following_count": 651, "tweet_count": 204787, "listed_count": 104}}, {"username": "indiacatirina", "name": "catarine", "id": "1043521155670392837", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 25, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}}, {"username": "trassssh", "name": "2006", "id": "584385737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}}, {"username": "Isleite", "name": "Isidoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "63301681", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 3076, "tweet_count": 282082, "listed_count": 7}}, {"username": "norelenita", "name": "La Gata =\u2022\u2022=", "id": "150786329", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 12676, "following_count": 6306, "tweet_count": 82842, "listed_count": 17}}, {"username": "joan_lv", "name": "Joan Lopez", "id": "347808144", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 257, "tweet_count": 6180, "listed_count": 1}}, {"username": "Inhago", "name": "Iago Zavaglio de Carvalho \u2741", "id": "48572533", "verified": false, "location": "Araraquara - SP", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 4885, "tweet_count": 59940, "listed_count": 0}}, {"username": "RonaldoGogoni", "name": "Ronaldo Gogoni", "id": "29101840", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 1003, "tweet_count": 99963, "listed_count": 80}}, {"username": "MarRodriguez150", "name": "Mary Rodr\u00edguez", "id": "757611163282706432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 405, "tweet_count": 244165, "listed_count": 12}}, {"username": "linda_de_Romeo", "name": "elvia dominguez", "id": "39193542", "verified": false, "location": "Rep.Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6538, "tweet_count": 459606, "listed_count": 62}}, {"username": "unatalmiich", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd3c\ud835\udd5f\u2115\ud835\udd3d\ud835\udd43 \ud83c\udfc8", "id": "158476424", "verified": false, "location": "Arkham Asylum", "public_metrics": {"followers_count": 11904, "following_count": 396, "tweet_count": 42463, "listed_count": 25}}, {"username": "Ramon_Angel_MD", "name": "Ram\u00f3n \u00c1.", "id": "120867432", "verified": false, "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 5003, "tweet_count": 18266, "listed_count": 15}}, {"username": "adriangiltigre", "name": "Adri\u00e1n Gil", "id": "70613168", "verified": false, "location": "Morelia, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17528, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}}, {"username": "Henarrt", "name": "Henart", "id": "125749726", "verified": false, "location": "Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 596, "tweet_count": 19465, "listed_count": 3}}, {"username": "saludmentalleon", "name": "Asociaci\u00f3n Salud Mental Le\u00f3n", "id": "717359990093299712", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1100, "tweet_count": 4217, "listed_count": 29}}, {"username": "Lizeli20", "name": "queenx.liliii \u2764", "id": "985930515931942912", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 91, "tweet_count": 4852, "listed_count": 0}}, {"username": "nimarmz", "name": "N Rmz", "id": "1191784285", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 460, "tweet_count": 14784, "listed_count": 2}}, {"username": "UnaHijaDeLaIsla", "name": "\ud83c\udf83", "id": "947095468663803904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 2093, "tweet_count": 119854, "listed_count": 7}}, {"username": "JohnattanCague1", "name": "_Joker_", "id": "1051158437260877831", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 225, "tweet_count": 2405, "listed_count": 0}}, {"username": "maryvelh15", "name": "MARY VELIZH", "id": "134614991", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1109, "tweet_count": 4878, "listed_count": 3}}, {"username": "ONUPanama", "name": "ONU Panam\u00e1", "id": "345574784", "verified": true, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 7695, "following_count": 2021, "tweet_count": 7471, "listed_count": 65}}, {"username": "NuneMart", "name": "Noelia Marma", "id": "1338922872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 588, "tweet_count": 2271, "listed_count": 6}}, {"username": "PaulaWallrider", "name": "Paula\ud83e\uddc8\ud83d\udc9b", "id": "1480741346", "verified": false, "location": "Chiquinquir\u00e1- Boyac\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 24755, "following_count": 15527, "tweet_count": 52449, "listed_count": 22}}, {"username": "eteljo", "name": "Etel Jonhson", "id": "138122400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 477, "tweet_count": 81523, "listed_count": 3}}, {"username": "robinsnoticias", "name": "Robins Noticias", "id": "2519567960", "verified": false, "location": "Bothell, WA USA", "public_metrics": {"followers_count": 6896, "following_count": 3373, "tweet_count": 551133, "listed_count": 266}}, {"username": "boobpatchking", "name": "rafael adames", "id": "143876552", "verified": false, "location": "BOOB HEAVEN", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1930, "tweet_count": 53902, "listed_count": 0}}, {"username": "shadowswolwes", "name": "Shadows Wolves", "id": "2444812237", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2593, "tweet_count": 9626, "listed_count": 3}}, {"username": "tmolilo", "name": "Teresa Molina", "id": "265429344", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 552, "tweet_count": 3988, "listed_count": 5}}, {"username": "cozziuri", "name": "Uri Cozzi", "id": "2601100553", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba Capital", "public_metrics": {"followers_count": 13637, "following_count": 12426, "tweet_count": 8271, "listed_count": 9}}, {"username": "soyberenrg", "name": "bere", "id": "1059519586545090560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 287, "tweet_count": 3898, "listed_count": 0}}, {"username": "ElizardoMorales", "name": "Elizardo Morales R.", "id": "267423854", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 245, "tweet_count": 236712, "listed_count": 10}}, {"username": "fabiola_92", "name": "Fabiola", "id": "169328000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 370, "tweet_count": 7857, "listed_count": 2}}, {"username": "LeoOjed27350204", "name": "Leo Ojeda", "id": "1062010454854324225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 2230, "tweet_count": 291219, "listed_count": 1}}, {"username": "GoBlackNaro", "name": "Angelo&Naro", "id": "898885707040780290", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7838, "following_count": 8423, "tweet_count": 92680, "listed_count": 1}}, {"username": "Nxvocaine_", "name": "Nxvocaine.", "id": "3384346451", "verified": false, "location": "El club de los poetas puestos.", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 66, "tweet_count": 13930, "listed_count": 0}}, {"username": "PamelaRocioMiro", "name": "Pamela Roc\u00edo Mir\u00f3", "id": "223334532", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1704, "tweet_count": 9345, "listed_count": 6}}, {"username": "ACReyesR", "name": "Andrea Reyes", "id": "985150442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 414, "tweet_count": 13637, "listed_count": 0}}, {"username": "ShakeMyParanoia", "name": "ShakeMyParanoia", "id": "484231425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1257, "tweet_count": 18792, "listed_count": 11}}, {"username": "castrumdoIoris", "name": "akrasia", "id": "1035400098673553408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 632, "tweet_count": 5639, "listed_count": 3}}, {"username": "Inghba", "name": "Ingrid", "id": "204335406", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 349, "tweet_count": 33359, "listed_count": 0}}, {"username": "Funcionari_IIPP", "name": "JL #SectorPropio", "id": "1074223812521136128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 368, "tweet_count": 15859, "listed_count": 0}}, {"username": "Kargumu", "name": "#NoOlvidamos\ud83d\udc8e\u26bd\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "223521564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 5001, "tweet_count": 56973, "listed_count": 4}}, {"username": "JMFunesArjona", "name": "Jos\u00e9 Miguel Funes Arjona", "id": "410298611", "verified": false, "location": "Loja-Granada", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 428, "tweet_count": 2530, "listed_count": 1}}, {"username": "Alee_SunSet", "name": "\ud83d\udd05Miss Alee\ud83d\udd05", "id": "1098083005350977539", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1039, "tweet_count": 57396, "listed_count": 2}}, {"username": "marroelmonero", "name": "MARTIN ROMANDIA HERNANDEZ, INGENIERO Y MONERO", "id": "100133941", "verified": false, "location": "HERMOSILLO,SONORA,MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 4966, "tweet_count": 212021, "listed_count": 401}}, {"username": "spacecaaaat", "name": "Spacecat \ud83d\udc0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "4622235612", "verified": false, "location": "El vac\u00edo c\u00f3smico", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 477, "tweet_count": 126263, "listed_count": 4}}, {"username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "verified": false, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}}, {"username": "aidis_zarate", "name": "Aidis Zarate", "id": "1027958921703636994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 122, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}}, {"username": "SergioyLupita", "name": "Sergio y Lupita en el Heraldo Radio", "id": "57404784", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 149512, "following_count": 3515, "tweet_count": 134809, "listed_count": 1146}}, {"username": "pyunmyun", "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9e \ud83c\udf1f Brand New XIU!!!", "id": "883764570585739266", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 180, "tweet_count": 40283, "listed_count": 0}}, {"username": "ivandobr", "name": "Ivandobr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1(Bolsonaro)", "id": "905191712", "verified": false, "location": "Oslo, Norge", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 528, "tweet_count": 9277, "listed_count": 0}}, {"username": "xemax34", "name": "JoseP", "id": "56958450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 144, "tweet_count": 257, "listed_count": 1}}, {"username": "oJennyRo", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Jenny Ramirez P.", "id": "46817005", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 4665, "tweet_count": 49211, "listed_count": 28}}, {"username": "Lilolilium", "name": "Loreto Gonz\u00e1lez \ud83c\udf0e\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf3a\ud83d\udc1d \ud83d\udc9a", "id": "2470114597", "verified": false, "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1111, "tweet_count": 26015, "listed_count": 1}}, {"username": "evanspulidom", "name": "Evans Pulido Moran", "id": "132053715", "verified": false, "location": "MEXICO DF", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 354, "tweet_count": 1998, "listed_count": 2}}, {"username": "Chomincharro", "name": "Pedro Mart\u00edn Benito", "id": "2475751952", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1154, "tweet_count": 15271, "listed_count": 0}}, {"username": "AnaTeresaPache2", "name": "Ana Teresa Pacheco", "id": "1083669611772604416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 301, "tweet_count": 283595, "listed_count": 1}}, {"username": "catifh", "name": "Cati", "id": "2566870286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1591, "tweet_count": 137408, "listed_count": 0}}, {"username": "AVlassow", "name": "Alex Vlassow", "id": "1107804278", "verified": false, "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 158, "tweet_count": 1212, "listed_count": 6}}, {"username": "inkosnito", "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd52\ud83d\udc9a#EternoCalderon #los4209", "id": "12063062", "verified": false, "location": "madriz - ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 743, "tweet_count": 1714, "listed_count": 1}}, {"username": "rgbati", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e \ud835\udd7d\ud835\udd72", "id": "88508862", "verified": false, "location": "Paseo de Los Melanc\u00f3licos", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 1291, "tweet_count": 49872, "listed_count": 49}}, {"username": "prichuroaramis", "name": "ef\u00edmero", "id": "348700440", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1352, "tweet_count": 48863, "listed_count": 8}}, {"username": "antonioguez60", "name": "ANTONIO ROD", "id": "824014943515189249", "verified": false, "location": "MEXICO CITY", "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 3190, "tweet_count": 75879, "listed_count": 9}}, {"username": "MarcoASandoval5", "name": "Marco2A\u2667S\u2664C\u2661", "id": "4824519202", "verified": false, "location": "Area 51", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 2139, "tweet_count": 30932, "listed_count": 1}}, {"username": "virgo_glitter", "name": "Gaby", "id": "324636221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 453, "tweet_count": 18964, "listed_count": 0}}, {"username": "AnimalMX", "name": "Animal MX", "id": "1148385761135382528", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 42036, "following_count": 588, "tweet_count": 33355, "listed_count": 234}}, {"username": "stfuantoinette", "name": "Antoinette \ud83e\udee7", "id": "178854105", "verified": false, "location": "Per\u00fa, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 10654, "following_count": 8892, "tweet_count": 120022, "listed_count": 17}}, {"username": "yjmora21", "name": "Yorlis Mora", "id": "824069432", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 3948, "tweet_count": 39264, "listed_count": 4}}, {"username": "velascoin", "name": "Mario Velascoin", "id": "2422952902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 503, "tweet_count": 1194, "listed_count": 2}}, {"username": "csantamaria67", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd9f \ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd86", "id": "1007745722", "verified": false, "location": "\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 878, "tweet_count": 142779, "listed_count": 2}}, {"username": "lillianromerof", "name": "Lillian", "id": "325882590", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4549, "following_count": 2733, "tweet_count": 166213, "listed_count": 0}}, {"username": "esojaulc", "name": "josep", "id": "497097516", "verified": false, "location": "BCN, \u00a1ciudad perdida! ", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 800, "tweet_count": 87336, "listed_count": 1}}, {"username": "tumiradanoticia", "name": "Tu Mirada Noticias", "id": "1162087482755883009", "verified": false, "location": "\ud83d\udea8LEE el \u00faltimo ART\u00cdCULO\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 13, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}}, {"username": "brwithproud", "name": "brcombolsonaro", "id": "126447198", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3346, "following_count": 4221, "tweet_count": 67713, "listed_count": 1}}, {"username": "susanaabad", "name": "Susana Abad", "id": "47803887", "verified": false, "location": "Washington DC", "public_metrics": {"followers_count": 20095, "following_count": 906, "tweet_count": 48856, "listed_count": 46}}, {"username": "naitsabesma", "name": "cba", "id": "297090143", "verified": false, "location": "Santo Tom\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1439, "tweet_count": 34485, "listed_count": 2}}, {"username": "Vanguardia_Mx", "name": "Vanguardia de Veracruz", "id": "1005140420014166018", "verified": false, "location": "Poza Rica, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 44, "tweet_count": 125248, "listed_count": 21}}, {"username": "pedrogacort", "name": "Pedrito", "id": "181049032", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 503, "tweet_count": 2301, "listed_count": 13}}, {"username": "Krisrocas10", "name": "Kris", "id": "947100035933704192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 159, "tweet_count": 3943, "listed_count": 0}}, {"username": "Catacatapat", "name": "CataPaz", "id": "366979525", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 705, "tweet_count": 7710, "listed_count": 1}}, {"username": "Choconina3C273", "name": "Choconi\u00f1a\ud83c\udf6b\ud83d\udd2d\ud83d\udcbb", "id": "33518714", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8557, "following_count": 8495, "tweet_count": 128795, "listed_count": 21}}, {"username": "AliceVillalba3", "name": "Alice", "id": "1128133934565548032", "verified": false, "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 637, "tweet_count": 1360, "listed_count": 0}}, {"username": "mlaralucas", "name": "Marcelino", "id": "759058155921809408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 155, "tweet_count": 20959, "listed_count": 0}}, {"username": "LuisinJimenezc", "name": "Luisin Jimenez", "id": "819551708", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 123028, "following_count": 8053, "tweet_count": 17183, "listed_count": 87}}, {"username": "emilia17fs", "name": "Emilia F", "id": "2560009219", "verified": false, "location": "Earth planet", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 983, "tweet_count": 43036, "listed_count": 22}}, {"username": "SolanillaSonia", "name": "sonia solanilla", "id": "2336688166", "verified": false, "location": "Panam\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 168, "tweet_count": 157615, "listed_count": 2}}, {"username": "michangoonga", "name": "Changoonga.com", "id": "384731062", "verified": false, "location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 36676, "following_count": 7103, "tweet_count": 268066, "listed_count": 160}}, {"username": "IndiraGuerreiro", "name": "Indira \ud83c\udf3b", "id": "1463143333", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1016, "tweet_count": 8571, "listed_count": 0}}, {"username": "opa_centro", "name": "Centro OPA", "id": "1167975770679054337", "verified": false, "location": "Temuco, Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 77, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}}, {"username": "DAVIDGARCIA993", "name": "Gente de Bien", "id": "281853352", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1124, "tweet_count": 11780, "listed_count": 8}}, {"username": "mulitaroli", "name": "Emiliano", "id": "1126174359050125317", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1975, "tweet_count": 32392, "listed_count": 1}}, {"username": "danrrez", "name": "Dantez Zzarrez", "id": "453171427", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1108, "tweet_count": 9334, "listed_count": 0}}, {"username": "itsemperatrizzz", "name": "\ud83c\udf83trizita\ud83c\udf83", "id": "1646497506", "verified": false, "location": "\u26f0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 1072, "tweet_count": 113913, "listed_count": 16}}, {"username": "jmbo1964", "name": "Jose Miguel Bueno", "id": "301275018", "verified": false, "location": "Spain.", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 2288, "tweet_count": 24753, "listed_count": 25}}, {"username": "Murciasalud", "name": "Murciasalud", "id": "200064920", "verified": false, "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 24388, "following_count": 139, "tweet_count": 15041, "listed_count": 263}}, {"username": "_verbigracia", "name": "\u25a0\u25b2\u25bc\u25b2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "919284666456313858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1876, "tweet_count": 28250, "listed_count": 0}}, {"username": "CreceContigo", "name": "Chile Crece Contigo", "id": "99541167", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 14039, "following_count": 1727, "tweet_count": 5757, "listed_count": 76}}, {"username": "REPS_Chile", "name": "Red de Equipos para la Prevenci\u00f3n Del Suicidio", "id": "978336083388837888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 177, "tweet_count": 861, "listed_count": 9}}, {"username": "anmeralg", "name": "anmer", "id": "1588731180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 350, "tweet_count": 4644, "listed_count": 4}}, {"username": "lacovachamx", "name": "La Covacha 15 A\u00f1os", "id": "42319515", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19346, "following_count": 899, "tweet_count": 95157, "listed_count": 233}}, {"username": "EdgarBotello10", "name": "Edgar Botello", "id": "904190673074704384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1667, "tweet_count": 3609, "listed_count": 0}}, {"username": "aleiris88", "name": "Alejandro \ud83d\udcaf\ud83e\udd87\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc3a", "id": "2301235210", "verified": false, "location": "Reino de Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 5000, "tweet_count": 90440, "listed_count": 4}}, {"username": "debnamofarcc", "name": "ana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u30df\u2606", "id": "3368706083", "verified": false, "location": "littl3 mix | camila cabello", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 2465, "tweet_count": 319698, "listed_count": 40}}, {"username": "monchorfr", "name": "RAMON F. RODRIGUEZ", "id": "142447241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 659, "tweet_count": 175605, "listed_count": 3}}, {"username": "Margarida_S2001", "name": "Yonna", "id": "3377590360", "verified": false, "location": "fucking lost ", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 437, "tweet_count": 11895, "listed_count": 0}}, {"username": "vargavila", "name": "Vargavila River\u00f3n", "id": "265983304", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 998, "tweet_count": 22402, "listed_count": 7}}, {"username": "nk_viral", "name": "D. Lanaspa", "id": "2715046345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 447, "tweet_count": 1378, "listed_count": 2}}, {"username": "jornalistavitor", "name": "Vitor Santos", "id": "113410319", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35587, "following_count": 36029, "tweet_count": 2820455, "listed_count": 2046}}, {"username": "Lexionida", "name": "Xiang First of my Name", "id": "93988204", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1946, "tweet_count": 17930, "listed_count": 5}}, {"username": "monicagarzag", "name": "Monica Garza", "id": "97007823", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 764520, "following_count": 1979, "tweet_count": 53104, "listed_count": 2466}}, {"username": "arimarrojo", "name": "Ariana", "id": "705276421049028608", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 563, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}}, {"username": "LuzHSarmiento", "name": "Luz Helena Sarmiento", "id": "870313301686857728", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 438, "tweet_count": 13115, "listed_count": 4}}, {"username": "ArqMevz", "name": "Mevz Arq", "id": "913817045669744640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 218, "tweet_count": 7095, "listed_count": 0}}, {"username": "tototrade", "name": "tototrade", "id": "17615671", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 301, "tweet_count": 12735, "listed_count": 27}}, {"username": "MargaSaenz", "name": "Marga S\u00e1enz Herrero", "id": "1042874552", "verified": false, "location": "Bilbau, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 147, "tweet_count": 1894, "listed_count": 2}}, {"username": "DeLira021095", "name": "Diana DLC", "id": "784118899985960960", "verified": false, "location": "Tlaquepaque, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 517, "tweet_count": 13760, "listed_count": 0}}, {"username": "claudianoguera", "name": "Claudia Noguera Penso", "id": "113200187", "verified": false, "location": "Pembroke Pines, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 1695, "tweet_count": 37262, "listed_count": 21}}, {"username": "libreros", "name": "Roger Michelena", "id": "14075146", "verified": false, "location": " ficcionbrevelibros@gmail.com ", "public_metrics": {"followers_count": 57675, "following_count": 4051, "tweet_count": 332429, "listed_count": 2096}}, {"username": "GMichelle_12", "name": "Michelle\ud83d\udc08", "id": "2764505094", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 202, "tweet_count": 25795, "listed_count": 1}}, {"username": "acastrodani", "name": "dani", "id": "92315159", "verified": false, "location": "Fortaleza, CE", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 567, "tweet_count": 57430, "listed_count": 14}}, {"username": "javoiberico", "name": "Javier Garc\u00eda", "id": "339926592", "verified": false, "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 511, "tweet_count": 47156, "listed_count": 2}}, {"username": "quimotrece", "name": "Claudia Mojica S", "id": "220532477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 569, "tweet_count": 3774, "listed_count": 2}}, {"username": "santiagohormann", "name": "Hormonas", "id": "1001984638414442496", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 807, "tweet_count": 6109, "listed_count": 0}}, {"username": "Excelsior", "name": "Exc\u00e9lsior", "id": "104683173", "verified": true, "location": "Ciudad Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 2320391, "following_count": 866, "tweet_count": 883831, "listed_count": 9585}}, {"username": "ESBZGZ", "name": "Caesaraugusta Baloncesto", "id": "4746476513", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 116, "tweet_count": 499, "listed_count": 2}}, {"username": "Robrtsr9", "name": "Robrto Sanz Rojas", "id": "973764497025503233", "verified": false, "location": "Metepec, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 434, "tweet_count": 1393, "listed_count": 0}}, {"username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "id": "160062203", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}}, {"username": "PilarAbrany1", "name": "Pilar", "id": "1026179952897613824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 357, "tweet_count": 10643, "listed_count": 0}}, {"username": "Lucy_aless", "name": "\ud83c\udf38Luc\u00eda\ud83c\udf65", "id": "219453798", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 472, "tweet_count": 19116, "listed_count": 3}}, {"username": "LaNotaSaludable", "name": "La Nota Saludable", "id": "2836569004", "verified": false, "location": "Cuerpo y Mente", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 562, "tweet_count": 5697, "listed_count": 14}}, {"username": "aledursvq", "name": "Alejandro Duran", "id": "1052471881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 407, "tweet_count": 5166, "listed_count": 0}}, {"username": "_Mano_Dabla", "name": "Wallace Henrique", "id": "1047635286908391424", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i//Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1457, "tweet_count": 21884, "listed_count": 0}}, {"username": "gloriadariza", "name": "arizagloria", "id": "1561045014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 3475, "tweet_count": 33311, "listed_count": 8}}, {"username": "nena_junior2010", "name": "Ernestina Araujo", "id": "129699473", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1256, "tweet_count": 55562, "listed_count": 1}}, {"username": "HadamonthB", "name": "Member Berry", "id": "990213633228537856", "verified": false, "location": "South Park", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 145, "tweet_count": 29259, "listed_count": 0}}, {"username": "tomy__sc", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "id": "3367781907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 571, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}}, {"username": "CrVc02", "name": "Josefa Dominga", "id": "40539429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112363, "listed_count": 7}}, {"username": "HatelikeUs1", "name": "Hate like Us", "id": "1125047558299168768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 130, "tweet_count": 638, "listed_count": 0}}, {"username": "raul_bicalho", "name": "raul", "id": "197992596", "verified": false, "location": "Vila Velha, ES", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 687, "tweet_count": 45436, "listed_count": 1}}, {"username": "TatiPasatiempo", "name": "Adriana Villafa\u00f1e", "id": "397679281", "verified": false, "location": "R\u00edo Tercero-CBA", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1978, "tweet_count": 13373, "listed_count": 6}}, {"username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326620, "following_count": 0, "tweet_count": 936772, "listed_count": 9278}}, {"username": "marcojriv", "name": "Marco Julio Rivera", "id": "42908641", "verified": false, "location": "Mexico DF... Chilangolandia", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 544, "tweet_count": 1648, "listed_count": 2}}, {"username": "AprilCruzV", "name": "\uf8ff Ap\u00aeiL \u00a9\u00ae", "id": "78497602", "verified": false, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 456, "tweet_count": 89463, "listed_count": 0}}, {"username": "Erendiragm", "name": "Er\u00e9ndira", "id": "85159273", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}}, {"username": "Evlyn_S", "name": "E", "id": "235578313", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1339, "tweet_count": 26912, "listed_count": 6}}, {"username": "JavierA41955072", "name": "Jorge_Vergara\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1072680835206270977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 51, "tweet_count": 1386, "listed_count": 0}}, {"username": "caba500", "name": "Rodrigo caballero", "id": "253807333", "verified": false, "location": "Guadalajara, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 171, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}}, {"username": "de_sugestoes", "name": "direita, sem religi\u00e3o,sem aumento de imposto", "id": "1110953626632105984", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 3411, "tweet_count": 18554, "listed_count": 0}}, {"username": "portalR7", "name": "Portal R7.com", "id": "65473559", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5084155, "following_count": 96, "tweet_count": 530417, "listed_count": 12106}}, {"username": "sashamzc", "name": "Gail\u0b6d\u0325\ud83c\udf44", "id": "848254171828686849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 345, "tweet_count": 22603, "listed_count": 0}}, {"username": "mipaidos", "name": "Paidopsiquiatr\u00eda", "id": "2840653296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 356, "tweet_count": 757, "listed_count": 6}}, {"username": "wonalixia", "name": "Echalar", "id": "260450029", "verified": false, "location": "Mart\u00ednez-Bs. As.-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1583, "tweet_count": 21303, "listed_count": 7}}, {"username": "JoseGermanBalbo", "name": "Jose German Balboa", "id": "1114670370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 107, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}}, {"username": "LicMoralesAmaya", "name": "Miguel Angel Morales Amaya", "id": "979311924", "verified": false, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1722, "tweet_count": 14507, "listed_count": 8}}, {"username": "JiggaJazzman", "name": "Joe Shannon", "id": "78737647", "verified": false, "location": "Utah, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 4789, "tweet_count": 24077, "listed_count": 0}}, {"username": "carlossoaresr", "name": "Carlos Soares \ud83d\udd34", "id": "751127658549960704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 295, "tweet_count": 19247, "listed_count": 0}}, {"username": "BetclicPortugal", "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "31427142", "verified": true, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 71852, "following_count": 482, "tweet_count": 217934, "listed_count": 42}}, {"username": "Vercibelconi27", "name": "Ver\u00f3nica P\u00e9rez", "id": "1529391541", "verified": false, "location": "argentina-mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 222, "tweet_count": 2163, "listed_count": 2}}, {"username": "joserub71", "name": "Jose Rubio", "id": "1866863342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 233, "tweet_count": 606, "listed_count": 1}}, {"username": "roxanne21021", "name": "Junior_Irfen", "id": "706137740337946624", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 566, "tweet_count": 170459, "listed_count": 88}}, {"username": "alfonAV", "name": "Alfon\ud83d\udc51", "id": "145417104", "verified": false, "location": "De Paran\u00e1 en Esperanza ", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 567, "tweet_count": 68300, "listed_count": 3}}, {"username": "ThisAGJimenez", "name": "Alex Gonz\u00e1lez", "id": "838302191035236353", "verified": false, "location": "Almer\u00eda, Spain (ST Granada)", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 509, "tweet_count": 53514, "listed_count": 5}}, {"username": "AllnewXSase", "name": "Xavi Sanz Serrano", "id": "1443353778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2039, "tweet_count": 160535, "listed_count": 34}}, {"username": "yallihulk1", "name": "Yalli Spooky", "id": "990599798624587776", "verified": false, "location": "Linares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 2004, "tweet_count": 32786, "listed_count": 2}}, {"username": "jacaredapampulh", "name": "juridico benjamin warren", "id": "2550549437", "verified": false, "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 357, "tweet_count": 39948, "listed_count": 0}}, {"username": "walteriuspenny", "name": "wpenny", "id": "592286284", "verified": false, "location": "Lima,Chiclayo y Cusco.", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1252, "tweet_count": 3654, "listed_count": 1}}, {"username": "mabel_huertas", "name": "Mabel Huertas", "id": "41401099", "verified": true, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}}, {"username": "vieira_sta", "name": "Lobo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1129460971666382848", "verified": false, "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 89, "tweet_count": 8565, "listed_count": 0}}, {"username": "OliveirarIngrid", "name": "Ingrid", "id": "802246377178857472", "verified": false, "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 935, "tweet_count": 21814, "listed_count": 1}}, {"username": "SofiDilo18", "name": "(\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063 \u2665 Sofi \u2665", "id": "4798304447", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 177, "tweet_count": 11941, "listed_count": 2}}, {"username": "gcm_gg", "name": "GCM", "id": "3303702554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1081, "tweet_count": 37454, "listed_count": 0}}, {"username": "charanguero67", "name": "carlosgarc\u00edavrt", "id": "2463231651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 890, "tweet_count": 28326, "listed_count": 1}}, {"username": "VulgoooCL", "name": "C\u0141\u271e", "id": "840344769838604289", "verified": false, "location": "Carinha que mora logo ali ", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1574, "tweet_count": 41479, "listed_count": 0}}, {"username": "ToZeRocha10", "name": "Toze", "id": "2279429952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 185, "tweet_count": 12268, "listed_count": 0}}, {"username": "noticiascanal10", "name": "Noticias Canal 10", "id": "1938623323", "verified": false, "location": "Canc\u00fan Centro, Benito Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 0, "tweet_count": 147210, "listed_count": 39}}, {"username": "TaloVieyra", "name": "Tania Vieyra", "id": "941720070849421313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 47, "tweet_count": 919, "listed_count": 0}}, {"username": "kaluapiscis", "name": "Reme", "id": "798394423", "verified": false, "location": "Vitoria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14432, "following_count": 13800, "tweet_count": 613749, "listed_count": 387}}, {"username": "gaalal", "name": "Sandra", "id": "103279107", "verified": false, "location": "Hacia \u00cdtaca", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1723, "tweet_count": 30414, "listed_count": 55}}, {"username": "xoaoxuao", "name": "hardleopard", "id": "836174430468468736", "verified": false, "location": "\ud835\udc67\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5c27.              ", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 516, "tweet_count": 91646, "listed_count": 0}}, {"username": "caceresvica", "name": "victoria c\u00e1ceres", "id": "2763528787", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1380, "tweet_count": 14115, "listed_count": 14}}, {"username": "Perfilia2", "name": "Perfilia", "id": "1148529325169348608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 320, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}}, {"username": "bajolalupaL", "name": "Bajo La Lupa", "id": "2321100704", "verified": false, "location": "Jalisco ", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 89, "tweet_count": 746, "listed_count": 3}}, {"username": "dumontsantos", "name": "Dumont Santos", "id": "67667665", "verified": false, "location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 157, "tweet_count": 18303, "listed_count": 2}}, {"username": "sensoinc", "name": "Senso Incomum \u2693", "id": "3237751515", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252338, "following_count": 1535, "tweet_count": 8257, "listed_count": 693}}, {"username": "vcmcriado", "name": "victor\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "4031488421", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 782, "tweet_count": 9264, "listed_count": 2}}, {"username": "shirleyeshirley", "name": "Shirley Hahn", "id": "139934287", "verified": false, "location": "SC BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2141, "tweet_count": 11101, "listed_count": 1}}, {"username": "AndresGaviriaC", "name": "Andr\u00e9s Gaviria", "id": "232985369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5508, "following_count": 1022, "tweet_count": 100889, "listed_count": 23}}, {"username": "anibalgaviria", "name": "An\u00edbal Gaviria Correa", "id": "37758638", "verified": false, "location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}}, {"username": "Bolavsky", "name": "Juan Carlos", "id": "124332017", "verified": false, "location": "chilangolandia", "public_metrics": {"followers_count": 15996, "following_count": 2571, "tweet_count": 163051, "listed_count": 249}}, {"username": "liliana20102", "name": "liliana 2010\ud83d\udc99\ud83d\udc31 \ud83d\ude3b\ud83d\udc15\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "323446256", "verified": false, "location": "Jujuy", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 3927, "tweet_count": 499610, "listed_count": 41}}, {"username": "feedperuano", "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "id": "3100534323", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 0, "tweet_count": 339936, "listed_count": 0}}, {"username": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "id": "725332549485105153", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}}, {"username": "atilalemos10", "name": "\u00c1tila Lemos", "id": "82592371", "verified": false, "location": "Itabira/MG", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 320, "tweet_count": 22392, "listed_count": 6}}, {"username": "lau_salinas25", "name": "wawis", "id": "1486691527", "verified": false, "location": "Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 646, "tweet_count": 36292, "listed_count": 4}}, {"username": "GraceMedHealth", "name": "GraceMedHealth", "id": "171170713", "verified": false, "location": "Wichita, KS", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1075, "tweet_count": 10210, "listed_count": 21}}, {"username": "Cristian_Soto7", "name": "ForeverAlone", "id": "1382309599", "verified": false, "location": "Nogales, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 208, "tweet_count": 19682, "listed_count": 2}}, {"username": "christiangt80", "name": "Christian", "id": "463273394", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 223, "tweet_count": 230852, "listed_count": 17}}, {"username": "CpnMro", "name": "Mauro Capannolo", "id": "789750300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 771, "tweet_count": 59150, "listed_count": 0}}, {"username": "ladamadeleste", "name": "La Dama de Elche", "id": "739752348436828161", "verified": false, "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 4461, "tweet_count": 49779, "listed_count": 6}}, {"username": "jorgeotero10", "name": "Jorge Otero", "id": "322025176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 281, "tweet_count": 57484, "listed_count": 19}}, {"username": "Mister_Air", "name": "David", "id": "296266630", "verified": false, "location": "Krakoa", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 1029, "tweet_count": 92396, "listed_count": 33}}, {"username": "paradoxgracia", "name": "Parado Por La Gracia", "id": "2299891036", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 715, "tweet_count": 3700, "listed_count": 1}}, {"username": "Sheilafleitasg", "name": "Sheila", "id": "607754100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 197, "tweet_count": 90876, "listed_count": 3}}, {"username": "Nombred12342501", "name": "\u2640\u200f T.C.", "id": "974318244441067520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 214, "tweet_count": 66501, "listed_count": 0}}, {"username": "Kandinsky1904", "name": "\ud835\ude84\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude99\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8a", "id": "857825154", "verified": false, "location": "T\u00e9rmina", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 288, "tweet_count": 82975, "listed_count": 11}}, {"username": "NodielCruz", "name": "Nodiel Cruz Duardo", "id": "1088082738329149440", "verified": false, "location": "Villa Clara, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 36, "tweet_count": 1214, "listed_count": 0}}, {"username": "kike_gallego", "name": "Enrique D\u00edaz Santos", "id": "384479491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 450, "tweet_count": 10463, "listed_count": 0}}, {"username": "MariaLunares_", "name": "Cafe\u00ednica", "id": "203071690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 399, "tweet_count": 7420, "listed_count": 1}}, {"username": "gemmataxiexpres", "name": "Gem Gem Panic", "id": "185667636", "verified": false, "location": "Sant Boi de Llobregat, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1044, "tweet_count": 1545, "listed_count": 1}}, {"username": "montseg68", "name": "Montse", "id": "374046784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1075, "tweet_count": 57546, "listed_count": 6}}, {"username": "HardikSuthar95", "name": "Hardik Suthar", "id": "933024522130862084", "verified": false, "location": "India", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 224, "tweet_count": 15658, "listed_count": 0}}, {"username": "barbarac77", "name": "Barbara Cede\u00f1o", "id": "173712033", "verified": false, "location": "Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 581, "tweet_count": 33210, "listed_count": 5}}, {"username": "leire_2403", "name": "leire", "id": "157072498", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 423, "tweet_count": 1628, "listed_count": 0}}, {"username": "Nurse_Lecter", "name": "Nurse Lecter \ud83e\udde0 #MejoresCondicionesParaSanitarios", "id": "2449943059", "verified": false, "location": "Entre delirios y disociaciones", "public_metrics": {"followers_count": 4221, "following_count": 642, "tweet_count": 38762, "listed_count": 45}}, {"username": "gustavotakarada", "name": "Gustavo Takarada", "id": "56859818", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 908, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}}, {"username": "enecc", "name": "Eneida Colmenares \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "61809331", "verified": false, "location": "Airdrie, Alberta, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 312, "tweet_count": 8788, "listed_count": 1}}, {"username": "vidaincerta_", "name": "jojo", "id": "269895443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 354, "tweet_count": 59629, "listed_count": 21}}], "tweets": [{"author_id": "633098103", "edit_history_tweet_ids": ["1171493033969250306"], "id": "1171493033969250306", "created_at": "2019-09-10T18:37:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "bullying"}, {"start": 173, "end": 211, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "wspd2019"}, {"start": 222, "end": 227, "tag": "DMPS"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "wspd2019"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.5565, "type": "Organization", "normalized_text": "DMPS"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mvZYO7Br3r", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1171493033969250306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvZYO7Br3r", "media_key": "3_1171493026528497667"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mvZYO7Br3r", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1171493033969250306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvZYO7Br3r", "media_key": "3_1171493026566266880"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mvZYO7Br3r", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1171493033969250306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvZYO7Br3r", "media_key": "3_1171493026566303744"}]}, "text": "El #bullying es uno de los principales causantes de la conducta suicida en escolares, por eso es muy importante que la prevenci\u00f3n se refuerce en los centros educacionales.  #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio #wspd2019 #DMPS https://t.co/mvZYO7Br3r", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956024810588524556", "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "id": "1171430574520561667", "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "lang": "es", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}}, {"author_id": "815994028189696004", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "id": "1171336245911400456", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}}, {"author_id": "1045396631271682051", "in_reply_to_user_id": "1045396631271682051", "edit_history_tweet_ids": ["1171485238754570240"], "id": "1171485238754570240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171484945333673986"}], "created_at": "2019-09-10T18:07:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 227, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 248, "end": 267, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 268, "end": 274, "tag": "10sep"}]}, "text": "Nos falta mucho como sociedad para reconocer la importancia de la salud mental, y para \nacabar con el estigma de la enfermedad mental. Y esto es un factor importante en la \nprevenci\u00f3n del suicidio. #DiaMundialPrevencionSuicidio #HablemosDeSuicidio #Prevenci\u00f3nSuicidio #10sep", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1171483552254283776"], "id": "1171483552254283776", "created_at": "2019-09-10T18:00:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 101, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 9, "like_count": 69, "quote_count": 3}}, {"author_id": "69934541", "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "id": "1171447756327542784", "created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}]}, "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1122707980737306624", "edit_history_tweet_ids": ["1171495282317508609"], "id": "1171495282317508609", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171481064541310980"}], "created_at": "2019-09-10T18:46:55.000Z", "text": "carayo ja to vendo nego se matando p pegar esse https://t.co/ii3kc5RnNW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ii3kc5RnNW", "expanded_url": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1171481064541310980", "display_url": "twitter.com/vinnybrandt/st\u2026"}]}}, {"author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "id": "1171464049386672130", "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}}, {"author_id": "50509702", "edit_history_tweet_ids": ["1171493733717569537"], "id": "1171493733717569537", "created_at": "2019-09-10T18:40:46.000Z", "text": "Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "872915593891946496", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "id": "1171454395357126656", "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}}, {"author_id": "37705479", "edit_history_tweet_ids": ["1171494799674937345"], "id": "1171494799674937345", "created_at": "2019-09-10T18:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 100, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/M3suOx4Bp6", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/nacional/detalle/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-en-el-mundo-identifica-las-seales-645587/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026", "unwound_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/nacional/detalle/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-en-el-mundo-identifica-las-seales-645587/"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en todo el mundo: OMS #DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio\n\nhttps://t.co/M3suOx4Bp6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1171453323720835072"], "id": "1171453323720835072", "created_at": "2019-09-10T16:00:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 102, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 90, "quote_count": 7}}, {"author_id": "22276965", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "id": "1171475926842040320", "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}]}, "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}}, {"author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "id": "1171240661514895361", "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}]}, "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}}, {"author_id": "1056499393", "edit_history_tweet_ids": ["1171491026319679488"], "id": "1171491026319679488", "created_at": "2019-09-10T18:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "10sep"}, {"start": 73, "end": 92, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1090581182595637255", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "id": "1171159426042081282", "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}}, {"author_id": "1013537474461753345", "edit_history_tweet_ids": ["1170660970143911937"], "id": "1170660970143911937", "created_at": "2019-09-08T11:31:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ElInpecCargado"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/kN4l46zOdM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroPetro2/status/1170660970143911937/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kN4l46zOdM", "media_key": "7_1170660758679633920"}]}, "text": "#ElInpecCargado https://t.co/kN4l46zOdM", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 134, "quote_count": 3}}, {"author_id": "14834302", "edit_history_tweet_ids": ["1171487305158184960"], "id": "1171487305158184960", "created_at": "2019-09-10T18:15:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ZL9rlJs7Bc", "expanded_url": "http://ow.ly/raLV50w4sat", "display_url": "ow.ly/raLV50w4sat"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Z1itCInCsq", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1171487305158184960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z1itCInCsq", "media_key": "3_1171487302524162049"}]}, "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio Prevenir el suicido es realmente dif\u00edcil porque hay poca informaci\u00f3n sobre los mecanismos biol\u00f3gicos que lo provocan. En mayo de este a\u00f1o, un estudio revel\u00f3 qu\u00e9 biomarcador est\u00e1 relacionado con la propensi\u00f3n a cometerlo.\nhttps://t.co/ZL9rlJs7Bc https://t.co/Z1itCInCsq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176469983", "edit_history_tweet_ids": ["1171391077842149376"], "id": "1171391077842149376", "created_at": "2019-09-10T11:52:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 277, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "text": "Las personas que mueren por suicidio no tienen libertad, no pueden elegir. Si pudiesen elegir, quisieran la vida sin el sufrimiento extremo que les lleva a morir. En el fondo no quieren morir, sino dejar de sufrir la desesperanza vital que sienten #diamundialprevencionsuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 785, "reply_count": 23, "like_count": 1473, "quote_count": 13}}, {"author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "id": "1171281952990814208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1107301165241384961", "edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"], "id": "1171481115963449346", "created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z", "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}}, {"author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}}, {"author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "id": "1171282996047073280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}}, {"author_id": "165286800", "edit_history_tweet_ids": ["1171469434566742017"], "id": "1171469434566742017", "created_at": "2019-09-10T17:04:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 262, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 261, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/axrJSNooHl", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkSanti97/status/1171469434566742017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axrJSNooHl", "media_key": "3_1171469413263933440"}]}, "text": "Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Quiz\u00e1 est\u00e9 tweet sea para ti.\n\nDependiendo de d\u00f3nde te encuentres, estos n\u00fameros son para ayudarte.\n\nNo est\u00e1s solo. #WorldSuicidePreventionDay \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/axrJSNooHl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171454470", "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"], "id": "1171409494263377922", "created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}}, {"author_id": "118536654", "edit_history_tweet_ids": ["1171459896870522885"], "id": "1171459896870522885", "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "morir"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "AYUDEMOS"}, {"start": 227, "end": 265, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cDkpZrmCe2", "expanded_url": "https://twitter.com/ntchile/status/1171459896870522885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDkpZrmCe2", "media_key": "3_1171459895033393154"}]}, "text": "\u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. #AYUDEMOS a aquellos que pasan por este dif\u00edcil momento \ud83d\ude4c\ud83d\udc9d\n\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc9b https://t.co/cDkpZrmCe2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}}, {"author_id": "275751639", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "id": "1171229730567327744", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}}, {"author_id": "777724214", "in_reply_to_user_id": "706609809798381568", "edit_history_tweet_ids": ["1171467905155747849"], "id": "1171467905155747849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462685742915585"}], "created_at": "2019-09-10T16:58:08.000Z", "text": "@noegata23 Pues Pedro se va a llevar unos cuchillos de cobre al piso que quedan genial en el antebrazo", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "noegata23", "id": "706609809798381568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18079284", "edit_history_tweet_ids": ["1171478442006630400"], "id": "1171478442006630400", "created_at": "2019-09-10T17:40:00.000Z", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed https://t.co/6XrGlRQvqn https://t.co/y946wSCOSa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/6XrGlRQvqn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q1SMyU", "display_url": "bit.ly/2Q1SMyU"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/y946wSCOSa", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1171478442006630400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y946wSCOSa", "media_key": "3_1171470009702371329"}]}}, {"author_id": "145992645", "in_reply_to_user_id": "145992645", "edit_history_tweet_ids": ["1171415529682284545"], "id": "1171415529682284545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171342051214073856"}], "created_at": "2019-09-10T13:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 42, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.3719, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/TY8CsJ0HW4", "expanded_url": "http://atres.red/c37hd1", "display_url": "atres.red/c37hd1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/salud/mitos-ideas-erroneas-suicidio_201909065d7759030cf2f9b31a54f2c2.html"}]}, "text": "Con motivo del D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del #Suicidio, organizaciones de salud nacionales e internacionales quieren darle visibilidad a este problema, sus mitos y sus realidades con el objetivo principal de prevenirlo https://t.co/TY8CsJ0HW4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3227318753", "edit_history_tweet_ids": ["1171463417200119809"], "id": "1171463417200119809", "created_at": "2019-09-10T16:40:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DREm2Q5wuj", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1171463417200119809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DREm2Q5wuj", "media_key": "3_1171463413614043137"}]}, "text": "#ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Generale Augusto Pinochet, golpe \"segretamente\" appoggiato dalla CIA e dall'amministrazione del Presidente USA Nixon. https://t.co/DREm2Q5wuj", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}}, {"author_id": "408626423", "edit_history_tweet_ids": ["1171493115355512833"], "id": "1171493115355512833", "created_at": "2019-09-10T18:38:18.000Z", "text": "Signos\ud83d\udea8Riesgo Suicida:\n\ud83d\udd39Se a\u00edsle\n\ud83d\udd39Irritable\n\ud83d\udd39\ud83d\udcc8Alcohol\n\ud83d\udd39Niegue sus problemas\n\ud83d\udd39Desesperanza e impotencia\n\ud83d\udd39Sentimientos de p\u00e9rdida, culpa o verg\u00fcenza\n\n\u00a1Ali\u00e9ntala a hablar contigo y esc\u00fachala!\nOfrecer la oportunidad de expresar los sentimientos puede reducir el riesgo suicida https://t.co/pbHN9Opg7j", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/pbHN9Opg7j", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeJesusR/status/1171493115355512833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbHN9Opg7j", "media_key": "3_1171493101812076544"}]}}, {"author_id": "9075022", "edit_history_tweet_ids": ["1171428947705225218"], "id": "1171428947705225218", "created_at": "2019-09-10T14:23:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/no835Tu1pX", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/t6tNKc1sOn", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1171428947705225218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6tNKc1sOn", "media_key": "3_1171428934635802626"}]}, "text": "\ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | \u00a1Alarmantes cifras! Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: la depresi\u00f3n y el bullying son sus principales causas.\n\u25ba https://t.co/no835Tu1pX https://t.co/t6tNKc1sOn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 3}}, {"author_id": "6251192", "edit_history_tweet_ids": ["1171493474819928066"], "id": "1171493474819928066", "created_at": "2019-09-10T18:39:44.000Z", "text": "RESCATE / SUICIDA / EN ALTURA : MUNICIPALIDAD DE JESUS MARIA    // M202-1", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS MARIA"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198472806", "edit_history_tweet_ids": ["1139454807792672768"], "id": "1139454807792672768", "created_at": "2019-06-14T08:49:30.000Z", "text": "Que uns independentistes pactin amb partits del 155 contra d'altres independentistes em sembla\n-moralment fastig\u00f3s\n-intel\u2022lectualment est\u00fapid\n-pol\u00edticament su\u00efcida.", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 73, "like_count": 2101, "quote_count": 26}}, {"author_id": "138281006", "edit_history_tweet_ids": ["1171366017005686784"], "id": "1171366017005686784", "created_at": "2019-09-10T10:13:16.000Z", "text": "Hoy 10 de septiembre es el d\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Las cifras son escalofriantes: cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y este ya es el mayor problema de Salud P\u00fablica en Europa. https://t.co/rIAMJdDzV2", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.4745, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/rIAMJdDzV2", "expanded_url": "https://twitter.com/jptrampuz/status/1171366017005686784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIAMJdDzV2", "media_key": "3_1171365985791729665"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "160731872", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "id": "1171190034327900160", "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}}, {"author_id": "14689728", "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "id": "1171479345895919616", "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}}, {"author_id": "804091969345568768", "in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "edit_history_tweet_ids": ["1171291803120783362"], "id": "1171291803120783362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}], "created_at": "2019-09-10T05:18:22.000Z", "text": "@PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o prazer de conhecer e eu vou ama-lo pelo resto de meus dias.\nE pfvr, se vc estiver passando por um problema assim, fale com um adulto ou com seus pais.", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 267, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074209186752413696", "in_reply_to_user_id": "16814640", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "id": "1171291005091491840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}}, {"author_id": "705242384263745536", "edit_history_tweet_ids": ["1171384030832578560"], "id": "1171384030832578560", "created_at": "2019-09-10T11:24:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IJsLSqJFRf", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171384030832578560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJsLSqJFRf", "media_key": "3_1171384023530295296"}]}, "text": "#PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/IJsLSqJFRf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}}, {"author_id": "887413703251046401", "edit_history_tweet_ids": ["1171493152491888643"], "id": "1171493152491888643", "created_at": "2019-09-10T18:38:27.000Z", "text": "Sahar Khodayari colocou fogo no pr\u00f3prio corpo, ap\u00f3s saber que poderia ficar presa por at\u00e9 seis meses ap\u00f3s ter ido ao est\u00e1dio assistir seu time, o Esteghlal\nhttps://t.co/fMeaxgbU69\n\nSetembro Amarelo \u00e9 a campanha de preven\u00e7\u00e3o contra o suic\u00eddio e n\u00f3s do... https://t.co/fMeaxgbU69", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Khodayari"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.6514, "type": "Person", "normalized_text": "Esteghlal"}, {"start": 181, "end": 196, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/fMeaxgbU69", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNdaF0", "display_url": "bit.ly/2lNdaF0", "status": 200, "unwound_url": "https://esportes.r7.com/futebol/iraniana-se-suicida-apos-condenacao-por-tentar-ver-um-jogo-de-futebol-10092019?fbclid=IwAR0kEgP9ID7CdB2x0K-CjP5-iwfB7_huVN74PM_hJZN-cnoJq2OV-q85eSg"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/fMeaxgbU69", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNdaF0", "display_url": "bit.ly/2lNdaF0", "status": 200, "unwound_url": "https://esportes.r7.com/futebol/iraniana-se-suicida-apos-condenacao-por-tentar-ver-um-jogo-de-futebol-10092019?fbclid=IwAR0kEgP9ID7CdB2x0K-CjP5-iwfB7_huVN74PM_hJZN-cnoJq2OV-q85eSg"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706549463247101953", "in_reply_to_user_id": "706549463247101953", "edit_history_tweet_ids": ["1171483045230039041"], "id": "1171483045230039041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171483042302459904"}], "created_at": "2019-09-10T17:58:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Sep"}]}, "text": "#10Sep Se\u00f1ales de alerta ante posible ideaci\u00f3n suicida: \n\n- Declaraciones realizadas a trav\u00e9s de redes sociales. \n- Notas y planes suicidas \n- Hacer arreglos finales como regalar cosas de valor - Cambios de comportamiento, apariencia, pensamientos y/o sentimientos.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "426812853", "edit_history_tweet_ids": ["1171423695404974080"], "id": "1171423695404974080", "created_at": "2019-09-10T14:02:27.000Z", "text": "No estaba loca, ni era rara, o quiz\u00e1 s\u00ed y bajo el pretexto de serlo era suicida en una taza de caf\u00e9, equilibrista en las cuerdas de una guitarra y bailarina sobre una telara\u00f1a, pero s\u00ed... s\u00ed estaba loca y s\u00ed era rara, s\u00f3lo no sab\u00eda que estaba un poco m\u00e1s feliz del alma. https://t.co/u53xlqOhsH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/u53xlqOhsH", "expanded_url": "https://twitter.com/aniiorozcoo/status/1171423695404974080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u53xlqOhsH", "media_key": "3_1171423687645573120"}]}}, {"author_id": "4747561523", "edit_history_tweet_ids": ["1171490875588800512"], "id": "1171490875588800512", "created_at": "2019-09-10T18:29:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 144, "tag": "Ecuador"}, {"start": 151, "end": 166, "tag": "10DeSeptiembre"}, {"start": 183, "end": 205, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "BancadaRC", "id": "739852111849136128"}, {"start": 218, "end": 232, "username": "CompromisoRC5", "id": "1440414523974832133"}, {"start": 233, "end": 245, "username": "liradelapaz", "id": "482269137"}, {"start": 246, "end": 262, "username": "PichinchaUniver", "id": "1429896850925043714"}, {"start": 263, "end": 273, "username": "EcuadorRC", "id": "2746169640"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490840968957953"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490849080799232"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490858362781696"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/VGv8gx40e0", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaAlemanM/status/1171490875588800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGv8gx40e0", "media_key": "3_1171490867833475073"}]}, "text": "Seg\u00fan  datos de @ONU_es cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Sin duda una cifra que hace imperativo  hablar de este tema en #Ecuador. Hoy, #10DeSeptiembre es el d\u00eda de la #PrevencionDelSuicidio \n@BancadaRC @CompromisoRC5 @liradelapaz @pichinchauniver @EcuadorRC https://t.co/VGv8gx40e0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "385039786", "edit_history_tweet_ids": ["1171424671780073480"], "id": "1171424671780073480", "created_at": "2019-09-10T14:06:20.000Z", "text": "Fabi\u00e1n Siqueiros Ontiveros, de  30, era el nombre del suicida de la colonia Valle del Guadiana.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.4123, "type": "Person", "normalized_text": "Fabi\u00e1n Siqueiros Ontiveros"}, {"start": 76, "end": 93, "probability": 0.4902, "type": "Place", "normalized_text": "Valle del Guadiana"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162726712", "edit_history_tweet_ids": ["1171457724275494914"], "id": "1171457724275494914", "created_at": "2019-09-10T16:17:40.000Z", "text": "En estaci\u00f3n de Radio, que hoy son s\u00faper aliados de Morena porque hay diputada en el poder. Ayer en los noticiarios se dijo. \"Hombre se suicida colg\u00e1ndose de puente en Tuxpan\" \nF A L S O se\u00f1ores. \nEJECUTADO FUE COLGADO EN PUENTE EN TUXPAN. \n\u00a1Carajo! As\u00ed no se informa a Veracruz \ud83d\ude21", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.3567, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6877, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "TUXPAN"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1053019045023412224", "edit_history_tweet_ids": ["1171434834826186753"], "id": "1171434834826186753", "created_at": "2019-09-10T14:46:43.000Z", "text": "Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSegundo a OMS, no mundo todo, a cada quarenta segundos, uma pessoa se suicida.\n\nGente, n\u00e3o tem vergonha nenhuma em procurar ajuda profissional caso esteja passando por um mal momento.\nCuidem de voc\u00eas! O mundo precisa de voc\u00eas! \ud83e\udd17", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6224, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}}, {"author_id": "499836545", "in_reply_to_user_id": "499836545", "edit_history_tweet_ids": ["1171420946714046464"], "id": "1171420946714046464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171419082538831873"}], "created_at": "2019-09-10T13:51:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 226, "tag": "TunjaCiudadBicentenario"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SNDjN2zTz6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaTunja/status/1171420946714046464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNDjN2zTz6", "media_key": "3_1171420937821941761"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SNDjN2zTz6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaTunja/status/1171420946714046464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNDjN2zTz6", "media_key": "3_1171420937696231424"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SNDjN2zTz6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaTunja/status/1171420946714046464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNDjN2zTz6", "media_key": "3_1171420937687904257"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/SNDjN2zTz6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcaldiaTunja/status/1171420946714046464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SNDjN2zTz6", "media_key": "3_1171420937687900163"}]}, "text": "\ud83e\udde1\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0Existen diferentes signos de alarma que nos pueden alertar sobre un amigo o familiar que presente posible conducto suicida, una de ellas, la presencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f #TunjaCiudadBicentenario https://t.co/SNDjN2zTz6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966358516108873729", "edit_history_tweet_ids": ["1171458057773076481"], "id": "1171458057773076481", "created_at": "2019-09-10T16:19:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 108, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.802, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PSrIhBKa1b", "expanded_url": "https://twitter.com/CCNews__/status/1171458057773076481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSrIhBKa1b", "media_key": "3_1171457995709878273"}]}, "text": "De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan importante. Si conoces a alguien que puede necesitar ayuda, exti\u00e9ndele una mano y consulta a un especialista. https://t.co/PSrIhBKa1b", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}}, {"author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1171474678843490309"], "id": "1171474678843490309", "created_at": "2019-09-10T17:25:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jdzyZCMYbJ", "expanded_url": "https://cnn.it/34E27jq", "display_url": "cnn.it/34E27jq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/jdzyZCMYbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 3}}, {"author_id": "59632069", "in_reply_to_user_id": "1055431634", "edit_history_tweet_ids": ["1171479784448126983"], "id": "1171479784448126983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171478017568169987"}], "created_at": "2019-09-10T17:45:20.000Z", "text": "@victorfyt @GraceSave Se suicida 1 semana a tes de las elecciones . Ya lo anticipe. Esta \"mata a la hija\" q dsp aparece viviendo en espa\u00f1a con pasaporte cubano...", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "GraceSave", "id": "98980371"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48816719", "edit_history_tweet_ids": ["1171485810123669504"], "id": "1171485810123669504", "created_at": "2019-09-10T18:09:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "pesteroja"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 231, "username": "Solidaridadact", "id": "1336553463002652672"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "Pr1meroJusticia", "id": "144164028"}, {"start": 249, "end": 257, "username": "pjzulia", "id": "142099122"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/8ItPzZIIMB", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioMontoya/status/1171485810123669504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ItPzZIIMB", "media_key": "3_1171485804213858306"}]}, "text": "Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con tus hijos y demas familiares ,preoc\u00fapate por tus amigos , un abrazo,  una conversa cambia todo @Solidaridadact @Pr1meroJusticia @pjzulia https://t.co/8ItPzZIIMB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"author_id": "194342899", "in_reply_to_user_id": "194342899", "edit_history_tweet_ids": ["1171490938297798656"], "id": "1171490938297798656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171490088347324417"}], "created_at": "2019-09-10T18:29:39.000Z", "text": "-Ser responsables de nosotros mismos y aceptar que no siempre estamos mentalmente o emocionalmente en nuestros mejores momentos.\n-No es necesario explicar mucho y ayuda decirle a dos personas. \u201cVe estoy pasando un mal rato\u201d\n-El \u201csuicida\u201d se esconde, recu\u00e9rdalo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "969556370122067968", "edit_history_tweet_ids": ["1171424252240650240"], "id": "1171424252240650240", "created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 172, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "text": "Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115200470", "in_reply_to_user_id": "18248645", "edit_history_tweet_ids": ["1171404181418192900"], "id": "1171404181418192900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171388685063008256"}], "created_at": "2019-09-10T12:44:55.000Z", "text": "@CNNChile @CHVNoticias Ya hemos celebrado bastante la ca\u00edda del Borracho, Cobarde Suicida que quer\u00eda transformarnos en Cuba.  Es tiempo de dejarlo atr\u00e1s.", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.3994, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140670223", "edit_history_tweet_ids": ["1171178977437868032"], "id": "1171178977437868032", "created_at": "2019-09-09T21:50:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "saludmental"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "Hablemos"}, {"start": 218, "end": 250, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/jy02zTTxPM", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZMr4tz", "display_url": "buff.ly/2ZMr4tz"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/N9YMDjtjSP", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1171178977437868032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9YMDjtjSP", "media_key": "3_1171178976032841728"}]}, "text": "El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/jy02zTTxPM \n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/N9YMDjtjSP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3243658266", "edit_history_tweet_ids": ["1171491040718540801"], "id": "1171491040718540801", "created_at": "2019-09-10T18:30:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 154, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/SX089mBqyS", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SX089mBqyS", "media_key": "3_1171491037795078145"}]}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\nY vale la pena reflexionar sobre lo necesario que es hablar del tema\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/SX089mBqyS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7363, "reply_count": 46, "like_count": 9915, "quote_count": 269}}, {"author_id": "583365764", "edit_history_tweet_ids": ["1171491891851845637"], "id": "1171491891851845637", "created_at": "2019-09-10T18:33:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio Hablemos de suicidio.\nMi primo, con quien m\u00e1s afinidad tuve y con una personalidad muy parecida a la m\u00eda, se suicid\u00f3 en noviembre pasado; una de las noticias m\u00e1s traum\u00e1ticas de mi vida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "874639342920138752", "in_reply_to_user_id": "874639342920138752", "edit_history_tweet_ids": ["1171491709521260545"], "id": "1171491709521260545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491702902706177"}], "created_at": "2019-09-10T18:32:43.000Z", "text": "@_WestWind + afortunado de batallar entre lic\u00e1ntropos y tener un alfa como hermano -sonri\u00f3 de oreja a oreja ante aquella presentaci\u00f3n y asinti\u00f3 varias veces-. \u00a1Ella se llama Kala! \u00a1O eso dice! -y de forma bromista se adentr\u00f3 al mundo de los rebeldes de +", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Kala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_WestWind", "id": "3385976603"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67619109", "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"], "id": "1171483381164412930", "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z", "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24802340", "edit_history_tweet_ids": ["1171408125250830344"], "id": "1171408125250830344", "created_at": "2019-09-10T13:00:35.000Z", "text": "Suic\u00eddio: uma morte a cada 40 segundos no mundo, diz OMS https://t.co/v9R5dy5efr https://t.co/6LGM3M2xF5", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4684, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/v9R5dy5efr", "expanded_url": "https://glo.bo/2N4AxXn", "display_url": "glo.bo/2N4AxXn"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/6LGM3M2xF5", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1171408125250830344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6LGM3M2xF5", "media_key": "3_1171408123229159425"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 5, "like_count": 529, "quote_count": 30}}, {"author_id": "65161245", "edit_history_tweet_ids": ["1171451037867134977"], "id": "1171451037867134977", "created_at": "2019-09-10T15:51:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolet\u00edn"}, {"start": 10, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7549, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/jIqYhvSSaj", "expanded_url": "https://cdhdf.org.mx/2019/09/la-prevencion-de-suicidio-debe-de-ser-parte-de-la-estrategia-para-el-ejercicio-del-derecho-a-la-salud-cdhcm/", "display_url": "cdhdf.org.mx/2019/09/la-pre\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/KZlXTc1EIw", "expanded_url": "https://twitter.com/CDHDF/status/1171451037867134977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KZlXTc1EIw", "media_key": "3_1171451030657097729"}]}, "text": "#Bolet\u00edn \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio  \nDe acuerdo a la OMS Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y el 75% sucede en pa\u00edses de bajos o medianos ingresos https://t.co/jIqYhvSSaj https://t.co/KZlXTc1EIw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}}, {"author_id": "298553510", "edit_history_tweet_ids": ["1171462317042622464"], "id": "1171462317042622464", "created_at": "2019-09-10T16:35:55.000Z", "text": "Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells - Central"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 215, "quote_count": 2}}, {"author_id": "193096272", "edit_history_tweet_ids": ["1171490812057640960"], "id": "1171490812057640960", "created_at": "2019-09-10T18:29:09.000Z", "text": "gorfei caralho https://t.co/8XeUxV5zX3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/8XeUxV5zX3", "expanded_url": "https://twitter.com/richdemuro/status/1171485957947678720/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8XeUxV5zX3", "media_key": "7_1171485870165086209"}]}}, {"author_id": "1001498995280166912", "edit_history_tweet_ids": ["1171478950092034049"], "id": "1171478950092034049", "created_at": "2019-09-10T17:42:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 100, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 99, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "\"Quien se suicida no quiere morir, lo que quiere es dejar de sufrir.\"  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194342899", "in_reply_to_user_id": "194342899", "edit_history_tweet_ids": ["1171490088347324417"], "id": "1171490088347324417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171486126290243584"}], "created_at": "2019-09-10T18:26:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 151, "tag": "Suicidio"}]}, "text": "Porque de hecho el \u201csuicida\u201d no quiere demasiada atenci\u00f3n. En fin esto va para quienes se sientan a esperar que les llamen para escuchar. Del #Suicidio se habla mucho pero se sabe y se reconoce poco. No podemos identificarlo. Lo que s\u00ed se puede hacer es:", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830612075298832384", "edit_history_tweet_ids": ["1171479921929011200"], "id": "1171479921929011200", "created_at": "2019-09-10T17:45:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/AtqoBFL7ji", "expanded_url": "https://twitter.com/FATIMABARRUTTA/status/1171479921929011200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtqoBFL7ji", "media_key": "3_1171479919169138689"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio  \u201cmitos\u201d de la sociedad en torno al\u00a0suicidio: s\u00f3lo lo protagonizan los enfermos mentales, quien habla del\u00a0suicidio\u00a0no lo lleva a cabo,  la conducta suicida se hereda o la mayor\u00eda de los suicidas no avisan. Desterrar mitos. Prevenir no mitigar. https://t.co/AtqoBFL7ji", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1590846835", "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "id": "1171395425229840384", "created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}}, {"author_id": "35785401", "edit_history_tweet_ids": ["1171487261344448513"], "id": "1171487261344448513", "created_at": "2019-09-10T18:15:02.000Z", "text": "Si est\u00e1 experimentando sensaciones suicidas o depresi\u00f3n puede llamar a una l\u00ednea nacional de prevenci\u00f3n del suicidio y all\u00ed una persona capacitada le hablar\u00e1 en su idioma. https://t.co/99ena9C6xe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/99ena9C6xe", "expanded_url": "https://www.univision.com/noticias/edicion-digital/cifras-alarmantes-cada-12-minutos-una-persona-se-suicida-en-estados-unidos-video", "display_url": "univision.com/noticias/edici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/edicion-digital/cifras-alarmantes-cada-12-minutos-una-persona-se-suicida-en-estados-unidos-video"}]}}, {"author_id": "717291582", "edit_history_tweet_ids": ["1171456010755559425"], "id": "1171456010755559425", "created_at": "2019-09-10T16:10:52.000Z", "text": "El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la depresi\u00f3n y el bullying son algunas de las causas que pueden llevar a una persona al suicidio.\n\nhttps://t.co/4UCH8E8hIP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/4UCH8E8hIP", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}]}}, {"author_id": "251371829", "edit_history_tweet_ids": ["1171332614436851713"], "id": "1171332614436851713", "created_at": "2019-09-10T08:00:32.000Z", "text": "CADA DOS HORAS Y MEDIA SE SUICIDA UNA PERSONA EN ESPA\u00d1A.\n\nLas v\u00edctimas duplican a las de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n10 de septiembre, D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\nhttps://t.co/2YHSCsF21r", "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 250, "probability": 0.8962, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/2YHSCsF21r", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?fbclid=IwAR3Gwc12T6P-d3ISklsq7zbcACAE7965QDniX-dUVqFsNkIPShNuY9CGJAw", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?fbclid=IwAR3Gwc12T6P-d3ISklsq7zbcACAE7965QDniX-dUVqFsNkIPShNuY9CGJAw"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17229791", "edit_history_tweet_ids": ["1171481833072054276"], "id": "1171481833072054276", "created_at": "2019-09-10T17:53:28.000Z", "text": "Trump demite Bolton, o amigo de Bolsonaro:\n\nhttps://t.co/BfokSYd7vp", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Bolton"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BfokSYd7vp", "expanded_url": "https://www.conversaafiada.com.br/politica/trump-demite-bolton-o-amigo-de-bolsonaro", "display_url": "conversaafiada.com.br/politica/trump\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conversaafiada.com.br/politica/trump-demite-bolton-o-amigo-de-bolsonaro"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 5}}, {"author_id": "994242472569131008", "edit_history_tweet_ids": ["1171439749979983879"], "id": "1171439749979983879", "created_at": "2019-09-10T15:06:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/ejuKC3uU2z", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriaori/status/1171439749979983879/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejuKC3uU2z", "media_key": "3_1171439741499146241"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio \nExpertos se\u00f1alan que hablar de suicidio puede ser el primer paso para su prevenci\u00f3n, porque permite a la persona liberar su angustia y expresar aquello que le preocupa. \nLa mayor\u00eda de las veces esto ayuda a vencer el deseo suicida. https://t.co/ejuKC3uU2z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194342899", "in_reply_to_user_id": "194342899", "edit_history_tweet_ids": ["1171486126290243584"], "id": "1171486126290243584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171482750613778438"}], "created_at": "2019-09-10T18:10:32.000Z", "text": "desea alejarse. Los \u201csuicidas\u201d viven bien, viajan, sonr\u00eden, trabajan, aman, son libres, exitosos, sexys, populares, divertidos: en pocas palabras NO SE NOTA, no hay s\u00edntomas. Nadie se identifica como suicida p\u00fablicamente", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57743577", "in_reply_to_user_id": "57743577", "edit_history_tweet_ids": ["1171489616735526912"], "id": "1171489616735526912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171489190552322054"}], "created_at": "2019-09-10T18:24:24.000Z", "text": "Quando a Taylor Swift conseguiu arrombar essa porta, a cena mudou para a delegacia: a m\u00e3e da Taylor estava conversando com a investigadora sobre o assassinato que aconteceu na cena anterior...", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor Swift"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "780720852274786305", "edit_history_tweet_ids": ["910211232224940032"], "id": "910211232224940032", "created_at": "2017-09-19T18:37:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "SalvemVidas"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/YBPdmc95OC", "expanded_url": "https://twitter.com/JS__PHOTOS/status/910211232224940032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YBPdmc95OC", "media_key": "7_910210365757288448"}]}, "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida. \n#SalvemVidas\ud83c\udf97 https://t.co/YBPdmc95OC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 3, "like_count": 1041, "quote_count": 32}}, {"author_id": "14689728", "edit_history_tweet_ids": ["1171473671598116864"], "id": "1171473671598116864", "created_at": "2019-09-10T17:21:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 118, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 88, "username": "marioguerra", "id": "32336540"}]}, "text": "\"La depresi\u00f3n es un problema de salud mental y no un s\u00edntoma de debilidad\". @marioguerra #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 16, "like_count": 450, "quote_count": 6}}, {"author_id": "584385737", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "id": "1171200499540013063", "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}}, {"author_id": "150786329", "edit_history_tweet_ids": ["1171451821660893184"], "id": "1171451821660893184", "created_at": "2019-09-10T15:54:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 171, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/YSsE6bT66f", "expanded_url": "https://twitter.com/norelenita/status/1171451821660893184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSsE6bT66f", "media_key": "3_1171451811191877633"}]}, "text": "A veces las personas mas felices son las que mas sufren.\n\nSi alguna vez necesitas hablar con alguien cuenta comigo, que te quiero con vida. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/YSsE6bT66f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 8, "like_count": 320, "quote_count": 9}}, {"author_id": "29101840", "in_reply_to_user_id": "82690846", "edit_history_tweet_ids": ["1171488865443401729"], "id": "1171488865443401729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171488619321679872"}], "created_at": "2019-09-10T18:21:25.000Z", "text": "@erickseika Se o sucessor de um produto de sucesso vende muito menos, n\u00e3o \u00e9 um sucesso que chama.\n\nFosse assim o Wii U estaria a\u00ed at\u00e9 hoje.", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.4808, "type": "Other", "normalized_text": "Wii U"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ErickSeika", "id": "1258343024528146432"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "120867432", "edit_history_tweet_ids": ["1171473436402601984"], "id": "1171473436402601984", "created_at": "2019-09-10T17:20:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 134, "end": 160, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 162, "end": 176, "tag": "comandopsycho"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 159, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "#HablemosDeSuicidio \nUn intento suicida puede repetirse en un lapso menor a 6 meses, de all\u00ed la necesidad de un seguimiento estrecho.\n#WorldSuicidePreventionDay \n#comandopsycho", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70613168", "edit_history_tweet_ids": ["1171078889478557697"], "id": "1171078889478557697", "created_at": "2019-09-09T15:12:19.000Z", "text": "Como un suicida\nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed, \ntras el perfume,\ncomo una nube \ndentro de un cielo... https://t.co/8bVwgQmVEy", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/8bVwgQmVEy", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1171078889478557697/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bVwgQmVEy", "media_key": "7_1171078703780171776"}]}}, {"author_id": "717359990093299712", "edit_history_tweet_ids": ["1171325119345647616"], "id": "1171325119345647616", "created_at": "2019-09-10T07:30:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8ZDxc1rSFp", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171325119345647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZDxc1rSFp", "media_key": "3_1171325112798384128"}]}, "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/8ZDxc1rSFp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 2}}, {"author_id": "345574784", "edit_history_tweet_ids": ["1171488677714747392"], "id": "1171488677714747392", "created_at": "2019-09-10T18:20:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 259, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 260, "end": 269, "tag": "LetsTalk"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 258, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/389ndJnl8F", "expanded_url": "https://twitter.com/CinuPanama/status/1171488677714747392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/389ndJnl8F", "media_key": "3_1171488673063260164"}]}, "text": "\u00a1Cada 40 minutos se suicida una persona!\n\nDebes saber que:\n\u26a0\ufe0fla tasa m\u00e1s elevada de suicidio se da en pa\u00edses de ingresos altos. \n\u26a0\ufe0fes la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\u26a0\ufe0fson evitables y todos podemos ayudar.\n\n#WorldSuicidePreventionDay #LetsTalk\ud83e\udd17 https://t.co/389ndJnl8F", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2519567960", "edit_history_tweet_ids": ["1171482229110784000"], "id": "1171482229110784000", "created_at": "2019-09-10T17:55:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Univision"}, {"start": 89, "end": 103, "tag": "NoticiasVideo"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Univision"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/09e5O7VsSp", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4lMYfzxkzw4", "display_url": "youtube.com/watch?v=4lMYfz\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4lMYfzxkzw4"}]}, "text": "\"Cifras alarmantes: Cada 12 minutos una persona se suicida en Estados Unidos\" #Univision #NoticiasVideo: https://t.co/09e5O7VsSp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2444812237", "in_reply_to_user_id": "85745429", "edit_history_tweet_ids": ["1171479326170079233"], "id": "1171479326170079233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170890364900847616"}], "created_at": "2019-09-10T17:43:31.000Z", "text": "@Psicovivir \u00bf\"Pac\u00edficos\"??? \u00bfQue es eso,Dr??? Solo M\u00e9xico nos supera en violencia. Que una antigua gran clase media(hoy extinta) haya sido terriblemente suicida,acomodaticia,e irresponsable,no se puede disfrazar como \"pacifismo\"...ovejas en grado superlativo,tal vez...", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9941, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "id": "1171435495559069696", "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}}, {"author_id": "57404784", "edit_history_tweet_ids": ["1171423529583218688"], "id": "1171423529583218688", "created_at": "2019-09-10T14:01:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "AlAire"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "Entrevista"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/gF20O5BbDc", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx", "status": 200, "title": "El Heraldo de M\u00e9xico | El diario que piensa joven", "description": "Consulta las \u00faltimas noticias, entretenimiento, deportes, pol\u00edtica y finanzas en TV, radio y edici\u00f3n impresa", "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/z5GcXwKU0w", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioyLupita/status/1171423529583218688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5GcXwKU0w", "media_key": "3_1171423523270746112"}]}, "text": "#AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres, Presidente del @elconsejomx para reflexionar sobre el apoyo que se puede  brindar a alguien en riesgo suicida.\n\nEsc\u00fachenos https://t.co/gF20O5BbDc https://t.co/z5GcXwKU0w", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88508862", "edit_history_tweet_ids": ["1171447457785368580"], "id": "1171447457785368580", "created_at": "2019-09-10T15:36:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 235, "tag": "SaraKhabazi"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 234, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "SaraKhabazi"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/wplhxm5Jlp", "expanded_url": "https://twitter.com/rgbati/status/1171447457785368580/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wplhxm5Jlp", "media_key": "3_1171447450558595073"}]}, "text": "Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol\nFalleci\u00f3 este lunes despu\u00e9s de quemarse al salir del juzgado. Intent\u00f3 entrar en un estadio vestida de hombre pero fue detenida y condenada seis meses de c\u00e1rcel.\n#SaraKhabazi https://t.co/wplhxm5Jlp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "14689728", "edit_history_tweet_ids": ["1171471682491412481"], "id": "1171471682491412481", "created_at": "2019-09-10T17:13:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 110, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 109, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y al a\u00f1o, cerca de 800 mil. #DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148385761135382528", "edit_history_tweet_ids": ["1171464621468733447"], "id": "1171464621468733447", "created_at": "2019-09-10T16:45:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 162, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/dCI3zpH5YQ", "expanded_url": "https://animal.mx/2019/08/robin-williams-muerte-depresion-comedia/", "display_url": "animal.mx/2019/08/robin-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://animal.mx/salud-y-estilo-de-vida/robin-williams-muerte-depresion-comedia/"}]}, "text": "Hace a\u00f1os, la muerte del actor Robin Williams nos hizo preguntarnos la relaci\u00f3n entre la comedia y la depresi\u00f3n.\n\nDebes leer esto. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nhttps://t.co/dCI3zpH5YQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 3, "like_count": 192, "quote_count": 3}}, {"author_id": "33518714", "edit_history_tweet_ids": ["1171186349057220608"], "id": "1171186349057220608", "created_at": "2019-09-09T22:19:19.000Z", "text": "Creo que ning\u00fana sicologa/o de calidad grabar\u00eda y pondr\u00eda el suicidio de una persona en RRSS:\n1ro porque no se est\u00e1 respetando a la persona y sus familiares\n2do porque no querr\u00e1 darle ideas a personas con riesgo suicida.\n\u00a1\u00a1\u00a1FRANCAMENTE QU\u00c9 PASA CON LA GENTE!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "RRSS"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "01f12d127b3175d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 35, "quote_count": 1}}, {"author_id": "819551708", "edit_history_tweet_ids": ["1171415760767541248"], "id": "1171415760767541248", "created_at": "2019-09-10T13:30:55.000Z", "text": "Dice la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud q en el mundo cada\n40 segundos una persona se suicida. Entienden? Si \u00e9ste twitt para escribirlo dura 40 segundos ya va otro suicidio. Me gustar\u00eda q alguien me confirme si esa cifra es real. Si no es error y pasan 40 segundos m\u00e1s va otro.", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 39, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.796, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 24, "like_count": 69, "quote_count": 9}}, {"author_id": "200064920", "edit_history_tweet_ids": ["1171411475543597057"], "id": "1171411475543597057", "created_at": "2019-09-10T13:13:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 263, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tMtwuIVxoa", "expanded_url": "https://twitter.com/Murciasalud/status/1171411475543597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMtwuIVxoa", "media_key": "3_1171411467767296000"}]}, "text": "La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a fondo en la prevenci\u00f3n para favorecer que quienes pasan por este proceso recuperen las ganas de vivir\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/tMtwuIVxoa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978336083388837888", "edit_history_tweet_ids": ["1171406759245811717"], "id": "1171406759245811717", "created_at": "2019-09-10T12:55:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "hablemos"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/DQxGwdAsfY", "expanded_url": "http://19.La", "display_url": "19.La"}]}, "text": "#hablemos 1.878 suicidios al a\u00f1o.386 suicidios en 20 a 29 a\u00f1os.Primera causa de muerte en 20 a 25 a\u00f1os, segunda en 15 a https://t.co/DQxGwdAsfY tasa m\u00e1s alta de suicidios est\u00e1 en 80 a\u00f1os y +. En un a\u00f1o, 323 mil personas con ideaci\u00f3n suicida y 220 mil lo han planificado. \ud83d\udc94", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97007823", "in_reply_to_user_id": "97007823", "edit_history_tweet_ids": ["1171476791073968129"], "id": "1171476791073968129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171469797587992577"}], "created_at": "2019-09-10T17:33:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 131, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 130, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 158, "username": "alejandra_ror", "id": "898281039843512320"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "AvalonSalud", "id": "1043309697720311810"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/eN5OlmJ0hj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/tv/B2PSR7PjWG_/?igshid=14nl1pui9xkej", "display_url": "instagram.com/tv/B2PSR7PjWG_\u2026"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/sQTgHT2veg", "expanded_url": "https://twitter.com/monicagarzag/status/1171476791073968129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sQTgHT2veg", "media_key": "7_1171476686002479107"}]}, "text": "\u00bfC\u00f3mo podemos identificar un comportamiento suicida?, \u00bfcu\u00e1les pueden ser las se\u00f1ales de alerta?\nEn el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio, la doctora @alejandra_ror de @AvalonSalud habl\u00f3 sobre este importante tema.\n\nAqu\u00ed el video completo: https://t.co/eN5OlmJ0hj https://t.co/sQTgHT2veg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14075146", "edit_history_tweet_ids": ["1171485638895362048"], "id": "1171485638895362048", "created_at": "2019-09-10T18:08:36.000Z", "text": "Andr\u00e9s Caicedo y la literatura del suicida https://t.co/vaa1THKEdH v\u00eda @prodavinci", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Caicedo"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 82, "username": "prodavinci", "id": "42888442"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/vaa1THKEdH", "expanded_url": "https://prodavinci.com/andres-caicedo-y-la-literatura-del-suicida/", "display_url": "prodavinci.com/andres-caicedo\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92315159", "in_reply_to_user_id": "92315159", "edit_history_tweet_ids": ["1171485903862190081"], "id": "1171485903862190081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171485369621078016"}], "created_at": "2019-09-10T18:09:39.000Z", "text": "(...)\n\n8.1 - \u00e9 delicado porque pode sim \"instigar\" algu\u00e9m a se matar\n8.2 - \u00e9 necess\u00e1rio porque quanto mais se fala, mais conhecido \u00e9 o problema, diminuindo o julgamento, o preconceito. \n\n(...)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104683173", "edit_history_tweet_ids": ["1171468039352549379"], "id": "1171468039352549379", "created_at": "2019-09-10T16:58:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 96, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 97, "end": 123, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 122, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/GKrynIDj2Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1171468039352549379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GKrynIDj2Y", "media_key": "3_1171468032775868418"}]}, "text": "\u00a1No lo tomes a la ligera! Aqu\u00ed hay algunas se\u00f1ales de alerta. \ud83d\udc47 \n \n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/GKrynIDj2Y", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 5, "like_count": 424, "quote_count": 14}}, {"author_id": "160062203", "edit_history_tweet_ids": ["1171439130128945152"], "id": "1171439130128945152", "created_at": "2019-09-10T15:03:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 159, "tag": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 158, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 13, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/M9Hw7aFzPz", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1171439130128945152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9Hw7aFzPz", "media_key": "3_1171439127369117700"}]}, "text": "En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del curso.\n#Educaci\u00f3nContinuaINPRFM https://t.co/M9Hw7aFzPz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}}, {"author_id": "194342899", "edit_history_tweet_ids": ["1171482750613778438"], "id": "1171482750613778438", "created_at": "2019-09-10T17:57:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 157, "probability": 0.6891, "type": "Other", "normalized_text": "FB"}]}, "text": "En el marco del #DiaMundialPrevencionSuicidio leo mucho sobre las se\u00f1ales de alerta, los n\u00fameros de tel\u00e9fono disponibles, los tequierovivo que pegan en sus FB y el yo te escucho. No hay esfuerzo que sea en vano, in\u00fatil o este de m\u00e1s, sin embargo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40539429", "in_reply_to_user_id": "286915737", "edit_history_tweet_ids": ["1171455685600481282"], "id": "1171455685600481282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171454894345089024"}], "created_at": "2019-09-10T16:09:34.000Z", "text": "@jorgeolivos1 @XavierFiestas @miyashiromarco Cierto..! Las pintas de sendero me hab\u00eda olvidado de ellas \ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "miyashiromarco", "id": "2494371319"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1171381553634533377"], "id": "1171381553634533377", "created_at": "2019-09-10T11:15:00.000Z", "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAlWePW", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Un5uAlWePW", "expanded_url": "https://ibae.am/309fipr", "display_url": "ibae.am/309fipr"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85159273", "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "id": "1171434011446480896", "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}]}, "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}}, {"author_id": "65473559", "edit_history_tweet_ids": ["1171444468282621952"], "id": "1171444468282621952", "created_at": "2019-09-10T15:25:00.000Z", "text": "Iraniana se suicida ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o por tentar ver um jogo de futebol https://t.co/24Hdih7luc https://t.co/uKzgae2DTT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/24Hdih7luc", "expanded_url": "http://r7.com/TI9f", "display_url": "r7.com/TI9f"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/uKzgae2DTT", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1171444468282621952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKzgae2DTT", "media_key": "3_1171436164420526081"}]}}, {"author_id": "979311924", "edit_history_tweet_ids": ["1171451483042144256"], "id": "1171451483042144256", "created_at": "2019-09-10T15:52:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "persona"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "muerte"}, {"start": 88, "end": 94, "tag": "mundo"}, {"start": 251, "end": 280, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ozHXZCvE1S", "expanded_url": "https://twitter.com/LicMoralesAmaya/status/1171451483042144256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ozHXZCvE1S", "media_key": "3_1171451473269444609"}]}, "text": "Cada 40 segundos una #persona se suicida, siendo una de las 20 causas de #muerte, en el #mundo. Hay conductas que pueden alertarnos. Los invito a ser sensibles, escuchar activamente a nuestros seres queridos y respetar el estado de \u00e1nimo de cada uno.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/ozHXZCvE1S", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31427142", "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "id": "1171439018598207488", "created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z", "text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1443353778", "edit_history_tweet_ids": ["1171483601516417025"], "id": "1171483601516417025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171423655684788224"}], "created_at": "2019-09-10T18:00:30.000Z", "text": "Si alguien puede conseguir que me importe el Escuadr\u00f3n Suicida actual es Taylor https://t.co/JotPxNI2FC", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/JotPxNI2FC", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1171423655684788224", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92315159", "in_reply_to_user_id": "92315159", "edit_history_tweet_ids": ["1171484515774029825"], "id": "1171484515774029825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171484128849457155"}], "created_at": "2019-09-10T18:04:08.000Z", "text": "(...)\n4 - o setembro amarelo virou \"modinha\". todo mundo se engaja na campanha mas, na real, nem todo mundo sabe o que fazer direito. se sua empresa quer participar disso, pe\u00e7a ajuda a um psic\u00f3logo ou psiquiatra especializado no tratamento de suicidas. \n\n(...)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "990599798624587776", "edit_history_tweet_ids": ["1171484647160569856"], "id": "1171484647160569856", "created_at": "2019-09-10T18:04:39.000Z", "text": "Joker puede ser al fin la mejor pelicula del genero.... De villanos? https://t.co/FbjnSKSFry", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FbjnSKSFry", "expanded_url": "https://twitter.com/yallihulk1/status/1171484647160569856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FbjnSKSFry", "media_key": "16_1171484638553894914"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41401099", "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"], "id": "1171030364514422785", "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}}, {"author_id": "97007823", "edit_history_tweet_ids": ["1171196946473725952"], "id": "1171196946473725952", "created_at": "2019-09-09T23:01:26.000Z", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito.\nMa\u00f1ana es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, les comparto informaci\u00f3n valiosa https://t.co/vPzhYeaQ9F", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 189, "probability": 0.6612, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 210, "end": 221, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 68, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vPzhYeaQ9F", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103279107", "edit_history_tweet_ids": ["1171381864709443586"], "id": "1171381864709443586", "created_at": "2019-09-10T11:16:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 71, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Y0413NaVFj", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}]}, "text": "Cuatro mitos y falsas creencias sobre la conducta suicida, v\u00eda @Newtral @nlopeztrujillo \n\nTel\u00e9fonos de ayuda gratuitos:\nMenores de edad: @FundacionANAR 900 20 20 10\nAdultos: @Tel_Esperanza 717 003 717\n\n#diamundialprevencionsuicidio #DiaPrevencionSuicidio \n\nhttps://t.co/Y0413NaVFj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3237751515", "edit_history_tweet_ids": ["1171483349052837889"], "id": "1171483349052837889", "created_at": "2019-09-10T17:59:30.000Z", "text": "Folha admite que assassinatos diminu\u00edram em 2018, mas reclama que pol\u00edcia matou mais.\nVai ver que um t\u00e1 ligado ao outro, n\u00e9?\nPor OliverTalk\nhttps://t.co/2HZ3Wxig5g", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Person", "normalized_text": "OliverTalk"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/2HZ3Wxig5g", "expanded_url": "http://sensoincomum.org/2019/09/10/folha-assassinatos/", "display_url": "sensoincomum.org/2019/09/10/fol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://sensoincomum.org/2019/09/10/folha-assassinatos/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 11, "like_count": 683, "quote_count": 5}}, {"author_id": "37758638", "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "id": "1171470855529885706", "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725332549485105153", "edit_history_tweet_ids": ["1171484016186253313"], "id": "1171484016186253313", "created_at": "2019-09-10T18:02:09.000Z", "text": "M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes - El Comercio - Per\u00fa: * M\u00e1s del 60% de casos de intento de suicidio son de j\u00f3venes y adolescentes\u00a0\u00a0El Comercio - Per\u00fa * OMS: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo\u00a0\u00a0RPP *\u2026 https://t.co/mLkX1ZreqA https://t.co/rEzzwjOWvu", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.536, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/mLkX1ZreqA", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCrDPK", "display_url": "dlvr.it/RCrDPK"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rEzzwjOWvu", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNoticia/status/1171484016186253313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEzzwjOWvu", "media_key": "3_1171484014508531712"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "789750300", "in_reply_to_user_id": "458347992", "edit_history_tweet_ids": ["1171484410383720452"], "id": "1171484410383720452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348009982078976"}], "created_at": "2019-09-10T18:03:43.000Z", "text": "@lubenasich com'era la storia del popolo degli imprenditori? ahaha", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1171178975042949120"], "id": "1171178975042949120", "created_at": "2019-09-09T21:50:01.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 9, "like_count": 101, "quote_count": 10}}, {"author_id": "857825154", "in_reply_to_user_id": "857825154", "edit_history_tweet_ids": ["957595963824189441"], "id": "957595963824189441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "957595961211179008"}], "created_at": "2018-01-28T12:47:23.000Z", "text": "7. \"El suicidio se hereda o est\u00e1 en la familia\"\n\nEl suicidio es un patr\u00f3n individual, se encuentra \"herencia\" en la predisposici\u00f3n a trastornos depresivos pero no a la idea suicida como tal.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2449943059", "in_reply_to_user_id": "2449943059", "edit_history_tweet_ids": ["1171397365837848576"], "id": "1171397365837848576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171396719436869634"}], "created_at": "2019-09-10T12:17:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 277, "tag": "DiaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "Veo que este d\u00eda hay muchos tweets de pol\u00edticos y distintas personalidades. Pero eso no vale; a m\u00ed al menos no me vale. Quiero campa\u00f1as, acciones e iniciativas durante TODO EL A\u00d1O, no s\u00f3lo hoy. Los que trabajamos con el riesgo suicida no nos conformamos.\n#DiaPrevenci\u00f3nSuicidio", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Salento, Colombia", "id": "001a090f0374bd47"}, {"full_name": "Teziutl\u00e1n, Puebla", "id": "b7593f6f774014db"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "584322184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [584322184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "584322184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171488731653496834", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171488731653496834].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171488731653496834", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171485451011551238", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171485451011551238", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171485451011551238].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615867319", "value": "615867319", "detail": "User has been suspended: [615867319].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171480642078461953", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171480642078461953", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171480642078461953].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171488503420424195", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171488503420424195", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171488503420424195].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2669569849", "value": "2669569849", "detail": "User has been suspended: [2669569849].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171442603620851713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171442603620851713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171442603620851713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3312772516", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3312772516].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3312772516", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171425522200432640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171425522200432640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171425522200432640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171468753038561282", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171468753038561282", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171468753038561282].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171495689299218433", "oldest_id": "1171484456730779650", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys2ncfhfg09wypt5sziwi4djlp"}}