{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/N8JLRYHgFK", "expanded_url": "https://twitter.com/ArianaNews_/status/1167442738670985221", "display_url": "twitter.com/ArianaNews_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5665, "type": "Organization", "normalized_text": "PD4"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "Kabul"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167518095675727874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167445991403982848"}], "id": "1167518095675727874", "created_at": "2019-08-30T19:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Un muerto y al menos 4 heridos en un ataque suicida en el PD4 de #Kabul. https://t.co/N8JLRYHgFK", "author_id": "1460997758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167518034472427520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167518034472427520", "created_at": "2019-08-30T19:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "331477335"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167518025626595328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167518025626595328", "created_at": "2019-08-30T19:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "210998702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167518024800362499"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167518024800362499", "created_at": "2019-08-30T19:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1033759343932526592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167518021377765377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167518021377765377", "created_at": "2019-08-30T19:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1058317976682856448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517986808315904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167514016102670336"}], "id": "1167517986808315904", "created_at": "2019-08-30T19:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@psiquiatraca Retrospectivo? Muy interesante... No dejes de contarme porfa, que me interesa \ud83d\ude09 y si revisas algo en pacientes con ideaci\u00f3n suicida sin historia de tentativas, tambi\u00e9n, jeje", "in_reply_to_user_id": "4885318043", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}]}, "author_id": "281407695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/TNzQFPeHhz", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaoropeza94/status/1167262004396142593", "display_url": "twitter.com/mariaoropeza94\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517962426888192"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167262004396142593"}], "id": "1167517962426888192", "created_at": "2019-08-30T19:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como vuelven si aun no se han largado,son los tontos los que se van y cuando llegan ,se suicida, ay Dios ,Sr Dame Paciencia https://t.co/TNzQFPeHhz", "author_id": "77774057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167517917031936000"], "id": "1167517917031936000", "created_at": "2019-08-30T19:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ent\u00e3o segura esse mlk q ele t\u00e1 suicida t\u00e1 querendo se matar mas esqueceu que n\u00e3o tem vida", "author_id": "896240767764660224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517874237386752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167517874237386752", "created_at": "2019-08-30T19:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "727538114739212288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517851256680448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "id": "1167517851256680448", "created_at": "2019-08-30T19:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "384736268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517824086106112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167517824086106112", "created_at": "2019-08-30T19:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "814222208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517820718059520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167517820718059520", "created_at": "2019-08-30T19:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1106303683"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517810282704897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167491137638227968"}], "id": "1167517810282704897", "created_at": "2019-08-30T19:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dariomoreirall: @mrcaranta Muy buen art\u00edculo @mrcaranta \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  ayuda a abrir los ojos!!  no tener una buena planificaci\u00f3n fiscal es \"suici\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "mrcaranta", "id": "3374622959"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "mrcaranta", "id": "3374622959"}]}, "author_id": "63297641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517802347020288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167517802347020288", "created_at": "2019-08-30T19:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1106227743430197253"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517792691728386"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167517792691728386", "created_at": "2019-08-30T19:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "392845607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517765768568837"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167473773261590529"}], "id": "1167517765768568837", "created_at": "2019-08-30T19:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@ovejanegra373 @Nemo_Gonzalez2 @eibriletto No. Eso es inexacto. El suicida tiene una estructura ps\u00edquica. NADIE es responsable y menos culpable del suicidio de nadie.", "in_reply_to_user_id": "1164340950459662337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ovejanegra373", "id": "1164340950459662337"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "eibriletto", "id": "1001323319881338880"}]}, "author_id": "2986298157"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517738820153344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167517738820153344", "created_at": "2019-08-30T19:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2294469411"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517734629990401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167517734629990401", "created_at": "2019-08-30T19:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2194931424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517628811939842"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167517628811939842", "created_at": "2019-08-30T19:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2688891523"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517445470511106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167517445470511106", "created_at": "2019-08-30T19:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "746390332791791616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Z5SM7xpoN9", "expanded_url": "https://twitter.com/freddysal2000/status/1167517306320248832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z5SM7xpoN9", "media_key": "3_1167517299903008768"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167517306320248832"], "id": "1167517306320248832", "created_at": "2019-08-30T19:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gato se suicida https://t.co/Z5SM7xpoN9", "author_id": "270979029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517280034533383"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167517280034533383", "created_at": "2019-08-30T19:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2944818251"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517273600516096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167517273600516096", "created_at": "2019-08-30T19:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4914368998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517032222470145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167517032222470145", "created_at": "2019-08-30T19:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1077951208072142848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ejDo8DjM6r", "expanded_url": "http://bit.ly/kstewart-seberg", "display_url": "bit.ly/kstewart-seberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cineluk", "id": "389392031"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "la_Biennale", "id": "122728088"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 80, "tag": "KristenStewart"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "Venezia76"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167517025092145155"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167513050041241601"}], "id": "1167517025092145155", "created_at": "2019-08-30T19:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cineluk: https://t.co/ejDo8DjM6r\n\ud83d\udcbbIntensa. Fragile. Dannata. #KristenStewart conquista #Venezia76 @la_Biennale incarnando la tormentata\u2026", "author_id": "2620967541"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167517016934309889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167517016934309889", "created_at": "2019-08-30T19:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "90458007"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167517000161271808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "id": "1167517000161271808", "created_at": "2019-08-30T19:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}]}, "author_id": "232908749"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516941864583170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516941864583170", "created_at": "2019-08-30T19:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3403393973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516885040226305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516885040226305", "created_at": "2019-08-30T19:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "304071656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516855310979072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516855310979072", "created_at": "2019-08-30T19:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1046491704755462145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516835815874560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516835815874560", "created_at": "2019-08-30T19:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "916417542205341696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516814542344198"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516814542344198", "created_at": "2019-08-30T19:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1135223499818246144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516814391357442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516814391357442", "created_at": "2019-08-30T19:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "930462518"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516790517358595"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516790517358595", "created_at": "2019-08-30T19:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "773297126235369472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516781239574529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516781239574529", "created_at": "2019-08-30T19:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1674517296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516734762508288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516734762508288", "created_at": "2019-08-30T19:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4551592505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167516715938406401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167516715938406401", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "author_id": "636238826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516673072619521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516673072619521", "created_at": "2019-08-30T19:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "403681030"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516670925201409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516670925201409", "created_at": "2019-08-30T19:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "596066231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516666412044289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167516666412044289", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "708285284421652480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167516665820721153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "id": "1167516665820721153", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "author_id": "410287050"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516664491139072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516664491139072", "created_at": "2019-08-30T19:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "484213198"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516629284130816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516629284130816", "created_at": "2019-08-30T19:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "809447173"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516621579202561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516621579202561", "created_at": "2019-08-30T19:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1050525494347743238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516617506545665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516617506545665", "created_at": "2019-08-30T19:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1000951346227482624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516615648452609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516615648452609", "created_at": "2019-08-30T19:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1190807348"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516603648499715"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516603648499715", "created_at": "2019-08-30T19:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1054029244806905856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516591908622336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516591908622336", "created_at": "2019-08-30T19:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3342418175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516575794106369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516575794106369", "created_at": "2019-08-30T19:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "889711411479314432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167516572526817280"], "id": "1167516572526817280", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6244, "type": "Person", "normalized_text": "jimmy"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5518, "type": "Person", "normalized_text": "katie"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "imagine se foi o sogro ou a mulher do jimmy que matou a katie.", "author_id": "981163561832431616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516486451257345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516486451257345", "created_at": "2019-08-30T19:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "983126170337271808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516481376149506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516481376149506", "created_at": "2019-08-30T19:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1109874092310777856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516449914707971"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516449914707971", "created_at": "2019-08-30T19:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3636307761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516388895920128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516388895920128", "created_at": "2019-08-30T19:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1115808465430163456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516288933072896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167516228325433344"}], "id": "1167516288933072896", "created_at": "2019-08-30T19:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Raffless_it: @JMilei @j_h_dominguez Y dicen que esto no se vio venir y que nadie les avis\u00f3. Un pa\u00eds suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Raffless_it", "id": "770365056534114304"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "j_h_dominguez", "id": "222285451"}]}, "author_id": "222285451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516274269851649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516274269851649", "created_at": "2019-08-30T19:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "408123877"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516257396174849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "id": "1167516257396174849", "created_at": "2019-08-30T19:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "author_id": "785560224480526336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516228325433344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167509429618692098"}], "id": "1167516228325433344", "created_at": "2019-08-30T19:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JMilei @j_h_dominguez Y dicen que esto no se vio venir y que nadie les avis\u00f3. Un pa\u00eds suicida.", "in_reply_to_user_id": "4020276615", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "j_h_dominguez", "id": "222285451"}]}, "author_id": "770365056534114304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516150437224450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516150437224450", "created_at": "2019-08-30T19:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1571468143"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516144523235329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516144523235329", "created_at": "2019-08-30T19:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1166370139517935616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167516143273332736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167496554288230405"}], "id": "1167516143273332736", "created_at": "2019-08-30T19:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iamjhope: Fico muito triste e puta quando dizem que ningu\u00e9m fez projeto de anivers\u00e1rio pra fulano enquanto tem gente que se matou pra f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iamjhope", "id": "4764883999"}]}, "author_id": "950022255865712641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516016676671489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167516016676671489", "created_at": "2019-08-30T19:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4486462635"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gaHBKkjsBv", "expanded_url": "http://www.umbria24.it/cronaca/carcere-di-capanne-detenuto-si-suicida-impiccandosi-alla-finestra", "display_url": "umbria24.it/cronaca/carcer\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167515954550628354"], "id": "1167515954550628354", "created_at": "2019-08-30T19:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Carcere di Capanne, detenuto si suicida impiccandosi: rivolta nelle celle https://t.co/gaHBKkjsBv", "author_id": "195734767"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167515936791977984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167105577778126848"}], "id": "1167515936791977984", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:14:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mahakala_marco: Esses bichinhos frequentam minha casa. S\u00e3o comedores de escorpi\u00e3o, apesar de gra\u00e7as a Deus aqui n\u00e3o ter. Uma das minhas\u2026", "author_id": "1075166591753568256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515891480911872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515891480911872", "created_at": "2019-08-30T19:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "749769961623711744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167515883088031745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167498560386084866"}], "id": "1167515883088031745", "created_at": "2019-08-30T19:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@FulanetoClayton @Redeball @CBF_Futebol Se n\u00e3o fizeram nada quando o clube a\u00ed matou crian\u00e7as que \u00e9 muito mais grave que isso... isso a\u00ed \u00e9 insignificante pra eles...", "in_reply_to_user_id": "840936389856366593", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "Redeball", "id": "269011274"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "CBF_Futebol", "id": "35856249"}]}, "author_id": "58983099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515859629350913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515859629350913", "created_at": "2019-08-30T19:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3863166503"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515839567937536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167515839567937536", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1106827178359115777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515828343820289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515828343820289", "created_at": "2019-08-30T19:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "739604129371291648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515821528109057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "id": "1167515821528109057", "created_at": "2019-08-30T19:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "934601539687239680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515790649831430"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515790649831430", "created_at": "2019-08-30T19:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "889540550726217729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515742767632384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515742767632384", "created_at": "2019-08-30T19:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "152784335"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515688321396738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515688321396738", "created_at": "2019-08-30T19:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "505755393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167515659368042497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167515629282385920"}], "id": "1167515659368042497", "created_at": "2019-08-30T19:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sc2Edson1: @licitabrasil1 @jairbolsonaro PR matou a pau ! Kkkk  Estamos vendo como a atual constitui\u00e7\u00e3o precisa ser jogada no lixo e um\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Sc2Edson1", "id": "839266353827708930"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "licitabrasil1", "id": "961670215024173057"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "839266353827708930"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515643643662336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515643643662336", "created_at": "2019-08-30T19:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "728578574618349568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167515629282385920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167167012835139584"}], "id": "1167515629282385920", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Austr\u00e1lia"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.7363, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Zel\u00e2ndia"}, {"start": 278, "end": 280, "probability": 0.5945, "type": "Organization", "normalized_text": "stf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "licitabrasil1", "id": "961670215024173057"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@licitabrasil1 @jairbolsonaro PR matou a pau ! Kkkk  Estamos vendo como a atual constitui\u00e7\u00e3o precisa ser jogada no lixo e uma outra ser feita. Ou melhor... basta copiar a dos EUA, Austr\u00e1lia... Nova Zel\u00e2ndia e t\u00e1 resolvido. Veja se em pa\u00eds s\u00e9rio tem gente fazendo o que fazem no stf, stj, senado etc...", "in_reply_to_user_id": "961670215024173057", "author_id": "839266353827708930"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515625834668033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515625834668033", "created_at": "2019-08-30T19:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "289504162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515624639275008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515624639275008", "created_at": "2019-08-30T19:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "235000217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515604678524929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515604678524929", "created_at": "2019-08-30T19:13:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "741460887744172036"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515594155073536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515594155073536", "created_at": "2019-08-30T19:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "722496747386368003"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515570817961985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515570817961985", "created_at": "2019-08-30T19:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "874434900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515491180711937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515491180711937", "created_at": "2019-08-30T19:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "807682717"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515488076910593"], "id": "1167515488076910593", "created_at": "2019-08-30T19:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "perereca suicida", "author_id": "954409564006469632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515462965563392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515462965563392", "created_at": "2019-08-30T19:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3039799240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167515458909724673"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167495270344646656"}], "id": "1167515458909724673", "created_at": "2019-08-30T19:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@badsullen aconteceu a msm coisa cmg cara, peguei fb e o time se matou dpsKASJDKAJSDKAJSKD ai ta foda", "in_reply_to_user_id": "1076144992031334407", "author_id": "1059421620283023360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515421702086656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515421702086656", "created_at": "2019-08-30T19:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1323373506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515397240872960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515397240872960", "created_at": "2019-08-30T19:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1154361988182609925"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/jdy6MrsuQj", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJS5df", "display_url": "bit.ly/2ZJS5df"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4043, "type": "Place", "normalized_text": "CUU"}, {"start": 6, "end": 25, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "ElHeraldoDeChihuahua"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.4448, "type": "Place", "normalized_text": "San Judas Tadeo"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Palestina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "CUU"}, {"start": 5, "end": 26, "tag": "ElHeraldoDeChihuahua"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515344275214336"], "id": "1167515344275214336", "created_at": "2019-08-30T19:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#CUU #ElHeraldoDeChihuahua \nPOLICIACA//Hombre de 35 a\u00f1os decide salir por la puerta falsa en las calles San Judas Tadeo y Palestina\nhttps://t.co/jdy6MrsuQj", "author_id": "87567862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515308585889792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515308585889792", "created_at": "2019-08-30T19:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1057319598062747649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515271705370627"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515271705370627", "created_at": "2019-08-30T19:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "549841447"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515265904586755"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167515265904586755", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "4252486349"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515257390153735"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515257390153735", "created_at": "2019-08-30T19:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "83237701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515216541900800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515216541900800", "created_at": "2019-08-30T19:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2776942300"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167515191640281089"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167513692965081089"}], "id": "1167515191640281089", "created_at": "2019-08-30T19:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peergher Vou entender, s\u00f3 n\u00e3o briga comigo. Voc\u00ea sabe que eu n\u00e3o sou preconceituoso. Esses dia mesmo eu estava compartilhando de um rapaz que se matou por conta de coment\u00e1rios num v\u00eddeo, depois dele defender a namorada trans dele de uns caras. As pessoas t\u00eam direito a felicidade.", "in_reply_to_user_id": "1135176247863128064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "peergher", "id": "1536316213919465473"}]}, "author_id": "174239478"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515120928534529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515120928534529", "created_at": "2019-08-30T19:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1042392982618562560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515111168364544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515111168364544", "created_at": "2019-08-30T19:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3517393163"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515102079307776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515102079307776", "created_at": "2019-08-30T19:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "800010624956821504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515047368830980"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515047368830980", "created_at": "2019-08-30T19:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "157213772"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167515040326529025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167515040326529025", "created_at": "2019-08-30T19:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2413339183"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514971057655811"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514971057655811", "created_at": "2019-08-30T19:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3793617496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514853977800705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514853977800705", "created_at": "2019-08-30T19:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2640641979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514832117141504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514832117141504", "created_at": "2019-08-30T19:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1008470813316706307"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514775284264960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514775284264960", "created_at": "2019-08-30T19:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2718564826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514772096655360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514772096655360", "created_at": "2019-08-30T19:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1544077106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514650864496641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514650864496641", "created_at": "2019-08-30T19:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "941480868"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167514498615447552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "id": "1167514498615447552", "created_at": "2019-08-30T19:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}]}, "author_id": "2772829228"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514403870257152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514403870257152", "created_at": "2019-08-30T19:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "259324973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514365223931905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514365223931905", "created_at": "2019-08-30T19:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2252260196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514355426103302"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514355426103302", "created_at": "2019-08-30T19:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1129222333451968512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167514340871811073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167183914919747584"}], "id": "1167514340871811073", "created_at": "2019-08-30T19:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jadedbluef: foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "author_id": "717840934898040832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514334014189569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514334014189569", "created_at": "2019-08-30T19:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "241232050"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514332005056512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514332005056512", "created_at": "2019-08-30T19:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2688958626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514304075239424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514304075239424", "created_at": "2019-08-30T19:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "818463729775996928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514297469165568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514297469165568", "created_at": "2019-08-30T19:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2703120804"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514228409999360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514228409999360", "created_at": "2019-08-30T19:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1069724720269025281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514201285378048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514201285378048", "created_at": "2019-08-30T19:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "846753450188791810"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514187779715072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514187779715072", "created_at": "2019-08-30T19:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4867564174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514112018079744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514112018079744", "created_at": "2019-08-30T19:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "850081903894036484"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167514107710464000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167503955359870979"}], "id": "1167514107710464000", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nassif"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@luisnassif Sim caro Luis Nassif, e o que foi feito matou crian\u00e7as, jovens, adultos e at\u00e9 \"sonhos\"... \nMas tem gente que se utiliza da m\u00e1xima \"fa\u00e7a o que digo e n\u00e3o o que fa\u00e7o\" e se acha no direito de criar mecanismos que NUNCA o atinja, simples assim.", "in_reply_to_user_id": "14754376", "author_id": "1131265357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514070653788162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514070653788162", "created_at": "2019-08-30T19:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4780660276"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514010540896258"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514010540896258", "created_at": "2019-08-30T19:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "803348601669873665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514008494231552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167514008494231552", "created_at": "2019-08-30T19:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1067481217262649345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513998620876800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513998620876800", "created_at": "2019-08-30T19:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1085261462753427456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513991326949376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513991326949376", "created_at": "2019-08-30T19:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1068382620239695872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513900885139457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513900885139457", "created_at": "2019-08-30T19:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2724065046"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513885202669571"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513885202669571", "created_at": "2019-08-30T19:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1122011246839181312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513860695298048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513860695298048", "created_at": "2019-08-30T19:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "998046634125811712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513827468034048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167459466025086976"}], "id": "1167513827468034048", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.669, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "malagahoy_es", "id": "148549671"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @malagahoy_es: Profesionales del Hospital Regional y del Ibima trabajan para averiguar la relaci\u00f3n entre la conducta suicida y padecer t\u2026", "author_id": "712784593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513797361328128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513797361328128", "created_at": "2019-08-30T19:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "55332163"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513778952581120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513778952581120", "created_at": "2019-08-30T19:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "951879605450891265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513681887973377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513681887973377", "created_at": "2019-08-30T19:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1014599406576955392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513662027943937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167513662027943937", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2617373743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513620298764291"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513620298764291", "created_at": "2019-08-30T19:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1059571836781035520"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167513595611156481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "id": "1167513595611156481", "created_at": "2019-08-30T19:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}]}, "author_id": "895308466990047232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167513551818428416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167205676692774917"}], "id": "1167513551818428416", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "kakashi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nvmikaze", "id": "1068713584425922560"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "horrorcandy_", "id": "847193741735710721"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@nvmikaze @horrorcandy_ tem pontos positivos e negativos se o time continuasse\nos negativos \u00e9 que a hist\u00f3ria do anime se alteraria totalmente por conta do rol\u00ea do kakashi que matou a rin e o obito ficou putasso la\nos pontos bons \u00e9 que seria um time bem forte mesmo", "in_reply_to_user_id": "1068713584425922560", "author_id": "1053290032856031233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513540489560065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513540489560065", "created_at": "2019-08-30T19:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1114748221962817536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513530083487745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513530083487745", "created_at": "2019-08-30T19:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2284496606"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513521791414273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513521791414273", "created_at": "2019-08-30T19:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2648734690"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513496621387776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513496621387776", "created_at": "2019-08-30T19:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "421305455"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513493102370821"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513493102370821", "created_at": "2019-08-30T19:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2424364950"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513454586056705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "id": "1167513454586056705", "created_at": "2019-08-30T19:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "author_id": "750422160582316034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167513425926381571"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1167513425926381571", "created_at": "2019-08-30T19:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "1105883868702392321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513413653843969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513413653843969", "created_at": "2019-08-30T19:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1074171623576604673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513410247856129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513410247856129", "created_at": "2019-08-30T19:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "878421734"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513334792491010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513334792491010", "created_at": "2019-08-30T19:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "831951650667499520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513293260541954"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513293260541954", "created_at": "2019-08-30T19:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "724082545915252737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513229683318784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513229683318784", "created_at": "2019-08-30T19:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "756595978292039681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513166441570305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167513166441570305", "created_at": "2019-08-30T19:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2796410502"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167513134342578176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167485306238582784"}], "id": "1167513134342578176", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 91, "probability": 0.856, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@taiobabr A\u00ed amiga. Pelo trailer, achei que parece bom. E tamb\u00e9m gostei do Esquadr\u00e3o Suicida...rs", "in_reply_to_user_id": "1048249255608168448", "author_id": "70126950"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167513069897076737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167513069897076737", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "537223892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ejDo8DjM6r", "expanded_url": "http://bit.ly/kstewart-seberg", "display_url": "bit.ly/kstewart-seberg"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/7BOlorxWNH", "expanded_url": "https://twitter.com/cineluk/status/1167513050041241601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7BOlorxWNH", "media_key": "3_1167513044177563650"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "la_Biennale", "id": "122728088"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "KristenStewart"}, {"start": 78, "end": 88, "tag": "Venezia76"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "Seberg"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167513050041241601"], "id": "1167513050041241601", "created_at": "2019-08-30T19:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/ejDo8DjM6r\n\ud83d\udcbbIntensa. Fragile. Dannata. #KristenStewart conquista #Venezia76 @la_Biennale incarnando la tormentata attrice Jean Seberg (1938-1979), morta suicida, in #Seberg di Benedict Andrews. \ud83d\udcf7foto \u00a9 Federico Roiter. https://t.co/7BOlorxWNH", "author_id": "389392031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512976326373377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512976326373377", "created_at": "2019-08-30T19:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3222579689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512927424995330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512927424995330", "created_at": "2019-08-30T19:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "731378290229792768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512853521293312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512853521293312", "created_at": "2019-08-30T19:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "912073494455824385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512827650879488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512827650879488", "created_at": "2019-08-30T19:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "315567550"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512810777169920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512810777169920", "created_at": "2019-08-30T19:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "172815735"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512775503024128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512775503024128", "created_at": "2019-08-30T19:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1716284936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/cqplQiMJnF", "expanded_url": "https://www.103malaga.com/2019/08/30/estudio-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental/", "display_url": "103malaga.com/2019/08/30/est\u2026"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/fJppQtRaq2", "expanded_url": "https://twitter.com/Malaga103/status/1167512774957772801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJppQtRaq2", "media_key": "3_1167512773368197127"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8448, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.827, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512774957772801"], "id": "1167512774957772801", "created_at": "2019-08-30T19:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian las carga gen\u00e9tica de la conducta suicida en personas con problemas de salud mental\n\nLos investigadores trabajan para averiguar la relaci\u00f3n entre la autolisis y padecer trastorno bipolar, https://t.co/cqplQiMJnF https://t.co/fJppQtRaq2", "author_id": "899537063195836416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512758788775936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512758788775936", "created_at": "2019-08-30T19:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1020005025538592768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512747208314882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512747208314882", "created_at": "2019-08-30T19:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "174776711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512745341792261"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512745341792261", "created_at": "2019-08-30T19:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2430797564"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512731081039872"], "id": "1167512731081039872", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9703, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mum siempre ha estado en Spotify.\n *se suicida porque siempre los escuchaba en Youtube*.", "author_id": "80406281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/SHiJEVKwVw", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanessa85888756/status/1167512704136962048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SHiJEVKwVw", "media_key": "3_1167512653830533120"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "Plena"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 140, "tag": "Plena"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167512704136962048"], "id": "1167512704136962048", "created_at": "2019-08-30T19:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O melhor relacionamento que existe, \u00e9 ter um caso de amor com a pr\u00f3pria vida. \ud83c\udf43\ud83c\udf0a\ud83c\udf00\ud83d\udc90\ud83d\udc99\n\nEla n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m \n\ud83d\ude0c\ud83d\udc85\ud83c\udffe \n           #Plena\n\nObs: reguardo acabou \ud83e\udd2b https://t.co/SHiJEVKwVw", "author_id": "981292494687232000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/aFuuHJGFbc", "expanded_url": "https://is.gd/l7YLQj", "display_url": "is.gd/l7YLQj"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167512637397188609"], "id": "1167512637397188609", "created_at": "2019-08-30T19:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"La canzone di Tom\", lo strazio per il suicida - https://t.co/aFuuHJGFbc\nTanti, troppi i suicidi in Ticino, anche fra i giovani. Un pensiero a questa strage silenziosa con questo straziante pezzo del Teatro...", "author_id": "2830409785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167512609605726208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167512609605726208", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "787770513854717953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512594841788416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512594841788416", "created_at": "2019-08-30T19:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "838093017915490308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512561245478913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512561245478913", "created_at": "2019-08-30T19:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1579907888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512553796374529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512553796374529", "created_at": "2019-08-30T19:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "990883997952757762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512545046999043"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512545046999043", "created_at": "2019-08-30T19:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1110673595838144513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512495688429568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512495688429568", "created_at": "2019-08-30T19:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3084599845"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512481100685312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512481100685312", "created_at": "2019-08-30T19:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "542199885"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/rlGnQCDbcl", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167512478819000320"], "id": "1167512478819000320", "created_at": "2019-08-30T19:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "UMa realidade cada vez mais pr\u00f3xima da gente: \n\n\"Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\"\n\nhttps://t.co/rlGnQCDbcl", "author_id": "152050627"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167512405364170752"], "id": "1167512405364170752", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5592, "type": "Place", "normalized_text": "termi"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "wesllei"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hj indo p termi com wesllei n lembro oq falamos q um cara escutou a conversa e se matou de rir kakakakaka", "author_id": "1028798869377822725"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512398108012545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512398108012545", "created_at": "2019-08-30T19:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4251137667"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512387831914496"], "id": "1167512387831914496", "created_at": "2019-08-30T19:00:19.000Z", "geo": {"place_id": "d1ec37eb74fb2830"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ahora entiendo porque se suicida la gente.", "author_id": "313588527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512378461818880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512378461818880", "created_at": "2019-08-30T19:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2852753141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512371948150785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512371948150785", "created_at": "2019-08-30T19:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "942523113245478918"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167512307758489600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167426026340831232"}], "id": "1167512307758489600", "created_at": "2019-08-30T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PinoCacucci1: la decisione di Iv\u00e1n M\u00e1rquez di riprendere le armi \u00e8 probabilmente una scelta suicida. Ma in due anni di \"armistizio\" son\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PinoCacucci1", "id": "598543652"}]}, "author_id": "975761831905169409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512298661044227"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512298661044227", "created_at": "2019-08-30T18:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "916414765576196098"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512275995041792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512275995041792", "created_at": "2019-08-30T18:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1323533000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512274661195776"], "id": "1167512274661195776", "created_at": "2019-08-30T18:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "los productores de 13rw: bueno quiz\u00e1s no escogimos las mejores escenas ya que mostramos expl\u00edcitamente c\u00f3mo una chica se suicida y c\u00f3mo violan a un chico pero esta temporada mejoramos\nalso los productores de 13rw: che y si mostramos c\u00f3mo se ahoga violentamente un pibe? seee", "author_id": "351983021"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512271326777346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512271326777346", "created_at": "2019-08-30T18:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "969261054655070213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512210467434496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512210467434496", "created_at": "2019-08-30T18:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "99772284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Oz8YCwBcYc", "expanded_url": "https://infosannio.wordpress.com/2019/08/30/pericolo-pubblico-internazionale/", "display_url": "infosannio.wordpress.com/2019/08/30/per\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "spread"}, {"start": 169, "end": 182, "tag": "SalviniAcasa"}, {"start": 183, "end": 200, "tag": "SalviniTraditore"}, {"start": 211, "end": 215, "tag": "Eni"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167512206931648512"], "id": "1167512206931648512", "created_at": "2019-08-30T18:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "text": "#Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per i mercati il vero problema fosse lui...\ud83d\udc47...#SalviniAcasa #SalviniTraditore Leccaculo #Eni .... https://t.co/Oz8YCwBcYc", "author_id": "2832335447"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512187511988226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512187511988226", "created_at": "2019-08-30T18:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1184107405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512184991232000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167512184991232000", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "2576531831"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512107170127873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512107170127873", "created_at": "2019-08-30T18:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1115489914714505216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512030187872256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512030187872256", "created_at": "2019-08-30T18:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1140868199925334016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512013850984448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167512013850984448", "created_at": "2019-08-30T18:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2875528299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167512011477082112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167512011477082112", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "757255306866987008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511995857408000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511995857408000", "created_at": "2019-08-30T18:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4317964761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511969815040000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511969815040000", "created_at": "2019-08-30T18:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "766334216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511953339834369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511953339834369", "created_at": "2019-08-30T18:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "362026223"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511944787632128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511944787632128", "created_at": "2019-08-30T18:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "172302229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511922872397824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511922872397824", "created_at": "2019-08-30T18:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "410242523"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167511911581310978"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167511911581310978", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3639163402"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511829695860736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511829695860736", "created_at": "2019-08-30T18:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1137067601014808576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511822964002817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511822964002817", "created_at": "2019-08-30T18:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "997849977132077056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511759231602688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511759231602688", "created_at": "2019-08-30T18:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2945376069"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/UUEoFIdXTp", "expanded_url": "https://twitter.com/cronica/status/1135941401185857536?s=19", "display_url": "twitter.com/cronica/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4722, "type": "Other", "normalized_text": "paralisis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511686884003840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167494234544443392"}], "id": "1167511686884003840", "created_at": "2019-08-30T18:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cronica Entre esto burlandose de un suicida y esto burlandose de un pibe con paralisis todos los dias sorprenden mas uds.\nSon una verg\u00fcenza. Pensar que en teoria son un medio de comunicaci\u00f3n.\nLa delgada linea entre querer ser gracioso y ser un pelotudo\n\nhttps://t.co/UUEoFIdXTp", "in_reply_to_user_id": "176979194", "author_id": "1073993092284473345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167511554872500225"], "id": "1167511554872500225", "created_at": "2019-08-30T18:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Minha cunhada me pergunta no meio do banco , se ela vai  pro inferno pq matou a barata? kkk", "author_id": "1106884299352166400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511549453512706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511549453512706", "created_at": "2019-08-30T18:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "900393470342385664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511534463066112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511534463066112", "created_at": "2019-08-30T18:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1072324533942673408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511455840837632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511455840837632", "created_at": "2019-08-30T18:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "718043301"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167511452950900740"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167511452950900740", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3739717155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511426904334336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511426904334336", "created_at": "2019-08-30T18:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1064323241005719553"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1167511418310205442"], "id": "1167511418310205442", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "TJ Perkins"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.7674, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade Almas"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "TJ Perkins won the raw women's championship from Andrade Almas with a tope suicida in front of 50 people in an armory", "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511396776628225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167277470321655809"}], "id": "1167511396776628225", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ernestorr: Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "author_id": "1098998757960622080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511368565743617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167511368565743617", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "3960354317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511339448844288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511339448844288", "created_at": "2019-08-30T18:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "888658755331788801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/NSYR5K8cEu", "expanded_url": "https://twitter.com/AIRB3G/status/1167476513337462784", "display_url": "twitter.com/AIRB3G/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "reik"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511260277235712"], "id": "1167511260277235712", "created_at": "2019-08-30T18:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Insultenlo asi se suicida KJJJJ mira todos los q hay ah\u00ed y NI UNO le da un sopapo hasta en la salida de los shows de reik hab\u00eda m\u00e1s pi\u00f1as https://t.co/NSYR5K8cEu", "author_id": "2150271821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511253151092737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511253151092737", "created_at": "2019-08-30T18:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1084972660478627840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511252450648064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511252450648064", "created_at": "2019-08-30T18:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "971533077020397568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/mN1FBB3KG8", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1167473941474095106", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167511204694253568"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167473941474095106"}], "id": "1167511204694253568", "created_at": "2019-08-30T18:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A galera num aprendeu nada com Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e9 https://t.co/mN1FBB3KG8", "author_id": "373511543"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511100398690304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511100398690304", "created_at": "2019-08-30T18:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2801075002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511074570215424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511074570215424", "created_at": "2019-08-30T18:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1082061015590883335"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167511027426254848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167511027426254848", "created_at": "2019-08-30T18:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "845024590422269953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510992663826433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510992663826433", "created_at": "2019-08-30T18:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "261745634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510976155009025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510976155009025", "created_at": "2019-08-30T18:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1938459205"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510966529069056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510966529069056", "created_at": "2019-08-30T18:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "893108043168329729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510954600554496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510954600554496", "created_at": "2019-08-30T18:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3306741953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510896417148929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510896417148929", "created_at": "2019-08-30T18:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "437567056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510819040575488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510819040575488", "created_at": "2019-08-30T18:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1027669845461164032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510810400317441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510810400317441", "created_at": "2019-08-30T18:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "865395924"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510794919129092"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167510794919129092", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1068879786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510788661231616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510788661231616", "created_at": "2019-08-30T18:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "917034866"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510677126352904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510677126352904", "created_at": "2019-08-30T18:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1054465769440976902"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510677013110785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510677013110785", "created_at": "2019-08-30T18:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "799072597996670976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167510598957113344"], "id": "1167510598957113344", "created_at": "2019-08-30T18:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "tudo bem vcs acharem esquadr\u00e3o suicida ruim mas que a trilha sonora \u00e9 do caralho \u00e9 do caralho sim", "author_id": "1082014032989749248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510586403500032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510586403500032", "created_at": "2019-08-30T18:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "930898937417994240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167510565192908805"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167492871815147521"}], "id": "1167510565192908805", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "baron"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7255, "type": "Person", "normalized_text": "corki"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "SO4"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "baron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sandonbush", "id": "1914758958"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sandonbush Perderam o jogo quando decidiram n\u00e3o ir pro baron depois de duas kills. Dps corki se matou e o SO4 s\u00f3 fez baron e anci\u00e3", "in_reply_to_user_id": "1914758958", "author_id": "449008695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510547086086144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510547086086144", "created_at": "2019-08-30T18:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "797514410617147392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510483856953345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510483856953345", "created_at": "2019-08-30T18:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1062437670335512582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510479520043008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167416187459796992"}], "id": "1167510479520043008", "created_at": "2019-08-30T18:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mafasu: Cada vez que me entero de que muere alguien amado o se suicida a causa de la traged\u00eda que estamos viviendo cuyos responsables s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mafasu", "id": "98540651"}]}, "author_id": "122103115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510414546100225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510414546100225", "created_at": "2019-08-30T18:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3100992173"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PjTWEti7IP", "expanded_url": "https://twitter.com/MsSpoonr/status/1167406576443035648", "display_url": "twitter.com/MsSpoonr/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510398247088128"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167406576443035648"}], "id": "1167510398247088128", "created_at": "2019-08-30T18:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Ayer tuve mi primera idea suicida propiciada por el calor de mierda. As\u00ed que vamos a ver si sobrevivimos. https://t.co/PjTWEti7IP", "author_id": "160718205"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510363870507009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510363870507009", "created_at": "2019-08-30T18:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "291274578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510340449505280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510340449505280", "created_at": "2019-08-30T18:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "950672759042068480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510335567384578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510335567384578", "created_at": "2019-08-30T18:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2878369727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510258555731971"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510258555731971", "created_at": "2019-08-30T18:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "631150242"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510246065168384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510246065168384", "created_at": "2019-08-30T18:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1044244039472750592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510203505528832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510203505528832", "created_at": "2019-08-30T18:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "937462879"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510188334751746"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510188334751746", "created_at": "2019-08-30T18:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1112014909104099329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510172929003520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510172929003520", "created_at": "2019-08-30T18:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1158406843695321093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510133158612992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510133158612992", "created_at": "2019-08-30T18:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3380015488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510128863645696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510128863645696", "created_at": "2019-08-30T18:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "588608652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510109989330948"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510109989330948", "created_at": "2019-08-30T18:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1076722045239681024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167510106642276352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167471598288420874"}], "id": "1167510106642276352", "created_at": "2019-08-30T18:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fabianojbferrer: @Centraldcnauta Muito medo de ser um novo esquadr\u00e3o suicida... tomara que n\u00e3o! Meu sonho em ver um universo sombrio da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fabianojbferrer", "id": "1031013202673512448"}]}, "author_id": "75264243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510097272233984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510097272233984", "created_at": "2019-08-30T18:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "763153422484987904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510094201937920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510094201937920", "created_at": "2019-08-30T18:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1855947630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510028863062016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510028863062016", "created_at": "2019-08-30T18:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "994380016938115072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510017748217857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510017748217857", "created_at": "2019-08-30T18:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1410791346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167510017483956224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167510017483956224", "created_at": "2019-08-30T18:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "821112996478984194"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/euf9SrtnxM", "expanded_url": "https://twitter.com/RayoVallecano/status/1167507022272745472", "display_url": "twitter.com/RayoVallecano/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Saveljich"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9mez"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6824, "type": "Person", "normalized_text": "Amat"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Abdoulaye"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00e1lvez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509966397288448"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167507022272745472"}], "id": "1167509966397288448", "created_at": "2019-08-30T18:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Vaya dos bichos para la defensa entre este y Saveljich. Te roban el bal\u00f3n y la cartera tambi\u00e9n. Perfecto para el juego suicida de J\u00e9mez. Qu\u00e9 gozada despu\u00e9s de los Amat, Abdoulaye y G\u00e1lvez. https://t.co/euf9SrtnxM", "author_id": "255014047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509944163344390"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509944163344390", "created_at": "2019-08-30T18:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "799435556908310528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509931509112833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509931509112833", "created_at": "2019-08-30T18:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "966879224219844608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509878455377920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509878455377920", "created_at": "2019-08-30T18:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1054836034620530688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509791360651266"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509791360651266", "created_at": "2019-08-30T18:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2822005961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509776412139520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509776412139520", "created_at": "2019-08-30T18:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1161305033104920576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509775464173568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509775464173568", "created_at": "2019-08-30T18:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2419737961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509757609029632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509757609029632", "created_at": "2019-08-30T18:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4201157014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509749270757381"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509749270757381", "created_at": "2019-08-30T18:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "221839467"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509733013688331"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509733013688331", "created_at": "2019-08-30T18:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2978444703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509732992700417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509732992700417", "created_at": "2019-08-30T18:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3091466655"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509704081313792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167509704081313792", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "990645311675695105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509670522773504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509670522773504", "created_at": "2019-08-30T18:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1067792913038479361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509638784454656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509638784454656", "created_at": "2019-08-30T18:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1118737563517444096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509627841503232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509627841503232", "created_at": "2019-08-30T18:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2497130364"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509622686670849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509622686670849", "created_at": "2019-08-30T18:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "757258439810752512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509573416235008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509573416235008", "created_at": "2019-08-30T18:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "588507991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509552176259072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509552176259072", "created_at": "2019-08-30T18:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "882494376458543104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509545624715265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509545624715265", "created_at": "2019-08-30T18:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2551422856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509536443437062"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509536443437062", "created_at": "2019-08-30T18:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1517314238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509461684166656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509461684166656", "created_at": "2019-08-30T18:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2948087699"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509341089538049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509341089538049", "created_at": "2019-08-30T18:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1151635051291058176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509302145421312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509302145421312", "created_at": "2019-08-30T18:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1321618142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509295942000640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509295942000640", "created_at": "2019-08-30T18:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1749079165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509278955134976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509278955134976", "created_at": "2019-08-30T18:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "625816910"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509265763983367"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509265763983367", "created_at": "2019-08-30T18:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2431576095"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509246994538498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509246994538498", "created_at": "2019-08-30T18:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1699483676"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509215369486337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509215369486337", "created_at": "2019-08-30T18:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3273313218"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509213746216960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509213746216960", "created_at": "2019-08-30T18:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1049292920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509126559256576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509126559256576", "created_at": "2019-08-30T18:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "805546630896295936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509112978120706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509112978120706", "created_at": "2019-08-30T18:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "974178744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509063669821441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509063669821441", "created_at": "2019-08-30T18:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1102031051814244352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509048503283712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509048503283712", "created_at": "2019-08-30T18:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "168152810"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509031302455297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167509031302455297", "created_at": "2019-08-30T18:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1140071051281489920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167509010498641922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167407940434833414"}], "id": "1167509010498641922", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sfccomenta", "id": "900857542200492034"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sfccomenta: DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau\u2026", "author_id": "715583676692709377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508929397645312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508929397645312", "created_at": "2019-08-30T18:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "289022525"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508929145974784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508929145974784", "created_at": "2019-08-30T18:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "314654536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508892827430918"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508892827430918", "created_at": "2019-08-30T18:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "836929091551002625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508869712613376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167508869712613376", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "827709350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508860657131522"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508860657131522", "created_at": "2019-08-30T18:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2216584182"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508860518748161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508860518748161", "created_at": "2019-08-30T18:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "966407771213135872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508852553768961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167508852553768961", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1431760152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167508822241566724"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167508437326082051"}], "id": "1167508822241566724", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6925, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Opolarr", "id": "1092208950957756416"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Opolarr mano eu acabei se descobrir q o alex matou o bryce pqp wtfffff", "in_reply_to_user_id": "1092208950957756416", "author_id": "830579837496594432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508821981507587"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508821981507587", "created_at": "2019-08-30T18:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "829301322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508814184292355"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508814184292355", "created_at": "2019-08-30T18:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "971436913029677056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508813529997313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508813529997313", "created_at": "2019-08-30T18:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "909414296614031360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508799936180224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508799936180224", "created_at": "2019-08-30T18:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2655580685"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508729564160001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167508729564160001", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "902336199381188608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508714036838400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508714036838400", "created_at": "2019-08-30T18:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1043631137145479170"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508652598730753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508652598730753", "created_at": "2019-08-30T18:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1160358651464491011"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508629794242566"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508629794242566", "created_at": "2019-08-30T18:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "419008847"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508613314879489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508613314879489", "created_at": "2019-08-30T18:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1102059673547608065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508552610713600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508552610713600", "created_at": "2019-08-30T18:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "896792054231126016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508542846308357"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166552357234233344"}], "id": "1167508542846308357", "created_at": "2019-08-30T18:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @neuro_p_salinas: @CCuadradoN @jmanalich @colmedchile Lo \u00fanico que quieren es seguir llen\u00e1ndose m\u00e1s sus bolsillos a costa de nuestro tra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "CCuadradoN", "id": "36492160"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "author_id": "311080373"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508542573744128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508542573744128", "created_at": "2019-08-30T18:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1024503039082864640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508528958967810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508528958967810", "created_at": "2019-08-30T18:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1164962218217213953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167508513779847169"], "id": "1167508513779847169", "created_at": "2019-08-30T18:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "o suicida \u00e9 ego\u00edsta por n\u00e3o pensar nas pessoas que ele vai causar sofrimento ou as pessoas s\u00e3o ego\u00edstas por n\u00e3o pensarem o quanto viver p ele \u00e9 sofrido demais?", "author_id": "1028984917160615941"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508513251373058"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508513251373058", "created_at": "2019-08-30T18:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "518921181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508503994470400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508503994470400", "created_at": "2019-08-30T18:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2824132769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508496029495296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508496029495296", "created_at": "2019-08-30T18:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4160361389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508442178871296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508442178871296", "created_at": "2019-08-30T18:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "195925647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508420196544513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508420196544513", "created_at": "2019-08-30T18:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4779675862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508376143769601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508376143769601", "created_at": "2019-08-30T18:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "828089131523792896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508185659465730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508185659465730", "created_at": "2019-08-30T18:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3928559123"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167508164905984001"], "id": "1167508164905984001", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "malandro"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.3856, "type": "Other", "normalized_text": "rouge"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "malandro foi na fonte e se matou\nesse mid da rouge tinha que sair algemado", "author_id": "2389228440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508158773891072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508158773891072", "created_at": "2019-08-30T18:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3081026596"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508134618959877"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508134618959877", "created_at": "2019-08-30T18:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1165054791594254336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508078956306432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508078956306432", "created_at": "2019-08-30T18:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2280900522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167508020257050625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167508020257050625", "created_at": "2019-08-30T18:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1156314701904711681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507935158837250"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507935158837250", "created_at": "2019-08-30T18:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "893300977092186117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507877931704321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507877931704321", "created_at": "2019-08-30T18:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2751826192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507862001766402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507862001766402", "created_at": "2019-08-30T18:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1163516720977502211"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507811498115073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507811498115073", "created_at": "2019-08-30T18:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3346116351"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507809149300744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507809149300744", "created_at": "2019-08-30T18:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1153444094204661761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507793735274497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507793735274497", "created_at": "2019-08-30T18:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1065461439987679233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507698029604871"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507698029604871", "created_at": "2019-08-30T18:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1086237030"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507638072041472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507638072041472", "created_at": "2019-08-30T18:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1033069894995267584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507602722500609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507602722500609", "created_at": "2019-08-30T18:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1083534466809823232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507601145434112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507601145434112", "created_at": "2019-08-30T18:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "951113493507465221"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507570002731008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167437922469142531"}], "id": "1167507570002731008", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "justin bieber"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "selena"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @selen4Giaw: Yo les digo algo, si el estupido de justin bieber se suicida ahora y despu\u00e9s a selena me afecta y eso afecta sg2 lo revivo\u2026", "author_id": "402259265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/HoXcTkMgyT", "expanded_url": "https://twitter.com/lucaslv/status/1167507505787879424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HoXcTkMgyT", "media_key": "3_1167507498783387649"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.9792, "type": "Other", "normalized_text": "Wall Street Journal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507505787879424"], "id": "1167507505787879424", "created_at": "2019-08-30T18:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Solo un suicida le dir\u00eda al Wall Street Journal que el pa\u00eds est\u00e1 en default. Esta gente est\u00e1 dispuesta a todo, a\u00fan quemar el pa\u00eds y los que estamos adentro contal de ganar el poder. No lo puedo creer! https://t.co/HoXcTkMgyT", "author_id": "22142948"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507485349031938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507485349031938", "created_at": "2019-08-30T18:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "974006005888634880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507480508817409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507480508817409", "created_at": "2019-08-30T18:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1034976257069473792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507462141960192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507462141960192", "created_at": "2019-08-30T18:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1054337288212221954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507456521646084"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507456521646084", "created_at": "2019-08-30T18:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "712495356"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507432668614656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507432668614656", "created_at": "2019-08-30T18:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3327140685"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507432555368453"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167507432555368453", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "161197918"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167507400175345665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167507400175345665", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1059984299452231682"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507374875258881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "id": "1167507374875258881", "created_at": "2019-08-30T18:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "author_id": "926470686"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507368365764608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507368365764608", "created_at": "2019-08-30T18:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1029868294164148224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507349910806533"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507349910806533", "created_at": "2019-08-30T18:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2781284707"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507340087758848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507340087758848", "created_at": "2019-08-30T18:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "894378866067820549"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507325260894209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507325260894209", "created_at": "2019-08-30T18:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2233491697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507319804125184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507319804125184", "created_at": "2019-08-30T18:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1153590025805848576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507312497631233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507312497631233", "created_at": "2019-08-30T18:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "770670311188602880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507303790198786"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507303790198786", "created_at": "2019-08-30T18:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "958039311932444674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507293707153408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507293707153408", "created_at": "2019-08-30T18:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1044099294989561856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507289588359168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507289588359168", "created_at": "2019-08-30T18:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2214463282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507167248867329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490060423507968"}], "id": "1167507167248867329", "created_at": "2019-08-30T18:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "880884372857122817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507163826282498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507163826282498", "created_at": "2019-08-30T18:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "784102770517442560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507138354339843"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507138354339843", "created_at": "2019-08-30T18:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "195068604"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167507128669605888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167507128669605888", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "author_id": "713360191"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507116665577472"], "id": "1167507116665577472", "created_at": "2019-08-30T18:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Temo que ya ha comenzado el golpe institucional -pol\u00edtico - gremial - empresarial - financiero a este gobierno. Ya ha ganado el miedo a los mercados. Van a querer que impere el miedo en la calle. No descarto vandalismo. No hay que sumarse a esa lucha suicida.", "author_id": "179241852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507090094645248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507090094645248", "created_at": "2019-08-30T18:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "779516082231148544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507082851028993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507082851028993", "created_at": "2019-08-30T18:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "907247511294881792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507064119279616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167507064119279616", "created_at": "2019-08-30T18:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "933512147585429504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506951179309056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506951179309056", "created_at": "2019-08-30T18:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "844204111"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506947706429441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167506947706429441", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1029185563"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506893490835456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506893490835456", "created_at": "2019-08-30T18:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1095149603673001984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167506875597955073"], "id": "1167506875597955073", "created_at": "2019-08-30T18:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Pensamento suicida eu preciso entrar em crise pra ter a s\u00e9rio mesmo, uma crise forte. Mas a vontade de n\u00e3o ser \u00e9 constante mesmo sem eu saber exatamente o que \u00e9 ser", "author_id": "856010027127230464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506875551768581"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506875551768581", "created_at": "2019-08-30T18:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "740758629259841536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506813962596352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506813962596352", "created_at": "2019-08-30T18:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1113867063020462081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506784334077953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506784334077953", "created_at": "2019-08-30T18:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1076973141434482688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506772250128384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506772250128384", "created_at": "2019-08-30T18:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "813781117677563904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506771340070913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506771340070913", "created_at": "2019-08-30T18:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "144323540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506769523986437"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506769523986437", "created_at": "2019-08-30T18:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1916056584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506748783157249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506748783157249", "created_at": "2019-08-30T18:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "796846530795806720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506686938099724"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167483876270321664"}], "id": "1167506686938099724", "created_at": "2019-08-30T18:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AgosMauri_: El respeto empieza por la casa, eduquen a sus hijos, ense\u00f1enles a ser buenas personas desde chiquitos, porque sino de grand\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AgosMauri_", "id": "824022072"}]}, "author_id": "1606473476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506676334911489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506676334911489", "created_at": "2019-08-30T18:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "919681345605038081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506671863762944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506671863762944", "created_at": "2019-08-30T18:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2194053084"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506620215103490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506620215103490", "created_at": "2019-08-30T18:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1050512266171441158"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506602930450433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506602930450433", "created_at": "2019-08-30T18:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1083265550"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506588380356608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506588380356608", "created_at": "2019-08-30T18:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1335165769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506575550009344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506575550009344", "created_at": "2019-08-30T18:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "195166247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/6ReEWVjnPW", "expanded_url": "https://twitter.com/matheuxinho7/status/1167506439566438401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ReEWVjnPW", "media_key": "3_1167506435405766656"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167506439566438401"], "id": "1167506439566438401", "created_at": "2019-08-30T18:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "rom\u00e1rio t\u00e1 puto pq peguei ele na m\u00e3o e coloquei ele rapid\u00e3o no aqu\u00e1rio antigo.\na\u00ed fui jogar a \u00e1gua do antigo pro novo e o filha da pulta deu um pulo\npeixe suicida do carslho https://t.co/6ReEWVjnPW", "author_id": "871475656592379904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506438186524675"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506438186524675", "created_at": "2019-08-30T18:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "721380370973855744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506414161596416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506414161596416", "created_at": "2019-08-30T18:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1160387049834385408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506392640626688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506392640626688", "created_at": "2019-08-30T18:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "275023642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506359824334848"], "id": "1167506359824334848", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 55, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Puede no gustarte Macri pero si vos crees que @alferdez quiere soluciones con un bid\u00f3n de nafta sos muy pelotudo o suicida.", "author_id": "629870949"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506318799847424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506318799847424", "created_at": "2019-08-30T18:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "428422824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506282871492609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506282871492609", "created_at": "2019-08-30T18:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "223276413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506275116244994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506275116244994", "created_at": "2019-08-30T18:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4602864977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506274663186432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506274663186432", "created_at": "2019-08-30T18:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1006361463722737669"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506270317895680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506270317895680", "created_at": "2019-08-30T18:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1129756395379843072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506238478831616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506238478831616", "created_at": "2019-08-30T18:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3612039976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506205436260352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506205436260352", "created_at": "2019-08-30T18:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1004220498597830657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506164277567488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506164277567488", "created_at": "2019-08-30T18:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "579035454"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506097990787072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "id": "1167506097990787072", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "author_id": "242319973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/cLOjvawHZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel D\u00edaz Ayuso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506097315467264"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}], "id": "1167506097315467264", "created_at": "2019-08-30T18:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Isabel D\u00edaz Ayuso est\u00e1 reuniendo al escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/cLOjvawHZ3", "author_id": "340282386"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506082153058304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506082153058304", "created_at": "2019-08-30T18:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1684204452"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506028658941953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506028658941953", "created_at": "2019-08-30T18:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1158839354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506016273162240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506016273162240", "created_at": "2019-08-30T18:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1969941565"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167506005783121925"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167506005783121925", "created_at": "2019-08-30T18:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "818783173169577984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505974313308160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505974313308160", "created_at": "2019-08-30T18:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1160085029688664065"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167505966348283904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167499088860000256"}], "id": "1167505966348283904", "created_at": "2019-08-30T18:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AldoRivalta @FraPol2__ Scelta meno suicida.", "in_reply_to_user_id": "735545826106310656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AldoRivalta", "id": "735545826106310656"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "FraPol2__", "id": "1083848797699141639"}]}, "author_id": "906898610138345473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zfRI0NaVnH", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik2", "display_url": "atres.red/rwrik2"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joan Baldov\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505955136950272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167467018431475712"}], "id": "1167505955136950272", "created_at": "2019-08-30T18:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DebatAlRojoVivo: Joan Baldov\u00ed: \"Dar una segunda oportunidad a la derecha para sumar ser\u00eda suicida\" https://t.co/zfRI0NaVnH https://t.co\u2026", "author_id": "714730207"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505925676122114"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505925676122114", "created_at": "2019-08-30T18:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1390462315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505887344386051"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505887344386051", "created_at": "2019-08-30T18:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1115088923045371905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505883875696641"], "id": "1167505883875696641", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaleACalderon"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "PreguntaleACalderon"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#PreguntaleACalderon \u00bfpor qu\u00e9 no se suicida?", "author_id": "139942114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505856394645505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505856394645505", "created_at": "2019-08-30T18:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1153176209053966336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167505792955813890"], "id": "1167505792955813890", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7635, "type": "Person", "normalized_text": "Hank"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "Markus"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Alice morreu, Hank se matou, Markus sumido... sou otima nesse jogo", "author_id": "2753974558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505783136935936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505783136935936", "created_at": "2019-08-30T18:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "409062095"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505739189030912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505739189030912", "created_at": "2019-08-30T18:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "762251419"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505734193602560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505734193602560", "created_at": "2019-08-30T18:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "869996951269519362"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505703499493376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505703499493376", "created_at": "2019-08-30T18:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "189750260"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505678363189249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505678363189249", "created_at": "2019-08-30T18:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2158677703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505661908926466"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505661908926466", "created_at": "2019-08-30T18:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1113349964397273088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505585375498241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505585375498241", "created_at": "2019-08-30T18:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3976720167"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505571634909184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505571634909184", "created_at": "2019-08-30T18:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "353182734"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505569378271232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505569378271232", "created_at": "2019-08-30T18:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "919010325076283392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505558821322753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505558821322753", "created_at": "2019-08-30T18:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1018587525965893633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505544942366721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505544942366721", "created_at": "2019-08-30T18:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "171674991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505510578491392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505510578491392", "created_at": "2019-08-30T18:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1016338272925167616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505493188894721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505493188894721", "created_at": "2019-08-30T18:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "290616392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505402810032128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505402810032128", "created_at": "2019-08-30T18:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1008772561898016768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505379183517699"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505379183517699", "created_at": "2019-08-30T18:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "972968238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505313051959296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505313051959296", "created_at": "2019-08-30T18:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "817305801513730048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505287592333312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505287592333312", "created_at": "2019-08-30T18:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "879108155535376384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505209452417024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505209452417024", "created_at": "2019-08-30T18:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "960950161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505199122063360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505199122063360", "created_at": "2019-08-30T18:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1026865571139411968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505172110512128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505172110512128", "created_at": "2019-08-30T18:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "820050335632740352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KocvXKpkhf", "expanded_url": "https://twitter.com/PetittBiscuit/status/1167497571704721408", "display_url": "twitter.com/PetittBiscuit/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505101126283264"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167497571704721408"}], "id": "1167505101126283264", "created_at": "2019-08-30T18:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Este es el tipo de gente que se suicida de un disparo en la boca https://t.co/KocvXKpkhf", "author_id": "83721875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505073200599040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505073200599040", "created_at": "2019-08-30T18:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1152095838635732992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505070507909125"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505070507909125", "created_at": "2019-08-30T18:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "981694521271640064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505065449594880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505065449594880", "created_at": "2019-08-30T18:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "4846314645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167505036550823938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167505036550823938", "created_at": "2019-08-30T18:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "336824051"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504982339461120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504982339461120", "created_at": "2019-08-30T18:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1162858980852604928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504972243701760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504972243701760", "created_at": "2019-08-30T18:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "407314073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167504948050976768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167504105771847682"}], "id": "1167504948050976768", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "klinghofferj", "id": "2217182305"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:30:45.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@klinghofferj Isso a\u00ed j\u00e1 foi Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e3o?", "in_reply_to_user_id": "884290962679373824", "author_id": "435981194"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504922419585031"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504922419585031", "created_at": "2019-08-30T18:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "850145951574630402"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504855033946112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504855033946112", "created_at": "2019-08-30T18:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "922589839"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/E08k2ag21Y", "expanded_url": "http://www.e-cinema.com.br", "display_url": "e-cinema.com.br"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/eIKzmZeumJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ecinemabrasil/status/1167504809345396743/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eIKzmZeumJ", "media_key": "3_1167504806019289089"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167504809345396743"], "id": "1167504809345396743", "created_at": "2019-08-30T18:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Novo filme do esquadr\u00e3o suicida est\u00e1 pr\u00f3ximo de chegar.\nVeja em https://t.co/E08k2ag21Y https://t.co/eIKzmZeumJ", "author_id": "1166116370997755905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504764483133441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504764483133441", "created_at": "2019-08-30T18:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "314667762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504752743276575"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504752743276575", "created_at": "2019-08-30T18:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "728730208371658752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504751220678656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504751220678656", "created_at": "2019-08-30T18:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "73620576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504716676435970"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504716676435970", "created_at": "2019-08-30T18:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "953124733180051457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504646052560897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504646052560897", "created_at": "2019-08-30T18:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "290358158"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504611923640321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504611923640321", "created_at": "2019-08-30T18:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3310116496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504581909241856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504581909241856", "created_at": "2019-08-30T18:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "823674253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/PHFtYJ3BlN", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1167126294238257152", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504568835629057"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167126294238257152"}], "id": "1167504568835629057", "created_at": "2019-08-30T18:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No me hables de los turistas! Es como si me dijeras \"hombre se suicida con una chips\" y en vez de explicar c\u00f3mo o por qu\u00e9 nos dices \"era una chips sabor queso\". https://t.co/PHFtYJ3BlN", "author_id": "123438544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504551882186755"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504551882186755", "created_at": "2019-08-30T18:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "967415483459923968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504434496253952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504434496253952", "created_at": "2019-08-30T18:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "949121307408388096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504352753283072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504352753283072", "created_at": "2019-08-30T18:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1645896444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504342724706304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504342724706304", "created_at": "2019-08-30T18:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "138245200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504213926174721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504213926174721", "created_at": "2019-08-30T18:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2797059165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504193726427136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504193726427136", "created_at": "2019-08-30T18:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2407667420"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504171177783298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504171177783298", "created_at": "2019-08-30T18:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3003806231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504134783811584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504134783811584", "created_at": "2019-08-30T18:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "177750669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/5SnXFlT1b0", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/#.XWlnUxgIqIM.whatsapp", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167504113736847362"], "id": "1167504113736847362", "created_at": "2019-08-30T18:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Grazie ad Angelo Montella per la segnalazione. La trovo un'analisi condivisibile in molte parti. Comunque una base di discussione. Quella discussione che dovrebbe essere la base della politica e che \u00e8 mancata in questa fase https://t.co/5SnXFlT1b0", "author_id": "119529853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504081038061568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504081038061568", "created_at": "2019-08-30T18:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2407537985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167504038453227520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167504038453227520", "created_at": "2019-08-30T18:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1481312916"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503995197374464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167502611043500034"}], "id": "1167503995197374464", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.3431, "type": "Organization", "normalized_text": "Aitana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MicaReligion", "id": "3075829590"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MicaReligion \" vas a quedarte \" de Aitana cuando estoy del orto y en modo suicida", "in_reply_to_user_id": "3075829590", "author_id": "1424462677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503909952327680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503909952327680", "created_at": "2019-08-30T18:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "955656410825707521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503900196462592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503900196462592", "created_at": "2019-08-30T18:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1115802274738180097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503881036861442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503881036861442", "created_at": "2019-08-30T18:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "257267197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503870685253640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503870685253640", "created_at": "2019-08-30T18:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "615363413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503831330164744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503831330164744", "created_at": "2019-08-30T18:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3484133055"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503795284324354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503795284324354", "created_at": "2019-08-30T18:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "822511565165494272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503755950137344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503755950137344", "created_at": "2019-08-30T18:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "946688904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503714120282112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503714120282112", "created_at": "2019-08-30T18:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2322811665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503684818878464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503684818878464", "created_at": "2019-08-30T18:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2366050305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503667605454849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503667605454849", "created_at": "2019-08-30T18:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "128278300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503635837837312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503635837837312", "created_at": "2019-08-30T18:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1673305819"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503604258877440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503604258877440", "created_at": "2019-08-30T18:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1145068343063384065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503496301699073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503496301699073", "created_at": "2019-08-30T18:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1559424818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167503486700969984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167444134489206785"}], "id": "1167503486700969984", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "Fefito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Aandrade777", "id": "1469159384177688578"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "aaadecarvalho1", "id": "301137728"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AAndrade777 @BlogDoPim @aaadecarvalho1 Eu n\u00e3o consigo ouvir o Caio , pois  quase nunca  consegue completar seus argumentos, interrompido grosseiramente por seus opositores.\nN\u00e3o h\u00e1 debate no programa , s\u00f3 vitimismo do Fefito que invariavelmente \u00e9 protegido pela tonta que nem sei o nome. \nS\u00f3 homossexual se suicida ?", "in_reply_to_user_id": "1057718996286562304", "author_id": "716346042996944896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503455994429440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167503455994429440", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "352395321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503440026787841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503440026787841", "created_at": "2019-08-30T18:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2994546243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503434683228160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "id": "1167503434683228160", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "author_id": "143841693"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503408397475840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503408397475840", "created_at": "2019-08-30T18:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "979919460063735808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503392752590849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503392752590849", "created_at": "2019-08-30T18:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1095972816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503364701216768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503364701216768", "created_at": "2019-08-30T18:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "576876766"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503320430391298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503320430391298", "created_at": "2019-08-30T18:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "243268472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503302893985798"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503302893985798", "created_at": "2019-08-30T18:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "970317464348381185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503253870927872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167428555187412992"}], "id": "1167503253870927872", "created_at": "2019-08-30T18:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ErikaValdivies0 @Minsa_Peru @MartinVizcarraC Si , ese gobierno fue el primer y segundo gob. De un suicida , donde estuviste que no lo sabes por default?", "in_reply_to_user_id": "823617439019700225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ErikaValdivies0", "id": "823617439019700225"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "1049201172"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503253040508929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503253040508929", "created_at": "2019-08-30T18:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "704900712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503148853993472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503148853993472", "created_at": "2019-08-30T18:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "729359324716339201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503126531846145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503126531846145", "created_at": "2019-08-30T18:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1058420016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167503099520540673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167503099520540673", "created_at": "2019-08-30T18:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "726805208"}], "includes": {"users": [{"username": "Fw4Zl", "name": "marisanba1", "id": "1460997758", "location": "Pontevedra, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 4718, "tweet_count": 564020, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "eSPAINews_", "name": "eSPAINews", "id": "934901098015535105", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "public_metrics": {"followers_count": 21903, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}, "verified": false}, {"username": "Maryphers", "name": "La lengua del Diablo", "id": "331477335", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 103, "tweet_count": 34270, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "jiminie464", "name": "Vicko93_\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\udc9c", "id": "210998702", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 127, "tweet_count": 25375, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "naiatra", "name": "\u2728Nai\u2728", "id": "1033759343932526592", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 516, "tweet_count": 42180, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "IaraGoytea", "name": "\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc54\ud835\udc5c\ud835\udc66\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc4e", "id": "1058317976682856448", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 153, "tweet_count": 5474, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MonikaSalgueiro", "name": "Monika Salgueiro", "id": "281407695", "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 2133, "tweet_count": 11754, "listed_count": 105}, "verified": false}, {"username": "psiquiatraca", "name": "Psiquiatraca", "id": "4885318043", "location": "V\u00eda Lactea", "public_metrics": {"followers_count": 13246, "following_count": 426, "tweet_count": 28747, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "inilsa", "name": "inilsa vivas", "id": "77774057", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 3434, "tweet_count": 158768, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "mariaoropeza94", "name": "Mar\u00eda Oropeza", "id": "115174471", "location": "Guanare-Portuguesa", "public_metrics": {"followers_count": 20574, "following_count": 9161, "tweet_count": 31185, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "usershitposting", "name": "U C O R R E A \ud83c\udd59", "id": "896240767764660224", "location": "Na merda ", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1077, "tweet_count": 2599, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Clau_moony", "name": "Cl\u00e5u\ud83e\udd8b\ud83c\udf0c\ud83e\ude90", "id": "727538114739212288", "location": "Forks/Hogwarts/Beacon Hills", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 4519, "tweet_count": 71298, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "joseihalcon", "name": "Jos\u00e9 I", "id": "384736268", "location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1954, "tweet_count": 40805, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RaulGtzNR", "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "id": "2445330312", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 234624, "following_count": 93, "tweet_count": 82018, "listed_count": 497}, "verified": false}, {"username": "Ocampomai", "name": "Mai", "id": "814222208", "location": "Rosario ", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 295, "tweet_count": 17370, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ImFantasy94", "name": "Dani\u00e9H Pe\u00f1a", "id": "1106303683", "location": "El culo de mi novia", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 1433, "tweet_count": 17568, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Licbetty", "name": "Betty Mosner", "id": "63297641", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1666, "tweet_count": 6897, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dariomoreiract", "name": "Dar\u00edo Moreira", "id": "978261170078584832", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1247, "tweet_count": 2202, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "habityatra91", "name": "cami", "id": "1106227743430197253", "location": "\ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 2484, "tweet_count": 28131, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "manel_tv97", "name": "Manel Wayne\ud83c\udf38", "id": "392845607", "location": "Capellades, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1745, "tweet_count": 114743, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "debbycdb", "name": "D\u00e9bby", "id": "2986298157", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 225, "tweet_count": 5083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ovejanegra373", "name": "Mariano", "id": "1164340950459662337", "location": "Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 745, "tweet_count": 1303, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jesi__v", "name": "Jesi Vargas", "id": "2294469411", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 273, "tweet_count": 5120, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_granito_de_azu", "name": "BlessedWithACurse", "id": "2194931424", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 375, "tweet_count": 41830, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eva_liras", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd98\ud83c\udf39", "id": "2688891523", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 517, "tweet_count": 21797, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BriiOviedo01", "name": "Brii \u2728", "id": "746390332791791616", "location": "Berrotar\u00e1n, C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 780, "tweet_count": 16667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kontiki2000", "name": "Frodel", "id": "270979029", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 927, "tweet_count": 22510, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sofiaapose", "name": "sofi", "id": "2944818251", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 257, "tweet_count": 57503, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "spaseoddity", "name": "cris", "id": "4914368998", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 345, "tweet_count": 26604, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Kenia_Martinez9", "name": "Kenia Martinez", "id": "1077951208072142848", "location": "Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 499, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "souloficex", "name": "sololuna\u263e-OGGI", "id": "2620967541", "location": "New York, USA ", "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 3876, "tweet_count": 123686, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "cineluk", "name": "Luca Ferrari", "id": "389392031", "location": "Venezia, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 512, "tweet_count": 17227, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "You_wear_me_out", "name": "\ud83d\udc80 Haunted Killjoy \ud83d\udc80", "id": "90458007", "location": "Beyond Hell, AB", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 476, "tweet_count": 68876, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "andfranchini", "name": "Andrea F. \uf8ff", "id": "232908749", "location": "Toscana, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 25341, "following_count": 10878, "tweet_count": 594493, "listed_count": 259}, "verified": false}, {"username": "dukana2", "name": "dukana", "id": "2832335447", "public_metrics": {"followers_count": 14277, "following_count": 15591, "tweet_count": 305248, "listed_count": 118}, "verified": false}, {"username": "DianeRiveros_", "name": "diane", "id": "3403393973", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 55, "tweet_count": 2245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DajannaRamirez", "name": "D\u26a1\ufe0f", "id": "304071656", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 146, "tweet_count": 19217, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "louisxjuancho", "name": "louis tomlinson radiant", "id": "1046491704755462145", "location": "louis harry and aitana", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 587, "tweet_count": 70784, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "guilleebiga", "name": "gui", "id": "916417542205341696", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 148, "tweet_count": 8916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "addictstojulia", "name": "dania", "id": "1135223499818246144", "location": "m\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 149, "tweet_count": 4391, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xstylesonfire", "name": "\ud83c\udf38 yuuki \ud83e\udda6\ud83c\udf38\uff61\u2727*\u02da \u22b9", "id": "930462518", "location": "\u2622Kidnapped by the capitol\u2622 \u2640 ", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 481, "tweet_count": 38570, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "galbarino_mile", "name": "Milena", "id": "773297126235369472", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 306, "tweet_count": 1805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aauuroraa_", "name": "aurora", "id": "1674517296", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 205, "tweet_count": 16022, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ClemXD_", "name": "Catalina \ud83c\udfa8 \u1d57\u1d49\u1d57\u1d49 \ud83e\uddc8", "id": "4551592505", "location": "/tp:Rubius/", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 564, "tweet_count": 25850, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "karendotuito", "name": "karen", "id": "636238826", "location": "internet", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 999, "tweet_count": 297018, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juliana_cunha", "name": "Juliana Cunha", "id": "15762445", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 28979, "following_count": 3452, "tweet_count": 8153, "listed_count": 327}, "verified": false}, {"username": "Meel3103", "name": "Meel\ud83d\udc51", "id": "403681030", "location": "Argentina G. Roca , Cervantes.", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 557, "tweet_count": 21730, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LucianaMSoledad", "name": "Lu", "id": "596066231", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 862, "tweet_count": 25999, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Susynetmabel2", "name": "Susynetmabel2", "id": "708285284421652480", "public_metrics": {"followers_count": 15438, "following_count": 15161, "tweet_count": 257983, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "titotarnogol", "name": "Roberto Tarnogol", "id": "2482193320", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jesueldesouza", "name": "JSouza #vaicorinthians", "id": "410287050", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4209, "tweet_count": 78530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nesimachado", "name": "Rita Machad\u00f8", "id": "797169914", "public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11353, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "sofhilbm", "name": "sofhia", "id": "484213198", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 819, "tweet_count": 91221, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "lxlfh", "name": "x", "id": "809447173", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 258, "tweet_count": 7588, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ludmilaaaquino", "name": "Lud", "id": "1050525494347743238", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 315, "tweet_count": 4865, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UmaOk", "name": "Poco ORTOdox\u00aa", "id": "1000951346227482624", "location": "En tu cama bb ", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 105, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Qaewyen", "name": "br0", "id": "1190807348", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 237, "tweet_count": 615, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "taniarami19", "name": "\u2022Tania\u2022", "id": "1054029244806905856", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 256, "tweet_count": 1320, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anapigle", "name": "ana", "id": "3342418175", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1118, "tweet_count": 15078, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Alejand10624235", "name": "jess", "id": "889711411479314432", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 107, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "umavidapequena", "name": "f.", "id": "981163561832431616", "location": "basil\u2019s studio, 1885. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1445, "tweet_count": 29689, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "salerno_Julii", "name": "Juli \u2728\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "983126170337271808", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 286, "tweet_count": 12180, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Anita_scha", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud835\udcfc\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcea \ud83d\udd25", "id": "1109874092310777856", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 106, "tweet_count": 14665, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flopy_folgueira", "name": "Flopy", "id": "3636307761", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 924, "tweet_count": 29398, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cieloo69", "name": "Cielito\u2661", "id": "1115808465430163456", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 504, "tweet_count": 3242, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "j_h_dominguez", "name": "Javier H Dominguez", "id": "222285451", "location": "Laniakea", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 4327, "tweet_count": 174483, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Raffless_it", "name": "Robert Boniolo \ud83d\udc0d\ud83c\udf4b", "id": "770365056534114304", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1810, "tweet_count": 56092, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Miriam_Jeanette", "name": "Miriam \ud83e\udd8b", "id": "408123877", "location": "Ohio", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 152, "tweet_count": 11649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paulatinaxs", "name": "\ud835\ude1d\ud835\ude22\ud835\ude2d \u2077", "id": "785560224480526336", "location": " \ud835\udc36\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc4f\ud835\udc56\ud835\udc4e.\u0f17", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1042, "tweet_count": 32422, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ninjaperuano", "name": "Dexter Petrelli", "id": "42548268", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 35930, "following_count": 199, "tweet_count": 52437, "listed_count": 101}, "verified": false}, {"username": "JMilei", "name": "Javier Milei", "id": "4020276615", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 669036, "following_count": 1149, "tweet_count": 173986, "listed_count": 1303}, "verified": false}, {"username": "FerchuuV", "name": "Feer\u2763", "id": "1571468143", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 365, "tweet_count": 25638, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juancito_yw", "name": "Juancito", "id": "1166370139517935616", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 149, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cheligguk", "name": "anne", "id": "950022255865712641", "location": "97.\u0b13", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1029, "tweet_count": 59992, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "iamjhope", "name": "Love \u611b\u2077", "id": "4764883999", "public_metrics": {"followers_count": 50439, "following_count": 13413, "tweet_count": 151130, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "Barbara_Diaaz", "name": "Tu mam\u00e1", "id": "4486462635", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 324, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Umbria24", "name": "Umbria 24", "id": "195734767", "location": "Perugia", "public_metrics": {"followers_count": 15055, "following_count": 1566, "tweet_count": 121163, "listed_count": 221}, "verified": false}, {"username": "Michell69330944", "name": "Michelle", "id": "1075166591753568256", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vargtimmen3", "name": "Bode Preto \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "869568781387014144", "location": "Bel\u00e9m - Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 4836, "tweet_count": 39790, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lolisagazan", "name": "Lo", "id": "749769961623711744", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 330, "tweet_count": 18419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Paulo_Marcussi", "name": "Paulo_Marcussi\ud83d\udc33\ud83d\udc33", "id": "58983099", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1759, "tweet_count": 19679, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cl4yt0nF", "name": "Clayton F.\ud83c\udf3b", "id": "840936389856366593", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 2806, "tweet_count": 27061, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexiaLOk", "name": "alexia", "id": "3863166503", "location": "CdelU. Entre R\u00edos, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 507, "tweet_count": 10088, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Angy6415", "name": "Angy64", "id": "1106827178359115777", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1943, "tweet_count": 61757, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "moni_minnie", "name": "mapfree \ud83c\udf31", "id": "739604129371291648", "location": "Vive Extra\u00f1ando a Yoongi ", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 122, "tweet_count": 4196, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Antonio41595849", "name": "Ley", "id": "934601539687239680", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 741, "tweet_count": 81198, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WattpadBelle", "name": "Asterin\ud83c\udf51\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "889540550726217729", "location": "Deabru ", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 274, "tweet_count": 29922, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ClaudioSanchezz", "name": "Claudio", "id": "152784335", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 550, "tweet_count": 40912, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "biebsftcxm", "name": "\ud835\udcee\ud835\udcfe", "id": "505755393", "location": "Justin follows 22.8.14", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1709, "tweet_count": 81566, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Sc2Edson1", "name": "SC.Edson", "id": "839266353827708930", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 730, "tweet_count": 181391, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rubealok", "name": "Flor P", "id": "728578574618349568", "location": "Tucuman, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 78, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sofiiyivcoff", "name": "LoYi \u2665", "id": "289504162", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 533, "tweet_count": 15059, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Xa7eneaX", "name": "Atenea", "id": "235000217", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 446, "tweet_count": 6569, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mapsadepipsa", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc66\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5a \ud835\udc5d\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc67", "id": "741460887744172036", "location": "Val\u00e8ncia ", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 2182, "tweet_count": 70235, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "valenquinoness", "name": "Valenqui", "id": "722496747386368003", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 445, "tweet_count": 22377, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "paulacuenca29", "name": "Paula Cuenca G\u00e1lvez \ud83d\udc9b", "id": "874434900", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1107, "tweet_count": 40956, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "AngyStark", "name": "Angy \u200e\u238a", "id": "807682717", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 831, "tweet_count": 34626, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "laaalice18", "name": "\u1eb2lice", "id": "954409564006469632", "location": "pvh", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 598, "tweet_count": 10574, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pablohon3y", "name": "miki", "id": "3039799240", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 151, "tweet_count": 23323, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pujhiin", "name": "samsam", "id": "1059421620283023360", "location": "pfp: @ viria13", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 2428, "tweet_count": 35235, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "AldiLavolpicell", "name": "Aldi", "id": "1323373506", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 300, "tweet_count": 24600, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AmorEsAmorTw", "name": "Amor es Amor", "id": "1154361988182609925", "location": "Trelew, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 189, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heraldocuu", "name": "El Heraldo de Chihuahua", "id": "87567862", "location": "Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 10473, "following_count": 98, "tweet_count": 158623, "listed_count": 155}, "verified": false}, {"username": "DayCaceress", "name": "Day\u2661", "id": "1057319598062747649", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 56, "tweet_count": 2796, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rebet2i", "name": "Srta. Meh", "id": "549841447", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 622, "tweet_count": 10103, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marce_diciembre", "name": "Marce Diciembre", "id": "4252486349", "location": "C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 2381, "tweet_count": 339295, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "gelltrudis", "name": "jelly", "id": "83237701", "location": "Calle de las luces apagadas", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 303, "tweet_count": 39435, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Ehilku", "name": "\u0f04\u2766\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97\u2766\u0f04", "id": "2776942300", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 265, "tweet_count": 18578, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adiospablo", "name": "Pablo", "id": "174239478", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 424, "tweet_count": 323821, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "DuarteIan1", "name": "seven\u26a1", "id": "1042392982618562560", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 274, "tweet_count": 6442, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miikiSalamone", "name": "M\ud83d\udc9b", "id": "3517393163", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 135, "tweet_count": 20918, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fallininyou_", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc22", "id": "800010624956821504", "location": "justin follows", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 824, "tweet_count": 81562, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "SaabrinaAvila", "name": "S", "id": "157213772", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 224, "tweet_count": 34359, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VickiObholz", "name": "Vic \ud83d\udc14", "id": "2413339183", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1006, "tweet_count": 23339, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vegiloar1", "name": "Verusky \ud83c\udf20", "id": "3793617496", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 400, "tweet_count": 21253, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Naya_Stilinski", "name": "n a y a\u2728", "id": "2640641979", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1633, "tweet_count": 11924, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "antocolaneri01", "name": "Anto\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83c\udf6b", "id": "1008470813316706307", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 145, "tweet_count": 10098, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_K4mila", "name": "Kami\ud83e\udde3", "id": "2718564826", "location": "La naci\u00f3n del fuego.", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 773, "tweet_count": 48484, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "la_mimi96", "name": "\u03bc\u03b9\u03bc\u03b9", "id": "1544077106", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 376, "tweet_count": 28356, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SilGarcia24_", "name": "Sil", "id": "941480868", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 3258, "tweet_count": 73887, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "matteoc1951", "name": "Matteo Cirillo", "id": "2772829228", "public_metrics": {"followers_count": 5277, "following_count": 2345, "tweet_count": 274323, "listed_count": 96}, "verified": false}, {"username": "GaalitaCosta", "name": "\u13b6\u13de\u13df\ud83d\udda4", "id": "259324973", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1400, "tweet_count": 57042, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "yoongifrutillas", "name": "any\u00fc (Taylor's version)", "id": "2252260196", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3126, "following_count": 3405, "tweet_count": 39607, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Militiseira_", "name": "milita\ud83d\udda4", "id": "1129222333451968512", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 363, "tweet_count": 4412, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tulipass_", "name": "xuxula", "id": "717840934898040832", "location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 60, "tweet_count": 1162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "summerfeelingf", "name": "fl\u00e1", "id": "1103472102924013568", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 311, "tweet_count": 11946, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Agus_Masoero", "name": "Agustinota\u264f", "id": "241232050", "location": "Baradero", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 444, "tweet_count": 28513, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "salo_figueroa", "name": "Salom\u00e9", "id": "2688958626", "location": "Boulogne - San Isidro", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 135, "tweet_count": 18171, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alecmoonchild", "name": "MIRAD PINNED!!!!!", "id": "818463729775996928", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 555, "tweet_count": 65326, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "benji2397", "name": "Benjo", "id": "2703120804", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 463, "tweet_count": 3439, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "seejanaplay", "name": "Jana \ud83d\udd6f", "id": "1069724720269025281", "location": "escupanme en los 90s", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 163, "tweet_count": 7744, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "markitostufav", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc59.\u2601\ufe0f", "id": "846753450188791810", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 114, "tweet_count": 37496, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "_mochifilter", "name": "luchi\u2077 || \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "4867564174", "location": "Director: Jeon Jung Kook", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 919, "tweet_count": 10887, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "msofiagc9", "name": "M", "id": "850081903894036484", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 245, "tweet_count": 37435, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BorbaVeloso", "name": "Robinson de Borba e Veloso", "id": "1131265357", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 4985, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luisnassif", "name": "Luis Nassif", "id": "14754376", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381408, "following_count": 1547, "tweet_count": 164280, "listed_count": 2980}, "verified": true}, {"username": "teff_oviedo", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86", "id": "4780660276", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 308, "tweet_count": 1992, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rocienriquez8", "name": "roro", "id": "803348601669873665", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 44, "tweet_count": 1942, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nahirjoohana1", "name": "Nahir Johana", "id": "1067481217262649345", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 720, "tweet_count": 13973, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rociosayago_d", "name": "\ud83d\udc78", "id": "1085261462753427456", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 184, "tweet_count": 14365, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soyangiesaurio", "name": "\ud835\udd80\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd8f\ud835\udd86 \ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\ud83e\udd1d\u2764\ufe0f", "id": "1068382620239695872", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 380, "tweet_count": 9298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dany_Barron1", "name": "\ud83d\udc9cJeon Dany \ud83d\udc9c\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "2724065046", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 500, "tweet_count": 114228, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "xlihuenx", "name": "liwi \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1122011246839181312", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 111, "tweet_count": 9990, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cinntiamaurieel", "name": "cintia", "id": "998046634125811712", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 139, "tweet_count": 4996, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "falandeiro", "name": "falandeiro", "id": "712784593", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 489, "tweet_count": 214469, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "malagahoy_es", "name": "M\u00e1laga Hoy", "id": "148549671", "location": "M\u00e1laga (Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 142697, "following_count": 7279, "tweet_count": 139787, "listed_count": 1040}, "verified": false}, {"username": "g0th7", "name": "d | mcr in 2 days\ud83e\udd87", "id": "55332163", "location": "26. she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1302, "tweet_count": 184619, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "Indiroide", "name": "Indi", "id": "951879605450891265", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 278, "tweet_count": 3567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "candeemila", "name": "Candela", "id": "1014599406576955392", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 192, "tweet_count": 9281, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danisoberon", "name": "Daniel Soberon", "id": "2617373743", "location": "Cosmos", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 2529, "tweet_count": 42796, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "useryoongiii", "name": "y o o n g i", "id": "1059571836781035520", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 202, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ribelllion", "name": "Leo", "id": "895308466990047232", "location": "Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 2082, "tweet_count": 109923, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fuzinusculo", "name": "\u034f \u034f", "id": "1053290032856031233", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 589, "tweet_count": 5153, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "h6nskett", "name": "Yixie CASE 143 IS OUT \u05c2\u05c2\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "id": "1114748221962817536", "location": "only stay; 19; she/her", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 281, "tweet_count": 63364, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "SweetdrewxLevi", "name": "lala", "id": "2284496606", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 4006, "tweet_count": 188054, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "EstefiiEspina", "name": "Estefi", "id": "2648734690", "location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 204, "tweet_count": 20029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fatiariass", "name": "Fa \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "421305455", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 268, "tweet_count": 11780, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "addictbondar", "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8 C\ud83c\udfad", "id": "2424364950", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 368, "tweet_count": 56083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Martuuc4", "name": "Martu", "id": "750422160582316034", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 85, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Naiara25370621", "name": "cusicusi", "id": "1118998615891038216", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 184, "tweet_count": 17400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kenashoi", "name": "\ud835\ude77\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9e \ud83c\udf90", "id": "1105883868702392321", "location": "@i4childe", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 4056, "tweet_count": 38710, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "CatalinaItati1", "name": "C\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "1074171623576604673", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 432, "tweet_count": 20948, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fernandamerodio", "name": "f e r c h i s \ud83c\udf19", "id": "878421734", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 197, "tweet_count": 27100, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Facuvva", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd9b", "id": "831951650667499520", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 145, "tweet_count": 5672, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "viniavityoung", "name": "\u2111ani\u00b0\u25cb\u2022.(seminac)", "id": "724082545915252737", "location": "en el gorro de venti enfp ", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 400, "tweet_count": 14400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Camiferreyra0", "name": "camila", "id": "756595978292039681", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 548, "tweet_count": 10239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wholiana_", "name": "wholi", "id": "2796410502", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 206, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuzinhaRivas", "name": "Luana Rivas", "id": "70126950", "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 959, "tweet_count": 31935, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "RamalEmilio", "name": "Eduardo Emilio Ramal", "id": "537223892", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 182, "tweet_count": 25084, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pri_rodriguezzz", "name": "\u1d18\u0280\u026a\ua731\u1d04\u026a\u029f\u1d00\ud83e\ude90", "id": "3222579689", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 382, "tweet_count": 37834, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "vantexflowers", "name": "Solar vio a Louis", "id": "731378290229792768", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1087, "tweet_count": 25272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cathtrjll", "name": "cath - yvipi\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "912073494455824385", "location": "Croacia", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 529, "tweet_count": 24865, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hheyitsjenn", "name": "Jennifer Virg\u00fcez", "id": "315567550", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 3184, "tweet_count": 65255, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "EvaaPerello", "name": "\ud835\ude74\ud835\ude9f\ud835\ude8a \ud83c\udf39", "id": "172815735", "location": "El Palomar, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 1767, "tweet_count": 68639, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ottertuiter", "name": "Miel", "id": "1716284936", "location": "Malaga, Andalusia", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 138, "tweet_count": 9989, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Malaga103", "name": "103 M\u00e1laga", "id": "899537063195836416", "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 982, "tweet_count": 9178, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "goeunplory", "name": "maca", "id": "1020005025538592768", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 919, "tweet_count": 37513, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Louulapena", "name": "\u2113\u03c3\u03c5\u044f\u2202\u0454\u0455 \ud83d\udda4", "id": "174776711", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1075, "tweet_count": 27292, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Valen00castro", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd91\u2020", "id": "2430797564", "location": "Sancle", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 839, "tweet_count": 56015, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GoGuRuben", "name": "ruben", "id": "80406281", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1770, "tweet_count": 23519, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "DiabolicaMar", "name": "Diab\u00f3lica do Mar \ud83c\udf0a\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\ude0c\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "981292494687232000", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 220, "tweet_count": 609, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "gentecheaccende", "name": "GAS - Quello che in Ticino non ti dicono", "id": "2830409785", "location": "Ticino, Switzerland", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 296, "tweet_count": 14446, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "srreviloz", "name": ".", "id": "787770513854717953", "location": "fuck the president", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1770, "tweet_count": 11874, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "verified": true}, {"username": "Vantxee", "name": "' \u2077", "id": "838093017915490308", "location": "She | Her", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 410, "tweet_count": 10994, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lovablesofia_", "name": "W", "id": "1579907888", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 803, "tweet_count": 58951, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "taehyuvngie", "name": "n. \u2661 midnights", "id": "990883997952757762", "location": "she/her || alba\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1175, "tweet_count": 96297, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "Maria01700018", "name": "Maria", "id": "1110673595838144513", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 1051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lmxaoriver", "name": "al\ud83d\udc83\ud83c\udffb", "id": "3084599845", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 310, "tweet_count": 25511, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "darilyn6", "name": "Dari", "id": "542199885", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 435, "tweet_count": 6632, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FLUZ4O_eDUCADO", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FLUZ4O_EDUCADO\ud83d\udea9", "id": "152050627", "public_metrics": {"followers_count": 5655, "following_count": 5668, "tweet_count": 129071, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "bat1stel", "name": "Rique", "id": "1028798869377822725", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 571, "tweet_count": 11533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "izarodiazm", "name": "Izaro D\u00edaz Manso", "id": "4251137667", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 501, "tweet_count": 27379, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "edwardojc", "name": ". \ud83d\udeb4", "id": "313588527", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 725, "tweet_count": 13258, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sahian_25", "name": "Nicol Ayala", "id": "2852753141", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 194, "tweet_count": 2290, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "selenamaciell", "name": "Sele \u269c", "id": "942523113245478918", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 732, "tweet_count": 23548, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Oli_oleaster", "name": "Oleaster", "id": "975761831905169409", "location": "Br\u00e9scia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 2403, "tweet_count": 35258, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PinoCacucci1", "name": "pino cacucci", "id": "598543652", "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 982, "tweet_count": 4521, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "imaclownyyy", "name": "kk", "id": "916414765576196098", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 252, "tweet_count": 21772, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Alvaroomega19", "name": "\u00c1lvaro", "id": "1323533000", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1207, "tweet_count": 95971, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "totadelrey", "name": "tota-san", "id": "351983021", "public_metrics": {"followers_count": 5835, "following_count": 519, "tweet_count": 71080, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "siyeonniesky", "name": "\u0280\u1d07\u029f is hibernating \ud83d\udc3b", "id": "969261054655070213", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 557, "tweet_count": 15905, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ItziFdez", "name": "~ itziar ~", "id": "99772284", "location": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 209, "tweet_count": 9240, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NinnaMolina", "name": "Somos.-", "id": "1184107405", "location": "Laboulaye (sur de C\u00f3rdoba)", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 626, "tweet_count": 57416, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Top_Dominant", "name": "TOP_DOMINANT", "id": "2576531831", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 788, "tweet_count": 89475, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ana161816", "name": "ana", "id": "1115489914714505216", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 46, "tweet_count": 1465, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "louwhiteskimo", "name": "zoe \u2661", "id": "1140868199925334016", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1204, "tweet_count": 1281, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlbaCinderella", "name": "Albafika \u2605 Mrs. Schoenheit", "id": "2875528299", "location": "Pomefiore", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 423, "tweet_count": 98790, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "d_maksymczuk", "name": "Diego Maksymczuk", "id": "757255306866987008", "location": "Gdor. Ing. V.Virasoro Corrient", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 598, "tweet_count": 33996, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AbruOffermann", "name": "abruoffer", "id": "4317964761", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 212, "tweet_count": 5799, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "biaangalvan", "name": "Bian", "id": "766334216", "location": "Merlo", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 313, "tweet_count": 8557, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cande__Meza", "name": "Cinco\u270b", "id": "362026223", "location": "Mar de Aj\u00f3, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 631, "tweet_count": 37801, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fentysilvi", "name": "Silvia", "id": "172302229", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 317, "tweet_count": 38400, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "HARUH4NA", "name": "dani \u2661", "id": "410242523", "location": "18. esp, eng, frn \u2661 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 150, "tweet_count": 35921, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cathharinasena", "name": ":)", "id": "3639163402", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 364, "tweet_count": 16982, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "camiperez__20", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6", "id": "1137067601014808576", "location": "Central", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1758, "tweet_count": 13264, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fairyxfshampoo", "name": "pilar -47 THE ROSE", "id": "997849977132077056", "location": "ella/she/her|04'|eng/esp", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 657, "tweet_count": 105466, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vizcarra_ju", "name": "Ju\ud83d\udc9a", "id": "2945376069", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 959, "tweet_count": 8682, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leandropsz1", "name": "Leandro Psz", "id": "1073993092284473345", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 42, "tweet_count": 1111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cronica", "name": "Diario Cr\u00f3nica", "id": "176979194", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 837268, "following_count": 165, "tweet_count": 587086, "listed_count": 3091}, "verified": true}, {"username": "AmaralYasmiim", "name": "Yasmiim Amaral", "id": "1106884299352166400", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 91, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "keylamartinnn", "name": "spooky key\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "id": "900393470342385664", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 524, "tweet_count": 22666, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucccianagomez", "name": "lu\ud83c\udf3c", "id": "1072324533942673408", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 162, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcosDiaz001", "name": "m00n", "id": "718043301", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 522, "tweet_count": 25564, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gabyldr", "name": "ultraviolence \ud83d\udcd6 evelyn hugo", "id": "3739717155", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 591, "tweet_count": 48909, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MassiDellacqua3", "name": "TESURISTA\ud83e\udef6", "id": "1064323241005719553", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 445, "tweet_count": 14111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Alebaunz1", "name": "Ale@baunz", "id": "1098998757960622080", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 224, "tweet_count": 13107, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ernestorr", "name": "Ernesto Resnik", "id": "73102744", "public_metrics": {"followers_count": 100232, "following_count": 4406, "tweet_count": 120194, "listed_count": 268}, "verified": false}, {"username": "betty_bal", "name": "Betty", "id": "3960354317", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 511, "tweet_count": 5060, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiaCarela", "name": "M", "id": "888658755331788801", "location": "Las Heras, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 370, "tweet_count": 10034, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vasuraverde", "name": "billy", "id": "2150271821", "location": "Hotel California ", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 63, "tweet_count": 69245, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Colmaanjoel", "name": "Jota", "id": "1084972660478627840", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 147, "tweet_count": 6110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "My__Alternative", "name": "C \ud83d\udc9c", "id": "971533077020397568", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 147, "tweet_count": 32045, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "TheSaladas", "name": "Apaixonado na M\u00e3e do Percy Jackson", "id": "373511543", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 385, "tweet_count": 24373, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "verified": false}, {"username": "delfi_comisso", "name": "DELFI\ud83c\udf38", "id": "2801075002", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 315, "tweet_count": 19144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoelCanalis1", "name": "Joel\u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "id": "1082061015590883335", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 90, "tweet_count": 7478, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wallstbslonely", "name": "Sarah", "id": "845024590422269953", "location": "Evermore\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 573, "tweet_count": 12647, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "a_Kareeen", "name": "\u5361\u4f26", "id": "261745634", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1042, "tweet_count": 89968, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JJK099701", "name": "Angie\u2077\u00b3\u1d36\ud83d\udc9c\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "1938459205", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 964, "tweet_count": 27613, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ludddddddmila", "name": "ludmilacond", "id": "893108043168329729", "location": "Yerba Buena, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 141, "tweet_count": 16480, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caangarnica", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud83e\udd40", "id": "3306741953", "location": "one direction", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 130, "tweet_count": 60118, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Yngridoldan", "name": "Yngrid Dold\u00e1n", "id": "437567056", "location": "Villarrica_PY", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 615, "tweet_count": 34703, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JuaniRemix", "name": "juanita \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1027669845461164032", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 106, "tweet_count": 3201, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Flor_Pellegrino", "name": "-  C.\u2661", "id": "865395924", "location": "Tres Arroyos. Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 387, "tweet_count": 29386, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EdVEscobar", "name": "Elsa Escobar", "id": "1068879786", "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 5003, "tweet_count": 416771, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LauraFerrero12", "name": "Laura Ferrero \ud83d\udda4", "id": "917034866", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 291, "tweet_count": 26658, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Foolishly90s", "name": "Maca \u2728", "id": "1054465769440976902", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 432, "tweet_count": 4712, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "M_Eileennn", "name": "Eiluuu", "id": "799072597996670976", "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 455, "tweet_count": 30476, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pfilipiakxz", "name": "penny(wise)", "id": "1082014032989749248", "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1070, "tweet_count": 15962, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "penguinftrubiuh", "name": "jiji", "id": "930898937417994240", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 2, "tweet_count": 17362, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JuniorMachado30", "name": "Diane", "id": "449008695", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 866, "tweet_count": 4451, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paylimoon", "name": "\u0274 \u2601\ufe0f\ud83e\udd9a", "id": "797514410617147392", "location": "Exportando amor desde Chile", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 2130, "tweet_count": 11294, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "lciananicosia", "name": "luciana", "id": "1062437670335512582", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 279, "tweet_count": 20833, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LA23E", "name": "DELI", "id": "122103115", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1352, "tweet_count": 124708, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "mafasu", "name": "Mafasu\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "98540651", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 48522, "following_count": 13723, "tweet_count": 100321, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "sxwexty", "name": "An", "id": "3100992173", "location": "Exo\u26c5", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 3741, "tweet_count": 36808, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "lucyintheskypy", "name": "Frau Lucy", "id": "160718205", "location": "Munich, Bavaria", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 948, "tweet_count": 37291, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MsSpoonr", "name": "es una sirena hombre \u24b6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "41845829", "location": "Paraguay, Abya Yala", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 190, "tweet_count": 253303, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "pamelaval", "name": "Nadie", "id": "291274578", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 589, "tweet_count": 27555, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JessyPereyra16", "name": "Yee\ud83c\udf39", "id": "950672759042068480", "location": "yofre norte", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 286, "tweet_count": 32142, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JavierL43314067", "name": "Leo Ibarra(LORELEY)", "id": "2878369727", "location": "La Para C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 880, "tweet_count": 7629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isabelgr23", "name": "ISA\ud83c\udf39", "id": "631150242", "location": "M\u00farcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 219, "tweet_count": 42658, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mmorennaaa", "name": ":D", "id": "1044244039472750592", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 86, "tweet_count": 7733, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_berenix", "name": "La Hermana del Mati", "id": "937462879", "location": "Pink Palace ", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 420, "tweet_count": 10943, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NicoHirsch8", "name": "Nicolas", "id": "1112014909104099329", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 110, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "millionspring", "name": "Mavi", "id": "1158406843695321093", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 736, "tweet_count": 29012, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Lucianaaylen_b", "name": "Lula", "id": "3380015488", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 424, "tweet_count": 21598, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lu_bdv", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "588608652", "location": "Miami ", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 866, "tweet_count": 42295, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TortorelloF21", "name": "fi\u00f8", "id": "1076722045239681024", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 253, "tweet_count": 14453, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues", "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "Fabianojbferrer", "name": "FabianoJBFerreira", "id": "1031013202673512448", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 769, "tweet_count": 3980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soficattolica", "name": "\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b", "id": "763153422484987904", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 347, "tweet_count": 18054, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cami_rda", "name": "Camii", "id": "1855947630", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 328, "tweet_count": 10035, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cacahu_", "name": "Cacahu33-12", "id": "994380016938115072", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 185, "tweet_count": 13102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acmyse", "name": "AnaCla\ud83d\ude18", "id": "1410791346", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1073, "tweet_count": 13779, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "canderocco03", "name": "cann\ud83d\udc0d", "id": "821112996478984194", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 493, "tweet_count": 19555, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pellegodni", "name": "G", "id": "255014047", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 715, "tweet_count": 68607, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RayoVallecano", "name": "Rayo Vallecano", "id": "498012129", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 458783, "following_count": 103, "tweet_count": 51564, "listed_count": 2162}, "verified": true}, {"username": "_____Mxrtxnxz", "name": "Karen Mart\u00ednez", "id": "799435556908310528", "location": "Zipaquir\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 303, "tweet_count": 19821, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pilurivera03", "name": "P\u0337i\u0337l\u0337i\u0337 r\u0337i\u0337v\u0337e\u0337r\u0337a\u0337\ud83e\uddc9", "id": "966879224219844608", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 200, "tweet_count": 13963, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mireiaperez141", "name": "mireia", "id": "1054836034620530688", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 95, "tweet_count": 3312, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuliTrovatoOK", "name": "julieta\ud83d\udc9a", "id": "2822005961", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 545, "tweet_count": 15487, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bygureum", "name": "Daiki: Astronaut", "id": "1161305033104920576", "location": "Starry Night ", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 204, "tweet_count": 42061, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ohfishh", "name": "ivy", "id": "2419737961", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 786, "tweet_count": 14646, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "aguusbc1", "name": "Aguus Ceballos", "id": "4201157014", "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 562, "tweet_count": 4560, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ferdavalosss", "name": "Fernanda", "id": "221839467", "location": "Fernando de la mora- Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 1363, "tweet_count": 66789, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_suntaeil", "name": "lei; \ud83c\udf38", "id": "2978444703", "location": "230618/ 200219 / 230819 -Moon-", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 34, "tweet_count": 50650, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Meel_Khair", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc59 \u2741", "id": "3091466655", "location": "Devoto perro", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 174, "tweet_count": 28715, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rotascadenas1", "name": "@delfinasio", "id": "990645311675695105", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 853, "tweet_count": 269764, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "raven_baxter325", "name": "\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08fumikage tokoyami\ud83d\udda4\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "1067792913038479361", "location": "P\u0430\u0441\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 115, "tweet_count": 26283, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "relapsing_rexie", "name": "Alex | BLM", "id": "1118737563517444096", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 88, "tweet_count": 1509, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EncinaVanu", "name": "Ina \u2665", "id": "2497130364", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 192, "tweet_count": 16421, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "malenazamp", "name": "Malena", "id": "757258439810752512", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 928, "tweet_count": 7681, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ccamila_herrera", "name": "camila", "id": "588507991", "location": "berisso", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 677, "tweet_count": 47106, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "xs4ra_", "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "id": "882494376458543104", "location": "andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 346, "tweet_count": 31357, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "87luzdemarfil", "name": "Rocio Belen Moreno\ud83c\udf3b", "id": "2551422856", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 59, "tweet_count": 4470, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Caatamuller", "name": "Catalina", "id": "1517314238", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 911, "tweet_count": 24361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BarbeiraMelina", "name": "Melina", "id": "2948087699", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 205, "tweet_count": 21719, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Malu32094828", "name": "Malu \ud83d\udc9c SpacersJ\ud83d\udc9c", "id": "1151635051291058176", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 168, "tweet_count": 41462, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aggusttinaa1", "name": "Agustina", "id": "1321618142", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 144, "tweet_count": 4623, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DamarisLdesma", "name": "D\u00e1maris Ledesma", "id": "1749079165", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 866, "tweet_count": 27645, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RomiiVarela_", "name": "Romi Varela \u2022", "id": "625816910", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 185, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MateoPeze", "name": "mateo", "id": "2431576095", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 692, "tweet_count": 14675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "loremartnez_", "name": "Lore Mart\u00ednez", "id": "1699483676", "location": "Lorca", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 617, "tweet_count": 6821, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "theramla2510", "name": "\u272fTherly\u272f", "id": "3273313218", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 391, "tweet_count": 5668, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sabrinadomini", "name": "SABRO", "id": "1049292920", "location": "mi abuela ,mi amor eterno", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1036, "tweet_count": 31345, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "geurae_ugh", "name": "\u1d1c\u00f7\u1d1b\u1d00\u0274!", "id": "805546630896295936", "location": "they/them", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1127, "tweet_count": 17609, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "daira_prez", "name": "Dai \u221e", "id": "974178744", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 530, "tweet_count": 31980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuzLovesMashiho", "name": "Luz -SUPPORT SHUTO", "id": "1102031051814244352", "location": "En El Coraz\u00f3n De Mashiho N0que", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 451, "tweet_count": 2266, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OrtigozaMaia", "name": "M~\ud83d\udda4\ud83d\udde1\u2728\ud83d\udc80", "id": "168152810", "location": "BS AS Libertad\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 524, "tweet_count": 45128, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "abrilmaraschi", "name": "abril", "id": "1140071051281489920", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 235, "tweet_count": 6689, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Humilha_N_Tio", "name": "SOTELDIOS \u02e2\u1da0\u1d9c", "id": "715583676692709377", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1461, "tweet_count": 26890, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sfccomenta", "name": "NA\u00c7\u00c3O DE IDOSOS\ud83c\udf99", "id": "900857542200492034", "public_metrics": {"followers_count": 7500, "following_count": 1588, "tweet_count": 31006, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Natilla_98", "name": "LaNatu", "id": "289022525", "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 2471, "tweet_count": 14071, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "Ewipandora", "name": "Ewarika Icecramika", "id": "314654536", "location": "Somewhere over the \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 296, "tweet_count": 108316, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "nakamolina", "name": "\ud83d\udc37\ud83d\udc3d\ud83d\udc9a", "id": "836929091551002625", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 438, "tweet_count": 13019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mybealeal", "name": "Mylebe", "id": "827709350", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 543, "tweet_count": 24675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RodriguezJuuu", "name": "Juu Rodriguez", "id": "2216584182", "location": "Bel\u00e9n- Catamarca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 906, "tweet_count": 4063, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bxllefleur", "name": "\u2022 susan \u2022", "id": "966407771213135872", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 312, "tweet_count": 33649, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "viquerg", "name": "victoria", "id": "1431760152", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 212, "tweet_count": 85816, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "IsaCruz258", "name": "\u012bsa", "id": "830579837496594432", "location": "015", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1780, "tweet_count": 11783, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Opolarr", "name": "Pollar pra krl mesmo", "id": "1092208950957756416", "location": "....", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 101, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SabrinaJohanna0", "name": "S A B R I N A \ud83c\udf53", "id": "829301322", "location": "San Antonio De Padua- ", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 328, "tweet_count": 17866, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "1verseokstigmD", "name": "\ud83e\udd27", "id": "971436913029677056", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 174, "tweet_count": 11004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valecarinho", "name": "jjaco aka el novio d Bowie", "id": "909414296614031360", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 339, "tweet_count": 19247, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "moylyubov", "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udd2a", "id": "2655580685", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 133, "tweet_count": 54434, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Sandra25552990", "name": "Sandra", "id": "902336199381188608", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 299, "tweet_count": 16667, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luisaaeend", "name": "# luisaa !", "id": "1043631137145479170", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 151, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rami_contreras0", "name": "ramiro contreras \u2620\ufe0f", "id": "1160358651464491011", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 92, "tweet_count": 832, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blxrrymind", "name": "THE ASTRONAUT IS COMING", "id": "419008847", "location": "221b Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 5513, "following_count": 5756, "tweet_count": 87840, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "mxstardently", "name": "Renata \u0631\u064a\u0646\u0627\u062a\u0627", "id": "1102059673547608065", "location": "Renata (sust.) du latin \u00abrenasc\u00ed\u00bb, \u00e9tymologiquement connue comme femme renaissant par la gr\u00e2ce de Dieu. F\u00e9ministe radicale abolitionniste | vip\u00e8re.", "public_metrics": {"followers_count": 4666, "following_count": 2968, "tweet_count": 65807, "listed_count": 100}, "verified": false}, {"username": "Niniverse1401", "name": "Fe\u00f1a~\ud83c\udf3a\ud83c\udf39", "id": "896792054231126016", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 415, "tweet_count": 6701, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "catamcbc", "name": "Catalina Barros Cast", "id": "311080373", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 841, "tweet_count": 4768, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "neuro_p_salinas", "name": "Pablo Salinas C.", "id": "290569991", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 21406, "following_count": 582, "tweet_count": 62178, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "sunshine28louis", "name": "Angelaa", "id": "1024503039082864640", "location": "Lover", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 712, "tweet_count": 14810, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "JuliCastells_", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8", "id": "1164962218217213953", "location": "Midnight sky", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 224, "tweet_count": 27954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ananinanaoo", "name": "bonita e miser\u00e1vel", "id": "1028984917160615941", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 371, "tweet_count": 28786, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Correa__Meli", "name": "Melina\ud83d\udc9a", "id": "518921181", "location": "Merlo- Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 719, "tweet_count": 51797, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LautaroRomero97", "name": "\u20b5 \u2c67 \u0142 \u20a6 \u00d8", "id": "2824132769", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 394, "tweet_count": 28605, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "agus_bettio1", "name": "Bettio", "id": "4160361389", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 448, "tweet_count": 18572, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TomiKlimo", "name": "\u79c1 \u306f T \u3067 \u3059", "id": "195925647", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 615, "tweet_count": 46050, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alunainasov", "name": "Arroz a la cubana \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "4779675862", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 536, "tweet_count": 24263, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PeachesLax", "name": "Diosa", "id": "828089131523792896", "location": "greendale", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1687, "tweet_count": 43804, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EnzoAguirr", "name": "kenzo_niji", "id": "3928559123", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 365, "tweet_count": 4054, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PedroExtremist", "name": "Just Killua \u96f2 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb \u2653", "id": "2389228440", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1670, "tweet_count": 46186, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "lovoku", "name": "sou", "id": "3081026596", "location": "@voreum", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 0, "tweet_count": 109759, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AlbaGomez27", "name": "Alba.Gomez\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728", "id": "1165054791594254336", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 26, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "beaprincipea", "name": "Bea", "id": "2280900522", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 110, "tweet_count": 35416, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Mica19Gonzalez", "name": "Micaela Gonzalez\ud83c\udf38", "id": "1156314701904711681", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 74, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RocioGari", "name": "-", "id": "893300977092186117", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 395, "tweet_count": 22718, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "staropoliT", "name": "T\u1d00\u1d0d", "id": "2751826192", "location": "x ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 63, "tweet_count": 42385, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sqbri_", "name": "\ud835\udcdf \ud835\udcea \ud835\udcfc \ud835\udcec \ud835\udcea \ud835\udcf5", "id": "1163516720977502211", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 143, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mxlditxbenditx", "name": "enigma\ud83d\udc9a", "id": "3346116351", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 408, "tweet_count": 31048, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sofiinale", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86", "id": "1153444094204661761", "location": "Santa Rosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 287, "tweet_count": 6656, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VivianaOR7", "name": "Viviana", "id": "1065461439987679233", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 64, "tweet_count": 6394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "05Lurdesmedina", "name": "Lul\u00fa", "id": "1086237030", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 137, "tweet_count": 2771, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bearcor_", "name": "beeeeea\ud83e\udd8b", "id": "1033069894995267584", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 261, "tweet_count": 6889, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hqechvn", "name": "ME MUDO \u2757\u203c", "id": "1083534466809823232", "location": "radfem \u2800\u2800\u274f \u2800\u2800\u661f \u2800\u10d0 ", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 376, "tweet_count": 9178, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pspspsyoongi", "name": ".", "id": "951113493507465221", "location": "Magic Shop ", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 667, "tweet_count": 36712, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PalomiCoral", "name": "Palomita", "id": "402259265", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1415, "tweet_count": 34619, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "caandetalama", "name": "Cande\u2764\ufe0f", "id": "560734866", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 1131, "tweet_count": 7077, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lucaslv", "name": "Lucas Lezcano Velez", "id": "22142948", "location": "C\u00f3rdoba, Cba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 294, "tweet_count": 2711, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "cotet_alex", "name": "Marxiste posmocuir \u262d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude80", "id": "974006005888634880", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1408, "tweet_count": 30823, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "MagdaMartinez00", "name": "Magda Mart\u00ednez", "id": "1034976257069473792", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 97, "tweet_count": 8690, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YoonCyn09", "name": "\u10e7\u0e4f\u0e4f\u03b7", "id": "1054337288212221954", "location": "world of bangtan\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 355, "tweet_count": 60795, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Daaaaaanisp11", "name": "P11 \u2206", "id": "712495356", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 703, "tweet_count": 24269, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_carolinajruiz", "name": "Carolina", "id": "3327140685", "location": "Madrile\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 202, "tweet_count": 12064, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jhn1st", "name": "James Henry New", "id": "161197918", "location": "Enterprise Lane.   ", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 4988, "tweet_count": 305738, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "letxcx02", "name": "let\u00edcia", "id": "1059984299452231682", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 39, "tweet_count": 63490, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "WickedXellytha", "name": "Isela Alcal\u00e1 \ud83e\udeac", "id": "926470686", "location": "Far far away \ud83e\udd18\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 593, "tweet_count": 5010, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maetamong_x", "name": "angel cake \ud83c\udf70", "id": "1029868294164148224", "location": "Edtw//vent acc \ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 311, "tweet_count": 38344, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "valenxarce", "name": "valentina", "id": "2781284707", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 122, "tweet_count": 9208, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clarurinshi", "name": "clara", "id": "894378866067820549", "location": "#jinhoo: calla pesao\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 485, "tweet_count": 96227, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "MiliCarrasco_", "name": "Mili \ud83c\udf20", "id": "2233491697", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 316, "tweet_count": 3782, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "larojadetufalda", "name": "dama\ud83e\udd8b (Harry's guest\ud83c\udfe0)", "id": "1153590025805848576", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 392, "tweet_count": 16610, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Gabrielsambran6", "name": "Gabriel", "id": "770670311188602880", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 731, "tweet_count": 2436, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "0Lemonster", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 YUYO EPUKI \ud83c\udf83\ud83c\udf31", "id": "958039311932444674", "location": "18 | Fae/Him/Bear/It", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 525, "tweet_count": 62148, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "patri_184", "name": "\ud83d\udc18\ud83d\udc96.", "id": "1044099294989561856", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 386, "tweet_count": 13182, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "boboelqlolea", "name": "Srta.SinNombre\ud83e\udd8b", "id": "2214463282", "location": "Hyrule", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 187, "tweet_count": 13040, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bastis1304", "name": "\u2119\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52 \u211d.\ud835\udd4d.", "id": "880884372857122817", "location": "\ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52, \ud835\udd3c\ud835\udd64\ud835\udd61\ud835\udd52\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 2757, "tweet_count": 48937, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "giuli_funez12", "name": "Giuli", "id": "784102770517442560", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 156, "tweet_count": 24793, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NickiQxxntxnx", "name": "Nicki", "id": "195068604", "location": "F\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 542, "tweet_count": 51893, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bomdepileria", "name": "SEIXAS", "id": "713360191", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 781, "tweet_count": 13491, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551578, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}, "verified": true}, {"username": "AdanNod", "name": "Ad\u00e1n Nod", "id": "179241852", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 660, "tweet_count": 157385, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "80sthv", "name": "camoosh\u2077 \ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80", "id": "779516082231148544", "location": "hoseok's and taehyung's heart", "public_metrics": {"followers_count": 3908, "following_count": 395, "tweet_count": 37119, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "catalinadriel_", "name": "Honey.", "id": "907247511294881792", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 122, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maitemendozaa_", "name": "maite\ud83c\udf9f", "id": "933512147585429504", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 69, "tweet_count": 3958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuBarrazaCast", "name": "Rosenrot", "id": "844204111", "location": "Argentina,Santiago del estero", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1804, "tweet_count": 34962, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "adoquiza", "name": "Heredera de la nada", "id": "1029185563", "location": "justo ac\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 565, "tweet_count": 59698, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "termitoideal", "name": "cande", "id": "1095149603673001984", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 739, "tweet_count": 5712, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tumultuadamente", "name": "Pudim de cacha\u00e7a", "id": "856010027127230464", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1113, "tweet_count": 12978, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "skzgIw", "name": "sarahi", "id": "740758629259841536", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 544, "tweet_count": 100160, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "LuiEbu", "name": "\u2022 Ebu\u2077 \u2022", "id": "1113867063020462081", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 556, "tweet_count": 27510, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itsflorenceyall", "name": "Lic. Flo \ud83e\udeb7", "id": "1076973141434482688", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 50, "tweet_count": 31274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_jiminimochi_28", "name": "my city \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "id": "813781117677563904", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1374, "tweet_count": 24628, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nyIa_", "name": "Nyla \uea00", "id": "144323540", "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 4367, "tweet_count": 43367, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Giovii15", "name": "\ud83d\udc40\ud83d\udc40", "id": "1916056584", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1049, "tweet_count": 8591, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Azuul_Agustina", "name": "\ud83d\udd95", "id": "796846530795806720", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 329, "tweet_count": 11683, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "98Garnero", "name": "Majo ! \u2661 \u200f", "id": "1606473476", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 292, "tweet_count": 7924, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AgosMauri_", "name": "\u1d00\u0262\u1d0f\ua731\u1d1b\u026a\u0274\u1d00 .", "id": "824022072", "location": "C\u00f3rdoba-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9609, "following_count": 3483, "tweet_count": 91041, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "drlcg", "name": "La Cruz", "id": "919681345605038081", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 108, "tweet_count": 12858, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MicuAnana", "name": "Anana\ud83c\udf4d", "id": "2194053084", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 679, "tweet_count": 39836, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "monsfloyd", "name": "lali", "id": "1050512266171441158", "location": "modern family", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 764, "tweet_count": 22067, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "SofiaGaliana2", "name": "PlaceCalledWorld", "id": "1083265550", "location": "Baena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 271, "tweet_count": 16593, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Karendelgado09", "name": "karen\u2665", "id": "1335165769", "location": "\u2665\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 545, "tweet_count": 51229, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dearmygguk", "name": "noe\u2077 \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "195166247", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 278, "tweet_count": 99947, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "matheuxinho7", "name": "matheus marcus com u \u2605\u5f61", "id": "871475656592379904", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 848, "tweet_count": 10246, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "seledebeitia", "name": "sele \ud83e\udd40", "id": "721380370973855744", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 103, "tweet_count": 3527, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_yehet", "name": "bbang \u2661", "id": "1160387049834385408", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 244, "tweet_count": 8520, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "trapdealerr", "name": "Delpi \ud83d\udc8b", "id": "275023642", "location": "La Paternal", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1508, "tweet_count": 60712, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Quemeraposta", "name": "Sil Via del41%", "id": "629870949", "public_metrics": {"followers_count": 6257, "following_count": 6016, "tweet_count": 11852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lorenavazquez15", "name": "Lorena V\u00e1zquez", "id": "428422824", "location": "Malaga - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 236, "tweet_count": 6469, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "miliramirezx", "name": "mele\ud83c\udf19\u2600\ufe0f", "id": "223276413", "location": "somewhere in italy", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 342, "tweet_count": 8312, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nazatrress", "name": "Naza\u2728\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "4602864977", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 185, "tweet_count": 43716, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AgusSuarez162", "name": "agus", "id": "1006361463722737669", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 167, "tweet_count": 5714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "milainthesun_", "name": "MILA \ud83c\udf08", "id": "1129756395379843072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 995, "tweet_count": 11274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diva_liporace", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc00\ud83e\udee7", "id": "3612039976", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 100, "tweet_count": 14504, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thshrpestlives", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9f\u2728", "id": "1004220498597830657", "location": "any pronouns ", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 557, "tweet_count": 11194, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "BruniBucci", "name": "\u2728\ud83c\udf83Brunito Bonito\ud83c\udf83\u2728", "id": "579035454", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 564, "tweet_count": 97230, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Manolo19568", "name": "Manuel Rodr\u00edguez L\u00f3pez \ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "id": "242319973", "location": "Rueda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 5000, "tweet_count": 97401, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Apapell", "name": "Antonio Papell", "id": "58761547", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 50029, "following_count": 1738, "tweet_count": 17492, "listed_count": 548}, "verified": false}, {"username": "Sergiac14", "name": "Sergi Alejandro", "id": "340282386", "location": "Torrent, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 3921, "tweet_count": 55450, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iescolar", "name": "Ignacio Escolar", "id": "14436317", "location": "Madrid // Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1134077, "following_count": 6334, "tweet_count": 108124, "listed_count": 11886}, "verified": true}, {"username": "FosforitaL", "name": "Fluorescente.", "id": "1684204452", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 359, "tweet_count": 5932, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BobisMica", "name": "Mike", "id": "1158839354", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 650, "tweet_count": 39708, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angelesoliva_", "name": "anyi no angie", "id": "1969941565", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 551, "tweet_count": 37268, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "laiaso973", "name": "Laiaso", "id": "818783173169577984", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 325, "tweet_count": 36380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vanesaaraujo0", "name": "vanessa", "id": "1160085029688664065", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 241, "tweet_count": 699, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_scoopemi_", "name": "#saveAcMilan", "id": "906898610138345473", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 485, "tweet_count": 53471, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AldoRivalta", "name": "Aldo Rivalta", "id": "735545826106310656", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 183, "tweet_count": 41632, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Maru_Herrera_R", "name": "Mar\u00eda Herrera", "id": "714730207", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 327, "tweet_count": 53761, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "DebatAlRojoVivo", "name": "AlRojoVivo", "id": "237413314", "public_metrics": {"followers_count": 562453, "following_count": 299, "tweet_count": 103693, "listed_count": 3266}, "verified": true}, {"username": "Molotoov420_", "name": "Themis \u2696", "id": "1390462315", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 3693, "tweet_count": 72349, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "lilburnny", "name": "aa a a ny", "id": "1115088923045371905", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 110, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YeaValjean", "name": "NotiChido", "id": "139942114", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 0, "tweet_count": 2958, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "moliiniii", "name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a \u1d0d\u1d0f\u029f\u026a\u0274\u026a", "id": "1153176209053966336", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 115, "tweet_count": 18393, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "clara_narezi", "name": "Nareziii", "id": "2753974558", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 256, "tweet_count": 10369, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SComposer_", "name": "Composer", "id": "409062095", "location": "Elche, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 829, "tweet_count": 27017, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "nubenu_", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud83c\udf19", "id": "762251419", "location": "\ud835\ude1b\ud835\ude26\ud835\ude3a\ud835\ude37\ud835\ude22\ud835\ude35 ;; 23", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 249, "tweet_count": 22464, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ssssofia021", "name": "\u0252\u00ed\u13b8o\ua644", "id": "869996951269519362", "location": "Madrid, Spain.", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 156, "tweet_count": 7798, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FloraIntrovert", "name": "VVlack Mariah", "id": "189750260", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 253, "tweet_count": 27418, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "facundonan100", "name": "Farru", "id": "2158677703", "public_metrics": {"followers_count": 3976, "following_count": 2451, "tweet_count": 194244, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "primoncadaa", "name": "Priscila\ud83c\udf39", "id": "1113349964397273088", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 365, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chuli_martin", "name": "julieta", "id": "3976720167", "location": "Puerto Madryn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 150, "tweet_count": 7472, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Thaxsxmoon", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd86\u00ef\ud835\udd98\ud83d\udcab", "id": "353182734", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 994, "tweet_count": 144979, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JakadoD", "name": "jacquelin\u2728 \u00b9", "id": "919010325076283392", "location": "Bailando debajo de la lluvia", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 607, "tweet_count": 17640, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "maricarmenruedd", "name": "Mari Carmen\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1018587525965893633", "location": "C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 482, "tweet_count": 32252, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JuampiGk", "name": "Juan Pablo Gonz\u00e1lez", "id": "171674991", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 422, "tweet_count": 13713, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ctpinks", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc9a", "id": "1016338272925167616", "location": "hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 196, "tweet_count": 26250, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Veragisse", "name": "Giselle", "id": "290616392", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 620, "tweet_count": 23267, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "GonzaloDacosta8", "name": "Gonzi", "id": "1008772561898016768", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 612, "tweet_count": 14537, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daimonaf", "name": "olivia,,", "id": "972968238", "location": "uru", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 824, "tweet_count": 12368, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "z17_andrea", "name": "Andrea Zambrana", "id": "817305801513730048", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 210, "tweet_count": 14065, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "inuha_noir09", "name": "J~Kooko \u2728\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "879108155535376384", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 525, "tweet_count": 7948, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "patcasal_", "name": "P\u2206T (ella/she)", "id": "960950161", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1117, "tweet_count": 52195, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Lau2004_", "name": "Lau J\ud83c\udf63", "id": "1026865571139411968", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 271, "tweet_count": 1441, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BANGFILTER", "name": "Montse VER\u00c1 A HUMBE", "id": "820050335632740352", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 610, "tweet_count": 70269, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "triglicerido", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Manuel De Jes\u00fas\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "83721875", "location": "Toque de quedalandia", "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 1055, "tweet_count": 343244, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "PetittBiscuit", "name": "\ud83c\udf44\ud83e\uddc1", "id": "890297092018757633", "location": "\ud83e\uddb7|\u2615\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 145, "tweet_count": 100989, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EmiliaCarreras4", "name": "Emilia", "id": "1152095838635732992", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 105, "tweet_count": 7273, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "suarezxramen", "name": "vico", "id": "981694521271640064", "location": "1998", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 685, "tweet_count": 8322, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "maveumusic", "name": "MAVEU", "id": "4846314645", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 772, "tweet_count": 35519, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ruizbelen_", "name": "Ana Bel\u00e9n", "id": "336824051", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 327, "tweet_count": 9529, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aallexxsp", "name": "Alexx", "id": "1162858980852604928", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 88, "tweet_count": 595, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Cometeelmundo", "name": "\u25b3\u20d2\u20d8M", "id": "407314073", "location": "Palma de Mallorca ", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1385, "tweet_count": 52312, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "wander17son", "name": "Wand-Aliassimer\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "435981194", "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 886, "tweet_count": 418912, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "kinbiru", "name": "de angelis", "id": "884290962679373824", "location": "Clube de Regatas do Flamengo ", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1325, "tweet_count": 143694, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "FleitasLeyda", "name": "Leyda", "id": "850145951574630402", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 154, "tweet_count": 8612, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MichelleZP3", "name": "Zuzu\u00e1rregui", "id": "922589839", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1157, "tweet_count": 17721, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ecinemabrasil", "name": "ecinemabrasil", "id": "1166116370997755905", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NicolasUrbina96", "name": "Nicol\u00e1s", "id": "314667762", "location": "Corrientes, Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 496, "tweet_count": 26961, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CelesteLoza7", "name": "Celeste\u2728", "id": "728730208371658752", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 512, "tweet_count": 16100, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leti__uchiha", "name": "Leti Uchiha (she/they)(ella/elle)", "id": "73620576", "location": "Safe 4 any LGBTAIQP+ person \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1976, "tweet_count": 437551, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "yellowskin00", "name": "Inestabilidad", "id": "953124733180051457", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 171, "tweet_count": 10224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lalas5_96", "name": "Lalas Gonzalez", "id": "290358158", "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 467, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Naii_VillalbaAC", "name": "Naii \ud83d\udc9c\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "3310116496", "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 610, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lourgh21", "name": "lourdes", "id": "823674253", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 402, "tweet_count": 6353, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VillarJessica", "name": "Jessica Maria Villar", "id": "123438544", "location": "Lyon, France", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 444, "tweet_count": 6938, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "elmundoes", "name": "EL MUNDO", "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416256, "following_count": 1402, "tweet_count": 390198, "listed_count": 32268}, "verified": true}, {"username": "shylatorres", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc9a\ud835\udc8d\ud835\udc82", "id": "967415483459923968", "location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 615, "tweet_count": 4852, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Martulopez00", "name": "Martiina\ud83d\udc94", "id": "949121307408388096", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 121, "tweet_count": 4307, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "akgs98", "name": "Nachita", "id": "1645896444", "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 569, "tweet_count": 10095, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CallMeIsa_", "name": "Venezolana", "id": "138245200", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 187, "tweet_count": 11661, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agus_mick", "name": "Agus.", "id": "2797059165", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 507, "tweet_count": 13320, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "harrysfaction", "name": "h", "id": "2407667420", "location": "r\u00edo negro", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 204, "tweet_count": 9152, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Moony_TheBrave", "name": "Blue \u2022Lunnelly Era\u2022 lvs Iara\ud83d\udc3a\u263e\u2734\ufe0f", "id": "3003806231", "location": "He/She (infp)", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 2117, "tweet_count": 67052, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "_ohmyg0d", "name": "\u1d50 \u2071 \u02e2 \u1d49 \u02b3 \u02b8 \u2022", "id": "177750669", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 191, "tweet_count": 34677, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "alfredonazzaro", "name": "alfredo nazzaro", "id": "119529853", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 172, "tweet_count": 13160, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KaritoBrilz", "name": "\ud83d\udca5 Karen Yasmin \ud83d\udca5", "id": "2407537985", "location": "Gral Acha, LP ", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 513, "tweet_count": 4417, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "iceacidblue", "name": "iceacidblue", "id": "1481312916", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 245, "tweet_count": 27819, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Soffy_Styles", "name": "\u235f \u0102\u03b2\u0179\u00da\ud83e\udd84\u26a1", "id": "1424462677", "location": "Buenos AirIs dijo Zayn", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 925, "tweet_count": 85820, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MicaReligion", "name": "Juanita Gourmet \ud83c\udf0a", "id": "3075829590", "location": "En todos lados por \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 27654, "following_count": 203, "tweet_count": 54922, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Coniavila11", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e", "id": "955656410825707521", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 377, "tweet_count": 21921, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CandeHiga_", "name": "Knd \ud83c\udf3b", "id": "1115802274738180097", "location": "Tu cama", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 146, "tweet_count": 5516, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xiimeleon", "name": "Xime Leon \ud83c\udf3b", "id": "257267197", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 354, "tweet_count": 30178, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "filthyaccident", "name": "Lu", "id": "615363413", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 391, "tweet_count": 82303, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "antotagliaa", "name": ".", "id": "3484133055", "location": "Funes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 373, "tweet_count": 10381, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeonServan", "name": "Zaira", "id": "822511565165494272", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 449, "tweet_count": 19292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BIEBERXJKOOK", "name": "Mili\ud83d\udc9c\u2022\u611b\u2022\ud83d\udc9a", "id": "946688904", "location": "Argentina - Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 68, "tweet_count": 42585, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "nico44442010", "name": "Nicol\u00e1s Noguera \u26aa\u26ab", "id": "2322811665", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1582, "tweet_count": 10436, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "TamihFernandez1", "name": "Tamih Fernandez\ud83d\udc8b", "id": "2366050305", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 425, "tweet_count": 10258, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mnveurx", "name": "max \u00a1!", "id": "128278300", "location": "Keith best boy ", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 123, "tweet_count": 45497, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "PauuGuerra_", "name": "Pau", "id": "1673305819", "public_metrics": {"followers_count": 4858, "following_count": 3473, "tweet_count": 65910, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "micacblld8", "name": "mic\ud83e\udec0", "id": "1145068343063384065", "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1190, "tweet_count": 5062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Callme_Cleo", "name": "Llama a Trina", "id": "1559424818", "location": "The Rainbow Side", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 429, "tweet_count": 12985, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LaisNoron", "name": "La\u00eds Helena de Noron", "id": "716346042996944896", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 360, "tweet_count": 18173, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlineDaDireita", "name": "Aline \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1057718996286562304", "public_metrics": {"followers_count": 9741, "following_count": 764, "tweet_count": 11754, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AxelAK12", "name": "-O Juremos Con Gloria Morir-", "id": "352395321", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1071, "tweet_count": 1858, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "PatriCurieses", "name": "Patri \ud83c\udf19", "id": "2994546243", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 382, "tweet_count": 30159, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SuperPititi", "name": "Mari J\u00f3se/\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a/Viva Andaluc\u00eda libre!", "id": "143841693", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 4674, "tweet_count": 98780, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aagusvarelaa", "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "979919460063735808", "location": "Esperanza, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 615, "tweet_count": 24294, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bebume23", "name": "Bebuuu_live~~|| VOLKACIO CANON\ud83e\udd8b\ud83d\udc3a\ud83d\udcc6||", "id": "1095972816", "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1936, "tweet_count": 55818, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "OdetteDeYun", "name": "\ud83d\udc07 Odette De Silva \ud83d\udc30", "id": "576876766", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 46, "tweet_count": 2907, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sabricastiglia", "name": "Sabrik", "id": "243268472", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 537, "tweet_count": 54846, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_sieteu7tw", "name": "\u0262\u026a\u026as\u2661", "id": "970317464348381185", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 345, "tweet_count": 5202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juanms198111", "name": "Juan M", "id": "1049201172", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 179, "tweet_count": 8570, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ErikaValdivies0", "name": "Erika Valdivieso L.", "id": "823617439019700225", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4886, "following_count": 1607, "tweet_count": 15486, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ClariRs", "name": "Clari Rol\u00f3n \u2661", "id": "704900712", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 664, "tweet_count": 21515, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_b3l3n06", "name": "_Bel", "id": "729359324716339201", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 224, "tweet_count": 150733, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "httpxforra", "name": "JB te smo", "id": "1058420016", "location": "Bs As, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 1321, "tweet_count": 35912, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "JuliannaOjeda", "name": "Julianna Romero", "id": "726805208", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 179, "tweet_count": 15273, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/N8JLRYHgFK", "expanded_url": "https://twitter.com/ArianaNews_/status/1167442738670985221", "display_url": "twitter.com/ArianaNews_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5784, "type": "Organization", "normalized_text": "PD4"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "Kabul"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167445991403982848"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167442738670985221"}], "id": "1167445991403982848", "created_at": "2019-08-30T14:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Un muerto y al menos 4 heridos en un ataque suicida en el PD4 de #Kabul. https://t.co/N8JLRYHgFK", "author_id": "934901098015535105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167514016102670336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167513140403326977"}], "id": "1167514016102670336", "created_at": "2019-08-30T19:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@MonikaSalgueiro Pues ver el uso que hay de antidepresivos en v\u00edctimas de suicidio y supervivientes.", "in_reply_to_user_id": "281407695", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MonikaSalgueiro", "id": "281407695"}]}, "author_id": "4885318043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167262004396142593"], "id": "1167262004396142593", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "Ecuador"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5750, "reply_count": 346, "like_count": 6900, "quote_count": 253}, "text": "Un venezolano se suicid\u00f3 lanz\u00e1ndose desde un puente con su maleta tras llegar a #Ecuador\n\nUn joven de apenas 27 a\u00f1os que no vivi\u00f3 otra cosa sino esta cat\u00e1strofe.\n\nEl socialismo es la peor tragedia de todos los tiempos. Nunca m\u00e1s debe volver un socialista al poder. Nunca m\u00e1s.", "author_id": "115174471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167466999041146881"], "id": "1167466999041146881", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 154, "probability": 0.441, "type": "Other", "normalized_text": "Chilpancingo L\u00ednea 9"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "NR Comunicaciones"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "text": "*OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la estaci\u00f3n Chilpancingo L\u00ednea 9.\n*NR Comunicaciones* 10:57 viernes 30 de agosto", "author_id": "2445330312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167491137638227968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167376249133682690"}], "id": "1167491137638227968", "created_at": "2019-08-30T17:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@mrcaranta Muy buen art\u00edculo @mrcaranta \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  ayuda a abrir los ojos!!  no tener una buena planificaci\u00f3n fiscal es \"suicida\"...que no digan que no avisaste!!", "in_reply_to_user_id": "3374622959", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mrcaranta", "id": "3374622959"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "mrcaranta", "id": "3374622959"}]}, "author_id": "978261170078584832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167473773261590529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167473773261590529", "created_at": "2019-08-30T16:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Nemo_Gonzalez2 @eibriletto Y de qu\u00e9 pueden estar cansados o tristes. Eso va con el grupo de gente que se juntan que piensan que todo es una puta vida y no salen de la habitaci\u00f3n ni a tomar sol. Es lamentable cuando alguien se suicida pero despu\u00e9s estamos buscando culpables y es un conjunto de todos", "in_reply_to_user_id": "3000156695", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "eibriletto", "id": "1001323319881338880"}]}, "author_id": "1164340950459662337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ejDo8DjM6r", "expanded_url": "http://bit.ly/kstewart-seberg", "display_url": "bit.ly/kstewart-seberg"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/7BOlorxWNH", "expanded_url": "https://twitter.com/cineluk/status/1167513050041241601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7BOlorxWNH", "media_key": "3_1167513044177563650"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "la_Biennale", "id": "122728088"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "KristenStewart"}, {"start": 78, "end": 88, "tag": "Venezia76"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "Seberg"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167513050041241601"], "id": "1167513050041241601", "created_at": "2019-08-30T19:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/ejDo8DjM6r\n\ud83d\udcbbIntensa. Fragile. Dannata. #KristenStewart conquista #Venezia76 @la_Biennale incarnando la tormentata attrice Jean Seberg (1938-1979), morta suicida, in #Seberg di Benedict Andrews. \ud83d\udcf7foto \u00a9 Federico Roiter. https://t.co/7BOlorxWNH", "author_id": "389392031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Oz8YCwBcYc", "expanded_url": "https://infosannio.wordpress.com/2019/08/30/pericolo-pubblico-internazionale/", "display_url": "infosannio.wordpress.com/2019/08/30/per\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "spread"}, {"start": 169, "end": 182, "tag": "SalviniAcasa"}, {"start": 183, "end": 200, "tag": "SalviniTraditore"}, {"start": 211, "end": 215, "tag": "Eni"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167512206931648512"], "id": "1167512206931648512", "created_at": "2019-08-30T18:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "text": "#Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per i mercati il vero problema fosse lui...\ud83d\udc47...#SalviniAcasa #SalviniTraditore Leccaculo #Eni .... https://t.co/Oz8YCwBcYc", "author_id": "2832335447"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/smwNU7CQke", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457191307239425"], "id": "1167457191307239425", "created_at": "2019-08-30T15:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 191, "quote_count": 10}, "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds. https://t.co/smwNU7CQke", "author_id": "15762445"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "id": "1167261310138159105", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "author_id": "2482193320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "id": "1167110155684732928", "created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "author_id": "797169914"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167516228325433344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167509429618692098"}], "id": "1167516228325433344", "created_at": "2019-08-30T19:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JMilei @j_h_dominguez Y dicen que esto no se vio venir y que nadie les avis\u00f3. Un pa\u00eds suicida.", "in_reply_to_user_id": "4020276615", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "j_h_dominguez", "id": "222285451"}]}, "author_id": "770365056534114304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167492163162247168"], "id": "1167492163162247168", "created_at": "2019-08-30T17:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 839, "quote_count": 14}, "text": "13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama innecesaria.\n\n13 Reasons Why T3: \u00bfAlguien todav\u00eda tiene un arma, creo?\n\n13 Reasons Why T18: Cuatro adolescentes y su perro resuelven misterios en casas embrujadas.", "author_id": "42548268"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/TS5PMGNULP", "expanded_url": "https://www.lagaceta.com.ar/nota/816861/actualidad/se-reune-consejo-salario-cgt-exige-aumento-150porciento-minimo-vital-movil.html?utm_source=Twitter", "display_url": "lagaceta.com.ar/nota/816861/ac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lagaceta.com.ar/nota/816861/actualidad/se-reune-consejo-salario-cgt-exige-aumento-150porciento-minimo-vital-movil.html?utm_source=Twitter"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.579, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo del Salario"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.7992, "type": "Organization", "normalized_text": "CGT"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167509429618692098"], "id": "1167509429618692098", "created_at": "2019-08-30T18:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 42, "like_count": 192, "quote_count": 7}, "text": "M\u00e1s nafta al fuego...\n\nSe re\u00fane el Consejo del Salario: la CGT exige un aumento del 150% del m\u00ednimo, vital y m\u00f3vil https://t.co/TS5PMGNULP", "author_id": "4020276615"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167496554288230405"], "id": "1167496554288230405", "created_at": "2019-08-30T17:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Fico muito triste e puta quando dizem que ningu\u00e9m fez projeto de anivers\u00e1rio pra fulano enquanto tem gente que se matou pra formular um projeto, divulgou, fez banner, pediu doa\u00e7\u00e3o e etc\n\nMuita gente tamb\u00e9m disse que iria participar e quando chega na hora da pra tr\u00e1s sem explicar", "author_id": "4764883999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/ylGAMhgKHj", "expanded_url": "https://twitter.com/PossumEveryHour/status/1167104641559126018", "display_url": "twitter.com/PossumEveryHou\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167105577778126848"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167104641559126018"}], "id": "1167105577778126848", "created_at": "2019-08-29T16:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "Esses bichinhos frequentam minha casa. S\u00e3o comedores de escorpi\u00e3o, apesar de gra\u00e7as a Deus aqui n\u00e3o ter. Uma das minhas cachorras j\u00e1 levou um jato de fedor de um deles, e ficou super sem gra\u00e7a. E infelizmente uma delas (talvez se vingando) j\u00e1 matou um jovem gamb\u00e1 desses https://t.co/ylGAMhgKHj", "author_id": "869568781387014144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167498560386084866"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167478506231619591"}], "id": "1167498560386084866", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4193, "type": "Person", "normalized_text": "Flamerda"}, {"start": 190, "end": 205, "probability": 0.4805, "type": "Person", "normalized_text": "MelouOCampeonato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Redeball", "id": "269011274"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "CBF_Futebol", "id": "35856249"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 206, "tag": "MelouOCampeonato"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:05:22.000Z", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@Redeball A dona @CBF_Futebol prolet\u00e1ria do Flamerda devia se meter nisso .. Mas n\u00e3o, ela quer o filho pr\u00f3digo Campe\u00e3o de alguma coisa esse ano .. D\u00e1 a ta\u00e7a pra esses mulambos de uma vez \ud83d\ude15 #MelouOCampeonato", "in_reply_to_user_id": "269011274", "author_id": "840936389856366593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167515629282385920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167167012835139584"}], "id": "1167515629282385920", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 177, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Austr\u00e1lia"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.7363, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Zel\u00e2ndia"}, {"start": 278, "end": 280, "probability": 0.5945, "type": "Organization", "normalized_text": "stf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "licitabrasil1", "id": "961670215024173057"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-30T19:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@licitabrasil1 @jairbolsonaro PR matou a pau ! Kkkk  Estamos vendo como a atual constitui\u00e7\u00e3o precisa ser jogada no lixo e uma outra ser feita. Ou melhor... basta copiar a dos EUA, Austr\u00e1lia... Nova Zel\u00e2ndia e t\u00e1 resolvido. Veja se em pa\u00eds s\u00e9rio tem gente fazendo o que fazem no stf, stj, senado etc...", "in_reply_to_user_id": "961670215024173057", "author_id": "839266353827708930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FUpOPCP4g3", "expanded_url": "https://twitter.com/jadedbluef/status/1167183914919747584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUpOPCP4g3", "media_key": "3_1167183907227361295"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Maguari"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167183914919747584"], "id": "1167183914919747584", "created_at": "2019-08-29T21:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "text": "foda que ela \u00e9 linda e eu apenas ratinho suicida do Maguari https://t.co/FUpOPCP4g3", "author_id": "1103472102924013568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26blg5HZJA", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1167494112410513408", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167503955359870979"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167494112410513408"}], "id": "1167503955359870979", "created_at": "2019-08-30T18:26:48.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 123, "like_count": 2335, "quote_count": 25}, "text": "Tem que ter um item para pris\u00e3o perp\u00e9tua de quem destr\u00f3i milh\u00f5es de empregos e joga fam\u00edlias na mis\u00e9ria https://t.co/26blg5HZJA", "author_id": "14754376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/N9EDsvORaF", "expanded_url": "http://malagah.info/p2php2", "display_url": "malagah.info/p2php2"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5465, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.7792, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 219, "tag": "M\u00e1laga"}, {"start": 220, "end": 234, "tag": "Investigaci\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 243, "tag": "Sanidad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459466025086976"], "id": "1167459466025086976", "created_at": "2019-08-30T15:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Profesionales del Hospital Regional y del Ibima trabajan para averiguar la relaci\u00f3n entre la conducta suicida y padecer trastorno bipolar, esquizofrenia y depresi\u00f3n. Han analizado a 6.000 sujetos con antedentes. #M\u00e1laga #Investigaci\u00f3n #Sanidad https://t.co/N9EDsvORaF", "author_id": "148549671"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167215622511583234"], "id": "1167215622511583234", "created_at": "2019-08-29T23:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "1118998615891038216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "id": "1163144124821835777", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "1041171977342464000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167426026340831232"], "id": "1167426026340831232", "created_at": "2019-08-30T13:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "la decisione di Iv\u00e1n M\u00e1rquez di riprendere le armi \u00e8 probabilmente una scelta suicida. Ma in due anni di \"armistizio\" sono stati assassinati 160 ex combattenti e oltre 500 militanti dell'opposizione: \u00e8 questo che il governo colombiano intende per \"pace\"? S\u00ec... la pace eterna", "author_id": "598543652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/mPzoWAO1Oj", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/info-general/Abuelo-intento-suicidarse-junto-a-la-tumba-de-su-esposa-20190830-0022.html", "display_url": "cronica.com.ar/info-general/A\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/info-general/Abuelo-intento-suicidarse-junto-a-la-tumba-de-su-esposa-20190830-0022.html"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 71, "tag": "EnElCementerio"}, {"start": 72, "end": 94, "tag": "SeClav\u00f3Pu\u00f1alEnElPecho"}, {"start": 95, "end": 126, "tag": "ComoLosBosterosDespu\u00e9sDeMadrid"}, {"start": 127, "end": 148, "tag": "UnaHistoriaMuyTriste"}, {"start": 149, "end": 165, "tag": "Mir\u00e1C\u00f3moTermin\u00f3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167494234544443392"], "id": "1167494234544443392", "created_at": "2019-08-30T17:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "text": "Abuelo intent\u00f3 suicidarse junto a la tumba de su esposa #EnElCementerio #SeClav\u00f3Pu\u00f1alEnElPecho #ComoLosBosterosDespu\u00e9sDeMadrid #UnaHistoriaMuyTriste #Mir\u00e1C\u00f3moTermin\u00f3 https://t.co/mPzoWAO1Oj", "author_id": "176979194"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167277470321655809"], "id": "1167277470321655809", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "created_at": "2019-08-30T03:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "author_id": "73102744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/1Ksy75kGDT", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1167473941474095106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Ksy75kGDT", "media_key": "3_1167473933504921604"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.3602, "type": "Other", "normalized_text": "bop"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167473941474095106"], "id": "1167473941474095106", "created_at": "2019-08-30T16:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 11, "like_count": 538, "quote_count": 6}, "text": "Com as imagens j\u00e1 deu pra perceber que bop vai ter uma fotografia bem escura mas em algumas horas claras igual aqui. Pra mim t\u00e1 parecendo um videoclipe essa imagem, eu acho que esse filme deve estar lindo. https://t.co/1Ksy75kGDT", "author_id": "500290601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167416187459796992"], "id": "1167416187459796992", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 143, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "created_at": "2019-08-30T12:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que me entero de que muere alguien amado o se suicida a causa de la traged\u00eda que estamos viviendo cuyos responsables son Nicol\u00e1s Maduro y su banda delincuencial, le deseo el peor mal que se le puede desear a alguien\ud83d\ude24", "author_id": "98540651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167406576443035648"], "id": "1167406576443035648", "created_at": "2019-08-30T11:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "text": "Basada en la cantidad de gente que escuch\u00e9 quejarse del calor hoy mi hip\u00f3tesis es que les paraguayes no vamos a sobrevivir a este verano", "author_id": "41845829"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167471598288420874"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167466808766599169"}], "id": "1167471598288420874", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.5325, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-08-30T16:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Centraldcnauta Muito medo de ser um novo esquadr\u00e3o suicida... tomara que n\u00e3o! Meu sonho em ver um universo sombrio da DC.  Urbano, sujo, violento...", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "author_id": "1031013202673512448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/N8HFag8KA5", "expanded_url": "https://twitter.com/RayoVallecano/status/1167507022272745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N8HFag8KA5", "media_key": "3_1167507013141696512"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Milic"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.7176, "type": "Organization", "normalized_text": "Rayo Vallecano"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "rscanderlecht", "id": "71287752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167507022272745472"], "id": "1167507022272745472", "created_at": "2019-08-30T18:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 22, "like_count": 183, "quote_count": 39}, "text": "OFICIAL | Antonio Milic es oficialmente nuevo jugador del Rayo Vallecano tras el acuerdo cerrado con el @rscanderlecht para su cesi\u00f3n en esta temporada.\n\u26a1\ufe0f Bienvenido \u26a1\ufe0f https://t.co/N8HFag8KA5", "author_id": "498012129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rHNjbJVLNc", "expanded_url": "https://blogdojuca.uol.com.br/2019/07/delirios-flamenguistas/", "display_url": "blogdojuca.uol.com.br/2019/07/deliri\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGUISTAS"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "SANTOS"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167407940434833414"], "id": "1167407940434833414", "created_at": "2019-08-30T12:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "text": "DEL\u00cdRIOS FLAMENGUISTAS\n\nS\u00f3 uma corre\u00e7\u00e3o no brasileiro: est\u00e1 atr\u00e1s de Palmeiras, SANTOS e Corinthians. De resto, matou a pau. \n\nN\u00e3o s\u00e3o maiores em nenhum t\u00edtulo, mas se acham o maior time do planeta...del\u00edrios! \n\n https://t.co/rHNjbJVLNc", "author_id": "900857542200492034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/SCdtPSTWF4", "expanded_url": "https://twitter.com/Opolarr/status/1167508437326082051/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SCdtPSTWF4", "media_key": "3_1167508433270136838"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IsaCruz258", "id": "830579837496594432"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1167508437326082051"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167507462179737600"}], "id": "1167508437326082051", "created_at": "2019-08-30T18:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@IsaCruz258 https://t.co/SCdtPSTWF4", "in_reply_to_user_id": "830579837496594432", "author_id": "1092208950957756416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166552357234233344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166420902768234496"}], "id": "1166552357234233344", "created_at": "2019-08-28T03:25:30.000Z", "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "@CCuadradoN @jmanalich @colmedchile Lo \u00fanico que quieren es seguir llen\u00e1ndose m\u00e1s sus bolsillos a costa de nuestro trabajo, nuestra vida y nuestros sue\u00f1os.\nMientras la gente se suicida por no tener vida, trabajando 12 horas diarias con sueldos miserables, \u00e9stos buscan m\u00e1s maneras de seguir rob\u00e1ndonos.", "in_reply_to_user_id": "36492160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CCuadradoN", "id": "36492160"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "author_id": "290569991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167437922469142531"], "id": "1167437922469142531", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "justin bieber"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "selena"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.4143, "type": "Organization", "normalized_text": "sg2"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Yo les digo algo, si el estupido de justin bieber se suicida ahora y despu\u00e9s a selena me afecta y eso afecta sg2 lo revivo y lo recago a patadas en el orto.", "author_id": "560734866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wNskpa8aV2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167490060423507968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNskpa8aV2", "media_key": "3_1167490054677245952"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167490060423507968"], "id": "1167490060423507968", "created_at": "2019-08-30T17:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/wNskpa8aV2", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167441843807633408"], "id": "1167441843807633408", "created_at": "2019-08-30T14:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 21, "like_count": 244, "quote_count": 23}, "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "author_id": "14594813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167483876270321664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167483524590518274"}], "id": "1167483876270321664", "created_at": "2019-08-30T17:07:01.000Z", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "El respeto empieza por la casa, eduquen a sus hijos, ense\u00f1enles a ser buenas personas desde chiquitos, porque sino de grande van a tratar de \"loca, enferma, anorexica, suicida\" a la persona de la que ellos se burlarlon.", "in_reply_to_user_id": "824022072", "author_id": "824022072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/5yF9eVggQI", "expanded_url": "http://bit.ly/2HxdQGU", "display_url": "bit.ly/2HxdQGU", "status": 200, "unwound_url": "https://analytiks.es/en-portada/la-izquierda-suicida/#.XWjwi2tVJb4.twitter"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "Analytiks_es", "id": "808947141351772160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167373265096101888"], "id": "1167373265096101888", "created_at": "2019-08-30T09:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 24, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "text": "La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos le dar\u00e1n la oportunidad de salir del pozo  https://t.co/5yF9eVggQI v\u00eda @Analytiks_es", "author_id": "58761547"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/tJAK3jUMWP", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_37d74bff", "display_url": "eldiario.es/_37d74bff", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/madrid/ayuso-seguridad-madrid-arena-comisionado_1_1380126.html"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.802, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid Arena"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 176, "username": "eldiario_Madrid", "id": "823458521643708417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167408584650608640"], "id": "1167408584650608640", "created_at": "2019-08-30T12:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2329, "reply_count": 723, "like_count": 1738, "quote_count": 813}, "text": "\u00daLTIMA HORA: Isabel D\u00edaz Ayuso ficha al director de Seguridad del Madrid Arena como comisionado para revitalizar municipios rurales https://t.co/tJAK3jUMWP v\u00eda @eldiario_Madrid", "author_id": "14436317"}, {"lang": "cy", "edit_history_tweet_ids": ["1167499088860000256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167497831718039554"}], "id": "1167499088860000256", "created_at": "2019-08-30T18:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FraPol2__ quindi Calhanoglu trequartista", "in_reply_to_user_id": "1083848797699141639", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FraPol2__", "id": "1083848797699141639"}]}, "author_id": "735545826106310656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zfRI0NaVnH", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik2", "display_url": "atres.red/rwrik2"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/lMDkEOoyKm", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1167467018431475712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMDkEOoyKm", "media_key": "3_1167466030563811329"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Joan Baldov\u00ed"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167467018431475712"], "id": "1167467018431475712", "created_at": "2019-08-30T16:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Joan Baldov\u00ed: \"Dar una segunda oportunidad a la derecha para sumar ser\u00eda suicida\" https://t.co/zfRI0NaVnH https://t.co/lMDkEOoyKm", "author_id": "237413314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167497571704721408"], "id": "1167497571704721408", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4146, "type": "Organization", "normalized_text": "Magnum"}]}, "created_at": "2019-08-30T18:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "Se me hace la boca agua por una Magnum.", "author_id": "890297092018757633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/e8VCZS5DQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1167165019877978117", "display_url": "twitter.com/g1/status/1167\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "dc comics"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167504105771847682"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167165019877978117"}], "id": "1167504105771847682", "created_at": "2019-08-30T18:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "dc comics desiste de produzir filmes e come\u00e7a a produzir drogas https://t.co/e8VCZS5DQQ", "author_id": "884290962679373824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/xF1PkcSDBd", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1167126294238257152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xF1PkcSDBd", "media_key": "13_1167126110259359745"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167126294238257152"], "id": "1167126294238257152", "created_at": "2019-08-29T17:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 28, "quote_count": 16}, "text": "Cierran cinco playas por los altos niveles de bacterias fecales en el agua https://t.co/xF1PkcSDBd", "author_id": "14436030"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167502611043500034"], "id": "1167502611043500034", "created_at": "2019-08-30T18:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Necesito su ayuda con una boludez.\nMe pueden decir que canciones escuchan seg\u00fan su estado de \u00e1nimo? \nNecesitar\u00eda el nombre de la canci\u00f3n y que pongan el sentimiento que les genera \ud83d\udc40\n\n(Es para un tp boe)", "author_id": "3075829590"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BVAOiThZpo", "expanded_url": "https://twitter.com/AAndrade777/status/1167444134489206785/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVAOiThZpo", "media_key": "7_1167443291836694528"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8082, "type": "Other", "normalized_text": "Morning Show"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Coppolla"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 276, "username": "aaadecarvalho1", "id": "301137728"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167444134489206785"], "id": "1167444134489206785", "created_at": "2019-08-30T14:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 690, "reply_count": 597, "like_count": 3192, "quote_count": 143}, "text": "Hoje, na pauta sobre crian\u00e7as trans do Morning Show, o Caio Coppolla n\u00e3o foi s\u00f3 interrompido somente, ele foi CENSURADO. ABSURDO TOTAL! A direita sendo CALADA!\n\nAt\u00e9 quando a audi\u00eancia que admira o trabalho do Caio vai ser desrespeitada dessa forma @BlogDoPim e @aaadecarvalho1??? https://t.co/BVAOiThZpo", "author_id": "1057718996286562304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/mZA9Ey9geL", "expanded_url": "https://rpp.pe/peru/lambayeque/lambayeque-30-bebes-han-muerto-en-lo-que-va-del-ano-por-falta-de-incubadoras-en-hospital-regional-noticia-1216887", "display_url": "rpp.pe/peru/lambayequ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/peru/lambayeque/lambayeque-30-bebes-han-muerto-en-lo-que-va-del-ano-por-falta-de-incubadoras-en-hospital-regional-noticia-1216887"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 169, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 188, "end": 204, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167428555187412992"], "id": "1167428555187412992", "created_at": "2019-08-30T13:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 112, "like_count": 526, "quote_count": 57}, "text": "30 beb\u00e9s han muerto en Lambayeque por falta de incubadoras.\n30 familias de luto\n\u00bfPuede haber un gobierno m\u00e1s indolente?\nEsta es una grave responsabilidad del @Minsa_Peru \n\u00bfY el presidente @MartinVizcarraC?\nRecorriendo el Per\u00fa,  \"escuchando al pueblo\"\n\nhttps://t.co/mZA9Ey9geL", "author_id": "823617439019700225"}], "places": [{"full_name": "Guadalupe, Nuevo Le\u00f3n", "id": "d1ec37eb74fb2830"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "961670215024173057", "value": "961670215024173057", "detail": "User has been suspended: [961670215024173057].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167167012835139584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167167012835139584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167167012835139584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1076144992031334407", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1076144992031334407].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076144992031334407", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167495270344646656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167495270344646656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167495270344646656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1135176247863128064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1135176247863128064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135176247863128064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167513692965081089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167513692965081089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167513692965081089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068713584425922560", "value": "1068713584425922560", "detail": "User has been suspended: [1068713584425922560].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167205676692774917", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167205676692774917", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167205676692774917].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1048249255608168448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1048249255608168448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048249255608168448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167485306238582784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167485306238582784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167485306238582784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1914758958", "value": "1914758958", "detail": "User has been suspended: [1914758958].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167492871815147521", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167492871815147521", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167492871815147521].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1167518095675727874", "oldest_id": "1167503099520540673", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j6c4nz2woiuc440dsl8j5zb0d"}}