{"data": [{"id": "1206675949582012418", "text": "RT @RapMais: Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqH\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206641799898513409"}], "author_id": "1602029862", "created_at": "2019-12-16T20:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675949582012418"]}, {"in_reply_to_user_id": "1562061097", "id": "1206675904937824257", "text": "@Cruzeiro Mano voxe quase me matou agora vai se fode4", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206675623114104832"}], "author_id": "992178031488913408", "created_at": "2019-12-16T20:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675904937824257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/YvWbJwhlhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_7Gardenia/status/1206671017420173312", "display_url": "twitter.com/_7Gardenia/sta\u2026"}]}, "id": "1206675904874893313", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c final nunca \nmatou aula:\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro\u2705\nfoi pego colando: \u274c\n\nPraticamente tudo https://t.co/YvWbJwhlhZ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206671017420173312"}], "author_id": "1104235109652279296", "created_at": "2019-12-16T20:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675904874893313"]}, {"id": "1206675837065584641", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2711906535", "created_at": "2019-12-16T20:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675837065584641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/KUBOTn8D2a", "expanded_url": "https://t.co/KUBOTn8D2a", "display_url": "t.co/KUBOTn8D2a"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "Fury"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "id": "1206675834179899392", "text": "Pero POR FAVOR, que le den libertad est\u00e1 vez.\nAyer sin correa es una gozada (lease Fury) y no lo que pas\u00f3 con Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/KUBOTn8D2a", "lang": "es", "author_id": "525620276", "created_at": "2019-12-16T20:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675834179899392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/LRtKuIZj1d", "expanded_url": "https://twitter.com/Arabehipster/status/1206589773709750272", "display_url": "twitter.com/Arabehipster/s\u2026"}]}, "id": "1206675829956198400", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705kkkk s\u00f3 no m\u00e9dio\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/LRtKuIZj1d", "lang": "pt", "author_id": "871898022778687489", "created_at": "2019-12-16T20:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675829956198400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/vBLpj6K8gg", "expanded_url": "https://twitter.com/souamnd/status/1206651091166859265", "display_url": "twitter.com/souamnd/status\u2026"}]}, "id": "1206675821118853121", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/vBLpj6K8gg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206651091166859265"}], "author_id": "1050590960529203201", "created_at": "2019-12-16T20:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675821118853121"]}, {"id": "1206675806652706817", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1173001388680499206", "created_at": "2019-12-16T20:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675806652706817"]}, {"id": "1206675796582162432", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3769512929", "created_at": "2019-12-16T20:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675796582162432"]}, {"id": "1206675792106795011", "text": "Dejemos de buscar culpables. Alguien que se suicida NO tiene una buena salud mental. No es culpa de nadie en particular y mucho menos de una escuela. En lugar de exigir cambios en una escuela, exijamos mayores campa\u00f1as de prevenci\u00f3n, mas informaci\u00f3n y ayuda.", "lang": "es", "author_id": "3304043448", "created_at": "2019-12-16T20:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675792106795011"]}, {"id": "1206675789384704001", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "865788390", "created_at": "2019-12-16T20:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675789384704001"]}, {"id": "1206675750134460416", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "2986599526", "created_at": "2019-12-16T20:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675750134460416"]}, {"id": "1206675736947515393", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "764252228370718722", "created_at": "2019-12-16T20:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675736947515393"]}, {"in_reply_to_user_id": "3091706211", "id": "1206675684980121600", "text": "dessa vai pesquisar qnts pessoas demonstravam nas redes sociais q estavam depressivas antes de cometer algum ato suicida caralho.\nLucas e Bruna s\u00e3o PESSOAS, s\u00e3o HUMANOS como n\u00f3s e passar por toda essa barra n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9109, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206675682610360322"}], "author_id": "3091706211", "created_at": "2019-12-16T20:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675684980121600"]}, {"id": "1206675661793968131", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "251593253", "created_at": "2019-12-16T20:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675661793968131"]}, {"id": "1206675651958378497", "text": "Voy de cara lavada a la casa de la t\u00eda que m\u00e1s se arregla; no se que me da valor de cometer este acto suicida.", "lang": "es", "author_id": "1302455936", "created_at": "2019-12-16T20:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675651958378497"]}, {"id": "1206675640671449090", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "701902732249198596", "created_at": "2019-12-16T20:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675640671449090"]}, {"id": "1206675636976267264", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "2473110937", "created_at": "2019-12-16T20:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675636976267264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ujD90FAkw8", "expanded_url": "https://twitter.com/stephanyy_crf/status/1206673657294131200", "display_url": "twitter.com/stephanyy_crf/\u2026"}]}, "id": "1206675635768320002", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ujD90FAkw8", "lang": "pt", "author_id": "1150905818956652547", "created_at": "2019-12-16T20:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675635768320002"]}, {"id": "1206675623718129675", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2473110937", "created_at": "2019-12-16T20:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675623718129675"]}, {"id": "1206675618110332932", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1086275157256073217", "created_at": "2019-12-16T20:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675618110332932"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/JLjp3oYY1E", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.5346, "type": "Organization", "normalized_text": "Movimiento Suicida"}]}, "id": "1206675589865918464", "text": "Movimiento Suicida es que cometi\u00f3 cuando su equipo se rob\u00f3 la ayuda humanitaria... Descarados !! Jala bolas https://t.co/JLjp3oYY1E", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "1087768088085479424", "created_at": "2019-12-16T20:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675589865918464"]}, {"id": "1206675587764494341", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "979926507027140609", "created_at": "2019-12-16T20:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675587764494341"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/3JvvmTHIeT", "expanded_url": "https://twitter.com/jujupasoli/status/1206615393441394688", "display_url": "twitter.com/jujupasoli/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}]}, "id": "1206675583645736960", "text": "Escola \nBrigou: \u2705\nNota vermelha:\u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula:\u2705\nExpulso de sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou: \u2705\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nFoi pego colando:\u274c https://t.co/3JvvmTHIeT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206615393441394688"}], "author_id": "1003474853092102145", "created_at": "2019-12-16T20:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675583645736960"]}, {"id": "1206675570152611841", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "48204601", "created_at": "2019-12-16T20:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675570152611841"]}, {"id": "1206675564079337472", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2779466759", "created_at": "2019-12-16T20:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675564079337472"]}, {"id": "1206675547989905409", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1109595846721617920", "created_at": "2019-12-16T20:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675547989905409"]}, {"id": "1206675542524731395", "text": "RT @RapMais: Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqH\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206641799898513409"}], "author_id": "2216631605", "created_at": "2019-12-16T20:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675542524731395"]}, {"id": "1206675539802673153", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "4786329784", "created_at": "2019-12-16T20:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675539802673153"]}, {"id": "1206675526057897984", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2974137909", "created_at": "2019-12-16T20:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675526057897984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206675515224068096", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "931697515400921090", "created_at": "2019-12-16T20:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675515224068096"]}, {"id": "1206675510803214341", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1109947594271268864", "created_at": "2019-12-16T20:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675510803214341"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/GfdJgZo6RV", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinawagnerr/status/1206663123639382016", "display_url": "twitter.com/carolinawagner\u2026"}]}, "id": "1206675480130273285", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/GfdJgZo6RV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206663123639382016"}], "author_id": "1058142509782786048", "created_at": "2019-12-16T20:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675480130273285"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LQbgNHfOYR", "expanded_url": "https://t.co/LQbgNHfOYR", "display_url": "t.co/LQbgNHfOYR"}]}, "id": "1206675472198885385", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LQbgNHfOYR", "lang": "pt", "author_id": "1133038759677706240", "created_at": "2019-12-16T20:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675472198885385"]}, {"id": "1206675464284246021", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "447222444", "created_at": "2019-12-16T20:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675464284246021"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/fT8j8czL3T", "expanded_url": "https://twitter.com/octaviohg_/status/1206607221599195136", "display_url": "twitter.com/octaviohg_/sta\u2026"}]}, "id": "1206675458047270923", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: s\u00f3 em prova\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 kkkkkkk, vai ficar pra hist\u00f3ria \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/fT8j8czL3T", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206607221599195136"}], "author_id": "882418617912107008", "created_at": "2019-12-16T20:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675458047270923"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/2OyKNPDv1B", "expanded_url": "https://twitter.com/eunatacha3/status/1206666789331120131", "display_url": "twitter.com/eunatacha3/sta\u2026"}]}, "id": "1206675439168753665", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n brigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/2OyKNPDv1B", "lang": "pt", "author_id": "1144398839958441986", "created_at": "2019-12-16T20:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675439168753665"]}, {"id": "1206675368737947655", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "944142938870894592", "created_at": "2019-12-16T20:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675368737947655"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/60BeEFdULc", "expanded_url": "https://twitter.com/ribeiro_bruna15/status/1206640022843252741", "display_url": "twitter.com/ribeiro_bruna1\u2026"}]}, "id": "1206675358969421824", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/60BeEFdULc", "lang": "pt", "author_id": "1153411413328707587", "created_at": "2019-12-16T20:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675358969421824"]}, {"id": "1206675327977709569", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1093601814610620416", "created_at": "2019-12-16T20:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675327977709569"]}, {"id": "1206675303059394560", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1148096793110024193", "created_at": "2019-12-16T20:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675303059394560"]}, {"id": "1206675287574011906", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1038150708632215552", "created_at": "2019-12-16T20:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675287574011906"]}, {"id": "1206675263750393856", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3310584035", "created_at": "2019-12-16T20:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675263750393856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hKh91521ou", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_alozyz/status/1206673030073765889", "display_url": "twitter.com/crf_alozyz/sta\u2026"}]}, "id": "1206675247694536704", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/hKh91521ou", "lang": "pt", "author_id": "969996583654879232", "created_at": "2019-12-16T20:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675247694536704"]}, {"id": "1206675205940232192", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3026268665", "created_at": "2019-12-16T20:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675205940232192"]}, {"id": "1206675205285908480", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "811595969229885440", "created_at": "2019-12-16T20:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675205285908480"]}, {"id": "1206675191318884354", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1133203745867800578", "created_at": "2019-12-16T20:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675191318884354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3NfeJ6d2M4", "expanded_url": "https://twitter.com/goIdenradio/status/1206667756332077056", "display_url": "twitter.com/goIdenradio/st\u2026"}]}, "id": "1206675173677633536", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.     \nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705(cursinho vibes)\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c \nchorou na sala: \u2705 (cursinho vibes pt2) https://t.co/3NfeJ6d2M4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206667756332077056"}], "author_id": "1393631346", "created_at": "2019-12-16T20:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675173677633536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/QxYUYGf2Yk", "expanded_url": "https://twitter.com/malupaivac/status/1206597988887515136", "display_url": "twitter.com/malupaivac/sta\u2026"}]}, "id": "1206675124797288449", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/QxYUYGf2Yk", "lang": "pt", "author_id": "1056687795702509568", "created_at": "2019-12-16T20:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675124797288449"]}, {"id": "1206675105822195714", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1059895612332744709", "created_at": "2019-12-16T20:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675105822195714"]}, {"id": "1206675093222576129", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1022515978511495170", "created_at": "2019-12-16T20:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675093222576129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206675088910831616", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "715612379556536320", "created_at": "2019-12-16T20:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675088910831616"]}, {"id": "1206675071043022848", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA(Ensino M\u00e9dio)\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 (final nunca) \nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.2777, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9dio"}]}, "author_id": "363930796", "created_at": "2019-12-16T20:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675071043022848"]}, {"id": "1206675061903634434", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "856159140196044800", "created_at": "2019-12-16T20:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675061903634434"]}, {"id": "1206675039023779842", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2957911120", "created_at": "2019-12-16T20:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675039023779842"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hJjFVQkjFx", "expanded_url": "https://t.co/hJjFVQkjFx", "display_url": "t.co/hJjFVQkjFx"}]}, "id": "1206675025127976961", "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/hJjFVQkjFx", "lang": "pt", "author_id": "4344483323", "created_at": "2019-12-16T20:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675025127976961"]}, {"id": "1206675005410619392", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "873828786860683264", "created_at": "2019-12-16T20:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675005410619392"]}, {"id": "1206674983054958594", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "author_id": "914588472211632130", "created_at": "2019-12-16T20:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674983054958594"]}, {"id": "1206674980827779073", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "author_id": "1061787177057771520", "created_at": "2019-12-16T20:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674980827779073"]}, {"id": "1206674967867338754", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "1174038720263151617", "created_at": "2019-12-16T20:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674967867338754"]}, {"id": "1206674964830703616", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1084449191710081027", "created_at": "2019-12-16T20:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674964830703616"]}, {"id": "1206674959541645314", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "218633630", "created_at": "2019-12-16T20:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674959541645314"]}, {"id": "1206674951786389506", "text": "O \u00f3dio que eu tenho pelo filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 algo diferenciado mano", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "4779527128", "created_at": "2019-12-16T20:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674951786389506"]}, {"id": "1206674935973847040", "text": "vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u2716\ufe0f\nse popularizou:\u2716\ufe0f o muleque q caiu 3 vezes no patio\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2716\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego passando cola: \u2716\ufe0f", "lang": "pt", "author_id": "3735183677", "created_at": "2019-12-16T20:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674935973847040"]}, {"id": "1206674925907521537", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "742827498937942017", "created_at": "2019-12-16T20:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674925907521537"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/G5GthT9xaa", "expanded_url": "https://t.co/G5GthT9xaa", "display_url": "t.co/G5GthT9xaa"}]}, "id": "1206674920333365248", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o:sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala:sim\npegou algm no banheiro: nao\nfoi pego colando: nao\namo corrente https://t.co/G5GthT9xaa", "lang": "pt", "author_id": "3305324266", "created_at": "2019-12-16T20:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674920333365248"]}, {"id": "1206674868860833800", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1033882443869302784", "created_at": "2019-12-16T20:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674868860833800"]}, {"in_reply_to_user_id": "887003740787679233", "id": "1206674859520077829", "text": "@MaioresOnda To ligado mas isso de gatilho \u00e9 s\u00e9rio pra quem tem tend\u00eancia suicida e tal, ent\u00e3o n\u00e3o sei se \u00e9 legal fazer meme com isso ta ligado. A\u00ed me d\u00e1 meio que agonia quando vejo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaioresOnda", "id": "887003740787679233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206590449961623552"}], "author_id": "384894391", "created_at": "2019-12-16T20:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674859520077829"]}, {"id": "1206674820513091587", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "819753150613692416", "created_at": "2019-12-16T20:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674820513091587"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/tcnoTjxOzT", "expanded_url": "https://twitter.com/elder_siilvaa11/status/1206435581632360453", "display_url": "twitter.com/elder_siilvaa1\u2026"}]}, "id": "1206674809171648512", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/tcnoTjxOzT", "lang": "pt", "author_id": "4773553337", "created_at": "2019-12-16T20:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674809171648512"]}, {"id": "1206674801252798464", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2860518048", "created_at": "2019-12-16T20:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674801252798464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/7bxq5E9UwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/leocardoso08/status/1206668873145163780", "display_url": "twitter.com/leocardoso08/s\u2026"}]}, "id": "1206674770210820096", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/7bxq5E9UwJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206668873145163780"}], "author_id": "979438804305154056", "created_at": "2019-12-16T20:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674770210820096"]}, {"id": "1206674768830902273", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "756607907878301700", "created_at": "2019-12-16T20:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674768830902273"]}, {"id": "1206674758642937862", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206661932842811392"}], "author_id": "1126474569836056578", "created_at": "2019-12-16T20:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674758642937862"]}, {"id": "1206674758143762432", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "847953729252978688", "created_at": "2019-12-16T20:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674758143762432"]}, {"id": "1206674731480563712", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "871823462297468932", "created_at": "2019-12-16T20:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674731480563712"]}, {"id": "1206674698878234624", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1176312876073664513", "created_at": "2019-12-16T20:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674698878234624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/9erwEVjOzo", "expanded_url": "https://twitter.com/KaoaniP/status/1206611349247266816", "display_url": "twitter.com/KaoaniP/status\u2026"}]}, "id": "1206674697754157056", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/9erwEVjOzo", "lang": "pt", "author_id": "1033528718248034307", "created_at": "2019-12-16T20:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674697754157056"]}, {"id": "1206674695241768966", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3783654388", "created_at": "2019-12-16T20:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674695241768966"]}, {"id": "1206674689294307330", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1195164081591902210", "created_at": "2019-12-16T20:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674689294307330"]}, {"id": "1206674676489080833", "text": "Caralho mais um rapper que se suicidou\nGente, o bagulho \u00e9 s\u00e9rio, procurem ajuda", "lang": "pt", "author_id": "2165649234", "created_at": "2019-12-16T20:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674676489080833"]}, {"id": "1206674671254593539", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1128398433205870594", "created_at": "2019-12-16T20:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674671254593539"]}, {"id": "1206674643693817857", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "933533016290406400", "created_at": "2019-12-16T20:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674643693817857"]}, {"id": "1206674641584107521", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "755614770380800000", "created_at": "2019-12-16T20:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674641584107521"]}, {"id": "1206674633958801414", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "803775416276254720", "created_at": "2019-12-16T20:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674633958801414"]}, {"id": "1206674625683509249", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "772613933496696832", "created_at": "2019-12-16T20:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674625683509249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wl7ZpZHsbd", "expanded_url": "https://t.co/wl7ZpZHsbd", "display_url": "t.co/wl7ZpZHsbd"}]}, "id": "1206674618607636481", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/wl7ZpZHsbd", "lang": "pt", "author_id": "894234821941231618", "created_at": "2019-12-16T20:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674618607636481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/uPGoKa1AIa", "expanded_url": "https://twitter.com/depreliann/status/1206519241597427712", "display_url": "twitter.com/depreliann/sta\u2026"}]}, "id": "1206674591827058689", "text": "(s\u00f3 pq eu gosto de me expor)\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: n sei\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705(smp)\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/uPGoKa1AIa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206519241597427712"}], "author_id": "1062109429963866112", "created_at": "2019-12-16T20:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674591827058689"]}, {"id": "1206674588584828934", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1090787875296366592", "created_at": "2019-12-16T20:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674588584828934"]}, {"id": "1206674586319884294", "text": "Trilhas sonoras que nao s\u00e3o originais mas s\u00e3o otimas:\n\nCrep\u00fasculo\n500 dias com ela \nAvenida Brasil \nMalha\u00e7\u00e3o at\u00e9 2008\nEsquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.7155, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}, {"start": 84, "end": 107, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Avenida Brasil \nMalha\u00e7\u00e3o"}]}, "author_id": "3011033627", "created_at": "2019-12-16T20:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674586319884294"]}, {"id": "1206674584713539589", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "851524115789950976", "created_at": "2019-12-16T20:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674584713539589"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/B4TsvcOqbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/thaystrisch/status/1206670689748566017", "display_url": "twitter.com/thaystrisch/st\u2026"}]}, "id": "1206674480145272833", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nkk https://t.co/B4TsvcOqbQ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206670689748566017"}], "author_id": "812013625414131712", "created_at": "2019-12-16T20:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674480145272833"]}, {"in_reply_to_user_id": "1138047983101120513", "id": "1206674444049113094", "text": "@vivemenos @cmlkcs O chato desse v\u00eddeo \u00e9 que ele acaba, nunca saberemos se ele matou o sem gra\u00e7a do shampoo kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vivemenos", "id": "1459909748304883712"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "cmlkcs", "id": "150270275"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205985820064276481"}], "author_id": "125650318", "created_at": "2019-12-16T20:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674444049113094"]}, {"id": "1206674398389964800", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1136666918692241409", "created_at": "2019-12-16T20:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674398389964800"]}, {"id": "1206674392618618881", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "821145491694096390", "created_at": "2019-12-16T20:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674392618618881"]}, {"id": "1206674378915745797", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1000833493151178753", "created_at": "2019-12-16T20:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674378915745797"]}, {"id": "1206674372334882817", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "791090536887230464", "created_at": "2019-12-16T20:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674372334882817"]}, {"id": "1206674371080790017", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "916322005808566272", "created_at": "2019-12-16T20:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674371080790017"]}, {"id": "1206674363258490880", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "706907959796895744", "created_at": "2019-12-16T20:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674363258490880"]}, {"id": "1206674360297312258", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1153652711621046274", "created_at": "2019-12-16T20:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674360297312258"]}, {"id": "1206674358267207685", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "4489280954", "created_at": "2019-12-16T20:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674358267207685"]}, {"id": "1206674354458759168", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "807359333893689345", "created_at": "2019-12-16T20:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674354458759168"]}, {"id": "1206674317771186176", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "968498545102934016", "created_at": "2019-12-16T20:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674317771186176"]}, {"id": "1206674277325574144", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1030268090859356160", "created_at": "2019-12-16T20:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674277325574144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LWJwGUF7q3", "expanded_url": "https://twitter.com/1Gustavo_Franco/status/1206672335673217024", "display_url": "twitter.com/1Gustavo_Franc\u2026"}]}, "id": "1206674273898844160", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/LWJwGUF7q3", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206672335673217024"}], "author_id": "832760561121185793", "created_at": "2019-12-16T20:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674273898844160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/U1V89S7B1a", "expanded_url": "https://twitter.com/mariamorettoo/status/1206628323411017731", "display_url": "twitter.com/mariamorettoo/\u2026"}]}, "id": "1206674251698323456", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/U1V89S7B1a", "lang": "pt", "author_id": "964806252042825728", "created_at": "2019-12-16T20:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674251698323456"]}, {"id": "1206674239128031233", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1126294214352998400", "created_at": "2019-12-16T20:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674239128031233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/w4qk9rMXtZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6JXIABFpVL/?igshid=nv3i7wv1zdg2", "display_url": "instagram.com/p/B6JXIABFpVL/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7862, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.8562, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1206674238414954498", "text": "O Cear\u00e1 foi o segundo Estado brasileiro onde mais se matou mulheres nos \u00faltimos anos, ficando atr\u00e1s apenas de S\u00e3o Paulo.  A performance contra o estupro e o feminic\u00eddio, que come\u00e7ou com mulheres chilenas e se\u2026 https://t.co/w4qk9rMXtZ", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-38.58680575, -3.83173483]}, "place_id": "d16815010421ff73"}, "lang": "pt", "author_id": "100077660", "created_at": "2019-12-16T20:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674238414954498"]}, {"id": "1206674235629936646", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "867020441654898689", "created_at": "2019-12-16T20:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674235629936646"]}, {"id": "1206674214184505344", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1197965176437391360", "created_at": "2019-12-16T20:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674214184505344"]}, {"id": "1206674210367647745", "text": "Um mc se matou numa live e os cara quer saber onde ta o video vao se fude", "lang": "pt", "author_id": "551341634", "created_at": "2019-12-16T20:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674210367647745"]}, {"id": "1206674201710645248", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "1020423161924472832", "created_at": "2019-12-16T20:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674201710645248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/lz79U5Z4lj", "expanded_url": "https://twitter.com/stratusgio/status/1206642352728748038", "display_url": "twitter.com/stratusgio/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "cascao"}]}, "id": "1206674199969959936", "text": "a questao nao \u00e9 que ele fez pra incriminar a monica\na questao \u00e9 que ela ja esta tao preso na sua paranoia que nao se lembra que foi ele quem matou o cascao e acredita que foi de fato a monica https://t.co/lz79U5Z4lj", "lang": "pt", "author_id": "1232425998", "created_at": "2019-12-16T20:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674199969959936"]}, {"id": "1206674194961973248", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "884106057567653888", "created_at": "2019-12-16T20:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674194961973248"]}, {"id": "1206674166826582017", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1009897703386607617", "created_at": "2019-12-16T20:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674166826582017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/nx09oh5TB0", "expanded_url": "https://twitter.com/madusedlak/status/1206673525790117890", "display_url": "twitter.com/madusedlak/sta\u2026"}]}, "id": "1206674109666603013", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u274c \nexpulso de sala: \u274c \naluno destaque:  \u274c \nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nx09oh5TB0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206673525790117890"}], "author_id": "1100916162496524294", "created_at": "2019-12-16T20:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674109666603013"]}, {"id": "1206674105690460162", "text": "amo como eu smp ganho quando pego suicida", "lang": "pt", "author_id": "893616072485687296", "created_at": "2019-12-16T20:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674105690460162"]}, {"in_reply_to_user_id": "158190099", "id": "1206674086778298370", "text": "@rotchajunior Mano n\u00e3o sei exatamente como foi. Mas um MC cobhecido de batalhas abriu uma live, desabafou e em seguida se matou, ao vivo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rotchajunior", "id": "158190099"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.6751, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206663238647255042"}], "author_id": "766644102721105920", "created_at": "2019-12-16T20:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674086778298370"]}, {"id": "1206674061197217798", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "737432226", "created_at": "2019-12-16T20:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674061197217798"]}, {"id": "1206674058236104706", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3857439155", "created_at": "2019-12-16T20:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674058236104706"]}, {"id": "1206674057451708418", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1108323088922537985", "created_at": "2019-12-16T20:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674057451708418"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206674027407904769", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "1193738128412102657", "created_at": "2019-12-16T20:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674027407904769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206674025482727426", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "4195209507", "created_at": "2019-12-16T20:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674025482727426"]}, {"id": "1206674015345086465", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "801586727307661312", "created_at": "2019-12-16T20:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674015345086465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/5Wx7roJeLK", "expanded_url": "https://twitter.com/is_magri/status/1206658508415995905", "display_url": "twitter.com/is_magri/statu\u2026"}]}, "id": "1206674010337095685", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705 (so em prova)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/5Wx7roJeLK", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206658508415995905"}], "author_id": "858088592249323520", "created_at": "2019-12-16T20:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674010337095685"]}, {"id": "1206674010127380481", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "263337980", "created_at": "2019-12-16T20:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674010127380481"]}, {"id": "1206674003852767232", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "1008468687383416832", "created_at": "2019-12-16T20:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674003852767232"]}, {"id": "1206673980821778433", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "899730488277028864", "created_at": "2019-12-16T20:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673980821778433"]}, {"id": "1206673979186044937", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1064264506421981184", "created_at": "2019-12-16T20:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673979186044937"]}, {"id": "1206673973251117061", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "935651267413757953", "created_at": "2019-12-16T20:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673973251117061"]}, {"id": "1206673967739756544", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1072729922", "created_at": "2019-12-16T20:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673967739756544"]}, {"id": "1206673959065989121", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1055626298851233792", "created_at": "2019-12-16T20:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673959065989121"]}, {"id": "1206673935523336192", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3309427678", "created_at": "2019-12-16T20:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673935523336192"]}, {"id": "1206673898772848640", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1171121155400486912", "created_at": "2019-12-16T20:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673898772848640"]}, {"id": "1206673897640341504", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "3151942029", "created_at": "2019-12-16T20:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673897640341504"]}, {"id": "1206673892271677443", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "809405223487885312", "created_at": "2019-12-16T20:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673892271677443"]}, {"id": "1206673888987484160", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: :\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: :\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando::\u274c", "lang": "pt", "author_id": "893657020787826688", "created_at": "2019-12-16T20:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673888987484160"]}, {"id": "1206673886248669184", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "556256078", "created_at": "2019-12-16T20:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673886248669184"]}, {"id": "1206673875242823680", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "996580365824389121", "created_at": "2019-12-16T20:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673875242823680"]}, {"id": "1206673871769874432", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "1083058501851795456", "created_at": "2019-12-16T20:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673871769874432"]}, {"id": "1206673855919591426", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1183377296792666114", "created_at": "2019-12-16T20:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673855919591426"]}, {"id": "1206673853688303619", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "895101327763701761", "created_at": "2019-12-16T20:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673853688303619"]}, {"id": "1206673843269570561", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "4766176466", "created_at": "2019-12-16T20:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673843269570561"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/i4r97atYBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeParreir14/status/1206631275299258368", "display_url": "twitter.com/FilipeParreir1\u2026"}]}, "id": "1206673834709000192", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/i4r97atYBZ", "lang": "pt", "author_id": "1071974678040928256", "created_at": "2019-12-16T20:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673834709000192"]}, {"id": "1206673830758010880", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2510750856", "created_at": "2019-12-16T20:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673830758010880"]}, {"id": "1206673822268694528", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3393131255", "created_at": "2019-12-16T20:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673822268694528"]}, {"id": "1206673819508912129", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "363406361", "created_at": "2019-12-16T20:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673819508912129"]}, {"id": "1206673808926691334", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1880579144", "created_at": "2019-12-16T20:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673808926691334"]}, {"id": "1206673801607553025", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1069999064618553345", "created_at": "2019-12-16T20:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673801607553025"]}, {"id": "1206673796230500356", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "780130246037299201", "created_at": "2019-12-16T20:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673796230500356"]}, {"id": "1206673779872714752", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1058695853794320386", "created_at": "2019-12-16T20:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673779872714752"]}, {"id": "1206673778778034177", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1067137297445998593", "created_at": "2019-12-16T20:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673778778034177"]}, {"id": "1206673757131202560", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "720125462903668736", "created_at": "2019-12-16T20:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673757131202560"]}, {"id": "1206673748209946624", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "822468261057069056", "created_at": "2019-12-16T20:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673748209946624"]}, {"id": "1206673730849644544", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1108694539030663168", "created_at": "2019-12-16T20:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673730849644544"]}, {"id": "1206673727620046848", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "375686456", "created_at": "2019-12-16T20:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673727620046848"]}, {"id": "1206673706573008897", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2913943235", "created_at": "2019-12-16T20:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673706573008897"]}, {"id": "1206673701233672192", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "973252655853326338", "created_at": "2019-12-16T20:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673701233672192"]}, {"id": "1206673700541620224", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "820744302850613250", "created_at": "2019-12-16T20:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673700541620224"]}, {"id": "1206673700474490887", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1062115773399883776", "created_at": "2019-12-16T20:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673700474490887"]}, {"id": "1206673679146508289", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1172858464357535745", "created_at": "2019-12-16T20:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673679146508289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/83CKXYufpA", "expanded_url": "https://twitter.com/lfpv15/status/1206673157073121281", "display_url": "twitter.com/lfpv15/status/\u2026"}]}, "id": "1206673677498175489", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/83CKXYufpA", "lang": "pt", "author_id": "1198362011526221824", "created_at": "2019-12-16T20:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673677498175489"]}, {"id": "1206673675702951938", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "946567179511754755", "created_at": "2019-12-16T20:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673675702951938"]}, {"id": "1206673658523111425", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1084257723275984896", "created_at": "2019-12-16T20:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673658523111425"]}, {"id": "1206673656283353093", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "184069472", "created_at": "2019-12-16T20:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673656283353093"]}, {"id": "1206673644094722048", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1623067369", "created_at": "2019-12-16T20:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673644094722048"]}, {"id": "1206673643700396032", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1132070294594772993", "created_at": "2019-12-16T20:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673643700396032"]}, {"id": "1206673643595538438", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "45928822", "created_at": "2019-12-16T20:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673643595538438"]}, {"id": "1206673637597687809", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "323551462", "created_at": "2019-12-16T20:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673637597687809"]}, {"id": "1206673635001487360", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "286661740", "created_at": "2019-12-16T20:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673635001487360"]}, {"id": "1206673627338432513", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "author_id": "1069364305257267202", "created_at": "2019-12-16T20:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673627338432513"]}, {"id": "1206673612763254789", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "903736690900074498", "created_at": "2019-12-16T20:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673612763254789"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206673608917110784", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "4378083921", "created_at": "2019-12-16T20:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673608917110784"]}, {"id": "1206673591095484417", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "928054187379785728", "created_at": "2019-12-16T20:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673591095484417"]}, {"id": "1206673584346804227", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "761926727195066368", "created_at": "2019-12-16T20:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673584346804227"]}, {"id": "1206673576545456130", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "931664150052376576", "created_at": "2019-12-16T20:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673576545456130"]}, {"id": "1206673575786242049", "text": "RT @ChicoPinto8: REFLEX\u00c3O - \"Grande parte dos que criticam o Porta dos Fundos n\u00e3o se chocam com o apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de menores numa favela,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206659753822298114"}], "author_id": "346844365", "created_at": "2019-12-16T20:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673575786242049"]}, {"id": "1206673567972306946", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "956178822440849409", "created_at": "2019-12-16T20:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673567972306946"]}, {"id": "1206673557159399425", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3023556964", "created_at": "2019-12-16T20:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673557159399425"]}, {"id": "1206673540151414785", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1075922499878178816", "created_at": "2019-12-16T20:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673540151414785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/nsbrGIhDjb", "expanded_url": "https://twitter.com/inneselv/status/1206671974530981895", "display_url": "twitter.com/inneselv/statu\u2026"}]}, "id": "1206673525790117890", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nsbrGIhDjb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206671974530981895"}], "author_id": "946932810421501953", "created_at": "2019-12-16T20:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673525790117890"]}, {"id": "1206673510640300034", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1084865731098038274", "created_at": "2019-12-16T20:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673510640300034"]}, {"id": "1206673498451664898", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "772280166210936832", "created_at": "2019-12-16T20:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673498451664898"]}, {"id": "1206673493833715714", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "992981461845364736", "created_at": "2019-12-16T20:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673493833715714"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/V7EFnARC0B", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1206244460075474945", "display_url": "twitter.com/piahildebrandt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 83, "tag": "Alanistas"}, {"start": 84, "end": 104, "tag": "FujiAprismoNuncaMas"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 85, "end": 103, "probability": 0.6216, "type": "Other", "normalized_text": "FujiAprismoNuncaMas"}]}, "id": "1206673487437406208", "text": "Las muestras de desprecio del suicida, evasor de la ley!\n@AlanGarciaPeru\n#Alanistas\n#FujiAprismoNuncaMas https://t.co/V7EFnARC0B", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206244460075474945"}], "author_id": "294160082", "created_at": "2019-12-16T20:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673487437406208"]}, {"id": "1206673486799888384", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "873246737451937792", "created_at": "2019-12-16T20:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673486799888384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206673483683549185", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "1009995859", "created_at": "2019-12-16T20:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673483683549185"]}, {"id": "1206673479958970375", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "936740900289548288", "created_at": "2019-12-16T20:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673479958970375"]}, {"id": "1206673474565087238", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "835463697841676290", "created_at": "2019-12-16T20:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673474565087238"]}, {"id": "1206673460874940418", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1062567014106124288", "created_at": "2019-12-16T20:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673460874940418"]}, {"id": "1206673406634147846", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1073285780288749574", "created_at": "2019-12-16T20:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673406634147846"]}, {"in_reply_to_user_id": "72627916", "id": "1206673400149753858", "text": "@carlaangola @cmrondon \u00c9sa parte no la comparto. Es como decir que salir de HRAllup o Julio Borges fue suicida. Tuvieron su momento y la historia dir\u00e1 si lo hicieron bien o no. El apoyo de los 60 pa\u00edses es a la presidencia leg\u00edtima, ni a Guaid\u00f3. Lo otro ser\u00eda triste y nada distinto al chavismo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.8083, "type": "Person", "normalized_text": "HRAllup"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Borges"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "2360093855", "created_at": "2019-12-16T20:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673400149753858"]}, {"id": "1206673393032073216", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "735228608625713153", "created_at": "2019-12-16T20:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673393032073216"]}, {"id": "1206673384442155008", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "935534701242089472", "created_at": "2019-12-16T20:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673384442155008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ldoDkxfyMb", "expanded_url": "https://twitter.com/izabelycmc/status/1206559039213232132", "display_url": "twitter.com/izabelycmc/sta\u2026"}]}, "id": "1206673376728760320", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ldoDkxfyMb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206559039213232132"}], "author_id": "1090800987454033926", "created_at": "2019-12-16T20:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673376728760320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/jubOCyeDZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/isacampagnaa/status/1206612728695144448", "display_url": "twitter.com/isacampagnaa/s\u2026"}]}, "id": "1206673375336239107", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/jubOCyeDZQ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206612728695144448"}], "author_id": "1339764092", "created_at": "2019-12-16T20:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673375336239107"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/8hpqtybCUT", "expanded_url": "https://twitter.com/_natalyleal/status/1206672087882055680", "display_url": "twitter.com/_natalyleal/st\u2026"}]}, "id": "1206673371934724097", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8hpqtybCUT", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206672087882055680"}], "author_id": "741020741366386688", "created_at": "2019-12-16T20:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673371934724097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206673366545027080", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "2734410029", "created_at": "2019-12-16T20:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673366545027080"]}, {"id": "1206673362937884672", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3142577481", "created_at": "2019-12-16T20:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673362937884672"]}, {"id": "1206673358831726592", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "author_id": "1064037734640230400", "created_at": "2019-12-16T20:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673358831726592"]}, {"id": "1206673353207164929", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "81820351", "created_at": "2019-12-16T20:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673353207164929"]}, {"id": "1206673349612625920", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1187909492798828544", "created_at": "2019-12-16T20:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673349612625920"]}, {"id": "1206673345065959430", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1075922499878178816", "created_at": "2019-12-16T20:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673345065959430"]}, {"id": "1206673344168431617", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "4144914801", "created_at": "2019-12-16T20:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673344168431617"]}, {"id": "1206673334303428608", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "322293315", "created_at": "2019-12-16T20:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673334303428608"]}, {"id": "1206673327865126913", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "4818718228", "created_at": "2019-12-16T20:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673327865126913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/6ih5sjTR8L", "expanded_url": "https://t.co/6ih5sjTR8L", "display_url": "t.co/6ih5sjTR8L"}]}, "id": "1206673326925590533", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705(mas ngm viu hihi)\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6ih5sjTR8L", "lang": "pt", "author_id": "1073312321777348608", "created_at": "2019-12-16T20:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673326925590533"]}, {"id": "1206673302338572289", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1012484373428539392", "created_at": "2019-12-16T20:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673302338572289"]}, {"id": "1206673291211083776", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "711926801392640000", "created_at": "2019-12-16T20:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673291211083776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/PpBwquzVUc", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_alozyz/status/1206673030073765889", "display_url": "twitter.com/crf_alozyz/sta\u2026"}]}, "id": "1206673290418380801", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PpBwquzVUc", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "840044927987912705", "created_at": "2019-12-16T20:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673290418380801"]}, {"id": "1206673281102893057", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "973685410437259264", "created_at": "2019-12-16T20:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673281102893057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206673278347157505", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "336156803", "created_at": "2019-12-16T20:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673278347157505"]}, {"id": "1206673272496119808", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2322067653", "created_at": "2019-12-16T20:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673272496119808"]}, {"id": "1206673264958939136", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "756812755890495488", "created_at": "2019-12-16T20:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673264958939136"]}, {"id": "1206673263075774469", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1019789969584545792", "created_at": "2019-12-16T20:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673263075774469"]}, {"id": "1206673254510931974", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2965975545", "created_at": "2019-12-16T20:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673254510931974"]}, {"id": "1206673243891019777", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "848667151280025600", "created_at": "2019-12-16T20:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673243891019777"]}, {"id": "1206673229143773191", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1174022817580572673", "created_at": "2019-12-16T20:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673229143773191"]}, {"id": "1206673225754787842", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3076437879", "created_at": "2019-12-16T20:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673225754787842"]}, {"id": "1206673215319429120", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2804514715", "created_at": "2019-12-16T20:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673215319429120"]}, {"id": "1206673195249623044", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "886033437295075328", "created_at": "2019-12-16T20:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673195249623044"]}, {"id": "1206673193488076800", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "737641741147328512", "created_at": "2019-12-16T20:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673193488076800"]}, {"id": "1206673190120042498", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "author_id": "715333416837857280", "created_at": "2019-12-16T20:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673190120042498"]}, {"id": "1206673179516850177", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3000641662", "created_at": "2019-12-16T20:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673179516850177"]}, {"id": "1206673175817404416", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2204061691", "created_at": "2019-12-16T20:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673175817404416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/tEqeKaofYD", "expanded_url": "https://twitter.com/___cxauszzz/status/1206672553290457088", "display_url": "twitter.com/___cxauszzz/st\u2026"}]}, "id": "1206673159426105344", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/tEqeKaofYD", "lang": "pt", "author_id": "1012825569082388480", "created_at": "2019-12-16T20:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673159426105344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RL3vpksoYB", "expanded_url": "https://twitter.com/CamilaF73310079/status/1206649251834540034", "display_url": "twitter.com/CamilaF7331007\u2026"}]}, "id": "1206673157073121281", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\ud83d\ude14kkkkkkk\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/RL3vpksoYB", "lang": "pt", "author_id": "990991413453172738", "created_at": "2019-12-16T20:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673157073121281"]}, {"id": "1206673156024520704", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1003074619920838658", "created_at": "2019-12-16T20:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673156024520704"]}, {"id": "1206673149049397250", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1080628002428456961", "created_at": "2019-12-16T20:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673149049397250"]}, {"id": "1206673148214743040", "text": "mineiro se suicidou, e eu senti tanta dor em saber, cara a depress\u00e3o mata, realmente ela mata, n\u00e3o s\u00f3 quem tira a vida mas quem est\u00e1 pr\u00f3ximo, ela suga a energia total, n\u00e3o tenho palavras pra descrever como eu to me sentindo em saber disso, me veem um filme na cabe\u00e7a", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "mineiro"}]}, "author_id": "3080936555", "created_at": "2019-12-16T20:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673148214743040"]}, {"id": "1206673144389525504", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "3371480704", "created_at": "2019-12-16T20:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673144389525504"]}, {"id": "1206673133069045760", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1027000995304361984", "created_at": "2019-12-16T20:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673133069045760"]}, {"id": "1206673122344259584", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "827973579786612736", "created_at": "2019-12-16T20:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673122344259584"]}, {"id": "1206673119852814337", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "2763622597", "created_at": "2019-12-16T20:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673119852814337"]}, {"id": "1206673110772199430", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1179568227673939971", "created_at": "2019-12-16T20:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673110772199430"]}, {"id": "1206673100148006912", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1011701825492475904", "created_at": "2019-12-16T20:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673100148006912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206673099942445057", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "33350532", "created_at": "2019-12-16T20:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673099942445057"]}, {"id": "1206673085593722885", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "1203507038606766081", "created_at": "2019-12-16T20:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673085593722885"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PI10sXwALs", "expanded_url": "https://twitter.com/bmilnx/status/1206661928887767040", "display_url": "twitter.com/bmilnx/status/\u2026"}]}, "id": "1206673081919590400", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PI10sXwALs", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206661928887767040"}], "author_id": "1107086033198481409", "created_at": "2019-12-16T20:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673081919590400"]}, {"id": "1206673076588613632", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "901166041300127752", "created_at": "2019-12-16T20:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673076588613632"]}, {"id": "1206673073568649217", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha:  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:  \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "2374779129", "created_at": "2019-12-16T20:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673073568649217"]}, {"id": "1206673070775308288", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "721413652608393216", "created_at": "2019-12-16T20:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673070775308288"]}, {"id": "1206673030241488896", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1010492814055104512", "created_at": "2019-12-16T20:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673030241488896"]}, {"id": "1206673009924292610", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1031485787018342400", "created_at": "2019-12-16T20:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673009924292610"]}, {"id": "1206673006447255553", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1188997313836081152", "created_at": "2019-12-16T20:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673006447255553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/fgIcT1q6fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_cdfl/status/1206591622571532288", "display_url": "twitter.com/_cdfl/status/1\u2026"}]}, "id": "1206673005256073218", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\n\u00c9 n\u00e9... https://t.co/fgIcT1q6fQ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206591622571532288"}], "author_id": "2922099237", "created_at": "2019-12-16T20:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673005256073218"]}, {"id": "1206672999581126657", "text": "No soy tan suicida para estar con alguien que para m\u00ed no est\u00e1", "lang": "es", "author_id": "1724319060", "created_at": "2019-12-16T20:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672999581126657"]}, {"id": "1206672998977167360", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "848767190874677249", "created_at": "2019-12-16T20:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672998977167360"]}, {"id": "1206672996993253387", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "4850712310", "created_at": "2019-12-16T20:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672996993253387"]}, {"id": "1206672993365217285", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1065244013396205568", "created_at": "2019-12-16T20:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672993365217285"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/hyjGlCwM7O", "expanded_url": "https://twitter.com/morena_claryyyy/status/1206670515232018432", "display_url": "twitter.com/morena_claryyy\u2026"}]}, "id": "1206672971873554435", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\u2705\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nUma aluna exemplar,cr\ud83d\udc81 https://t.co/hyjGlCwM7O", "lang": "pt", "author_id": "1095889838539264000", "created_at": "2019-12-16T20:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672971873554435"]}, {"id": "1206672955536789508", "text": "RT @RapMais: Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqH\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206641799898513409"}], "author_id": "226286866", "created_at": "2019-12-16T20:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672955536789508"]}, {"id": "1206672942165303302", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1100078213156532225", "created_at": "2019-12-16T20:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672942165303302"]}, {"id": "1206672940449828865", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "author_id": "1041105497888309248", "created_at": "2019-12-16T20:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672940449828865"]}, {"id": "1206672854189846529", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "author_id": "81419682", "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"]}, {"id": "1206672812041216000", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "53734288", "created_at": "2019-12-16T20:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672812041216000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/syLwY91sC8", "expanded_url": "https://wp.me/pb3ly8-fz4", "display_url": "wp.me/pb3ly8-fz4"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "id": "1206672798111977472", "text": "Un joven se suicid\u00f3 en la CDMX despu\u00e9s de los rega\u00f1os de su pap\u00e1; el cad\u00e1ver qued\u00f3 tendido en su cama empu\u00f1ando la pistola con la que se dispar\u00f3 en la cabeza \ud83d\ude35\ud83d\udca5\ud83d\udd2b https://t.co/syLwY91sC8", "lang": "es", "author_id": "63750912", "created_at": "2019-12-16T20:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672798111977472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/eXqhnMo68g", "expanded_url": "https://twitter.com/MadduPaula/status/1206667529508261890", "display_url": "twitter.com/MadduPaula/sta\u2026"}]}, "id": "1206672745733541894", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nadvert\u00eancia: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nexpuls\u00e3o: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/eXqhnMo68g", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206667529508261890"}], "author_id": "1071750737259126784", "created_at": "2019-12-16T20:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672745733541894"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Tx1a6BW3kt", "expanded_url": "https://twitter.com/martinszrafa/status/1206650542556139521", "display_url": "twitter.com/martinszrafa/s\u2026"}]}, "id": "1206672742537404417", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 6\u00ba ano apenas\ud83d\ude4f\nse popularizou: nao sei? \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Tx1a6BW3kt", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206650542556139521"}], "author_id": "927343546184683521", "created_at": "2019-12-16T20:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672742537404417"]}, {"id": "1206672668390576128", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "author_id": "959247286172872704", "created_at": "2019-12-16T20:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672668390576128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/kUcOiNpZ4h", "expanded_url": "https://twitter.com/__kiaraalima021/status/1206671192939253761", "display_url": "twitter.com/__kiaraalima02\u2026"}]}, "id": "1206672572819136512", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: assembleia conta? \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/kUcOiNpZ4h", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206671192939253761"}], "author_id": "1180491060260331520", "created_at": "2019-12-16T20:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672572819136512"]}, {"id": "1206672537985409026", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "2389652856", "created_at": "2019-12-16T20:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672537985409026"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Rea0moR0aP", "expanded_url": "https://twitter.com/jhornes_camile/status/1206671829387100162", "display_url": "twitter.com/jhornes_camile\u2026"}]}, "id": "1206672335673217024", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Rea0moR0aP", "lang": "pt", "author_id": "788930257160142848", "created_at": "2019-12-16T20:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672335673217024"]}, {"in_reply_to_user_id": "175251118", "id": "1206672328224063491", "text": "@mathmoraes1 Se for fazer hj e sexta aqui perto avisa.\n\nMatou a pau meu.\nParab\u00e9ns.\nMuito top.\nKkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MathMoraes1", "id": "1529213997878214657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206664550097047552"}], "author_id": "711174696444813313", "created_at": "2019-12-16T20:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672328224063491"]}, {"id": "1206672218249408512", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1162700361494220801", "created_at": "2019-12-16T20:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672218249408512"]}, {"id": "1206672154290540547", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2716\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \nse popularizou: \u2714\ndiretoria:\u2714\nchorou na sala:\u2716\npegou algm no banheiro: \u2714\nfoi pego colando:\u2716\n\nsou puro", "lang": "pt", "author_id": "1206439050074300426", "created_at": "2019-12-16T20:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672154290540547"]}, {"in_reply_to_user_id": "1145789207631335426", "id": "1206672146824609792", "text": "@lenavarroc Leticia como nunca matou aula se eu j\u00e1 matei aula com vc mulher", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lenavarroc", "id": "1145789207631335426"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5039, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206668634120237056"}], "author_id": "4606319295", "created_at": "2019-12-16T20:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672146824609792"]}, {"id": "1206672122355077122", "text": "[16/12 5:23 p. m.] Paloma \ud83e\udd2a: Yo me suicid\u00f3\n[16/12 5:23 p. m.] Paloma \ud83e\udd2a: No me cabe una\n[16/12 5:25 p. m.] Nano: no te preocupes, somos dos\n\nLa pareja suicida nos diceeen", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5569, "type": "Other", "normalized_text": "Paloma"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "Paloma"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "Nano"}]}, "author_id": "1052033966906253314", "created_at": "2019-12-16T20:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672122355077122"]}, {"id": "1206672099001147398", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "author_id": "1119688645114515456", "created_at": "2019-12-16T20:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672099001147398"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/pBmZSfc8Ik", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_vk/status/1206669680225767429", "display_url": "twitter.com/crf_vk/status/\u2026"}]}, "id": "1206672087882055680", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/pBmZSfc8Ik", "lang": "pt", "author_id": "887822451186565120", "created_at": "2019-12-16T20:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672087882055680"]}, {"id": "1206672037567225858", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "591428662", "created_at": "2019-12-16T20:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672037567225858"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/8JGYOV1HxH", "expanded_url": "https://t.co/8JGYOV1HxH", "display_url": "t.co/8JGYOV1HxH"}]}, "id": "1206671974530981895", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/8JGYOV1HxH", "lang": "pt", "author_id": "1047561335175884804", "created_at": "2019-12-16T20:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671974530981895"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8cRrHoFih7", "expanded_url": "https://twitter.com/__kiaraalima021/status/1206671192939253761", "display_url": "twitter.com/__kiaraalima02\u2026"}]}, "id": "1206671956298342401", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/8cRrHoFih7", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206671192939253761"}], "author_id": "1022895103273263104", "created_at": "2019-12-16T20:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671956298342401"]}, {"id": "1206671917987631111", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "271003868", "created_at": "2019-12-16T20:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671917987631111"]}, {"id": "1206671915445899265", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "author_id": "373632805", "created_at": "2019-12-16T20:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671915445899265"]}, {"id": "1206671899830505472", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1132817043198304259", "created_at": "2019-12-16T20:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671899830505472"]}, {"id": "1206671855395987460", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "1496651442", "created_at": "2019-12-16T20:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671855395987460"]}, {"id": "1206671829898797060", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "450334611", "created_at": "2019-12-16T20:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671829898797060"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/QRNfP3pNnp", "expanded_url": "https://twitter.com/arrobavogel/status/1206633011707600896", "display_url": "twitter.com/arrobavogel/st\u2026"}]}, "id": "1206671789184684032", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QRNfP3pNnp", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206633011707600896"}], "author_id": "1046882988204732418", "created_at": "2019-12-16T20:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671789184684032"]}, {"id": "1206671771623153664", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "author_id": "3881191523", "created_at": "2019-12-16T20:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671771623153664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/RcbYIgB1zr", "expanded_url": "https://twitter.com/rayllacampi/status/1206627068810842113", "display_url": "twitter.com/rayllacampi/st\u2026"}]}, "id": "1206671745907920902", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/RcbYIgB1zr", "lang": "pt", "author_id": "829754343687598085", "created_at": "2019-12-16T20:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671745907920902"]}, {"id": "1206671708381425664", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "782372233960448000", "created_at": "2019-12-16T20:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671708381425664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/sPaGD7gjyh", "expanded_url": "https://twitter.com/corujasthee/status/1206405950221037575", "display_url": "twitter.com/corujasthee/st\u2026"}]}, "id": "1206671589334487042", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nBrigou: \u2714\nNota vermelha: : \u2714\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nRecupera\u00e7\u00e3o: : \u2714\nMatou aula: \u2714\nExpulso da sala: \u2714\nAluno destaque: \u2714\nChorou na sala: \u2716\nDiretoria: \u2714\nSe popularizou: \u2716\nPegou algu\u00e9m na sala e \"gin\u00e1sio\" : \u2714 https://t.co/sPaGD7gjyh", "lang": "pt", "author_id": "3357973384", "created_at": "2019-12-16T20:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671589334487042"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/SeMaGHkTYL", "expanded_url": "https://twitter.com/cauemalatesta/status/1206608588376031233", "display_url": "twitter.com/cauemalatesta/\u2026"}]}, "id": "1206671509655367681", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (isso foi uma vez s\u00f3)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/SeMaGHkTYL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206608588376031233"}], "author_id": "272709195", "created_at": "2019-12-16T20:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671509655367681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TNA4Aat29n", "expanded_url": "https://twitter.com/Arabehipster/status/1206589773709750272", "display_url": "twitter.com/Arabehipster/s\u2026"}]}, "id": "1206671503221231616", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/TNA4Aat29n", "lang": "pt", "author_id": "1040744050255638530", "created_at": "2019-12-16T20:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671503221231616"]}, {"id": "1206671469452963840", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "1199138397832536070", "created_at": "2019-12-16T20:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671469452963840"]}, {"id": "1206671442768736256", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "64525240", "created_at": "2019-12-16T20:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671442768736256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/fKH4oUEMG4", "expanded_url": "https://t.co/fKH4oUEMG4", "display_url": "t.co/fKH4oUEMG4"}]}, "id": "1206671440596099074", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/fKH4oUEMG4", "lang": "pt", "author_id": "3594261617", "created_at": "2019-12-16T20:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671440596099074"]}, {"id": "1206671435835609089", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "3632976857", "created_at": "2019-12-16T20:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671435835609089"]}, {"id": "1206671340721315843", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "991674059141283842", "created_at": "2019-12-16T20:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671340721315843"]}, {"id": "1206671320521551873", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "author_id": "1123409474667057153", "created_at": "2019-12-16T20:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671320521551873"]}, {"id": "1206671306902646785", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1023354630988812289", "created_at": "2019-12-16T20:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671306902646785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/nCzOOSiCOu", "expanded_url": "https://twitter.com/alexya_svv/status/1206597754912485378", "display_url": "twitter.com/alexya_svv/sta\u2026"}]}, "id": "1206671298761494534", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c  \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nCzOOSiCOu", "lang": "pt", "author_id": "942558235755761664", "created_at": "2019-12-16T20:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671298761494534"]}, {"id": "1206671276791750658", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "246572580", "created_at": "2019-12-16T20:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671276791750658"]}, {"id": "1206671235737903104", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "75615083", "created_at": "2019-12-16T20:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671235737903104"]}, {"id": "1206671223326986240", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nCurti que eu mando", "lang": "pt", "author_id": "1194889286975475712", "created_at": "2019-12-16T20:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671223326986240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/fnlpAmPYx2", "expanded_url": "https://twitter.com/b_isa12/status/1206670771692675073", "display_url": "twitter.com/b_isa12/status\u2026"}]}, "id": "1206671192939253761", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: assembleia conta? \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/fnlpAmPYx2", "lang": "pt", "author_id": "1104251598019145728", "created_at": "2019-12-16T20:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671192939253761"]}, {"id": "1206671192041672704", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1087555203233124355", "created_at": "2019-12-16T20:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671192041672704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/pASXgryxlC", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelletrem/status/1206668227687985155", "display_url": "twitter.com/manuelletrem/s\u2026"}]}, "id": "1206671190099664896", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 (quase) https://t.co/pASXgryxlC", "lang": "pt", "author_id": "716489109812981761", "created_at": "2019-12-16T20:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671190099664896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/DGe1zCdNEF", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/diversidad/alana-chen-lesbiana-se-suicida-7-anos-terapias-de-conversion-colorado.html", "display_url": "sdpnoticias.com/diversidad/ala\u2026"}]}, "id": "1206671136714608640", "text": "Lesbiana se suicida luego de estar 7 a\u00f1os en TERAPIAS de CONVERSI\u00d3N https://t.co/DGe1zCdNEF", "lang": "es", "author_id": "397605053", "created_at": "2019-12-16T20:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671136714608640"]}, {"in_reply_to_user_id": "1119259438509166592", "id": "1206671034595848193", "text": "@Devilmoon1607 @manusouzs_ @amandaz777 Ela teve um caso com o pai da Carminha. A esposa dele descobriu e foi matar a Lucinda mas acabou acertando a Clarinha, filha dela com o Nilo. O pai da Carminha matou a m\u00e3e dela e se n me engano a Lucinda levou a culpa por isso, sendo presa no lugar dele.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "manusouzs_", "id": "1452826641403682816"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "amandaz777", "id": "1142102084927594496"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "Clarinha"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.4308, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206670420478443520"}], "author_id": "721701188186542080", "created_at": "2019-12-16T20:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671034595848193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0w30ZqB2OX", "expanded_url": "https://twitter.com/dvkrjj/status/1206667305511456768", "display_url": "twitter.com/dvkrjj/status/\u2026"}]}, "id": "1206671022994395137", "text": "ESCOLA \nbrigou: \u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0w30ZqB2OX", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206667305511456768"}], "author_id": "3267171007", "created_at": "2019-12-16T20:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671022994395137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8NYCbvEu8e", "expanded_url": "https://t.co/8NYCbvEu8e", "display_url": "t.co/8NYCbvEu8e"}]}, "id": "1206671017420173312", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro\u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nPraticamente tudo https://t.co/8NYCbvEu8e", "lang": "pt", "author_id": "887517576892473349", "created_at": "2019-12-16T20:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671017420173312"]}, {"id": "1206670999535702017", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "281720692", "created_at": "2019-12-16T20:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670999535702017"]}, {"id": "1206670992971575302", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "42509851", "created_at": "2019-12-16T20:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670992971575302"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ticilvvEA7", "expanded_url": "https://t.co/ticilvvEA7", "display_url": "t.co/ticilvvEA7"}]}, "id": "1206670992732499970", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ticilvvEA7", "lang": "pt", "author_id": "1093946862288232448", "created_at": "2019-12-16T20:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670992732499970"]}, {"id": "1206670990757056516", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "327949552", "created_at": "2019-12-16T20:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670990757056516"]}, {"id": "1206670989800747008", "text": "ESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: complicated story\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "4394556557", "created_at": "2019-12-16T20:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670989800747008"]}, {"in_reply_to_user_id": "72627916", "id": "1206670979029700609", "text": "@carlaangola @cmrondon Yo creo que m\u00e1s suicida fue que a\u00fan hoy, el siga ocupando el cargo de Presidente (E).", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "131589427", "created_at": "2019-12-16T20:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670979029700609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/1dTMs6jsBI", "expanded_url": "https://twitter.com/augustogtt/status/1206669684495523841", "display_url": "twitter.com/augustogtt/sta\u2026"}]}, "id": "1206670966753054728", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/1dTMs6jsBI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206669684495523841"}], "author_id": "2353677570", "created_at": "2019-12-16T20:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670966753054728"]}, {"id": "1206670943873044480", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "888135797484007425", "created_at": "2019-12-16T20:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670943873044480"]}, {"id": "1206670903817506821", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "64124313", "created_at": "2019-12-16T20:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670903817506821"]}, {"id": "1206670895684689921", "text": "RT @wallysonnovaes: Carminha era prostituta, tentou da um golpe em um gringo, foi presa, largou o filho no lix\u00e3o, matou o ex marido, se jun\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "wallysonnovaes", "id": "162097715"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206668112583692290"}], "author_id": "927521879509921792", "created_at": "2019-12-16T20:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670895684689921"]}, {"id": "1206670798565597188", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "3136667748", "created_at": "2019-12-16T20:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670798565597188"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/M5jKEaGTkX", "expanded_url": "https://t.co/M5jKEaGTkX", "display_url": "t.co/M5jKEaGTkX"}]}, "id": "1206670761521483784", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/M5jKEaGTkX", "lang": "pt", "author_id": "996784678391644160", "created_at": "2019-12-16T20:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670761521483784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/QEUe5uYwlN", "expanded_url": "https://twitter.com/eujessiiee/status/1206637345115639810", "display_url": "twitter.com/eujessiiee/sta\u2026"}]}, "id": "1206670750331129859", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QEUe5uYwlN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206637345115639810"}], "author_id": "957432458491899904", "created_at": "2019-12-16T20:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670750331129859"]}, {"id": "1206670724909412354", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "107540745", "created_at": "2019-12-16T20:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670724909412354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/rPoDRGdzAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruzzoEduarda/status/1206233836859920384", "display_url": "twitter.com/PeruzzoEduarda\u2026"}]}, "id": "1206670689748566017", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/rPoDRGdzAZ", "lang": "pt", "author_id": "2334102380", "created_at": "2019-12-16T20:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670689748566017"]}, {"id": "1206670684983844866", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "140910388", "created_at": "2019-12-16T20:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670684983844866"]}, {"id": "1206670671473971200", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "435731711", "created_at": "2019-12-16T20:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670671473971200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/GQwWOVNg5Z", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-mc-mineiro-se-suicida-em-live-no-instagram/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-mc-mine\u2026"}]}, "id": "1206670656026398720", "text": "Horror! https://t.co/GQwWOVNg5Z", "lang": "es", "author_id": "4699948116", "created_at": "2019-12-16T20:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670656026398720"]}, {"id": "1206670545590333442", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "954011677091094531", "created_at": "2019-12-16T20:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670545590333442"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/GRSX3nyPGN", "expanded_url": "https://t.co/GRSX3nyPGN", "display_url": "t.co/GRSX3nyPGN"}]}, "id": "1206670500321222658", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/GRSX3nyPGN", "lang": "pt", "author_id": "988123835068272640", "created_at": "2019-12-16T20:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670500321222658"]}, {"id": "1206670485490151424", "text": "To olhando esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez kkkkkkkk", "lang": "pt", "author_id": "946563040803262464", "created_at": "2019-12-16T20:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670485490151424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/GAD1k1csOA", "expanded_url": "https://twitter.com/azerdna_1/status/1206631272501698560", "display_url": "twitter.com/azerdna_1/stat\u2026"}]}, "id": "1206670414245744647", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GAD1k1csOA", "lang": "pt", "author_id": "900203941639725056", "created_at": "2019-12-16T20:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670414245744647"]}, {"id": "1206670371317006337", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme meno da n\u00e3o kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "845392423119470593", "created_at": "2019-12-16T20:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670371317006337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206670348084809729", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "265602305", "created_at": "2019-12-16T20:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670348084809729"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/1yt0vVLViB", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "id": "1206670310696738817", "text": "Muy triste... https://t.co/1yt0vVLViB", "lang": "es", "author_id": "146324375", "created_at": "2019-12-16T20:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670310696738817"]}, {"id": "1206670297371463681", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "author_id": "810320009087983617", "created_at": "2019-12-16T20:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670297371463681"]}, {"id": "1206670279365316608", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1179882538413756416", "created_at": "2019-12-16T20:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670279365316608"]}, {"id": "1206670278165704704", "text": "RT @ChicoPinto8: REFLEX\u00c3O - \"Grande parte dos que criticam o Porta dos Fundos n\u00e3o se chocam com o apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de menores numa favela,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206659753822298114"}], "author_id": "62891971", "created_at": "2019-12-16T20:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670278165704704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/sEsNAaNVNj", "expanded_url": "https://twitter.com/rafasbella/status/1206644581191888903", "display_url": "twitter.com/rafasbella/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}]}, "id": "1206670272750870534", "text": "Escola \nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou: \nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nFoi pego colando: \u274c https://t.co/sEsNAaNVNj", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206644581191888903"}], "author_id": "893222181395673088", "created_at": "2019-12-16T20:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670272750870534"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/v5aptCNAMb", "expanded_url": "https://twitter.com/LavvFerr/status/1206629867611136001", "display_url": "twitter.com/LavvFerr/statu\u2026"}]}, "id": "1206670272029429762", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\ndroga https://t.co/v5aptCNAMb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206629867611136001"}], "author_id": "996140080938061827", "created_at": "2019-12-16T20:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670272029429762"]}, {"id": "1206670265507336193", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "3846751155", "created_at": "2019-12-16T20:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670265507336193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206670217012809728", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "1068879786", "created_at": "2019-12-16T20:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670217012809728"]}, {"id": "1206670206971588609", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "154358867", "created_at": "2019-12-16T20:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670206971588609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/esfdmJTtio", "expanded_url": "https://ift.tt/2NjRedK", "display_url": "ift.tt/2NjRedK"}]}, "id": "1206670201091170304", "text": "\u00bfConoces este reto que se est\u00e1 propagando por las redes sociales? Si tienes hijos adolescentes con acceso a internet tienes que conocerlo para cuidarlos. Te invitamos a leer y a ver el video informativo --&gt; https://t.co/esfdmJTtio", "lang": "es", "author_id": "1110197262", "created_at": "2019-12-16T20:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670201091170304"]}, {"id": "1206670183085072384", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "author_id": "912323151601815552", "created_at": "2019-12-16T20:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670183085072384"]}, {"id": "1206670179721195520", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "93334574", "created_at": "2019-12-16T20:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670179721195520"]}, {"id": "1206670142282911744", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "1075751558036512768", "created_at": "2019-12-16T20:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670142282911744"]}, {"id": "1206670127778975745", "text": "RT @RapMais: Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqH\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206641799898513409"}], "author_id": "1005911920543748098", "created_at": "2019-12-16T20:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670127778975745"]}, {"id": "1206670067573952512", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206661932842811392"}], "author_id": "801051199", "created_at": "2019-12-16T20:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670067573952512"]}, {"id": "1206670060871401473", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1087351024241778688", "created_at": "2019-12-16T20:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670060871401473"]}, {"id": "1206670052306669570", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "487848686", "created_at": "2019-12-16T20:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670052306669570"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206670033683984386", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "19046765", "created_at": "2019-12-16T20:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670033683984386"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/UNq9qOdArt", "expanded_url": "https://www.thestonewall.es/joven-se-suicida-cuando-publican-su-conversacion-sexual-con-otro-chico/", "display_url": "thestonewall.es/joven-se-suici\u2026"}]}, "id": "1206669895385133056", "text": "Joven se suicida cuando publican su conversaci\u00f3n sexual con otro chico https://t.co/UNq9qOdArt", "lang": "es", "author_id": "154703165", "created_at": "2019-12-16T20:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669895385133056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LawKlzcsJI", "expanded_url": "https://twitter.com/mirandanutr/status/1206588476675809280", "display_url": "twitter.com/mirandanutr/st\u2026"}]}, "id": "1206669887717986307", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/LawKlzcsJI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206588476675809280"}], "author_id": "3153558119", "created_at": "2019-12-16T20:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669887717986307"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mvY2BEpGP4", "expanded_url": "https://twitter.com/ahmarianaraujo/status/1206282068013047811", "display_url": "twitter.com/ahmarianaraujo\u2026"}]}, "id": "1206669785490247680", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/mvY2BEpGP4", "lang": "pt", "author_id": "887821922226012161", "created_at": "2019-12-16T20:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669785490247680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/phqo2tpVbR", "expanded_url": "https://twitter.com/mari_louVise/status/1206640474204917766", "display_url": "twitter.com/mari_louVise/s\u2026"}]}, "id": "1206669747963809792", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (saudades batista)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/phqo2tpVbR", "geo": {"place_id": "83a111c3a94f41da"}, "lang": "pt", "author_id": "1120505169253470208", "created_at": "2019-12-16T20:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669747963809792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/XBAVGTp4TE", "expanded_url": "https://twitter.com/hoswjk/status/1206581649259008075", "display_url": "twitter.com/hoswjk/status/\u2026"}]}, "id": "1206669736886575110", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: +-\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c a m\u00e3e \u00e9 ninja\n\nso um anjo. https://t.co/XBAVGTp4TE", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206581649259008075"}], "author_id": "2384250216", "created_at": "2019-12-16T20:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669736886575110"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/nqiqKhL4bu", "expanded_url": "https://twitter.com/Luiz_Cortello/status/1206662755115307008", "display_url": "twitter.com/Luiz_Cortello/\u2026"}]}, "id": "1206669684495523841", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/nqiqKhL4bu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206662755115307008"}], "author_id": "368070808", "created_at": "2019-12-16T20:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669684495523841"]}, {"id": "1206669665910566912", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "1359623467", "created_at": "2019-12-16T20:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669665910566912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Abh5yqw7RS", "expanded_url": "https://twitter.com/_Israelita_/status/1206604689225240579", "display_url": "twitter.com/_Israelita_/st\u2026"}]}, "id": "1206669665776361478", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705??\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Abh5yqw7RS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206604689225240579"}], "author_id": "1100470351069413376", "created_at": "2019-12-16T20:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669665776361478"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/7Xk5XQgdoh", "expanded_url": "https://twitter.com/liaratagoo/status/1206665669909061634", "display_url": "twitter.com/liaratagoo/sta\u2026"}]}, "id": "1206669636663758851", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/7Xk5XQgdoh", "lang": "pt", "author_id": "1153062673854214144", "created_at": "2019-12-16T20:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669636663758851"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/xocAjvMgNU", "expanded_url": "https://t.co/xocAjvMgNU", "display_url": "t.co/xocAjvMgNU"}]}, "id": "1206669635619307520", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/xocAjvMgNU", "lang": "pt", "author_id": "1033203521724866560", "created_at": "2019-12-16T20:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669635619307520"]}, {"id": "1206669599435108352", "text": "RT @ChicoPinto8: REFLEX\u00c3O - \"Grande parte dos que criticam o Porta dos Fundos n\u00e3o se chocam com o apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de menores numa favela,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206659753822298114"}], "author_id": "2735183691", "created_at": "2019-12-16T20:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669599435108352"]}, {"id": "1206669575930220546", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "739727852", "created_at": "2019-12-16T20:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669575930220546"]}, {"in_reply_to_user_id": "15783339", "id": "1206669526542278657", "text": "@Lion_Oak Se matou no sabre foi bonito", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lion_Oak", "id": "15783339"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6197, "type": "Person", "normalized_text": "sabre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206656333182885888"}], "author_id": "591428183", "created_at": "2019-12-16T20:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669526542278657"]}, {"id": "1206669509299449856", "text": "RT @mromerorivera: Una misi\u00f3n suicida por 100 mil d\u00f3lares. Dos ecuatorianos fueron parte de la tripulaci\u00f3n del narcosubmarino. https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mromerorivera", "id": "257541401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206668882439737347"}], "author_id": "2243638483", "created_at": "2019-12-16T20:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669509299449856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206669456291880960", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "1036984080183844864", "created_at": "2019-12-16T20:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669456291880960"]}, {"id": "1206669453586583552", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "846213630", "created_at": "2019-12-16T20:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669453586583552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206669448721190915", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "637070448", "created_at": "2019-12-16T20:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669448721190915"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/iJjwPxQEc6", "expanded_url": "https://t.co/iJjwPxQEc6", "display_url": "t.co/iJjwPxQEc6"}]}, "id": "1206669444098990081", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705(PROFESSOR KLEBER DESGRA\u00c7ADO) https://t.co/iJjwPxQEc6", "lang": "pt", "author_id": "1128996325", "created_at": "2019-12-16T20:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669444098990081"]}, {"id": "1206669430442340352", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "54046879", "created_at": "2019-12-16T20:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669430442340352"]}, {"id": "1206669404685119490", "text": "RT @mromerorivera: Una misi\u00f3n suicida por 100 mil d\u00f3lares. Dos ecuatorianos fueron parte de la tripulaci\u00f3n del narcosubmarino. https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mromerorivera", "id": "257541401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206668882439737347"}], "author_id": "145094084", "created_at": "2019-12-16T20:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669404685119490"]}, {"id": "1206669391854743552", "text": "RT @elconsejomx: \u00bf#GeneracionDeCristal o #M\u00e1rtiresDeStarbucks? \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0fLa depresi\u00f3n y la ansiedad no deben minimizarse. Si t\u00fa conoces a alg\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 38, "tag": "GeneracionDeCristal"}, {"start": 41, "end": 61, "tag": "M\u00e1rtiresDeStarbucks"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206334382287572993"}], "author_id": "780543722991722497", "created_at": "2019-12-16T20:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669391854743552"]}, {"id": "1206669374289072128", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "author_id": "1080212632924311553", "created_at": "2019-12-16T20:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669374289072128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ko2AIdIP2s", "expanded_url": "https://twitter.com/isisgarcia21/status/1206642428712771585", "display_url": "twitter.com/isisgarcia21/s\u2026"}]}, "id": "1206669371730464768", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c s\u00f3 me destaco faltando aula\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ko2AIdIP2s", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206642428712771585"}], "author_id": "957240808884891648", "created_at": "2019-12-16T20:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669371730464768"]}, {"id": "1206669353875320833", "text": "RT @wallysonnovaes: Carminha era prostituta, tentou da um golpe em um gringo, foi presa, largou o filho no lix\u00e3o, matou o ex marido, se jun\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "wallysonnovaes", "id": "162097715"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206668112583692290"}], "author_id": "885553470", "created_at": "2019-12-16T20:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669353875320833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/IWXiFyOTfG", "expanded_url": "https://twitter.com/laisafin1/status/1206635759618400256", "display_url": "twitter.com/laisafin1/stat\u2026"}]}, "id": "1206669347650973701", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/IWXiFyOTfG", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206635759618400256"}], "author_id": "1021789709041905665", "created_at": "2019-12-16T20:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669347650973701"]}, {"id": "1206669241405104129", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1047375041099431936", "created_at": "2019-12-16T20:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669241405104129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/GtrPhCfNUZ", "expanded_url": "https://twitter.com/almrqs/status/1206622468196229123", "display_url": "twitter.com/almrqs/status/\u2026"}]}, "id": "1206669233918222336", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GtrPhCfNUZ", "lang": "pt", "author_id": "751842629181210624", "created_at": "2019-12-16T20:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669233918222336"]}, {"in_reply_to_user_id": "4832147111", "id": "1206669232391565313", "text": "@_Ph3l1pp quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nKkkkkkk", "geo": {"place_id": "64a2bd314a77db92"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206619415485267971"}], "author_id": "863276072", "created_at": "2019-12-16T20:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669232391565313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206669190897242112", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "4795201692", "created_at": "2019-12-16T20:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669190897242112"]}, {"id": "1206669189769056258", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "914964472124657664", "created_at": "2019-12-16T20:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669189769056258"]}, {"id": "1206669166461231112", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "494565140", "created_at": "2019-12-16T20:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669166461231112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/AMkMaSCXbl", "expanded_url": "https://t.co/AMkMaSCXbl", "display_url": "t.co/AMkMaSCXbl"}]}, "id": "1206669119539613697", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/AMkMaSCXbl", "lang": "pt", "author_id": "1080154013121892352", "created_at": "2019-12-16T20:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669119539613697"]}, {"id": "1206669117501190144", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "165523412", "created_at": "2019-12-16T20:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669117501190144"]}, {"id": "1206669081597939712", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206661932842811392"}], "author_id": "832966061637193729", "created_at": "2019-12-16T20:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669081597939712"]}, {"id": "1206669059934294016", "text": "RT @wallysonnovaes: Carminha era prostituta, tentou da um golpe em um gringo, foi presa, largou o filho no lix\u00e3o, matou o ex marido, se jun\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "wallysonnovaes", "id": "162097715"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206668112583692290"}], "author_id": "2153672150", "created_at": "2019-12-16T20:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669059934294016"]}, {"id": "1206669009560756224", "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "1119242557408653312", "created_at": "2019-12-16T20:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669009560756224"]}, {"id": "1206668995316854790", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "3295723689", "created_at": "2019-12-16T20:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668995316854790"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/fxBNZFkIdI", "expanded_url": "https://twitter.com/Pietra65200788/status/1206660321596858369", "display_url": "twitter.com/Pietra65200788\u2026"}]}, "id": "1206668937016094722", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/fxBNZFkIdI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206660321596858369"}], "author_id": "806886222190755841", "created_at": "2019-12-16T20:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668937016094722"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206668923501993985", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "59792487", "created_at": "2019-12-16T20:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668923501993985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206668891172286469", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "118433329", "created_at": "2019-12-16T20:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668891172286469"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/iuypt93PBp", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1206665800624541697", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "narcosubmarino"}]}, "id": "1206668882439737347", "text": "Una misi\u00f3n suicida por 100 mil d\u00f3lares. Dos ecuatorianos fueron parte de la tripulaci\u00f3n del narcosubmarino. https://t.co/iuypt93PBp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665800624541697"}], "author_id": "257541401", "created_at": "2019-12-16T20:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668882439737347"]}, {"id": "1206668875053580288", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "308537093", "created_at": "2019-12-16T20:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668875053580288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/xinGUhIjhj", "expanded_url": "https://twitter.com/luizacoral_/status/1206667738111979520", "display_url": "twitter.com/luizacoral_/st\u2026"}]}, "id": "1206668873145163780", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/xinGUhIjhj", "lang": "pt", "author_id": "772924506067337218", "created_at": "2019-12-16T20:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668873145163780"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/nFbMjBQxwr", "expanded_url": "https://twitter.com/mirellybragga/status/1206649009269555200", "display_url": "twitter.com/mirellybragga/\u2026"}]}, "id": "1206668867910668293", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/nFbMjBQxwr", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206649009269555200"}], "author_id": "1175020970068852737", "created_at": "2019-12-16T20:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668867910668293"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/F5jSm7eG1w", "expanded_url": "https://t.co/F5jSm7eG1w", "display_url": "t.co/F5jSm7eG1w"}]}, "id": "1206668762721800192", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/F5jSm7eG1w", "lang": "pt", "author_id": "1027243224136654848", "created_at": "2019-12-16T20:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668762721800192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/U1i9M2SUv1", "expanded_url": "https://twitter.com/natyyschaefer/status/1206663375503216642", "display_url": "twitter.com/natyyschaefer/\u2026"}]}, "id": "1206668730849267713", "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/U1i9M2SUv1", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206663375503216642"}], "author_id": "1147608587679817729", "created_at": "2019-12-16T20:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668730849267713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Q0kJtR1ryu", "expanded_url": "https://twitter.com/luizacoral_/status/1206667738111979520", "display_url": "twitter.com/luizacoral_/st\u2026"}]}, "id": "1206668726155796480", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nSegundo ano rendeu https://t.co/Q0kJtR1ryu", "lang": "pt", "author_id": "4828341237", "created_at": "2019-12-16T20:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668726155796480"]}, {"id": "1206668710615883783", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "author_id": "1076620805692370944", "created_at": "2019-12-16T20:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668710615883783"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Cte35irnTJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Camilafiz_/status/1206621041545633792", "display_url": "twitter.com/Camilafiz_/sta\u2026"}]}, "id": "1206668642924015618", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Cte35irnTJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206621041545633792"}], "author_id": "907783580511866880", "created_at": "2019-12-16T20:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668642924015618"]}, {"in_reply_to_user_id": "72627916", "id": "1206668639140794370", "text": "@carlaangola @cmrondon \"Suicida\" fue que Torombolo Guaido haya sido elegido por la @AsambleaVE como Presidente Interino.\nSu gesti\u00f3n ha sido completamente NULA.\nSigue el tirano en Miraflores.\ud83d\ude32\ud83e\udd74", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Torombolo Guaido"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.3667, "type": "Person", "normalized_text": "Interino"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "NULA"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.745, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "174757335", "created_at": "2019-12-16T20:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668639140794370"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/PkU2DvpVvE", "expanded_url": "https://twitter.com/Rholiveira001/status/1206647242775519232", "display_url": "twitter.com/Rholiveira001/\u2026"}]}, "id": "1206668634120237056", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 \u274c https://t.co/PkU2DvpVvE", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206647242775519232"}], "author_id": "1145789207631335426", "created_at": "2019-12-16T20:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668634120237056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Xi1gnSuW1G", "expanded_url": "https://twitter.com/zeguil11/status/1206415379268018176", "display_url": "twitter.com/zeguil11/statu\u2026"}]}, "id": "1206668618928447488", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Xi1gnSuW1G", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206415379268018176"}], "author_id": "1115063852075503618", "created_at": "2019-12-16T20:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668618928447488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hCiUB54Tt7", "expanded_url": "https://twitter.com/iamprft/status/1206598934572994560", "display_url": "twitter.com/iamprft/status\u2026"}]}, "id": "1206668588771348480", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/hCiUB54Tt7", "geo": {"place_id": "5d5ba56fa236ca5d"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206598934572994560"}], "author_id": "867506424913571840", "created_at": "2019-12-16T20:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668588771348480"]}, {"id": "1206668570001920000", "text": "RT @ChicoPinto8: REFLEX\u00c3O - \"Grande parte dos que criticam o Porta dos Fundos n\u00e3o se chocam com o apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de menores numa favela,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206659753822298114"}], "author_id": "349926973", "created_at": "2019-12-16T20:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668570001920000"]}, {"id": "1206668494068224006", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "174669682", "created_at": "2019-12-16T20:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668494068224006"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206668485599862785", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "4898606925", "created_at": "2019-12-16T20:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668485599862785"]}, {"in_reply_to_user_id": "7996082", "id": "1206668469304987649", "text": "@el_pais Exijo que investiguen en los cuerpos de las ni\u00f1as si es que hay signos de violacion.\nNinguna madre se suicida sin m\u00e1s, claramente estaba escapando de su abusador.\nEste es un nuevo caso de femicidio.\n\n#NiUnaMenos #VivasNosQueremos #Feminismo #Femicidios", "entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 220, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 221, "end": 238, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 239, "end": 249, "tag": "Feminismo"}, {"start": 250, "end": 261, "tag": "Femicidios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205483510020165632"}], "author_id": "1204594821060595712", "created_at": "2019-12-16T20:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668469304987649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/YQTDxPWMnw", "expanded_url": "https://twitter.com/luizacoral_/status/1206667738111979520", "display_url": "twitter.com/luizacoral_/st\u2026"}]}, "id": "1206668450443284480", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/YQTDxPWMnw", "lang": "pt", "author_id": "716619345418387456", "created_at": "2019-12-16T20:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668450443284480"]}, {"id": "1206668428498608128", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "117699379", "created_at": "2019-12-16T20:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668428498608128"]}, {"id": "1206668426263113730", "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed:", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.6379, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "author_id": "250237132", "created_at": "2019-12-16T20:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668426263113730"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/y1N8NWEFuD", "expanded_url": "https://twitter.com/dvkrjj/status/1206667305511456768", "display_url": "twitter.com/dvkrjj/status/\u2026"}]}, "id": "1206668404255535104", "text": "ESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/y1N8NWEFuD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206667305511456768"}], "author_id": "1189149995531931648", "created_at": "2019-12-16T20:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668404255535104"]}, {"id": "1206668399474028544", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "3956705356", "created_at": "2019-12-16T20:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668399474028544"]}, {"id": "1206668375910469632", "text": "O que voc\u00ea ja fez:\nESCOLA\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o\u274e\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nMatou aula\u274e\nExpulso da sala\u2705\u2705\u2705\nAluno destaque\u2705\nSe popularizou\u274e\nDiretoria\u2705\u2705\u2705\nChorou na sala\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\nFoi pego colando\u274e\n\nMando dm", "lang": "pt", "author_id": "1085019630568116224", "created_at": "2019-12-16T20:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668375910469632"]}, {"id": "1206668334789468160", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "701577174470406145", "created_at": "2019-12-16T20:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668334789468160"]}, {"in_reply_to_user_id": "619091299", "id": "1206668271346495488", "text": "@KarkulkaRed @GasolLucas @BruguersSanou Son col\u00b7laboracionistes, venuts, estomacs agra\u00efts. Hi ha molta literatura al respecte. Son el pitjor del nostre poble, per\u00f2 cada esc\u00fa es su\u00efcida com vol.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KarkulkaRed", "id": "619091299"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "BruguersSanou", "id": "53469634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206643423241031682"}], "author_id": "1007285251490664448", "created_at": "2019-12-16T20:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668271346495488"]}, {"in_reply_to_user_id": "1044566862208663554", "id": "1206668266267193347", "text": "Dai depois que se suicida\n\n\"A eu sempre amei ele, sempre dei tudo que ele quis, eu amava tanto meu filho, nao sei pq ele fez isso\"", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206667537339047937"}], "author_id": "1044566862208663554", "created_at": "2019-12-16T20:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668266267193347"]}, {"id": "1206668260336381952", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1115743861706350593", "created_at": "2019-12-16T20:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668260336381952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/eULvia7Vtl", "expanded_url": "https://twitter.com/jaesvng/status/1206667970191212544", "display_url": "twitter.com/jaesvng/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5042, "type": "Person", "normalized_text": "yasmin"}]}, "id": "1206668258310606848", "text": "meu deus yasmin desde quando vc eh suicida assim https://t.co/eULvia7Vtl", "lang": "pt", "author_id": "1083138134727106562", "created_at": "2019-12-16T20:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668258310606848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206668208582930433", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "722169559290114048", "created_at": "2019-12-16T20:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668208582930433"]}, {"id": "1206668164567896067", "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "author_id": "1131298885077544961", "created_at": "2019-12-16T20:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668164567896067"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/XVaT1FmBv1", "expanded_url": "https://twitter.com/wallysonnovaes/status/1206668112583692290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XVaT1FmBv1", "media_key": "16_1206668103880527872"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 203, "tag": "OiOiOi51"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.5349, "type": "Place", "normalized_text": "Tuf\u00e3o"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "OiOiOi51"}]}, "id": "1206668112583692290", "text": "Carminha era prostituta, tentou da um golpe em um gringo, foi presa, largou o filho no lix\u00e3o, matou o ex marido, se juntou com Max para da um golpe em Tuf\u00e3o ... PORRA QUE PASSADO PESADO AMIGA!  #OiOiOi51 https://t.co/XVaT1FmBv1", "lang": "pt", "author_id": "162097715", "created_at": "2019-12-16T20:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668112583692290"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DqjP8NKtZR", "expanded_url": "https://twitter.com/ajualamojada/status/1206666756728614912", "display_url": "twitter.com/ajualamojada/s\u2026"}]}, "id": "1206668096519495681", "text": "Hey! Que el suicida de la relaci\u00f3n soy yo. A ver si dejamos de robar ocupaciones. https://t.co/DqjP8NKtZR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206666756728614912"}], "author_id": "810757406619799553", "created_at": "2019-12-16T20:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668096519495681"]}, {"id": "1206668028559183872", "text": "Se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "author_id": "1170465838224302081", "created_at": "2019-12-16T20:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668028559183872"]}, {"id": "1206667950616432641", "text": "Joder. Recorde que el a\u00f1o pasado me entro tambien la vena suicida.. asi que \u00bfPorque no darles una buena celebraci\u00f3n al estilo Mikaelson para estas fechas?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.629, "type": "Person", "normalized_text": "Mikaelson"}]}, "author_id": "1154492976506257408", "created_at": "2019-12-16T20:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667950616432641"]}, {"id": "1206667885218803721", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "63256851", "created_at": "2019-12-16T20:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667885218803721"]}, {"id": "1206667841006718976", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "2774696342", "created_at": "2019-12-16T20:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667841006718976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/VvDKI4VKOm", "expanded_url": "https://twitter.com/lookfucku2/status/1206613949866741760", "display_url": "twitter.com/lookfucku2/sta\u2026"}]}, "id": "1206667831884034053", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 (at\u00e9 o s\u00e9timo)\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 (o prof cagou) https://t.co/VvDKI4VKOm", "lang": "pt", "author_id": "705549075580588032", "created_at": "2019-12-16T20:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667831884034053"]}, {"id": "1206667794844192768", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "author_id": "1057556319471833088", "created_at": "2019-12-16T20:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667794844192768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206667770689179648", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "1428254352", "created_at": "2019-12-16T20:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667770689179648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/0AJVKLemA5", "expanded_url": "https://twitter.com/_personnathan_/status/1206666084411162629", "display_url": "twitter.com/_personnathan_\u2026"}]}, "id": "1206667756332077056", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.     \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 no boletim n\u00e3o \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 olimp\u00edada de matem\u00e1tica \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 minha segunda casa \nchorou na sala: \u2705 https://t.co/0AJVKLemA5", "lang": "pt", "author_id": "188481197", "created_at": "2019-12-16T20:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667756332077056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/U8j0NCQaw1", "expanded_url": "https://t.co/U8j0NCQaw1", "display_url": "t.co/U8j0NCQaw1"}]}, "id": "1206667529508261890", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nadvert\u00eancia: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nexpuls\u00e3o: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/U8j0NCQaw1", "lang": "pt", "author_id": "4426696239", "created_at": "2019-12-16T20:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667529508261890"]}, {"id": "1206667517940391937", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "1925498244", "created_at": "2019-12-16T20:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667517940391937"]}, {"in_reply_to_user_id": "1145540388838617095", "id": "1206667482548838402", "text": "@buckyters mas o noah tem cara de maconheira suicida jsks mas a ideia de matar o josh \u00e9 \u00f3tima", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7253, "type": "Person", "normalized_text": "noah"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7695, "type": "Person", "normalized_text": "josh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206667273123049476"}], "author_id": "3764461096", "created_at": "2019-12-16T20:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667482548838402"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/YOagkj1fbN", "expanded_url": "https://twitter.com/desativado0608_/status/1206658177229611008", "display_url": "twitter.com/desativado0608\u2026"}]}, "id": "1206667428698165249", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/YOagkj1fbN", "lang": "pt", "author_id": "822970344340332544", "created_at": "2019-12-16T20:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667428698165249"]}, {"id": "1206667412575281152", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "478683142", "created_at": "2019-12-16T20:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667412575281152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/r0PkrX50lE", "expanded_url": "https://twitter.com/Leonaambrosio/status/1206560178889482241", "display_url": "twitter.com/Leonaambrosio/\u2026"}]}, "id": "1206667328647245824", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/r0PkrX50lE", "lang": "pt", "author_id": "828712785672536064", "created_at": "2019-12-16T20:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667328647245824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ql8wV3jxYI", "expanded_url": "https://twitter.com/martinszrafa/status/1206650542556139521", "display_url": "twitter.com/martinszrafa/s\u2026"}]}, "id": "1206667319180775431", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Ql8wV3jxYI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206650542556139521"}], "author_id": "800725392965279744", "created_at": "2019-12-16T20:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667319180775431"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/WEE1KHXDw0", "expanded_url": "https://twitter.com/hcrcpsi/status/1206626181640073221", "display_url": "twitter.com/hcrcpsi/status\u2026"}]}, "id": "1206667305511456768", "text": "ESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/WEE1KHXDw0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206626181640073221"}], "author_id": "915176991137165313", "created_at": "2019-12-16T20:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667305511456768"]}, {"id": "1206667293406744581", "text": "RT @xLarrysGirl_: Ho avuto l'onore gi\u00e0 di leggerla\nE boh se la senti con la canzone sotto\nPenso che il vostro cuore si suicida\n\nSemplice,ma\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206666645583925249"}], "author_id": "821680805151903744", "created_at": "2019-12-16T20:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667293406744581"]}, {"id": "1206667261706227718", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "295727375", "created_at": "2019-12-16T20:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667261706227718"]}, {"id": "1206667244945760263", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "author_id": "1159628996738453504", "created_at": "2019-12-16T20:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667244945760263"]}, {"id": "1206667220681732096", "text": "RT @afgafasmoradas: Alana Chen\u00a0ten\u00eda 14 a\u00f1os cuando se dio cuenta de que era lesbiana. El sacerdote le someti\u00f3 a una terapia de conversi\u00f3n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Alana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206613039035887618"}], "author_id": "3031352738", "created_at": "2019-12-16T20:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667220681732096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Oa08n0j6NS", "expanded_url": "https://twitter.com/mariiacoelhoo/status/1206663127040954369", "display_url": "twitter.com/mariiacoelhoo/\u2026"}]}, "id": "1206667193821388801", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/Oa08n0j6NS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206663127040954369"}], "author_id": "955872704376311808", "created_at": "2019-12-16T20:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667193821388801"]}, {"id": "1206667182802784256", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "91445101", "created_at": "2019-12-16T20:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667182802784256"]}, {"in_reply_to_user_id": "69044569", "id": "1206667152461385728", "text": "@FridaLulaKhalo Importante identificar e punir o v\u00e2ndalo, mas sem satanizar o sujeito, principalmente se for menor de idade. Tive um colega que aos 12 anos matou um gato com um tijolo e isso se tornou conhecido na escola. Ele carregou essa pecha por anos, mas superou e hoje \u00e9 um cara direito.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FridaLulaKhalo", "id": "69044569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206237858027192320"}], "author_id": "735699984", "created_at": "2019-12-16T20:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667152461385728"]}, {"id": "1206667140981547013", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "143178578", "created_at": "2019-12-16T20:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667140981547013"]}, {"id": "1206667133687664652", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 (o que eu mais fazia kkkk)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "author_id": "1117136915764076545", "created_at": "2019-12-16T20:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667133687664652"]}, {"id": "1206667111277498368", "text": "RT @deflluvio: bora uma tour de compara\u00e7\u00f5es felizes??\n\n2015, eu:\n- deprimida\n- suicida\n- come\u00e7ando terapia\n- ateia e triste\n- jovem cu\n- od\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206658301808775173"}], "author_id": "934709427281809408", "created_at": "2019-12-16T20:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667111277498368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wt1yfUinPd", "expanded_url": "https://twitter.com/Mraguiar30/status/1206659855873904641", "display_url": "twitter.com/Mraguiar30/sta\u2026"}]}, "id": "1206667032609067009", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: se \u00e9 de prova, sim\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/wt1yfUinPd", "geo": {"place_id": "94f89e35d0f41cc0"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206659855873904641"}], "author_id": "1006620949813366784", "created_at": "2019-12-16T20:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667032609067009"]}, {"id": "1206667030709112832", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "1107658291629436928", "created_at": "2019-12-16T20:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667030709112832"]}, {"id": "1206667021288722432", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "author_id": "1067155429220847627", "created_at": "2019-12-16T20:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667021288722432"]}, {"id": "1206667007170613249", "text": "RT @gibranmiguel: Gana un candidato (sea quien sea) y nos dividimos entre chairos y fif\u00eds. \n\nSe suicida una estudiante del #ITAM y nos divi\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gibranmiguel", "id": "122204292"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7913, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206307544823500800"}], "author_id": "456702877", "created_at": "2019-12-16T20:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667007170613249"]}, {"id": "1206666954058190853", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "146625613", "created_at": "2019-12-16T20:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666954058190853"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206666879374368768", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "311164882", "created_at": "2019-12-16T20:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666879374368768"]}, {"id": "1206666868158795777", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "1092126862132891650", "created_at": "2019-12-16T20:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666868158795777"]}, {"in_reply_to_user_id": "56798913", "id": "1206666808117399554", "text": "@Luciana_FR \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Luciana Flor\u00eancio, matou a pau menina, a pol\u00edcia n\u00e3o abordou e n\u00e3o iria abordar, pois devem ter sido avisados, de q fam\u00edlia era o rapaz e eles podiam se dar mal.Agora se fosse algu\u00e9m com a estrela e a camisa do PT, n\u00e3o precisaria nem ser negro, pois ia ser preso na hora\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Luciana_FR", "id": "56798913"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.3816, "type": "Person", "normalized_text": "Flor\u00eancio"}, {"start": 226, "end": 227, "probability": 0.9715, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665122040745986"}], "author_id": "917008998649430016", "created_at": "2019-12-16T20:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666808117399554"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/UKhj25qoUH", "expanded_url": "https://twitter.com/verymoneyy/status/1206646820610420737", "display_url": "twitter.com/verymoneyy/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.3503, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}]}, "id": "1206666782460825605", "text": "Escola\nBrigou:\u274c\nNota vermelha:\u274c\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u274c\nEspulso de sala:\u274c\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria:\u274c\nChorou na sala:\u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nFoi pego colando:\u274c https://t.co/UKhj25qoUH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206646820610420737"}], "author_id": "1034983775116115969", "created_at": "2019-12-16T20:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666782460825605"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SRCLw1GTeV", "expanded_url": "https://twitter.com/Natalia_fr3/status/1206665996083376135", "display_url": "twitter.com/Natalia_fr3/st\u2026"}]}, "id": "1206666675489251328", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/SRCLw1GTeV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665996083376135"}], "author_id": "1052795290661470208", "created_at": "2019-12-16T20:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666675489251328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/fHtVgMyXLG", "expanded_url": "https://twitter.com/Sakura__Botan/status/1206666094255202306", "display_url": "twitter.com/Sakura__Botan/\u2026"}]}, "id": "1206666645583925249", "text": "Ho avuto l'onore gi\u00e0 di leggerla\nE boh se la senti con la canzone sotto\nPenso che il vostro cuore si suicida\n\nSemplice,ma ti uccide\n\nLove u https://t.co/fHtVgMyXLG", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206666094255202306"}], "author_id": "460484059", "created_at": "2019-12-16T20:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666645583925249"]}, {"in_reply_to_user_id": "72627916", "id": "1206666543330988032", "text": "@carlaangola @cmrondon Por favor, suicida es quedarse con el como preside te de la asamblea juramentado a los diputados (si es que as\u00ed se.les puede llamar) del PSUV y olvid\u00e1ndose de los diputados desbancados del Amazona", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "PSUV"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.8999, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "153556802", "created_at": "2019-12-16T20:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666543330988032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206666541577703425", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "868916876289732608", "created_at": "2019-12-16T20:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666541577703425"]}, {"id": "1206666505649315840", "text": "Del egresados de mi hermana aprend\u00ed 3 cosas:\n1 nunca le digas de trepar a un balc\u00f3n a los borrachos\n2 con mi cu\u00f1ado nunca voy a llegar a un after\n3 cintia tiene tendencia suicida", "lang": "es", "author_id": "854529341023277056", "created_at": "2019-12-16T20:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666505649315840"]}, {"id": "1206666504302936067", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206661932842811392"}], "author_id": "613462039", "created_at": "2019-12-16T20:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666504302936067"]}, {"id": "1206666488125566976", "text": "a unica coisa boa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora mesmo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "author_id": "724316338286637056", "created_at": "2019-12-16T20:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666488125566976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206666476654153728", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "3433674761", "created_at": "2019-12-16T20:04:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666476654153728"]}, {"id": "1206666446513856516", "text": "RT @ChicoPinto8: REFLEX\u00c3O - \"Grande parte dos que criticam o Porta dos Fundos n\u00e3o se chocam com o apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de menores numa favela,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206659753822298114"}], "author_id": "56488485", "created_at": "2019-12-16T20:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666446513856516"]}, {"id": "1206666414259625984", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1040634571291865088", "created_at": "2019-12-16T20:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666414259625984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/7JXEZqGElz", "expanded_url": "https://twitter.com/Natalia_fr3/status/1206665996083376135", "display_url": "twitter.com/Natalia_fr3/st\u2026"}]}, "id": "1206666404293943300", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/7JXEZqGElz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665996083376135"}], "author_id": "937033374996291584", "created_at": "2019-12-16T20:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666404293943300"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206666349398962176", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "2533383794", "created_at": "2019-12-16T20:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666349398962176"]}, {"id": "1206666347700248577", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "125022222", "created_at": "2019-12-16T20:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666347700248577"]}, {"id": "1206666304968675329", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "787742635926626305", "created_at": "2019-12-16T20:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666304968675329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/pHXkQfUwh5", "expanded_url": "https://twitter.com/Allysin_markesz/status/1206664347969314818", "display_url": "twitter.com/Allysin_markes\u2026"}]}, "id": "1206666283648991238", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/pHXkQfUwh5", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206664347969314818"}], "author_id": "1047172099402584064", "created_at": "2019-12-16T20:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666283648991238"]}, {"id": "1206666233120202752", "text": "Por que Get\u00falio Vargas se matou de pijama?", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "author_id": "55118355", "created_at": "2019-12-16T20:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666233120202752"]}, {"in_reply_to_user_id": "728788558325137409", "id": "1206666214929551367", "text": "O OUTRO GAROTO SE MATOU TAMB\u00c9M??? MAS QUE PORRA QUE EU TO ASSISTINDO??", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "GAROTO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206664980470337547"}], "author_id": "728788558325137409", "created_at": "2019-12-16T20:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666214929551367"]}, {"id": "1206666195665072130", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "89317802", "created_at": "2019-12-16T20:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666195665072130"]}, {"in_reply_to_user_id": "1047347635705794561", "id": "1206666173200375808", "text": "@Limeira0z teve uma luta de byakugan vs sharingan s\u00f3, e foi dois usu\u00e1rios de Sharingan vs um de byakugan, o byakugan quase matou os dois de sharingan....perdeu no final pq olhou no olho do itachi e caiu no ganjutso de suic\u00eddio, mas imagina se os dois, tanto sharingan quanto Byakugan+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.3573, "type": "Other", "normalized_text": "byakugan"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.3833, "type": "Other", "normalized_text": "sharingan"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "Sharingan"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4493, "type": "Other", "normalized_text": "byakugan"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "byakugan"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 275, "end": 282, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "Byakugan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665579790241792"}], "author_id": "1067041326926053376", "created_at": "2019-12-16T20:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666173200375808"]}, {"id": "1206666154380533761", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "65508428", "created_at": "2019-12-16T20:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666154380533761"]}, {"id": "1206666146730168321", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "244791792", "created_at": "2019-12-16T20:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666146730168321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/l4EYwlgY26", "expanded_url": "https://twitter.com/Alevenas/status/1206665484109664257", "display_url": "twitter.com/Alevenas/statu\u2026"}]}, "id": "1206666127549640706", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nExpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705  \nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/l4EYwlgY26", "lang": "pt", "author_id": "1015013371115134977", "created_at": "2019-12-16T20:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666127549640706"]}, {"id": "1206666090882965505", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "author_id": "1102291290933420032", "created_at": "2019-12-16T20:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666090882965505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/GTU0z4Px8n", "expanded_url": "https://twitter.com/ludslv/status/1206614849922510848", "display_url": "twitter.com/ludslv/status/\u2026"}]}, "id": "1206666081135472640", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\u2705 https://t.co/GTU0z4Px8n", "lang": "pt", "author_id": "2285437183", "created_at": "2019-12-16T20:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666081135472640"]}, {"id": "1206666058419122177", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "3125155893", "created_at": "2019-12-16T20:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666058419122177"]}, {"id": "1206666019974107136", "text": "Vai tomar no c\u00fa, eu n\u00e3o me canso NUNCA de assistir esquadr\u00e3o suicida.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.6887, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "359362846", "created_at": "2019-12-16T20:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666019974107136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/UclcxjI1XA", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolBella__/status/1206635648905555970", "display_url": "twitter.com/CarolBella__/s\u2026"}]}, "id": "1206665996083376135", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/UclcxjI1XA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206635648905555970"}], "author_id": "1111733813313523712", "created_at": "2019-12-16T20:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665996083376135"]}, {"id": "1206665995810746368", "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel q exista algu\u00e9m que goste de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "1104463389290610693", "created_at": "2019-12-16T20:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665995810746368"]}, {"id": "1206665913535213573", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "2382910309", "created_at": "2019-12-16T20:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665913535213573"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ceMPUUMpCV", "expanded_url": "https://twitter.com/denivyr/status/1206640960903548933", "display_url": "twitter.com/denivyr/status\u2026"}]}, "id": "1206665912155291649", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 (todo mundo naquele oliveiros j\u00e1 se pegou)\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ceMPUUMpCV", "lang": "pt", "author_id": "1143545459157479430", "created_at": "2019-12-16T20:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665912155291649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "id": "1206665904941129730", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "author_id": "753717727135731716", "created_at": "2019-12-16T20:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665904941129730"]}, {"id": "1206665867246940161", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "166733585", "created_at": "2019-12-16T20:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665867246940161"]}, {"id": "1206665854961754114", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "author_id": "1176920829831065601", "created_at": "2019-12-16T20:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665854961754114"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Rtfrak2LI6", "expanded_url": "https://twitter.com/M1r_luis/status/1206518728038461445", "display_url": "twitter.com/M1r_luis/statu\u2026"}]}, "id": "1206665773151862785", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Rtfrak2LI6", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206518728038461445"}], "author_id": "851220735158824960", "created_at": "2019-12-16T20:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665773151862785"]}], "includes": {"users": [{"name": "Florinha", "username": "pedro_flora", "id": "1602029862", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1001, "tweet_count": 7420, "listed_count": 0}}, {"name": "rapmais", "username": "RapMais", "id": "769228033299472384", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 671691, "following_count": 1586, "tweet_count": 77304, "listed_count": 226}}, {"name": "Let \ud83c\udf80", "username": "letociacec_", "id": "992178031488913408", "verified": false, "location": "Superior Amarelo, Mineir\u00e3o. ", "public_metrics": {"followers_count": 10438, "following_count": 9879, "tweet_count": 55669, "listed_count": 3}}, {"name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a", "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097", "verified": true, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2535874, "following_count": 77, "tweet_count": 68644, "listed_count": 1285}}, {"name": "y\u00e1", "username": "mtavaoli", "id": "1104235109652279296", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 358, "tweet_count": 5309, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd4a", "username": "_7Gardenia", "id": "887517576892473349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21141, "following_count": 3440, "tweet_count": 19795, "listed_count": 13}}, {"name": "Guigui \ud83c\udfc4", "username": "Igor_Maclau", "id": "2711906535", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 166, "tweet_count": 997, "listed_count": 0}}, {"name": "doka, 7;", "username": "npsidoka", "id": "81419682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}}, {"name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd6f\ufe0fEnfermosDeCine \ud83e\udd87\ud83c\udf83", "username": "enfermosdecine", "id": "525620276", "verified": false, "location": "S/C de Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 2331, "tweet_count": 26012, "listed_count": 10}}, {"name": "man\u00fabrio", "username": "VDalleprane", "id": "871898022778687489", "verified": false, "location": "Oslo, Norway", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 777, "tweet_count": 11438, "listed_count": 0}}, {"name": "Satan\u00e1s de Calcinha 13\ud83c\udf1f", "username": "pizzi_larissa", "id": "1050590960529203201", "verified": false, "location": "Na merda ", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 527, "tweet_count": 21334, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86 e \ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea", "username": "souamnd", "id": "726140376755613698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 417, "tweet_count": 17582, "listed_count": 0}}, {"name": "otavio", "username": "otaviootxs", "id": "1173001388680499206", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 7790, "following_count": 5948, "tweet_count": 28051, "listed_count": 8}}, {"name": "Bravin", "username": "AKABravin", "id": "3769512929", "verified": false, "location": "Ibes, Vila Velha ", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 646, "tweet_count": 93919, "listed_count": 0}}, {"name": "Michelle C. Zires", "username": "ziresmich", "id": "3304043448", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 301, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}}, {"name": "Cerri \ud83e\udd88\ud83c\udf0a", "username": "mCxrr_ls", "id": "865788390", "verified": false, "location": "027 ES", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 340, "tweet_count": 19778, "listed_count": 0}}, {"name": "Ysael Mart\u00ednez", "username": "ysael412", "id": "2986599526", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1893, "tweet_count": 15154, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla Angola TV", "username": "carlaangola", "id": "72627916", "verified": true, "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 2822730, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}}, {"name": "m\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "_Desde1998", "id": "764252228370718722", "verified": false, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1511, "tweet_count": 89471, "listed_count": 0}}, {"name": "garfinho", "username": "gabyreis__", "id": "3091706211", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 646, "tweet_count": 40088, "listed_count": 0}}, {"name": "BemAventurado", "username": "Guud_", "id": "251593253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 835, "tweet_count": 12021, "listed_count": 1}}, {"name": "Onomatopeyadedolor", "username": "AuBrandi", "id": "1302455936", "verified": false, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 413, "tweet_count": 4783, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00e9 o cukas", "username": "cukinhass", "id": "701902732249198596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 753, "tweet_count": 31196, "listed_count": 0}}, {"name": "Japa \ud83d\udcab", "username": "gustavohs_oliv", "id": "2473110937", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 180, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}}, {"name": "29/10 FBC EM SALVADOR", "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673", "verified": true, "location": "Cabana Pai Tomaz, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 170532, "following_count": 25369, "tweet_count": 63638, "listed_count": 52}}, {"name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "username": "thayssa22_", "id": "1150905818956652547", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12655, "following_count": 1860, "tweet_count": 25220, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83d\udc41\ud83e\ude78", "username": "lesdragoney", "id": "1086275157256073217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 171, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}}, {"name": "ailin quintero", "username": "ailinquintero3", "id": "1087768088085479424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 186, "tweet_count": 24364, "listed_count": 0}}, {"name": "dvnn\ud83d\udcb8", "username": "dann_crf", "id": "979926507027140609", "verified": false, "location": "Curicica, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 813, "tweet_count": 51811, "listed_count": 0}}, {"name": "A famosa 22 \ud83e\udd75", "username": "AninhaLM0", "id": "1003474853092102145", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 324, "tweet_count": 11609, "listed_count": 1}}, {"name": "freya", "username": "jujupasoli", "id": "1111911282091966465", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 661, "tweet_count": 66728, "listed_count": 0}}, {"name": "Alf Rod", "username": "alfredoer", "id": "48204601", "verified": false, "location": "Barquisimeto", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 7097, "tweet_count": 232249, "listed_count": 43}}, {"name": "tha\u00a1s", "username": "thaisggs", "id": "2779466759", "verified": false, "location": "rio 40\u00b0 graus", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 555, "tweet_count": 42851, "listed_count": 2}}, {"name": "Cumpade \u262d", "username": "erlloncarai", "id": "1109595846721617920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 616, "tweet_count": 17252, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd71\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd98", "username": "polillosensa", "id": "2216631605", "verified": false, "location": "Adivinha que lhe dou um real ", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 404, "tweet_count": 16599, "listed_count": 1}}, {"name": "demetrios", "username": "demetriosmenor", "id": "4786329784", "verified": false, "location": "brusque sc", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 491, "tweet_count": 36024, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Lima", "username": "luccasllimaa", "id": "2974137909", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 529, "tweet_count": 14124, "listed_count": 2}}, {"name": "Silvi22 \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "silvinabs22", "id": "931697515400921090", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7066, "following_count": 6349, "tweet_count": 631570, "listed_count": 6}}, {"name": "Sandra Pitta", "username": "spitta1969", "id": "252168075", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}}, {"name": "Mike \u2605\u5f61", "username": "mikeoliveirak", "id": "1109947594271268864", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 505, "tweet_count": 2194, "listed_count": 1}}, {"name": "hellenn", "username": "Hellenngrassii", "id": "1058142509782786048", "verified": false, "location": "Tramanda\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 351, "tweet_count": 2130, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91", "username": "carolinawagnerr", "id": "1038432643820474368", "verified": false, "location": "Tramanda\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 326, "tweet_count": 2819, "listed_count": 0}}, {"name": "gabss", "username": "ggmoura_", "id": "1133038759677706240", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 57, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}}, {"name": "carolina rodriguez", "username": "carolsilva0805", "id": "447222444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 4435, "tweet_count": 52524, "listed_count": 2}}, {"name": "Jose Ignacio Munilla", "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229", "verified": false, "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}}, {"name": "elite n\u00e3o eliete", "username": "AnaJeremias16", "id": "882418617912107008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 177, "tweet_count": 6334, "listed_count": 0}}, {"name": "ad\u00e3o\ud83d\udd1b", "username": "octaviohg_", "id": "1095393061448880128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 358, "tweet_count": 22463, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "puts_villy", "id": "1144398839958441986", "verified": false, "location": "layza\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 695, "tweet_count": 21319, "listed_count": 1}}, {"name": "MARTIN MEMO \u2739", "username": "MartinMemo_", "id": "944142938870894592", "verified": false, "location": "Zona Sul de SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 220, "tweet_count": 26197, "listed_count": 1}}, {"name": "Thaysstressada", "username": "ThaysNogueira07", "id": "1153411413328707587", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 158, "tweet_count": 3306, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\ude07\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u2022", "username": "belopess1", "id": "1093601814610620416", "verified": false, "location": "onde a inveja nao me atinge", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 405, "tweet_count": 4637, "listed_count": 0}}, {"name": "thiaggod \ud83d\udc7d", "username": "Thiaggod_", "id": "1148096793110024193", "verified": false, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 202, "tweet_count": 5561, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd94\u26a1", "username": "gutogk", "id": "1038150708632215552", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 455, "tweet_count": 10214, "listed_count": 1}}, {"name": "bjota 13", "username": "bjtinh", "id": "3310584035", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 806, "tweet_count": 36023, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd92 \ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a", "username": "mallucrvg", "id": "969996583654879232", "verified": false, "location": "ph         ", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 256, "tweet_count": 33137, "listed_count": 0}}, {"name": "Bri\ud83c\udde6n\u1d9c\u1d49\u1d9c", "username": "Brian_2199", "id": "3026268665", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1229, "tweet_count": 7600, "listed_count": 1}}, {"name": "Luks", "username": "lukskkkkk", "id": "811595969229885440", "verified": false, "location": "nem eu sei", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 131, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}}, {"name": "Pivete, \u00e9 sal", "username": "dedefelix33", "id": "1133203745867800578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 378, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}}, {"name": "pandora", "username": "isadoravel_", "id": "1393631346", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 187, "tweet_count": 17161, "listed_count": 1}}, {"name": "duda", "username": "goIdenradio", "id": "188481197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 1890, "tweet_count": 45228, "listed_count": 10}}, {"name": "chia\u1da0\u1da0\u1d9c\u2666\ufe0f", "username": "JChiebas", "id": "1056687795702509568", "verified": false, "location": "Resende RJ", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 616, "tweet_count": 25251, "listed_count": 0}}, {"name": "ele memo", "username": "lulyzera", "id": "1059895612332744709", "verified": false, "location": "chapadensco ", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 447, "tweet_count": 11246, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd09\ud835\udd1e\ud835\udd37\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud83d\udd77", "username": "offazan", "id": "1022515978511495170", "verified": false, "location": "Ribas do Rio Pardo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 786, "tweet_count": 68147, "listed_count": 0}}, {"name": "aries19", "username": "silnoerodri", "id": "715612379556536320", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 337, "tweet_count": 72057, "listed_count": 5}}, {"name": "la\u00edsinha \ud83d\udc0d", "username": "crf_laiss", "id": "363930796", "verified": false, "location": "Colatina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1165, "tweet_count": 190247, "listed_count": 2}}, {"name": "Luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Luiiz324", "id": "856159140196044800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 179, "tweet_count": 2129, "listed_count": 0}}, {"name": "Preto + Bonito desse Imp\u00e9rio", "username": "mateuop", "id": "2957911120", "verified": false, "location": "Abreu e Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4721, "following_count": 2117, "tweet_count": 79769, "listed_count": 5}}, {"name": ";D", "username": "___pinetreeeeee", "id": "4344483323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 126, "tweet_count": 28023, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd76THG\u2744", "username": "Thiagovenesi", "id": "873828786860683264", "verified": false, "location": "Curitiba, Boqueir\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 143, "tweet_count": 34567, "listed_count": 0}}, {"name": "maladeza_", "username": "pomorenaxx", "id": "914588472211632130", "verified": false, "location": "027 ", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 755, "tweet_count": 99589, "listed_count": 0}}, {"name": "vicente van gogh", "username": "umvicente", "id": "564628730", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90865, "following_count": 1114, "tweet_count": 210970, "listed_count": 207}}, {"name": "loren", "username": "lorenfreitasv", "id": "1061787177057771520", "verified": false, "location": "Montes Claros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 296, "tweet_count": 7166, "listed_count": 0}}, {"name": "l\u00e9ocastro", "username": "castro_lleo", "id": "1174038720263151617", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 374, "tweet_count": 19212, "listed_count": 0}}, {"name": "sg \ud83d\udcab", "username": "santiagosousa_", "id": "1084449191710081027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 158, "tweet_count": 16666, "listed_count": 0}}, {"name": "Rozna \u2122\ufe0f", "username": "Bringmethebeer", "id": "218633630", "verified": false, "location": "Vila do Sapo", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 96, "tweet_count": 95471, "listed_count": 0}}, {"name": "Guil\u00e9rme \ud83e\uddd9\u200d\u2642", "username": "GuiLovePizza", "id": "4779527128", "verified": false, "location": "Urubicity", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 172, "tweet_count": 6989, "listed_count": 0}}, {"name": "O Batatinha doce", "username": "andreloks180", "id": "3735183677", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 376, "tweet_count": 15340, "listed_count": 0}}, {"name": "Mam\u00e3e Do Lorenzo\ud83d\udc99\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66", "username": "SilvaThaw", "id": "742827498937942017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 4693, "tweet_count": 43939, "listed_count": 0}}, {"name": "rafita", "username": "rafacbs_", "id": "3305324266", "verified": false, "location": "013/011", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 278, "tweet_count": 29211, "listed_count": 0}}, {"name": "joan jett\u2019s wife", "username": "iS2cobain", "id": "1033882443869302784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 417, "tweet_count": 11815, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Walter #FazoL", "username": "jonydbruce", "id": "384894391", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 335, "tweet_count": 11316, "listed_count": 0}}, {"name": "Grab The Vision\u00a9\u00ae", "username": "MaioresOnda", "id": "887003740787679233", "verified": false, "location": "Salcity Ba", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 537, "tweet_count": 11554, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd4aSorryMom", "username": "TrucoloZada", "id": "819753150613692416", "verified": false, "location": "Xap city ", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 652, "tweet_count": 14307, "listed_count": 1}}, {"name": "senna \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "sennaa021", "id": "4773553337", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 318, "tweet_count": 21098, "listed_count": 0}}, {"name": "Junior Schneider", "username": "Juniorsch_", "id": "2860518048", "verified": false, "location": "Serra - Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 389, "tweet_count": 45193, "listed_count": 2}}, {"name": "Enz0.", "username": "RizzottoEnzo", "id": "979438804305154056", "verified": false, "location": "Ararangua-SC", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 644, "tweet_count": 13812, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonardo Cardoso", "username": "leocardoso08", "id": "772924506067337218", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 352, "tweet_count": 7296, "listed_count": 0}}, {"name": "vinao", "username": "vinaog04", "id": "756607907878301700", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 171, "tweet_count": 9986, "listed_count": 0}}, {"name": "herminda andrades", "username": "hermindaandrad1", "id": "1126474569836056578", "verified": false, "location": "Guacara, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 153, "tweet_count": 5632, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "username": "maperezpirela", "id": "134629415", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 942914, "following_count": 819, "tweet_count": 175549, "listed_count": 1557}}, {"name": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc82 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "username": "bea_mdk", "id": "847953729252978688", "verified": false, "location": "10/06", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2017, "tweet_count": 29566, "listed_count": 0}}, {"name": "januaryus.\u26a2", "username": "newrqmantic", "id": "871823462297468932", "verified": false, "location": "alt er love \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1486, "tweet_count": 33603, "listed_count": 6}}, {"name": "Ingrid loves kibum \u2661", "username": "bumkeystar", "id": "1010632780022255618", "verified": false, "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}}, {"name": "\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude56 \ud835\ude58\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude56", "username": "mariaclrr_", "id": "1176312876073664513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 258, "tweet_count": 10347, "listed_count": 0}}, {"name": "maii \u1c6c", "username": "mahgrando", "id": "1033528718248034307", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 410, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}}, {"name": "matheus", "username": "mthhsr", "id": "3783654388", "verified": false, "location": "mt ", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 332, "tweet_count": 26064, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00b3\u2027\u208a\u02da\ud81a\udd10\u5f61", "username": "wakeupplutoo", "id": "1195164081591902210", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 402, "tweet_count": 16284, "listed_count": 0}}, {"name": "20 yo doomer", "username": "BraveFingolfin", "id": "2165649234", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 201, "tweet_count": 5642, "listed_count": 0}}, {"name": "menor do 011", "username": "777Diih", "id": "1128398433205870594", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 165, "tweet_count": 1461, "listed_count": 0}}, {"name": "leozin", "username": "leogmsc", "id": "933533016290406400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1103, "tweet_count": 33538, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "B3nnete", "id": "755614770380800000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 371, "tweet_count": 15953, "listed_count": 0}}, {"name": "JARR\u00c3O", "username": "Jarraowst", "id": "803775416276254720", "verified": false, "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 177, "tweet_count": 3187, "listed_count": 3}}, {"name": "gil", "username": "crfgill", "id": "772613933496696832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 508, "tweet_count": 149500, "listed_count": 0}}, {"name": "vivi", "username": "ViYbrahim", "id": "894234821941231618", "verified": false, "location": "wonderland ", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 581, "tweet_count": 29659, "listed_count": 0}}, {"name": "olivia", "username": "olwviarueda", "id": "1062109429963866112", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 738, "tweet_count": 9501, "listed_count": 0}}, {"name": "sonnaldinho", "username": "depreliann", "id": "1065753152409018370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 145, "tweet_count": 3099, "listed_count": 0}}, {"name": "Usamuel \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Samuelpin", "id": "1090787875296366592", "verified": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 446, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}}, {"name": "\u314b\u314c\ub2c8P\u314c//\u30d5\u30a7\u30ea\u307a", "username": "felipe_e_epilef", "id": "3011033627", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 300, "tweet_count": 19811, "listed_count": 2}}, {"name": "surtando ao som de maxident nyaun", "username": "Erenniie", "id": "851524115789950976", "verified": false, "location": "condado - vila dos hobbits ", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 2634, "tweet_count": 148029, "listed_count": 6}}, {"name": "Nicoli com i \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "nickolespindola", "id": "812013625414131712", "verified": false, "location": "Litoral Norte-RS", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 787, "tweet_count": 39678, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8d", "username": "thaystrisch", "id": "2334102380", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 532, "tweet_count": 92077, "listed_count": 4}}, {"name": "Sarah com H", "username": "Sarahkimberlly", "id": "125650318", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 847, "tweet_count": 4846, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud83c\udfad", "username": "Vtchique", "id": "1136666918692241409", "verified": false, "location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 446, "tweet_count": 12097, "listed_count": 0}}, {"name": "Stephanie\u2665\ufe0f", "username": "opateffy", "id": "821145491694096390", "verified": false, "location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 583, "tweet_count": 22885, "listed_count": 0}}, {"name": "\u611b", "username": "0liJu", "id": "1000833493151178753", "verified": false, "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 405, "tweet_count": 14611, "listed_count": 0}}, {"name": "Gu", "username": "gustamba", "id": "791090536887230464", "verified": false, "location": "Arcos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 136, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}}, {"name": "Lors", "username": "LorsGold", "id": "916322005808566272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 116, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}}, {"name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell", "id": "304958799", "verified": false, "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"name": "desativado", "username": "tadesativadoein", "id": "706907959796895744", "verified": false, "location": "Itapetininga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 0, "tweet_count": 6655, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf3b", "username": "ColliGabriely", "id": "1153652711621046274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 231, "tweet_count": 10602, "listed_count": 0}}, {"name": "ander", "username": "anderrleite", "id": "4489280954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 218, "tweet_count": 10904, "listed_count": 0}}, {"name": "Pilar Gonz\u00e1lez", "username": "Pilar121864", "id": "807359333893689345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 264, "tweet_count": 87200, "listed_count": 0}}, {"name": "mgl", "username": "ogMGL", "id": "968498545102934016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 608, "tweet_count": 19663, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\ude43", "username": "purplieraine", "id": "1030268090859356160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 2174, "tweet_count": 4695, "listed_count": 0}}, {"name": "Myma", "username": "miranda_myma", "id": "832760561121185793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 664, "tweet_count": 20567, "listed_count": 2}}, {"name": "Gustavo Franco", "username": "1Gustavo_Franco", "id": "788930257160142848", "verified": false, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 402, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98 :)\u26a1\ufe0f", "username": "tamirissffc", "id": "964806252042825728", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 279, "tweet_count": 9544, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "GabrielMartns_", "id": "1126294214352998400", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 637, "tweet_count": 20509, "listed_count": 0}}, {"name": "Luh L\u00edvia", "username": "luhliviaoficial", "id": "100077660", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 593, "tweet_count": 10551, "listed_count": 8}}, {"name": "renegado ele", "username": "ohlopes9", "id": "867020441654898689", "verified": false, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 225, "tweet_count": 1394, "listed_count": 0}}, {"name": "Juliana\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "j7l8ana", "id": "1197965176437391360", "verified": false, "location": "Dom Feliciano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 208, "tweet_count": 4571, "listed_count": 0}}, {"name": "\u262d midor \u262d", "username": "midoriant", "id": "551341634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 295, "tweet_count": 13957, "listed_count": 0}}, {"name": "Daninha \ud83c\udf3b", "username": "wayvsushi", "id": "1020423161924472832", "verified": false, "location": "Cassiopeia OT5 \u2022 Chunsa", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 746, "tweet_count": 17306, "listed_count": 0}}, {"name": "bec.", "username": "80smptree", "id": "1232425998", "verified": false, "location": "bio - uem", "public_metrics": {"followers_count": 6411, "following_count": 4175, "tweet_count": 30306, "listed_count": 10}}, {"name": "princesinha frozen\ud83e\udd76", "username": "akinky_girl", "id": "884106057567653888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2316, "tweet_count": 32080, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego \u2720", "username": "Dilcss", "id": "1009897703386607617", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 163, "tweet_count": 7535, "listed_count": 0}}, {"name": "branca de neve", "username": "YPoffo", "id": "1100916162496524294", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 306, "tweet_count": 2534, "listed_count": 0}}, {"name": "maduds", "username": "madusedlak", "id": "946932810421501953", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 669, "tweet_count": 26283, "listed_count": 0}}, {"name": "v", "username": "kazuexiao", "id": "893616072485687296", "verified": false, "location": "isadora", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 164, "tweet_count": 189130, "listed_count": 21}}, {"name": "jun", "username": "uborajun", "id": "766644102721105920", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 785, "tweet_count": 48913, "listed_count": 13}}, {"name": "\ud83c\udd91audinhoL", "username": "Claudinho_lsl", "id": "737432226", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte, RS", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 452, "tweet_count": 32106, "listed_count": 0}}, {"name": "A\u00b9\u2079", "username": "pbzinn", "id": "3857439155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5002, "following_count": 4873, "tweet_count": 33453, "listed_count": 1}}, {"name": "Feitosa", "username": "Jvfeiitosa", "id": "1108323088922537985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 62, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}}, {"name": "adri del 41%", "username": "adri15340071", "id": "1193738128412102657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5320, "following_count": 5508, "tweet_count": 244327, "listed_count": 4}}, {"name": "Estela Bonino", "username": "estela_bonino", "id": "4195209507", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1254, "tweet_count": 86199, "listed_count": 3}}, {"name": "$arah \ud83c\udf2c", "username": "sxrxhdm", "id": "801586727307661312", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 198, "tweet_count": 7807, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria la del barrio\u2b50\ufe0f", "username": "srtatkruger", "id": "858088592249323520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 345, "tweet_count": 29448, "listed_count": 0}}, {"name": "Isa \ud83e\udd8b", "username": "is_magri", "id": "3004199963", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 222, "tweet_count": 10259, "listed_count": 0}}, {"name": "Sony Ericsson \ud83d\udcf1 \u2605\u5f61", "username": "erisonyy", "id": "263337980", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 330, "tweet_count": 15838, "listed_count": 1}}, {"name": "luninha cat", "username": "lunammori", "id": "1008468687383416832", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 420, "tweet_count": 11827, "listed_count": 0}}, {"name": "Martinsz", "username": "Vincius____", "id": "899730488277028864", "verified": false, "location": "No Seu Cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 314, "tweet_count": 906, "listed_count": 0}}, {"name": "pombal", "username": "pombalfps", "id": "1064264506421981184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 154, "tweet_count": 2262, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8a \ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a", "username": "jshenriquex", "id": "935651267413757953", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 428, "tweet_count": 49383, "listed_count": 0}}, {"name": "gl0ckyy'", "username": "ohhgl0ckyy", "id": "1072729922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 120, "tweet_count": 94486, "listed_count": 2}}, {"name": "Bud\u00e3o Diamba 0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83d\udfe1", "username": "budao_jpc", "id": "1055626298851233792", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 985, "tweet_count": 8065, "listed_count": 0}}, {"name": "Greg S \ud83c\udde6\ud83c\uddf1", "username": "greg__stu", "id": "3309427678", "verified": false, "location": "Blumenau", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 688, "tweet_count": 29667, "listed_count": 0}}, {"name": "j\u00e3o", "username": "madeinalagoas", "id": "1171121155400486912", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 784, "tweet_count": 4607, "listed_count": 0}}, {"name": "Tictac 100%", "username": "PITERJOSEPH777", "id": "3151942029", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1129, "tweet_count": 20432, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas \ud83c\udf10", "username": "lucasmoulin_", "id": "809405223487885312", "verified": false, "location": "Na merda", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 295, "tweet_count": 5889, "listed_count": 0}}, {"name": "maria\ud83d\udc99", "username": "prrnandaa", "id": "893657020787826688", "verified": false, "location": "\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f\ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 762, "tweet_count": 37994, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd86$\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e", "username": "bcrastequini", "id": "556256078", "verified": false, "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 4717, "tweet_count": 97483, "listed_count": 3}}, {"name": "Vanderson", "username": "vandersond10", "id": "996580365824389121", "verified": false, "location": "Jardim Bangu", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 175, "tweet_count": 18647, "listed_count": 0}}, {"name": "Javi ceo de croquetas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646", "username": "jvpelaezb", "id": "1083058501851795456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1011, "tweet_count": 24535, "listed_count": 4}}, {"name": "~Hei7orz", "username": "Hei7orz", "id": "1183377296792666114", "verified": false, "location": "Cataguases, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 123, "tweet_count": 7138, "listed_count": 0}}, {"name": "off.", "username": "sccpdvd_", "id": "895101327763701761", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 0, "tweet_count": 7122, "listed_count": 3}}, {"name": "rodrigo", "username": "akshi", "id": "4766176466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 633, "tweet_count": 76227, "listed_count": 7}}, {"name": "Paim", "username": "Daniela__Paim", "id": "1071974678040928256", "verified": false, "location": "Morrinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 203, "tweet_count": 10896, "listed_count": 0}}, {"name": "Henrique", "username": "hemacedo_", "id": "2510750856", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 139, "tweet_count": 103556, "listed_count": 6}}, {"name": "\u017d\u0197\u049c\u0394 \u0166\u0394\u0106\u00d8 \u0110\u20ac \u00d8\u1eee\u0158\u00d8 \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude09\ud83d\ude0f\u270c\ufe0f", "username": "Wallacezika94", "id": "3393131255", "verified": false, "location": "Luzi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 5002, "tweet_count": 6223, "listed_count": 0}}, {"name": "lohan \ud83c\udfb0", "username": "crvgbernardo", "id": "363406361", "verified": false, "location": "caxias errejota 021 - 07/05 \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 10328, "following_count": 5197, "tweet_count": 350863, "listed_count": 32}}, {"name": "fey # \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "felho_", "id": "1880579144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 197, "tweet_count": 80249, "listed_count": 0}}, {"name": "Lohan", "username": "lohnn_", "id": "1069999064618553345", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 128, "tweet_count": 13576, "listed_count": 0}}, {"name": "chucrynho VOTA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "yoamaro_", "id": "780130246037299201", "verified": false, "location": "sp z/o", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 987, "tweet_count": 173402, "listed_count": 10}}, {"name": "Pedro", "username": "vulgomalvadinhu", "id": "1058695853794320386", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 294, "tweet_count": 13277, "listed_count": 0}}, {"name": "nashata", "username": "IPryxI", "id": "1067137297445998593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 577, "tweet_count": 20052, "listed_count": 4}}, {"name": "Luis Felipe", "username": "Luisrodriiguess", "id": "720125462903668736", "verified": false, "location": "Pindorama, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 686, "tweet_count": 18199, "listed_count": 1}}, {"name": "bibi", "username": "szhorsegurl", "id": "822468261057069056", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 633, "tweet_count": 97231, "listed_count": 1}}, {"name": "hello kitty", "username": "emarmitt_", "id": "1108694539030663168", "verified": false, "location": "Kaua \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 728, "tweet_count": 41243, "listed_count": 2}}, {"name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN", "username": "WeAreLUAN", "id": "375686456", "verified": false, "location": "4T\u00c3O - Barreiro - BH", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 4996, "tweet_count": 147845, "listed_count": 40}}, {"name": "Jr", "username": "fenacorreria", "id": "2913943235", "verified": false, "location": "027 | 98", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 772, "tweet_count": 18897, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udfad", "username": "leandrinUzi", "id": "973252655853326338", "verified": false, "location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 920, "tweet_count": 22803, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc8d \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "username": "jjong_smile", "id": "820744302850613250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 519, "tweet_count": 1949, "listed_count": 3}}, {"name": "dragao do nordeste\ud83d\udc09", "username": "felipejbob", "id": "1062115773399883776", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 541, "tweet_count": 9417, "listed_count": 1}}, {"name": "Dg", "username": "douglas_agr", "id": "1172858464357535745", "verified": false, "location": "anti depression mode", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 492, "tweet_count": 14301, "listed_count": 0}}, {"name": "TCKYO", "username": "Biaassuno14", "id": "1198362011526221824", "verified": false, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 174, "tweet_count": 3631, "listed_count": 0}}, {"name": "fofinho \u2b50\ufe0f", "username": "lcRbeiro", "id": "946567179511754755", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 809, "tweet_count": 19612, "listed_count": 0}}, {"name": "Habeas Corpus", "username": "kobanexxz", "id": "1084257723275984896", "verified": false, "location": "Konohagakure", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 303, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}}, {"name": "Investigador Jonso.. \ud83e\udd4b\ud83d\udd25", "username": "azevedo_jao", "id": "184069472", "verified": false, "location": "S\u00e3o Fid\u00e9lis/Campos - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 666, "tweet_count": 18850, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Secomandi", "username": "secomandi7", "id": "1623067369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6803, "following_count": 1059, "tweet_count": 62546, "listed_count": 3}}, {"name": "Pedro.", "username": "16Pedrow", "id": "1132070294594772993", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 314, "tweet_count": 9539, "listed_count": 0}}, {"name": "YORYEVE", "username": "Soulprovi99", "id": "45928822", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2538, "tweet_count": 247880, "listed_count": 15}}, {"name": "\u2022 \u0360 susu \ud83e\udd8b", "username": "fortunejong", "id": "323551462", "verified": false, "location": "+ 85 feedbacks ", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1023, "tweet_count": 83417, "listed_count": 15}}, {"name": "I am MG\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udf41", "username": "emigebala", "id": "286661740", "verified": false, "location": "Da PLG a JPA - RJ\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 189, "tweet_count": 9613, "listed_count": 0}}, {"name": "Mesk", "username": "mdesquitav", "id": "1069364305257267202", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 649, "tweet_count": 6534, "listed_count": 0}}, {"name": "Lele\u6c34", "username": "Leandrop_42", "id": "903736690900074498", "verified": false, "location": "Salto, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 23, "tweet_count": 8372, "listed_count": 0}}, {"name": "la chancha y los 20\ud83c\udf7a\ud83d\udc31", "username": "piqui1973", "id": "4378083921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1631, "tweet_count": 88914, "listed_count": 5}}, {"name": "francis", "username": "francisqueti_", "id": "928054187379785728", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 270, "tweet_count": 7412, "listed_count": 0}}, {"name": "renaadz\u1d9c\u02b3\u1da0 (1-0)", "username": "renadinesss", "id": "761926727195066368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 963, "tweet_count": 18095, "listed_count": 0}}, {"name": "\u201c", "username": "lzxhippe", "id": "931664150052376576", "verified": false, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 599, "tweet_count": 23971, "listed_count": 0}}, {"name": "ImpeachmentGenocida\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4 https://foragenocida.com", "username": "GisleineRamos1", "id": "346844365", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 2902, "tweet_count": 94154, "listed_count": 2}}, {"name": "Chico Pinto", "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24521, "following_count": 27105, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}}, {"name": "Vinicin", "username": "ViniciusPradoVP", "id": "956178822440849409", "verified": false, "location": "Itatiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 418, "tweet_count": 20346, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd87Jan \ud83e\udd85", "username": "og_sjan", "id": "3023556964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 687, "tweet_count": 42613, "listed_count": 0}}, {"name": "t\u00f8mate", "username": "lilsadtomatinho", "id": "1075922499878178816", "verified": false, "location": "no popo dela ", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1242, "tweet_count": 57591, "listed_count": 1}}, {"name": "inesquec\u00edvel", "username": "inneselv", "id": "1047561335175884804", "verified": false, "location": "Joinville", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 165, "tweet_count": 7890, "listed_count": 0}}, {"name": "L\u2744", "username": "naoaluga", "id": "1084865731098038274", "verified": false, "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 162, "tweet_count": 3557, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o do p\u00e9 de maconha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "joolucruz", "id": "772280166210936832", "verified": false, "location": "(53/48)", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 540, "tweet_count": 7597, "listed_count": 1}}, {"name": "lopes", "username": "joaolopes018", "id": "992981461845364736", "verified": false, "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 809, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}}, {"name": "WolfCast \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Walfcast", "id": "294160082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1635, "tweet_count": 10319, "listed_count": 0}}, {"name": "Pia Hildebrandt", "username": "piahildebrandt", "id": "24024323", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 52662, "following_count": 5796, "tweet_count": 40636, "listed_count": 291}}, {"name": "Tato", "username": "zxtato", "id": "873246737451937792", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 585, "tweet_count": 31053, "listed_count": 1}}, {"name": "isa roa", "username": "roa_isa", "id": "1009995859", "verified": false, "location": " E. R\u00edos. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4157, "following_count": 4539, "tweet_count": 293844, "listed_count": 45}}, {"name": "LDL djei", "username": "joaomachareth", "id": "936740900289548288", "verified": false, "location": "museu tristana kha zix", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 592, "tweet_count": 18469, "listed_count": 1}}, {"name": "Samuel Victor \uf8ff", "username": "saamu3lv", "id": "835463697841676290", "verified": false, "location": "Formiga, mg", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 360, "tweet_count": 36696, "listed_count": 0}}, {"name": "sou a Lua e estou na terra", "username": "LunardiLuiza", "id": "1062567014106124288", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 113, "tweet_count": 5079, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0442\u03c3\u044f \u00d7\u035c\u00d7", "username": "thguccx", "id": "1073285780288749574", "verified": false, "location": "818", "public_metrics": {"followers_count": 7634, "following_count": 6789, "tweet_count": 31322, "listed_count": 7}}, {"name": "Carlos Fernandez", "username": "CafenetCarlos", "id": "2360093855", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 181, "tweet_count": 4291, "listed_count": 0}}, {"name": "Castelamary", "username": "0whiteskull", "id": "735228608625713153", "verified": false, "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 198, "tweet_count": 8208, "listed_count": 0}}, {"name": "Sander'", "username": "FdcBitch", "id": "935534701242089472", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 61, "tweet_count": 1896, "listed_count": 0}}, {"name": "raissagabss", "username": "_raissagabs", "id": "1090800987454033926", "verified": false, "location": "Curvelo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 230, "tweet_count": 6915, "listed_count": 0}}, {"name": "Muttley \ud83e\udd8b", "username": "izabelycmc", "id": "903412881844252673", "verified": false, "location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 572, "tweet_count": 14002, "listed_count": 0}}, {"name": "Princess", "username": "leehgianessi", "id": "1339764092", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 288, "tweet_count": 18649, "listed_count": 0}}, {"name": "aini", "username": "isacampagnaa", "id": "864279615526895616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 663, "tweet_count": 16044, "listed_count": 1}}, {"name": "dente\ud83e\udd47", "username": "walljagua", "id": "741020741366386688", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Jardim Tropical", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 396, "tweet_count": 24049, "listed_count": 0}}, {"name": "nat", "username": "_natalyleal", "id": "887822451186565120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 332, "tweet_count": 18547, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00edctor Le\u00f3n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "victorandi5", "id": "2734410029", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 693, "tweet_count": 84369, "listed_count": 7}}, {"name": "Vns \u25cf", "username": "Vanisalanna", "id": "3142577481", "verified": false, "location": "Mariana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 94, "tweet_count": 1378, "listed_count": 0}}, {"name": "nini", "username": "agxsceba", "id": "1064037734640230400", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 666, "tweet_count": 10615, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicol\u00e1s Andreoli", "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}}, {"name": "Jacque_07", "username": "jacque_07", "id": "81820351", "verified": false, "location": "Zulia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1553, "tweet_count": 97963, "listed_count": 10}}, {"name": "thi", "username": "ThvgxFny", "id": "1187909492798828544", "verified": false, "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 659, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}}, {"name": "cah", "username": "joypsicodelia", "id": "4144914801", "verified": false, "location": "22 pt/eng", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 592, "tweet_count": 139872, "listed_count": 6}}, {"name": "Pedro", "username": "PeGrundler", "id": "322293315", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 291, "tweet_count": 34759, "listed_count": 0}}, {"name": "\uff98\uff71 \uff98\uff71 hurra", "username": "Yp_Mont", "id": "4818718228", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 522, "tweet_count": 8078, "listed_count": 0}}, {"name": "toninho ruindade pura\u270c\ud83c\udffe\ud83d\ude21\ud83d\ude24\ud83d\udea9\ud83d\udc7a", "username": "t0nh4um", "id": "1073312321777348608", "verified": false, "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 751, "tweet_count": 66677, "listed_count": 2}}, {"name": "1606(depressao", "username": "souvlagyi", "id": "1012484373428539392", "verified": false, "location": "seoyeon ", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 398, "tweet_count": 33513, "listed_count": 7}}, {"name": "erickin", "username": "_ericko", "id": "711926801392640000", "verified": false, "location": "b$b", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 409, "tweet_count": 61179, "listed_count": 0}}, {"name": "DedeLao\u1da0\u1da0\u1d9c\ud83c\udfca\ud83c\udffd", "username": "dedeffc_", "id": "840044927987912705", "verified": false, "location": "Setor sul, Maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 468, "tweet_count": 7437, "listed_count": 0}}, {"name": "Tend\u00eancia das Ruas 21/10 \ud83d\udc0d\u2764\ufe0f", "username": "realyoungsnake", "id": "973685410437259264", "verified": false, "location": "Vila Velha - ES", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 837, "tweet_count": 40624, "listed_count": 8}}, {"name": "Cecilia Curiel", "username": "CeCuriel22", "id": "336156803", "verified": false, "location": "CABA - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 3634, "tweet_count": 162120, "listed_count": 24}}, {"name": "Vitor", "username": "PedrotiVitor", "id": "2322067653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1598, "tweet_count": 33055, "listed_count": 0}}, {"name": "joaozinho", "username": "_joaopics", "id": "756812755890495488", "verified": false, "location": "Coluband\u00ea, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 1617, "tweet_count": 24091, "listed_count": 0}}, {"name": "gustavo", "username": "chopitani", "id": "1019789969584545792", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 667, "tweet_count": 15101, "listed_count": 0}}, {"name": "m. \ud83e\udddb\ud83c\udffd", "username": "emiefe777", "id": "2965975545", "verified": false, "location": "bp city", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 1112, "tweet_count": 158165, "listed_count": 6}}, {"name": "Mateus\u1d9c\u02b3\u1da0 \u201c)", "username": "rezende_mateus2", "id": "848667151280025600", "verified": false, "location": "em outro patamar ", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 0, "tweet_count": 7558, "listed_count": 0}}, {"name": "tavin", "username": "okktavin", "id": "1174022817580572673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 542, "tweet_count": 9125, "listed_count": 0}}, {"name": "pitbull rebaixado\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb", "username": "oliveiralucash", "id": "3076437879", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 384, "tweet_count": 80971, "listed_count": 4}}, {"name": "gutin", "username": "guccin87", "id": "2804514715", "verified": false, "location": "Neo-venezia", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 541, "tweet_count": 8815, "listed_count": 1}}, {"name": "Raquel#RusiaAsesinaUcrania", "username": "vatica2018", "id": "886033437295075328", "verified": false, "location": "En la cima del Argenzuela \ud83d\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 4134, "following_count": 4810, "tweet_count": 167168, "listed_count": 0}}, {"name": "DH", "username": "dhsouza6", "id": "737641741147328512", "verified": false, "location": "BH/ZL", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 488, "tweet_count": 6238, "listed_count": 0}}, {"name": "Lari\ud83d\udd25", "username": "lari13410", "id": "715333416837857280", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 590, "tweet_count": 9840, "listed_count": 0}}, {"name": "VOATH\u2122 \ud83d\ude21\ud83d\udc0a", "username": "FARTHUZIN", "id": "3000641662", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 510, "tweet_count": 3823, "listed_count": 0}}, {"name": "Bonequinho da michelin", "username": "Mateus_Fofolet", "id": "2204061691", "verified": false, "location": "Desconhecido", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 900, "tweet_count": 32358, "listed_count": 0}}, {"name": "cami \u26a1", "username": "camilalongue_", "id": "1012825569082388480", "verified": false, "location": "es/v.v", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 633, "tweet_count": 31440, "listed_count": 1}}, {"name": "Lf", "username": "lfpv15", "id": "990991413453172738", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 255, "tweet_count": 15748, "listed_count": 0}}, {"name": "vini \ud83c\udf27", "username": "viniciusvll_", "id": "1003074619920838658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 238, "tweet_count": 18325, "listed_count": 0}}, {"name": "torinha", "username": "vitorinhapcr", "id": "1080628002428456961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 241, "tweet_count": 1649, "listed_count": 0}}, {"name": "v\u00eanus", "username": "romellabatista", "id": "3080936555", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 178, "tweet_count": 9617, "listed_count": 0}}, {"name": "CxD", "username": "caxiado_xd", "id": "3371480704", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 808, "tweet_count": 19173, "listed_count": 1}}, {"name": "\u201c\ud835\udd70\ud835\udd98\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud835\udd7f\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd94\u201d", "username": "offkaizz", "id": "1027000995304361984", "verified": false, "location": "Planaltina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 748, "tweet_count": 25260, "listed_count": 0}}, {"name": "let \ud83d\udea9", "username": "leletwolf", "id": "827973579786612736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 652, "tweet_count": 122502, "listed_count": 2}}, {"name": "Hellboy", "username": "clebiojss", "id": "2763622597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 877, "tweet_count": 48408, "listed_count": 10}}, {"name": "Japadofarofa2002", "username": "Japadofarofa201", "id": "1179568227673939971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffd", "username": "offazvdo", "id": "1011701825492475904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 430, "tweet_count": 9333, "listed_count": 1}}, {"name": "((Ernesto ElZeide)))", "username": "elzeide", "id": "33350532", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 1165, "tweet_count": 713447, "listed_count": 161}}, {"name": "PREDATOR", "username": "GUALBER47791895", "id": "1203507038606766081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 57, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "xduda12", "id": "1107086033198481409", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 535, "tweet_count": 19592, "listed_count": 0}}, {"name": "mi\u1d9c\u02b3\u1da0 viu JB no rir", "username": "bmilnx", "id": "832248773917147136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8075, "following_count": 1612, "tweet_count": 98100, "listed_count": 2}}, {"name": "M\u00f3jaS\ud83c\udf77\ud83d\uddff", "username": "ASilva_Pedru", "id": "901166041300127752", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 630, "tweet_count": 11743, "listed_count": 1}}, {"name": "Flavinho do Pneu", "username": "MrsCaosx", "id": "2374779129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 463, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}}, {"name": "c", "username": "caiosa_", "id": "721413652608393216", "verified": false, "location": "Humait\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 333, "tweet_count": 4006, "listed_count": 0}}, {"name": "Duda!\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "dudathzz", "id": "1010492814055104512", "verified": false, "location": "puta que pariu, cuiab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 209, "tweet_count": 5531, "listed_count": 0}}, {"name": "Biel", "username": "bielborgesd", "id": "1031485787018342400", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 443, "tweet_count": 9585, "listed_count": 0}}, {"name": "A-train", "username": "MottaStarplati1", "id": "1188997313836081152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1067, "tweet_count": 29453, "listed_count": 2}}, {"name": "lukinhas", "username": "luccasasousa", "id": "2922099237", "verified": false, "location": "Juazeiro do Norte", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 177, "tweet_count": 5957, "listed_count": 1}}, {"name": "cd \u1d9c\u02e2\u1d9c", "username": "_cdfl", "id": "2618811922", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 401, "tweet_count": 8338, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriela\u270c", "username": "ib_29ga", "id": "1724319060", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 99, "tweet_count": 16086, "listed_count": 3}}, {"name": "matheus", "username": "MathAugusto18", "id": "848767190874677249", "verified": false, "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 295, "tweet_count": 5395, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel", "username": "LINKBAByy", "id": "4850712310", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 236, "tweet_count": 21474, "listed_count": 0}}, {"name": "Az", "username": "Brunnoaz", "id": "1065244013396205568", "verified": false, "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 538, "tweet_count": 42577, "listed_count": 0}}, {"name": "cat", "username": "Carmemzinha1", "id": "1095889838539264000", "verified": false, "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 21269, "following_count": 1140, "tweet_count": 25875, "listed_count": 7}}, {"name": "Rennan Leta", "username": "rennanleta", "id": "226286866", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25734, "following_count": 4261, "tweet_count": 193815, "listed_count": 84}}, {"name": "Matheus", "username": "lafarepera", "id": "1100078213156532225", "verified": false, "location": "S\u00e3o Borja, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 266, "tweet_count": 4631, "listed_count": 0}}, {"name": "camilly", "username": "camillymsz", "id": "1041105497888309248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 946, "tweet_count": 61074, "listed_count": 1}}, {"name": "Nelson Cuberos Lessmann", "username": "nelsoncuberosl", "id": "53734288", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 4998, "tweet_count": 91645, "listed_count": 14}}, {"name": "PCM Noticias", "username": "PCMNoticias", "id": "63750912", "verified": false, "location": "Michoacan", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 174, "tweet_count": 36815, "listed_count": 41}}, {"name": "Amanda Moment\u00e9", "username": "AmandaMoment3", "id": "1071750737259126784", "verified": false, "location": "Itumbiara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 377, "tweet_count": 3326, "listed_count": 0}}, {"name": "De paula\ud83d\udc06", "username": "MadduPaula", "id": "4426696239", "verified": false, "location": "Itumbiara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 355, "tweet_count": 16945, "listed_count": 0}}, {"name": "roberta", "username": "silva_rro", "id": "927343546184683521", "verified": false, "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 675, "tweet_count": 20877, "listed_count": 1}}, {"name": "projetinho", "username": "martinszrafa", "id": "760306891171979264", "verified": false, "location": "sbo", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 1802, "tweet_count": 48559, "listed_count": 0}}, {"name": "julha", "username": "itsjuliamoraes_", "id": "959247286172872704", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 448, "tweet_count": 29913, "listed_count": 0}}, {"name": "Lorenn\u03b1", "username": "_lorennamp7", "id": "1180491060260331520", "verified": false, "location": "27/01\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 873, "tweet_count": 31769, "listed_count": 3}}, {"name": "k", "username": "__kiaraalima021", "id": "1104251598019145728", "verified": false, "location": "rj/zn", "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 2175, "tweet_count": 58379, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardin", "username": "theo_richardd", "id": "2389652856", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 191, "tweet_count": 8001, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Giordano", "username": "Sor_Ricardo_JG", "id": "711174696444813313", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 582, "tweet_count": 24755, "listed_count": 1}}, {"name": "math", "username": "mathmoraez", "id": "175251118", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 627, "tweet_count": 45041, "listed_count": 1}}, {"name": "Kin", "username": "Kin_huidobro", "id": "1162700361494220801", "verified": false, "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 492, "tweet_count": 2742, "listed_count": 0}}, {"name": "alanzin", "username": "allancvxx", "id": "1206439050074300426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"name": "isinha", "username": "_isallourenco", "id": "4606319295", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1049, "tweet_count": 11738, "listed_count": 0}}, {"name": "le", "username": "lenavarroc", "id": "1145789207631335426", "verified": false, "location": "sleeping", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 173, "tweet_count": 5653, "listed_count": 0}}, {"name": "rochhe", "username": "paloma111b", "id": "1052033966906253314", "verified": false, "location": "Ituzaing\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 777, "tweet_count": 36367, "listed_count": 1}}, {"name": "maylla \u263e", "username": "mayrtx", "id": "1119688645114515456", "verified": false, "location": "Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 973, "tweet_count": 7902, "listed_count": 1}}, {"name": "Posdata INE", "username": "posdateando", "id": "591428662", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4406, "following_count": 4913, "tweet_count": 104737, "listed_count": 1}}, {"name": "brenda\ud80c\udd99", "username": "brefrc", "id": "1022895103273263104", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 552, "tweet_count": 16371, "listed_count": 1}}, {"name": "adrian perez", "username": "canturrin", "id": "271003868", "verified": false, "location": "Veracruz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 2191, "tweet_count": 104401, "listed_count": 7}}, {"name": "angie paola", "username": "AnngieePaola", "id": "373632805", "verified": false, "location": "Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 265, "tweet_count": 55230, "listed_count": 2}}, {"name": "Braulio", "username": "BraulioTB", "id": "1132817043198304259", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 91, "tweet_count": 7158, "listed_count": 0}}, {"name": "Ritelisa Gonzalez", "username": "rite64", "id": "1496651442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 109, "tweet_count": 68909, "listed_count": 0}}, {"name": "Ivan Ponce", "username": "isamu_46", "id": "450334611", "verified": false, "location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 189, "tweet_count": 9601, "listed_count": 1}}, {"name": "naju", "username": "katheringer_", "id": "1046882988204732418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 152, "tweet_count": 2869, "listed_count": 0}}, {"name": "tilanga", "username": "arrobavogel", "id": "953012955955826691", "verified": false, "location": "far far away", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 547, "tweet_count": 11805, "listed_count": 1}}, {"name": "Lau Matlo", "username": "laumatlo12", "id": "3881191523", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 585, "tweet_count": 2020, "listed_count": 2}}, {"name": "Marvila", "username": "IgorMarvila", "id": "829754343687598085", "verified": false, "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 221, "tweet_count": 7396, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd1e", "username": "_ludiribeiro", "id": "782372233960448000", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 884, "tweet_count": 77236, "listed_count": 0}}, {"name": "B\u00aa\u2122\u00aan", "username": "BryanAlipio3", "id": "3357973384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 240, "tweet_count": 3516, "listed_count": 0}}, {"name": "mia", "username": "dnrtba", "id": "272709195", "verified": false, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 624, "tweet_count": 172453, "listed_count": 6}}, {"name": "cau\u00ea", "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 444, "tweet_count": 23811, "listed_count": 0}}, {"name": "maria", "username": "melizaneitzl", "id": "1040744050255638530", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 0, "tweet_count": 8991, "listed_count": 0}}, {"name": "Mari", "username": "LMarih_", "id": "1199138397832536070", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 86, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Pe\u00f1alver Fernandez", "username": "diegoguayana", "id": "64525240", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 130, "tweet_count": 60188, "listed_count": 2}}, {"name": "Marcela", "username": "MalvaCela", "id": "3594261617", "verified": false, "location": "Jhonata Dalber \ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 494, "tweet_count": 42892, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr", "username": "Daviromeiro", "id": "3632976857", "verified": false, "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1542, "tweet_count": 27802, "listed_count": 0}}, {"name": "chadel", "username": "lucaschadel", "id": "991674059141283842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 200, "tweet_count": 9739, "listed_count": 0}}, {"name": "Giih Alves", "username": "vcs_q_lutem06", "id": "1123409474667057153", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 538, "tweet_count": 2513, "listed_count": 2}}, {"name": "Tati", "username": "at4ti", "id": "1023354630988812289", "verified": false, "location": "$p", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 121, "tweet_count": 11500, "listed_count": 0}}, {"name": "gabsz", "username": "_gomesgabx", "id": "942558235755761664", "verified": false, "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 399, "tweet_count": 7509, "listed_count": 0}}, {"name": "Ingrid", "username": "ingridrsaraiva", "id": "246572580", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 375, "tweet_count": 32258, "listed_count": 2}}, {"name": "V\u00edctor Alfonso Laya Uribe", "username": "viclaya", "id": "75615083", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 3312, "tweet_count": 126807, "listed_count": 13}}, {"name": "Apenas uma Gal\u00e1xia", "username": "GalaxysAurores", "id": "1194889286975475712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1114, "tweet_count": 3813, "listed_count": 0}}, {"name": "ISSI", "username": "ISSI_fuck", "id": "1087555203233124355", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 329, "tweet_count": 4924, "listed_count": 1}}, {"name": "Mar.", "username": "francomari18", "id": "716489109812981761", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 689, "tweet_count": 14724, "listed_count": 0}}, {"name": "Cl\u00e1udio Pinho", "username": "cjspinho", "id": "397605053", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 537, "tweet_count": 144392, "listed_count": 6}}, {"name": "Mii \ud83c\udf3b", "username": "figueiredox_", "id": "721701188186542080", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 964, "tweet_count": 93708, "listed_count": 5}}, {"name": "dalua com medo da final", "username": "_daluaz", "id": "1119259438509166592", "verified": false, "location": "sunagakure", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 473, "tweet_count": 11909, "listed_count": 0}}, {"name": "Vanessa Cavalheiro", "username": "vaai_nessaa", "id": "3267171007", "verified": false, "location": "Pi\u00ean, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 965, "tweet_count": 14703, "listed_count": 1}}, {"name": "Matheus \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "dvkrjj", "id": "915176991137165313", "verified": false, "location": "Hogwarts, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 5647, "following_count": 5553, "tweet_count": 72589, "listed_count": 2}}, {"name": "C.A.P.F.", "username": "CAPF2525", "id": "281720692", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 294, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}}, {"name": "Griselle Badb", "username": "grisellemoreno", "id": "42509851", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F. ", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 682, "tweet_count": 10914, "listed_count": 5}}, {"name": "16/11", "username": "malezoca", "id": "1093946862288232448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 234, "tweet_count": 8009, "listed_count": 0}}, {"name": "Lin", "username": "linlin72", "id": "327949552", "verified": false, "location": "Por una Venezuela libre! ", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 2050, "tweet_count": 137052, "listed_count": 8}}, {"name": "jo\u00e3o #Lula13", "username": "xotapebarro", "id": "4394556557", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 594, "tweet_count": 45573, "listed_count": 1}}, {"name": "Joseph Aguirre", "username": "AguirreLopz", "id": "131589427", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 5027, "following_count": 4790, "tweet_count": 25768, "listed_count": 18}}, {"name": "Nemitz", "username": "VitorNemitz", "id": "2353677570", "verified": false, "location": "\u03c8 ", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 196, "tweet_count": 212481, "listed_count": 6}}, {"name": "Auguxto, o Getet\u00ea", "username": "augustogtt", "id": "368070808", "verified": false, "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1110, "tweet_count": 120023, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u0250qn\u2132", "username": "Eedu_henrique", "id": "888135797484007425", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1441, "tweet_count": 23794, "listed_count": 3}}, {"name": "Ruben Beneyto", "username": "BeneytoR", "id": "64124313", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.49035,-66.867155", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 458, "tweet_count": 13749, "listed_count": 0}}, {"name": "Bad Bitch", "username": "BadBarbz_", "id": "927521879509921792", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7209, "following_count": 6920, "tweet_count": 114138, "listed_count": 14}}, {"name": "Wallyson Novaes", "username": "wallysonnovaes", "id": "162097715", "verified": false, "location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 2740, "tweet_count": 89404, "listed_count": 13}}, {"name": "gustavo tatuero \u270d\ufe0f", "username": "gustavoristt", "id": "3136667748", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 450, "tweet_count": 59908, "listed_count": 0}}, {"name": "bella", "username": "bella_alvesr", "id": "996784678391644160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 786, "tweet_count": 29557, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2720gb\u2720", "username": "Bielc32", "id": "957432458491899904", "verified": false, "location": "Guapimirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2259, "tweet_count": 29823, "listed_count": 0}}, {"name": "S T A R \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "username": "eujessiiee", "id": "892515417394216960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 716, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}}, {"name": "Nedfaymar Machado", "username": "Nedfaymar", "id": "107540745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1221, "tweet_count": 24243, "listed_count": 2}}, {"name": "YGT\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaYonyGilTorres\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "YonyGilTorres", "id": "140910388", "verified": false, "location": "Miranda. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 1744, "tweet_count": 23889, "listed_count": 9}}, {"name": "SNOOPY \ud83c\udf42 | algu\u00e9m me d\u00e1 o \u00e1lbum do key", "username": "Snoopypolaris", "id": "435731711", "verified": false, "location": "SHINee", "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 4431, "tweet_count": 47602, "listed_count": 31}}, {"name": "Susana \u00e9 Lula l\u00e1 e Haddad aqui! \u2600\ufe0f\u2b50\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\u200d\u26a7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dragsuhernandes", "id": "4699948116", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 4989, "tweet_count": 117202, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd3d\ud835\udd39 \ud835\udd3e\ud835\udd60\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52", "username": "goiaanaa", "id": "954011677091094531", "verified": false, "location": "marte ", "public_metrics": {"followers_count": 4493, "following_count": 920, "tweet_count": 6892, "listed_count": 0}}, {"name": "ininga do fim", "username": "pedroso_thaissa", "id": "988123835068272640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 206, "tweet_count": 1788, "listed_count": 0}}, {"name": "Gui", "username": "gui__02", "id": "946563040803262464", "verified": false, "location": "N\u00e3o te interessa ", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 405, "tweet_count": 26723, "listed_count": 0}}, {"name": "eduarda", "username": "eduardaasv", "id": "900203941639725056", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1101, "tweet_count": 19651, "listed_count": 0}}, {"name": "@__jnzin \uf8ff", "username": "junior_Dsilva_", "id": "845392423119470593", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 219, "tweet_count": 71978, "listed_count": 0}}, {"name": "Fran", "username": "mufercho_", "id": "265602305", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1083, "tweet_count": 99776, "listed_count": 8}}, {"name": "Toda la poes\u00eda", "username": "poesiaenlavoz", "id": "146324375", "verified": false, "location": "Caracas. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 358, "tweet_count": 6456, "listed_count": 0}}, {"name": "mamain da J\u00falia \ud83e\uddda\ud83c\udf7c", "username": "marimuniz23", "id": "810320009087983617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 164, "tweet_count": 11186, "listed_count": 0}}, {"name": "Will VP", "username": "iamwill_vp", "id": "1179882538413756416", "verified": false, "location": "Vespasiano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 403, "tweet_count": 2150, "listed_count": 1}}, {"name": "LOV", "username": "jomarlov", "id": "62891971", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 349, "tweet_count": 316675, "listed_count": 33}}, {"name": "\ud83d\udc06 bibi", "username": "bibipericosa", "id": "893222181395673088", "verified": false, "location": "bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 249, "tweet_count": 21255, "listed_count": 0}}, {"name": "bella", "username": "rafasbella", "id": "1174112259011989505", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 173, "tweet_count": 15819, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e \uf8ff \ud83c\udccf", "username": "euu_perigosa", "id": "996140080938061827", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1691, "tweet_count": 13317, "listed_count": 0}}, {"name": "stuart little", "username": "LavvFerr", "id": "1079396205921255424", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 429, "tweet_count": 15586, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulo Ju", "username": "PauloJuliano13", "id": "3846751155", "verified": false, "location": "Amsterdam", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 263, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}}, {"name": "Elsa Escobar", "username": "EdVEscobar", "id": "1068879786", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 5003, "tweet_count": 416786, "listed_count": 4}}, {"name": "Carmin Perez", "username": "carminjim", "id": "154358867", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 2754, "tweet_count": 152603, "listed_count": 0}}, {"name": "Sentido De Mujer Mag", "username": "SentidoDMujer", "id": "1110197262", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, Espa\u00f1a y Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 31624, "following_count": 17124, "tweet_count": 107032, "listed_count": 110}}, {"name": "\ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcbd", "username": "gh0st_girrl", "id": "912323151601815552", "verified": false, "location": "Ituiutaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 113, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}}, {"name": "Fer Bernal", "username": "saxbernal", "id": "93334574", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 403, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}}, {"name": "anibalsosa", "username": "anibals05862281", "id": "1075751558036512768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 32, "tweet_count": 8379, "listed_count": 0}}, {"name": "arthur", "username": "simixni", "id": "1005911920543748098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 669, "tweet_count": 10241, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis Rojas", "username": "luisferrojas02", "id": "801051199", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 228, "tweet_count": 60577, "listed_count": 2}}, {"name": "AfroProblema", "username": "MajorPreto", "id": "1087351024241778688", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 23, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}}, {"name": "Roger Rafael Crespo", "username": "crespo_roger", "id": "487848686", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1124, "tweet_count": 14041, "listed_count": 1}}, {"name": "Martinpv.near", "username": "mpvazquez", "id": "19046765", "verified": false, "location": "Rosario y BA, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1399, "tweet_count": 18691, "listed_count": 55}}, {"name": "Alinso D' Jes\u00fas", "username": "YeezuzD", "id": "154703165", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1659, "tweet_count": 47118, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud83d\udc05", "username": "TheAleFerr", "id": "3153558119", "verified": false, "location": "Anchieta", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 397, "tweet_count": 71716, "listed_count": 0}}, {"name": "Nutri Larissao", "username": "mirandanutr", "id": "757941868223143936", "verified": false, "location": "RJ -  MG ", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 468, "tweet_count": 26085, "listed_count": 0}}, {"name": "Deisoca \ud83e\udd40", "username": "DeiseNasciiment", "id": "887821922226012161", "verified": false, "location": "Santa Teresa, Julio Otoni ", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 223, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82\u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "azevedooamanda", "id": "1120505169253470208", "verified": false, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 904, "tweet_count": 8670, "listed_count": 0}}, {"name": "Duda", "username": "dudssilbarro", "id": "2384250216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 496, "tweet_count": 58670, "listed_count": 1}}, {"name": "gi \ud83e\udd8b", "username": "hoswjk", "id": "960827960298229760", "verified": false, "location": "\ud835\ude6c\ud835\ude56\ud835\ude57: \ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a \ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude61", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 315, "tweet_count": 6569, "listed_count": 0}}, {"name": "Luizinho", "username": "Luiz_Cortello", "id": "767906957764222976", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 305, "tweet_count": 56760, "listed_count": 3}}, {"name": "Marlene Davila", "username": "marlenedavilav", "id": "1359623467", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 360, "tweet_count": 33693, "listed_count": 0}}, {"name": "mimichecheli", "username": "mii_karas", "id": "1100470351069413376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 152, "tweet_count": 1058, "listed_count": 0}}, {"name": "eu que lute", "username": "_Israelita_", "id": "797947618710212608", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 473, "tweet_count": 7271, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022Araujo\u2022", "username": "_duda_araujoo", "id": "1153062673854214144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 272, "tweet_count": 10369, "listed_count": 0}}, {"name": "Emanuelly", "username": "manubjb", "id": "1033203521724866560", "verified": false, "location": "Cachoeiro de Itapemirim", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 134, "tweet_count": 10909, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcia Valentim", "username": "marciav2015", "id": "2735183691", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 16947, "tweet_count": 471928, "listed_count": 48}}, {"name": "Jesus Zubillaga Abogado", "username": "JSUSZUBILLAGA", "id": "739727852", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 410, "tweet_count": 8462, "listed_count": 2}}, {"name": "Vlog \ud83d\udc3a", "username": "Vlogchannel", "id": "591428183", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 840, "tweet_count": 23271, "listed_count": 6}}, {"name": "Le\u00e3o Carvalho", "username": "Lion_Oak", "id": "15783339", "verified": false, "location": "Cary, NC", "public_metrics": {"followers_count": 14210, "following_count": 1048, "tweet_count": 20285, "listed_count": 46}}, {"name": "T\u00fa eres mi sustentador y proveedor, mi Padre \ud83e\udef6", "username": "nvl1987", "id": "2243638483", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 2879, "tweet_count": 447453, "listed_count": 26}}, {"name": "Paul Romero", "username": "mromerorivera", "id": "257541401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24958, "following_count": 502, "tweet_count": 7857, "listed_count": 141}}, {"name": "fernando", "username": "tropico05", "id": "1036984080183844864", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 559, "tweet_count": 24205, "listed_count": 0}}, {"name": "emy exemplar", "username": "emyexemplarr", "id": "846213630", "verified": false, "location": "Upper East Side", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 899, "tweet_count": 74698, "listed_count": 0}}, {"name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica", "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771", "verified": false, "location": "N\u00c3O RESPONDO DM", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}}, {"name": "Lili  Ross", "username": "LIRoss00", "id": "637070448", "verified": false, "location": "C.A.B.A , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 5002, "tweet_count": 249870, "listed_count": 14}}, {"name": "wtfbrou", "username": "wtfbrol", "id": "1128996325", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 126, "tweet_count": 4009, "listed_count": 1}}, {"name": "Alfredo_Montes", "username": "Alfredo_MMontes", "id": "54046879", "verified": false, "location": "Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1266, "tweet_count": 36176, "listed_count": 1}}, {"name": "Cristina Cabezas Guti\u00e9rrez", "username": "criskbezas", "id": "145094084", "verified": false, "location": "Quito - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 2587, "tweet_count": 29611, "listed_count": 38}}, {"name": "fco javier moreno Ru", "username": "fjmr62", "id": "780543722991722497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 127, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}}, {"name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx", "id": "65797233", "verified": true, "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75345, "following_count": 4493, "tweet_count": 63729, "listed_count": 465}}, {"name": "\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude56\u00b9\u2079 \ud83c\udfc1", "username": "limapekin", "id": "1080212632924311553", "verified": false, "location": "eddie munson heart \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 988, "tweet_count": 30401, "listed_count": 1}}, {"name": "j\u00falia", "username": "ju_silva27", "id": "957240808884891648", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 302, "tweet_count": 5184, "listed_count": 0}}, {"name": "2x Is \u2600\ufe0f", "username": "isisgarcia21", "id": "2738139208", "verified": false, "location": "Cachoeiras de Macacu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 900, "tweet_count": 85529, "listed_count": 1}}, {"name": "magda \ud83c\udf3b", "username": "mpveneno", "id": "885553470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8784, "following_count": 6085, "tweet_count": 134819, "listed_count": 18}}, {"name": "Billie Jean \u2b50\ufe0f", "username": "carolnicola_", "id": "1021789709041905665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 456, "tweet_count": 6726, "listed_count": 1}}, {"name": "laisa advogada de atleta \u238a", "username": "laisafin1", "id": "1004041268979294208", "verified": false, "location": "es", "public_metrics": {"followers_count": 7028, "following_count": 2306, "tweet_count": 117322, "listed_count": 18}}, {"name": "Matheus Afori \ud83e\udd85", "username": "Matheusafori", "id": "1047375041099431936", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 56, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}}, {"name": "luiza", "username": "lulsc7", "id": "751842629181210624", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 243, "tweet_count": 32748, "listed_count": 0}}, {"name": "Pauliinhoo\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Sr_pauliinho", "id": "863276072", "verified": false, "location": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1265, "tweet_count": 5665, "listed_count": 0}}, {"name": "Clucci", "username": "clucci39", "id": "4795201692", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 4572, "tweet_count": 52900, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2726\u204e\u00b0\u208a\u2022\u1855\u1835\u180a\u1843\u0ec8\u085a\u0822\u0818\u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f* + .\u2661\u2726\u204e", "username": "iakzinha", "id": "914964472124657664", "verified": false, "location": "submundo", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 567, "tweet_count": 14640, "listed_count": 0}}, {"name": "Guillermo Capote. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "LibreDebat", "id": "494565140", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7121, "following_count": 7643, "tweet_count": 479902, "listed_count": 49}}, {"name": "\u2727?\u0994\u09e3\u1d50\u1d43\u02b2\u1d58\u2727\ud83c\udf65", "username": "niallivmi", "id": "1080154013121892352", "verified": false, "location": "na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 140, "tweet_count": 23312, "listed_count": 1}}, {"name": "Nora Evelin", "username": "noripecos", "id": "165523412", "verified": false, "location": "Ccs", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 293, "tweet_count": 5268, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo Rivero", "username": "hugorivero2080", "id": "832966061637193729", "verified": false, "location": "La Guaira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 609, "tweet_count": 132758, "listed_count": 0}}, {"name": "caroline de assis alc\u00e2ntara \ud83d\udc8e", "username": "poetadojem", "id": "2153672150", "verified": false, "location": "Manaus/Am", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 2775, "tweet_count": 160909, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "username": "luuamendess", "id": "1119242557408653312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 56, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Jose Pe\u00f1a", "username": "Apenat65Jose", "id": "3295723689", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 4645, "tweet_count": 176228, "listed_count": 0}}, {"name": "seccosecco", "username": "pesecco", "id": "806886222190755841", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 241, "tweet_count": 5636, "listed_count": 0}}, {"name": "3,14etra", "username": "Pietra65200788", "id": "1004145908035055617", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 151, "tweet_count": 5841, "listed_count": 0}}, {"name": "Marjan\ud83d\udc7b\ud83d\udc53\ud83c\udf93\ud83d\ude99\ud83d\uddfb", "username": "_mjan", "id": "59792487", "verified": false, "location": "~", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1294, "tweet_count": 217171, "listed_count": 74}}, {"name": "Lorena Grisanti", "username": "LorenGrisanti", "id": "118433329", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1048, "tweet_count": 12854, "listed_count": 0}}, {"name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "id": "7996082", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697180, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}}, {"name": "Yanira Azuaje", "username": "azuaje_y7", "id": "308537093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 727, "tweet_count": 69816, "listed_count": 0}}, {"name": "M A R I A . L", "username": "maluRRib", "id": "1175020970068852737", "verified": false, "location": "Na sua ", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 245, "tweet_count": 10487, "listed_count": 0}}, {"name": "B\u044f\u03b1g\u03b1 \u2b50\ufe0f", "username": "mirellybragga", "id": "1096934338942459910", "verified": false, "location": "Santa Luzia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1420, "tweet_count": 15978, "listed_count": 4}}, {"name": "Branca de Neve", "username": "Malu_de_Avila", "id": "1027243224136654848", "verified": false, "location": "Vassouras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 545, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}}, {"name": "Nega \ud83d\udd25", "username": "Eduarda_hilbig", "id": "1147608587679817729", "verified": false, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 171, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}}, {"name": "n\u00e1tali", "username": "natyyschaefer", "id": "4276586122", "verified": false, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 227, "tweet_count": 10591, "listed_count": 0}}, {"name": "leo", "username": "leooeidt", "id": "4828341237", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 385, "tweet_count": 26024, "listed_count": 4}}, {"name": "lelo", "username": "Leozinhoo04", "id": "1076620805692370944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 504, "tweet_count": 5833, "listed_count": 0}}, {"name": "Duda Nunes", "username": "dudaapnunes", "id": "907783580511866880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 462, "tweet_count": 45426, "listed_count": 0}}, {"name": "camila", "username": "Camilafiz_", "id": "988067268880928768", "verified": false, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 439, "tweet_count": 60211, "listed_count": 0}}, {"name": "COKY MENDOZA", "username": "cokymendoza", "id": "174757335", "verified": false, "location": "Ciudadana del mundo \ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1317, "tweet_count": 138485, "listed_count": 0}}, {"name": "Nan \ud83c\udf7a", "username": "Rholiveira001", "id": "904477126103109632", "verified": false, "location": "br", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 490, "tweet_count": 6605, "listed_count": 0}}, {"name": "dudinha", "username": "dudaaoliv", "id": "1115063852075503618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 374, "tweet_count": 20802, "listed_count": 0}}, {"name": "Z\u00e9", "username": "zeguil11", "id": "3344306327", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1054, "tweet_count": 9942, "listed_count": 0}}, {"name": "Edwi", "username": "EdwiLuiz", "id": "867506424913571840", "verified": false, "location": "Santana, Amap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 466, "tweet_count": 85202, "listed_count": 0}}, {"name": "d\u00e9bora", "username": "iamprft", "id": "3315722062", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 324, "tweet_count": 22238, "listed_count": 0}}, {"name": "Estelita Borges \u262e\ud83d\udea9", "username": "EstelitaBorges", "id": "349926973", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6506, "following_count": 7142, "tweet_count": 197081, "listed_count": 16}}, {"name": "matheus \u2790", "username": "MatheusFraiole", "id": "174669682", "verified": false, "location": "nwo | 777 | iwa", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 983, "tweet_count": 80424, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos  Vegetti", "username": "carlito60322427", "id": "4898606925", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 528, "tweet_count": 75514, "listed_count": 6}}, {"name": "Feminista Vegana X 1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 + Digno\ud83c\udf33", "username": "FeministaVegan1", "id": "1204594821060595712", "verified": false, "location": "Cheboksary, Russia", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 126, "tweet_count": 6986, "listed_count": 0}}, {"name": "lucas", "username": "olucasurbano", "id": "716619345418387456", "verified": false, "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 798, "tweet_count": 17344, "listed_count": 0}}, {"name": "Francisco Romero", "username": "francisco_romer", "id": "117699379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7366, "following_count": 7848, "tweet_count": 390564, "listed_count": 52}}, {"name": "MLnoticias1", "username": "Mlnoticias1", "id": "250237132", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 694, "tweet_count": 52304, "listed_count": 21}}, {"name": "Zanon Twice", "username": "xvdtwice", "id": "1189149995531931648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 134, "tweet_count": 1513, "listed_count": 0}}, {"name": "allen \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u267f\ufe0f", "username": "bzrallen", "id": "3956705356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 211, "tweet_count": 9624, "listed_count": 1}}, {"name": "Daniel posta bosta", "username": "Daniel_Bombach", "id": "1085019630568116224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 102, "tweet_count": 3275, "listed_count": 0}}, {"name": "pablo lara", "username": "escrapimex19", "id": "701577174470406145", "verified": false, "location": "Pachuca", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 15, "tweet_count": 12723, "listed_count": 0}}, {"name": "Josep Maria", "username": "BetriuJosep", "id": "1007285251490664448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 184, "tweet_count": 15313, "listed_count": 0}}, {"name": "Caputxeta", "username": "KarkulkaRed", "id": "619091299", "verified": false, "location": "CZECH REPUBLIC ", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 446, "tweet_count": 29378, "listed_count": 4}}, {"name": "SoeK", "username": "soekmatheus", "id": "1044566862208663554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 297, "tweet_count": 17737, "listed_count": 0}}, {"name": "lotusboyy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udeb7\ud83e\udd85", "username": "joaopsell", "id": "1115743861706350593", "verified": false, "location": "@avai ", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 182, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}}, {"name": "ny", "username": "i2nikolai", "id": "1083138134727106562", "verified": false, "location": "\u306e! \u0aee \u2013\ufecc\u2013\u10d0 \u2605\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2227, "tweet_count": 45594, "listed_count": 24}}, {"name": "Mar\u00eda Rosa Derrico", "username": "MariaRosDerrico", "id": "722169559290114048", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1252, "tweet_count": 23806, "listed_count": 1}}, {"name": "Luke", "username": "harleyquinn2314", "id": "1131298885077544961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 4603, "tweet_count": 37541, "listed_count": 18}}, {"name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}}, {"name": "Mr. Hunk ||", "username": "Inmortal__Death", "id": "810757406619799553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 998, "tweet_count": 59113, "listed_count": 22}}, {"name": "\u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d\ud835\udcae\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc4e. \ud835\udcdc\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc60 \u200d\u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d\u200d \u200d\u200d", "username": "ajualamojada", "id": "1080522595450138624", "verified": false, "location": " \ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82. ", "public_metrics": {"followers_count": 10339, "following_count": 4107, "tweet_count": 132663, "listed_count": 133}}, {"name": "tonho", "username": "_Tonho2", "id": "1170465838224302081", "verified": false, "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 163, "tweet_count": 6638, "listed_count": 0}}, {"name": "Willow Labonair", "username": "bysweetchaos", "id": "1154492976506257408", "verified": false, "location": "#thpisinoe (Spanish/English)", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 876, "tweet_count": 9111, "listed_count": 13}}, {"name": "Andres Porras", "username": "porrita1", "id": "63256851", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 208, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}}, {"name": "Elio J Gonzalez U", "username": "eliogonzalezu", "id": "2774696342", "verified": false, "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 3534, "tweet_count": 26884, "listed_count": 5}}, {"name": "manu TETRACAMPE\u00c3\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "manuvictoriaa7", "id": "705549075580588032", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 255, "tweet_count": 44012, "listed_count": 0}}, {"name": "renalean\ud83e\udd77\ud83c\udfff", "username": "RenatoLim9", "id": "1057556319471833088", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 74, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}}, {"name": "CHOICE #CLIPELAJE", "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471", "verified": false, "location": "Morro do Atalaia", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}}, {"name": "Xq \ud83d\udd2c", "username": "DupondetDupont2", "id": "1428254352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2827, "tweet_count": 27723, "listed_count": 2}}, {"name": "Folkrom VE", "username": "Bountytwit1991", "id": "1925498244", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1180, "tweet_count": 7104, "listed_count": 0}}, {"name": "blonde \u2020", "username": "snowygallifrey", "id": "3764461096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7922, "following_count": 5249, "tweet_count": 179666, "listed_count": 64}}, {"name": "Camilla", "username": "millavrau", "id": "822970344340332544", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 478, "tweet_count": 27339, "listed_count": 0}}, {"name": "TRINA MICHELANGELI", "username": "TMICHELANGELI", "id": "478683142", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 153, "tweet_count": 24564, "listed_count": 0}}, {"name": "maiara", "username": "_montmai", "id": "828712785672536064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 394, "tweet_count": 13822, "listed_count": 0}}, {"name": "May", "username": "cardosomayyy", "id": "800725392965279744", "verified": false, "location": "No seu cora\u00e7\u00e3ozinho ", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 643, "tweet_count": 22472, "listed_count": 0}}, {"name": "Hellen", "username": "hcrcpsi", "id": "708387101767770112", "verified": false, "location": "Anapolis, Go.", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 225, "tweet_count": 21566, "listed_count": 0}}, {"name": "Sara \ud83c\udf38\u2744", "username": "Sakura__Botan", "id": "821680805151903744", "verified": false, "location": "Tokyo, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 496, "tweet_count": 23791, "listed_count": 8}}, {"name": "\u0250uo\u026f\u0131S \ud83c\udf39", "username": "_Simona_ebasta", "id": "460484059", "verified": false, "location": "Lazio, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 1258, "tweet_count": 15211, "listed_count": 3}}, {"name": "cristina jara", "username": "cristinajarah", "id": "295727375", "verified": false, "location": "Puerto ordaz venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 2508, "tweet_count": 152402, "listed_count": 13}}, {"name": "b", "username": "mbeazita", "id": "1159628996738453504", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 433, "tweet_count": 18995, "listed_count": 0}}, {"name": "T.B. ANTIFA\ud83d\udd3b", "username": "ferbertomas", "id": "3031352738", "verified": false, "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1869, "tweet_count": 11435, "listed_count": 4}}, {"name": "Asociaci\u00f3n Feminista Gafas Moradas", "username": "afgafasmoradas", "id": "3384564059", "verified": false, "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 1052, "tweet_count": 31336, "listed_count": 99}}, {"name": "why no answer? \ud83e\udd8b", "username": "ProdbyAL", "id": "955872704376311808", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 750, "tweet_count": 8242, "listed_count": 0}}, {"name": "coelho", "username": "mariiacoelhoo", "id": "1061951435959685125", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 602, "tweet_count": 14210, "listed_count": 0}}, {"name": "El orrido", "username": "el_orrido", "id": "91445101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1392, "tweet_count": 16828, "listed_count": 6}}, {"name": "ggaanneesshhaa\ud83d\udc0a\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ggaanneesshhaa", "id": "735699984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 661, "tweet_count": 77735, "listed_count": 10}}, {"name": "Frida Lula No Seu Khalo \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "FridaLulaKhalo", "id": "69044569", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 2099, "tweet_count": 12130, "listed_count": 1}}, {"name": "Venezuelalibre", "username": "venezuelavic", "id": "143178578", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 813, "tweet_count": 26024, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udca5\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud83d\udd2c\ud83e\udde0", "username": "biomedjuliana", "id": "1117136915764076545", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7riodejaneiro", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 568, "tweet_count": 25572, "listed_count": 0}}, {"name": "mel", "username": "melpcontrerass", "id": "934709427281809408", "verified": false, "location": "19|S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1288, "tweet_count": 44115, "listed_count": 12}}, {"name": "samanta", "username": "floraefilme", "id": "824785336635097088", "verified": false, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 227, "tweet_count": 32473, "listed_count": 12}}, {"name": "P\u00e3o de alho", "username": "vilynSilvaPaul1", "id": "1006620949813366784", "verified": false, "location": "Jacinto Machado, SC", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 214, "tweet_count": 5600, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus Aguiar", "username": "Mraguiar30", "id": "715170235071012864", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1416, "tweet_count": 47156, "listed_count": 0}}, {"name": "barbie \uf8ff", "username": "eukaay_", "id": "1107658291629436928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 483, "tweet_count": 17818, "listed_count": 1}}, {"name": "Carol Magalh\u00e3es", "username": "carolx_cm", "id": "1067155429220847627", "verified": false, "location": "Ilha Do Governador", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 205, "tweet_count": 9623, "listed_count": 0}}, {"name": "Cecilia L\u00f3pez", "username": "besslopez19", "id": "456702877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 938, "tweet_count": 17479, "listed_count": 2}}, {"name": "Gibr\u00e1n Miguel", "username": "gibranmiguel", "id": "122204292", "verified": false, "location": "NegociaLaw.com ", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 402, "tweet_count": 7509, "listed_count": 12}}, {"name": "Willian Jimenez", "username": "WJimenez19", "id": "146625613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 258, "tweet_count": 134384, "listed_count": 0}}, {"name": "PEDRO PICAPIEDRA", "username": "defraudado10", "id": "311164882", "verified": false, "location": "PERONIA", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 1169, "tweet_count": 221228, "listed_count": 20}}, {"name": "Omaira", "username": "Omaira10sucre", "id": "1092126862132891650", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 571, "tweet_count": 17288, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Gomes Faim", "username": "gomes_faim", "id": "917008998649430016", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 4925, "tweet_count": 15298, "listed_count": 1}}, {"name": "Luciana Florencio", "username": "Luciana_FR", "id": "56798913", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 12188, "following_count": 7844, "tweet_count": 12612, "listed_count": 12}}, {"name": "major disappointment", "username": "trealslimmoony", "id": "1034983775116115969", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 227, "tweet_count": 4532, "listed_count": 1}}, {"name": "cadelinha do cat noir", "username": "verymoneyy", "id": "1153794819879309312", "verified": false, "location": "1/4", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 474, "tweet_count": 11895, "listed_count": 0}}, {"name": "morena", "username": "nathaliaol13", "id": "1052795290661470208", "verified": false, "location": "goi\u00e1s ", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 818, "tweet_count": 24786, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd \u2728", "username": "Natalia_fr3", "id": "1111733813313523712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4041, "following_count": 1553, "tweet_count": 12758, "listed_count": 0}}, {"name": "kamatasi\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "karelytamayo", "id": "153556802", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 307, "tweet_count": 16904, "listed_count": 2}}, {"name": "Mariano gonzalez", "username": "gmarianoj", "id": "868916876289732608", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 441, "tweet_count": 46431, "listed_count": 0}}, {"name": "more", "username": "MorenaPiccinin3", "id": "854529341023277056", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 423, "tweet_count": 2578, "listed_count": 0}}, {"name": "haillabilu", "username": "HaillaBilu", "id": "613462039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 184, "tweet_count": 40327, "listed_count": 5}}, {"name": "Singed\u2623\ufe0f", "username": "MacIntir1", "id": "724316338286637056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 734, "tweet_count": 47067, "listed_count": 5}}, {"name": "Mariam L.S.", "username": "lsmariam", "id": "3433674761", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 685, "tweet_count": 36461, "listed_count": 0}}, {"name": "Dezenov", "username": "Dezenov", "id": "56488485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 2120, "tweet_count": 108004, "listed_count": 9}}, {"name": "\u00faltimo bom malandro \ud83e\uddfc", "username": "Enzouchida1", "id": "1040634571291865088", "verified": false, "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 270, "tweet_count": 10149, "listed_count": 0}}, {"name": "F.\u2728", "username": "Flaavih1", "id": "937033374996291584", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 600, "tweet_count": 62594, "listed_count": 0}}, {"name": "juan carlos ramirez", "username": "1070mirez", "id": "2533383794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1123, "tweet_count": 231111, "listed_count": 1}}, {"name": "Giscard Fuenmayor", "username": "giscardn28", "id": "125022222", "verified": false, "location": "Carabobo Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 545, "tweet_count": 6234, "listed_count": 2}}, {"name": "erick voos", "username": "erickvoos_", "id": "787742635926626305", "verified": false, "location": "031 | Zno", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 824, "tweet_count": 17140, "listed_count": 0}}, {"name": "forner", "username": "Rfornerr", "id": "1047172099402584064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 943, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}}, {"name": "\u03b1\u2113\u2113ysinnn\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "username": "Allysin_markesz", "id": "1031008254690844673", "verified": false, "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 1519, "tweet_count": 43740, "listed_count": 4}}, {"name": "viadinho comunista\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf33\u267b\ufe0f", "username": "diuzp", "id": "55118355", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 740, "tweet_count": 8371, "listed_count": 1}}, {"name": "moved", "username": "chungharts", "id": "728788558325137409", "verified": false, "location": "byulharmyonce \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 750, "tweet_count": 41952, "listed_count": 9}}, {"name": "saul  soriano bernal", "username": "saulsoriano", "id": "89317802", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 196, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}}, {"name": "tatueiro em desenvolvimento", "username": "_innadroig_", "id": "1067041326926053376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 767, "tweet_count": 69656, "listed_count": 0}}, {"name": "Jesubel Martinez", "username": "jesubelm", "id": "65508428", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1060, "tweet_count": 286004, "listed_count": 19}}, {"name": "Vicente Paleta", "username": "vcntp", "id": "244791792", "verified": false, "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 113, "tweet_count": 3591, "listed_count": 1}}, {"name": "Alicinha\ud83e\udd8b", "username": "Alicebernado_", "id": "1015013371115134977", "verified": false, "location": "021\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 579, "tweet_count": 12028, "listed_count": 0}}, {"name": "Playboy da Am\u00e9rica \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "akachief_", "id": "1102291290933420032", "verified": false, "location": "Atlanta, ATR \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 571, "tweet_count": 41885, "listed_count": 0}}, {"name": "th\u00e1ssila\ud83e\udd8b", "username": "thassilinhaa", "id": "2285437183", "verified": false, "location": "$c", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 234, "tweet_count": 3394, "listed_count": 0}}, {"name": "Salsa de la que Pica", "username": "cholormz15", "id": "3125155893", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 490, "tweet_count": 89, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2744\ufe0f              INFEU \ud83d\udc8b", "username": "ItsNanis", "id": "359362846", "verified": false, "location": "Campo Limpo, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 729, "tweet_count": 118981, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcd2\uf8ff", "username": "CarolBella__", "id": "912449713902845952", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6589, "following_count": 461, "tweet_count": 29545, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd31\ud835\udd32 \ud83d\udc32", "username": "Art_Santozz", "id": "1104463389290610693", "verified": false, "location": "Gama", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 388, "tweet_count": 2588, "listed_count": 0}}, {"name": "jackeline", "username": "jacquelinemar06", "id": "2382910309", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 736, "tweet_count": 61088, "listed_count": 0}}, {"name": "HM filha de \ud83e\udd91", "username": "falatuhm", "id": "1143545459157479430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 771, "tweet_count": 24895, "listed_count": 0}}, {"name": "Miriam Calvo", "username": "ros_calv", "id": "753717727135731716", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 425, "tweet_count": 173901, "listed_count": 1}}, {"name": "U.U.", "username": "Uliut", "id": "166733585", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1727, "tweet_count": 31479, "listed_count": 6}}, {"name": "Cesardibenedetto@gmail.com", "username": "Cesardibenedet1", "id": "1176920829831065601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 171, "tweet_count": 1653, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Vitor Monteiro", "username": "Montsjvmq", "id": "851220735158824960", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 406, "tweet_count": 2470, "listed_count": 0}}, {"name": "LUIS", "username": "M1r_luis", "id": "893145958757924866", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 215, "tweet_count": 4680, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MqHhVxbBcg", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-mc-mineiro-se-suicida-em-live-no-instagram/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-mc-mine\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/6vOMl9B3LP", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1206641799898513409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vOMl9B3LP", "media_key": "3_1206641797763620871"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.6289, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}]}, "id": "1206641799898513409", "text": "Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqHhVxbBcg https://t.co/6vOMl9B3LP", "lang": "pt", "author_id": "769228033299472384", "created_at": "2019-12-16T18:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 7, "like_count": 754, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1206641799898513409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/7pcixW0W3H", "expanded_url": "https://twitter.com/Cruzeiro/status/1206675623114104832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7pcixW0W3H", "media_key": "3_1206675607800745984"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "Adilson Batista"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.941, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 173, "end": 188, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio Rodrigues"}, {"start": 215, "end": 227, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Djian"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Haddad"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9181, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "id": "1206675623114104832", "text": "O t\u00e9cnico Adilson Batista assinou contrato de um ano com o Cruzeiro. O acerto aconteceu na tarde desta segunda-feira, na Toca da Raposa 2, em reuni\u00e3o com o vice de futebol, M\u00e1rcio Rodrigues, e o diretor de futebol, Marcelo Djian.\n\nFoto: Bruno Haddad/Cruzeiro https://t.co/7pcixW0W3H", "lang": "pt", "author_id": "1562061097", "created_at": "2019-12-16T20:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 655, "like_count": 2960, "quote_count": 241}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675623114104832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8NYCbvEu8e", "expanded_url": "https://t.co/8NYCbvEu8e", "display_url": "t.co/8NYCbvEu8e"}]}, "id": "1206671017420173312", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro\u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nPraticamente tudo https://t.co/8NYCbvEu8e", "lang": "pt", "author_id": "887517576892473349", "created_at": "2019-12-16T20:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671017420173312"]}, {"id": "1206672854189846529", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "author_id": "81419682", "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/WiPtXvZtbv", "expanded_url": "https://twitter.com/Yannkodiak/status/1206648156441710594", "display_url": "twitter.com/Yannkodiak/sta\u2026"}]}, "id": "1206651091166859265", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c\nCitar Tweet https://t.co/WiPtXvZtbv", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206648156441710594"}], "author_id": "726140376755613698", "created_at": "2019-12-16T19:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206651091166859265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "id": "1206665681472835584", "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "lang": "es", "author_id": "72627916", "created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"]}, {"in_reply_to_user_id": "3091706211", "id": "1206675682610360322", "text": "vai e um fdm desse solta 'qUEriA tEr uMa dEPresS\u00e3O dESsAs'' ent\u00e3o vai l\u00e1, vira famoso aonde tu tem 11 MILH\u00d5ES de inscritos e ERRA POR SER HUMANO e \u00c9 JULGADO msm tu vindo a p\u00fablico se desculpar, aonde as pessoas n tem porra de empatia nenhuma c ngm n\u00e3o.\nantes de falar uma merda...", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206675680718663680"}], "author_id": "3091706211", "created_at": "2019-12-16T20:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675682610360322"]}, {"id": "1206611050428354562", "text": "Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u00e3o que seja ruim \n\nA fama e a busca por reconhecimento e foda \n\nNingu\u00e9m sabe a f\u00f3rmula do sucesso \n\nMas todos n\u00f3s conhecemos as sequelas da frustra\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "author_id": "996353709683740673", "created_at": "2019-12-16T16:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 29, "like_count": 3789, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1206611050428354562"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/v40OVe8mQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardalopezs/status/1206613888835497985", "display_url": "twitter.com/eduardalopezs/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}]}, "id": "1206615393441394688", "text": "Escola \nBrigou: \u2705\nNota vermelha:\u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso de sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou: \u2705\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nFoi pego colando:\u2705 https://t.co/v40OVe8mQ0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206613888835497985"}], "author_id": "1111911282091966465", "created_at": "2019-12-16T16:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206615393441394688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "id": "1206633534204661765", "text": "En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "lang": "es", "author_id": "252168075", "created_at": "2019-12-16T17:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 241, "like_count": 2604, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1206633534204661765"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/tz01sVHqok", "expanded_url": "https://twitter.com/lari_sgeraldo/status/1206614188925300736", "display_url": "twitter.com/lari_sgeraldo/\u2026"}]}, "id": "1206663123639382016", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/tz01sVHqok", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206614188925300736"}], "author_id": "1038432643820474368", "created_at": "2019-12-16T19:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206663123639382016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}]}, "id": "1206533920940011521", "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "lang": "es", "author_id": "762162229", "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/82naiOtrBS", "expanded_url": "https://twitter.com/zzanellaa_/status/1206593695786700803", "display_url": "twitter.com/zzanellaa_/sta\u2026"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/zqK1qxT5Eu", "expanded_url": "https://twitter.com/dolfinhahermes/status/1206595499744268288", "display_url": "twitter.com/dolfinhahermes\u2026"}]}, "id": "1206607221599195136", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/82naiOtrBS https://t.co/zqK1qxT5Eu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206595499744268288"}], "author_id": "1095393061448880128", "created_at": "2019-12-16T16:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206607221599195136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/0AJVKLemA5", "expanded_url": "https://twitter.com/_personnathan_/status/1206666084411162629", "display_url": "twitter.com/_personnathan_\u2026"}]}, "id": "1206667756332077056", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.     \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 no boletim n\u00e3o \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 olimp\u00edada de matem\u00e1tica \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 minha segunda casa \nchorou na sala: \u2705 https://t.co/0AJVKLemA5", "lang": "pt", "author_id": "188481197", "created_at": "2019-12-16T20:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667756332077056"]}, {"id": "1206458686241198081", "text": "To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o.....\n\nA depress\u00e3o n\u00e3o eh brincadeira, s\u00e9rio gente \n\neu odeio essa merda", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "author_id": "564628730", "created_at": "2019-12-16T06:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 10, "like_count": 1223, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206458686241198081"]}, {"in_reply_to_user_id": "384894391", "id": "1206590449961623552", "text": "@JoaoWalterPS Virou um meme man... Pq uma mina falou que era pra outra excluir as fotos com o pai pq existe uma galera n\u00e3o registrada. Depois disso virou meme", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206575438371393537"}], "author_id": "887003740787679233", "created_at": "2019-12-16T15:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206590449961623552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/xinGUhIjhj", "expanded_url": "https://twitter.com/luizacoral_/status/1206667738111979520", "display_url": "twitter.com/luizacoral_/st\u2026"}]}, "id": "1206668873145163780", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/xinGUhIjhj", "lang": "pt", "author_id": "772924506067337218", "created_at": "2019-12-16T20:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668873145163780"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ojjB7ZXigI", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6236\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "id": "1206661932842811392", "text": "Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojjB7ZXigI @teleiguana", "lang": "es", "author_id": "134629415", "created_at": "2019-12-16T19:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206661932842811392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}]}, "id": "1206627268723970053", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "lang": "pt", "author_id": "1010632780022255618", "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/DIdXpcdlHU", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "id": "1206519241597427712", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/DIdXpcdlHU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "author_id": "1065753152409018370", "created_at": "2019-12-16T10:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206519241597427712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/rPoDRGdzAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruzzoEduarda/status/1206233836859920384", "display_url": "twitter.com/PeruzzoEduarda\u2026"}]}, "id": "1206670689748566017", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/rPoDRGdzAZ", "lang": "pt", "author_id": "2334102380", "created_at": "2019-12-16T20:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670689748566017"]}, {"id": "1206338704949702657", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "lang": "es", "author_id": "304958799", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Rea0moR0aP", "expanded_url": "https://twitter.com/jhornes_camile/status/1206671829387100162", "display_url": "twitter.com/jhornes_camile\u2026"}]}, "id": "1206672335673217024", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Rea0moR0aP", "lang": "pt", "author_id": "788930257160142848", "created_at": "2019-12-16T20:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672335673217024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/nsbrGIhDjb", "expanded_url": "https://twitter.com/inneselv/status/1206671974530981895", "display_url": "twitter.com/inneselv/statu\u2026"}]}, "id": "1206673525790117890", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nsbrGIhDjb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206671974530981895"}], "author_id": "946932810421501953", "created_at": "2019-12-16T20:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673525790117890"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/1lxYqL5Fo0", "expanded_url": "https://twitter.com/milagartz/status/1206654448992473088", "display_url": "twitter.com/milagartz/stat\u2026"}]}, "id": "1206658508415995905", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705(s\u00f3 verbal)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/1lxYqL5Fo0", "lang": "pt", "author_id": "3004199963", "created_at": "2019-12-16T19:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206658508415995905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/z4aFUX210s", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/artigos/o-que-choca-os-cristaos/", "display_url": "jornalggn.com.br/artigos/o-que-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://jornalggn.com.br/artigos/o-que-choca-os-cristaos/"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.7709, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "id": "1206659753822298114", "text": "REFLEX\u00c3O - \"Grande parte dos que criticam o Porta dos Fundos n\u00e3o se chocam com o apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de menores numa favela, ou quando Bolsonaro homenageou o Ustra, que torturava mulheres com ratos na vagina, ou quando disse que a ditadura matou pouco...\"\nhttps://t.co/z4aFUX210s", "lang": "pt", "author_id": "1138965305760374784", "created_at": "2019-12-16T19:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206659753822298114"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/8JGYOV1HxH", "expanded_url": "https://t.co/8JGYOV1HxH", "display_url": "t.co/8JGYOV1HxH"}]}, "id": "1206671974530981895", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/8JGYOV1HxH", "lang": "pt", "author_id": "1047561335175884804", "created_at": "2019-12-16T20:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671974530981895"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3jV9YgooSq", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1206244460075474945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jV9YgooSq", "media_key": "3_1206244361664466944"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3jV9YgooSq", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1206244460075474945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jV9YgooSq", "media_key": "3_1206244384582197249"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3jV9YgooSq", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1206244460075474945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jV9YgooSq", "media_key": "3_1206244419894050817"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3jV9YgooSq", "expanded_url": "https://twitter.com/piahildebrandt/status/1206244460075474945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jV9YgooSq", "media_key": "3_1206244450332073984"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5878, "type": "Other", "normalized_text": "Faver\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1206244460075474945", "text": "Por las lamentables razones ya conocidas, no soy fan de Faver\u00f3n (\u00a1ni hablar!), pero esto sobre el libro de Alan Garc\u00eda, ten\u00eda que ponerlo. L\u00e9anlo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/3jV9YgooSq", "lang": "es", "author_id": "24024323", "created_at": "2019-12-15T16:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 205, "reply_count": 32, "like_count": 441, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1206244460075474945"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Ac1ozTVw6q", "expanded_url": "https://twitter.com/Laryssa_vma/status/1206538926304976898", "display_url": "twitter.com/Laryssa_vma/st\u2026"}]}, "id": "1206559039213232132", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Ac1ozTVw6q", "lang": "pt", "author_id": "903412881844252673", "created_at": "2019-12-16T12:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206559039213232132"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7muTTrmqaO", "expanded_url": "https://t.co/7muTTrmqaO", "display_url": "t.co/7muTTrmqaO"}]}, "id": "1206612728695144448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7muTTrmqaO", "lang": "pt", "author_id": "864279615526895616", "created_at": "2019-12-16T16:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206612728695144448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/pBmZSfc8Ik", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_vk/status/1206669680225767429", "display_url": "twitter.com/crf_vk/status/\u2026"}]}, "id": "1206672087882055680", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/pBmZSfc8Ik", "lang": "pt", "author_id": "887822451186565120", "created_at": "2019-12-16T20:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672087882055680"]}, {"id": "1206594291159703555", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "lang": "es", "author_id": "795421156165767168", "created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PcgIuwPO1z", "expanded_url": "https://t.co/PcgIuwPO1z", "display_url": "t.co/PcgIuwPO1z"}]}, "id": "1206661928887767040", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PcgIuwPO1z", "lang": "pt", "author_id": "832248773917147136", "created_at": "2019-12-16T19:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206661928887767040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/4jP3wOkbMA", "expanded_url": "https://twitter.com/kxxtro/status/1206582281453932544", "display_url": "twitter.com/kxxtro/status/\u2026"}]}, "id": "1206591622571532288", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 \n\n\u00c9 n\u00e9... https://t.co/4jP3wOkbMA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206582281453932544"}], "author_id": "2618811922", "created_at": "2019-12-16T15:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206591622571532288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/U8j0NCQaw1", "expanded_url": "https://t.co/U8j0NCQaw1", "display_url": "t.co/U8j0NCQaw1"}]}, "id": "1206667529508261890", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez ESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nadvert\u00eancia: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nexpuls\u00e3o: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/U8j0NCQaw1", "lang": "pt", "author_id": "4426696239", "created_at": "2019-12-16T20:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667529508261890"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/DoTqhqlHvE", "expanded_url": "https://twitter.com/jennalorrainx/status/1206640367971504130", "display_url": "twitter.com/jennalorrainx/\u2026"}]}, "id": "1206650542556139521", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 peguei uma vez em artes k \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 \nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/DoTqhqlHvE", "lang": "pt", "author_id": "760306891171979264", "created_at": "2019-12-16T19:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206650542556139521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/fnlpAmPYx2", "expanded_url": "https://twitter.com/b_isa12/status/1206670771692675073", "display_url": "twitter.com/b_isa12/status\u2026"}]}, "id": "1206671192939253761", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: assembleia conta? \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/fnlpAmPYx2", "lang": "pt", "author_id": "1104251598019145728", "created_at": "2019-12-16T20:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671192939253761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/PkU2DvpVvE", "expanded_url": "https://twitter.com/Rholiveira001/status/1206647242775519232", "display_url": "twitter.com/Rholiveira001/\u2026"}]}, "id": "1206668634120237056", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 \u274c https://t.co/PkU2DvpVvE", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206647242775519232"}], "author_id": "1145789207631335426", "created_at": "2019-12-16T20:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668634120237056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/m4r1NEyk2i", "expanded_url": "https://twitter.com/rwberto/status/1206613687945105410", "display_url": "twitter.com/rwberto/status\u2026"}]}, "id": "1206633011707600896", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/m4r1NEyk2i", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206613687945105410"}], "author_id": "953012955955826691", "created_at": "2019-12-16T17:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206633011707600896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/CZVIVv6MN1", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_aoyama/status/1206607934060466176", "display_url": "twitter.com/lucas_aoyama/s\u2026"}]}, "id": "1206608588376031233", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/CZVIVv6MN1", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206607934060466176"}], "author_id": "754026262813958144", "created_at": "2019-12-16T16:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206608588376031233"]}, {"in_reply_to_user_id": "364725646", "id": "1206670420478443520", "text": "@manusouzs_ @amandaz777 acredito que tenha mais coisa mas eu n\u00e3o lembro kkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "manusouzs_", "id": "1452826641403682816"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "amandaz777", "id": "1142102084927594496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206669955288256513"}], "author_id": "1119259438509166592", "created_at": "2019-12-16T20:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670420478443520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/WEE1KHXDw0", "expanded_url": "https://twitter.com/hcrcpsi/status/1206626181640073221", "display_url": "twitter.com/hcrcpsi/status\u2026"}]}, "id": "1206667305511456768", "text": "ESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/WEE1KHXDw0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206626181640073221"}], "author_id": "915176991137165313", "created_at": "2019-12-16T20:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667305511456768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/nqiqKhL4bu", "expanded_url": "https://twitter.com/Luiz_Cortello/status/1206662755115307008", "display_url": "twitter.com/Luiz_Cortello/\u2026"}]}, "id": "1206669684495523841", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/nqiqKhL4bu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206662755115307008"}], "author_id": "368070808", "created_at": "2019-12-16T20:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669684495523841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/XVaT1FmBv1", "expanded_url": "https://twitter.com/wallysonnovaes/status/1206668112583692290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XVaT1FmBv1", "media_key": "16_1206668103880527872"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 203, "tag": "OiOiOi51"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.5349, "type": "Place", "normalized_text": "Tuf\u00e3o"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "OiOiOi51"}]}, "id": "1206668112583692290", "text": "Carminha era prostituta, tentou da um golpe em um gringo, foi presa, largou o filho no lix\u00e3o, matou o ex marido, se juntou com Max para da um golpe em Tuf\u00e3o ... PORRA QUE PASSADO PESADO AMIGA!  #OiOiOi51 https://t.co/XVaT1FmBv1", "lang": "pt", "author_id": "162097715", "created_at": "2019-12-16T20:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668112583692290"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/QAv8uDuY3F", "expanded_url": "https://t.co/QAv8uDuY3F", "display_url": "t.co/QAv8uDuY3F"}]}, "id": "1206637345115639810", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QAv8uDuY3F", "geo": {"place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"}, "lang": "pt", "author_id": "892515417394216960", "created_at": "2019-12-16T18:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206637345115639810"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/U2MWo5n8cT", "expanded_url": "https://twitter.com/thatargiino/status/1206600122462810115", "display_url": "twitter.com/thatargiino/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}]}, "id": "1206644581191888903", "text": "Escola \nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou: \nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nFoi pego colando: \u2705 https://t.co/U2MWo5n8cT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206600122462810115"}], "author_id": "1174112259011989505", "created_at": "2019-12-16T18:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206644581191888903"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/bxpmfBoy5T", "expanded_url": "https://twitter.com/madduxxz/status/1206628931585093636", "display_url": "twitter.com/madduxxz/statu\u2026"}]}, "id": "1206629867611136001", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\ndroga https://t.co/bxpmfBoy5T", "lang": "pt", "author_id": "1079396205921255424", "created_at": "2019-12-16T17:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206629867611136001"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/eok80FajUl", "expanded_url": "https://twitter.com/larisxdavid/status/1206566522417754112", "display_url": "twitter.com/larisxdavid/st\u2026"}]}, "id": "1206588476675809280", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/eok80FajUl", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206566522417754112"}], "author_id": "757941868223143936", "created_at": "2019-12-16T14:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206588476675809280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/sMrz0sKeRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Apaixonaldin/status/1206452310026719235", "display_url": "twitter.com/Apaixonaldin/s\u2026"}]}, "id": "1206581649259008075", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/sMrz0sKeRu", "lang": "pt", "author_id": "960827960298229760", "created_at": "2019-12-16T14:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206581649259008075"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9abMufs8zf", "expanded_url": "https://twitter.com/Iamrussa/status/1206662101865050112", "display_url": "twitter.com/Iamrussa/statu\u2026"}]}, "id": "1206662755115307008", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\n\nTempos conturbados... https://t.co/9abMufs8zf", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206662101865050112"}], "author_id": "767906957764222976", "created_at": "2019-12-16T19:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206662755115307008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/K0edWGZhST", "expanded_url": "https://twitter.com/gomeszinhas/status/1206579586718425088", "display_url": "twitter.com/gomeszinhas/st\u2026"}]}, "id": "1206604689225240579", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705??\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/K0edWGZhST", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206579586718425088"}], "author_id": "797947618710212608", "created_at": "2019-12-16T15:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206604689225240579"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/na3696yzVI", "expanded_url": "https://twitter.com/Lion_Oak/status/1206656333182885888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/na3696yzVI", "media_key": "3_1206656328132972548"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "Finn"}]}, "id": "1206656333182885888", "text": "Aeeeee primeira de Finn; 6 elims https://t.co/na3696yzVI", "lang": "pt", "author_id": "15783339", "created_at": "2019-12-16T19:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206656333182885888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/iuypt93PBp", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1206665800624541697", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "narcosubmarino"}]}, "id": "1206668882439737347", "text": "Una misi\u00f3n suicida por 100 mil d\u00f3lares. Dos ecuatorianos fueron parte de la tripulaci\u00f3n del narcosubmarino. https://t.co/iuypt93PBp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665800624541697"}], "author_id": "257541401", "created_at": "2019-12-16T20:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206668882439737347"]}, {"in_reply_to_user_id": "146829771", "id": "1206238905751789569", "text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}], "author_id": "146829771", "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/X6ugHscGSR", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1206334382287572993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ugHscGSR", "media_key": "3_1206334380106485760"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 21, "tag": "GeneracionDeCristal"}, {"start": 24, "end": 44, "tag": "M\u00e1rtiresDeStarbucks"}, {"start": 194, "end": 211, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "ChatDeConfianza"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "DiS\u00edALaVida"}]}, "id": "1206334382287572993", "text": "\u00bf#GeneracionDeCristal o #M\u00e1rtiresDeStarbucks? \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0fLa depresi\u00f3n y la ansiedad no deben minimizarse. Si t\u00fa conoces a alguien que podr\u00eda estar en riesgo suicida, ti\u00e9ndele una mano. Llamen a la #L\u00edneaDeSeguridad o al #ChatDeConfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1 #DiS\u00edALaVida https://t.co/X6ugHscGSR", "lang": "es", "author_id": "65797233", "created_at": "2019-12-15T22:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206334382287572993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/NVXfMCxDut", "expanded_url": "https://twitter.com/bittencourtjul/status/1206639473389383680", "display_url": "twitter.com/bittencourtjul\u2026"}]}, "id": "1206642428712771585", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/NVXfMCxDut", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206639473389383680"}], "author_id": "2738139208", "created_at": "2019-12-16T18:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206642428712771585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/P5yeqpiCtx", "expanded_url": "https://twitter.com/uzdsnts/status/1206634906513793030", "display_url": "twitter.com/uzdsnts/status\u2026"}]}, "id": "1206635759618400256", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c na vdd mais ou menos\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sei la \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/P5yeqpiCtx", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206634906513793030"}], "author_id": "1004041268979294208", "created_at": "2019-12-16T18:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1206635759618400256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/Etatc1efSD", "expanded_url": "https://twitter.com/zahraraad123/status/1206656039174709248", "display_url": "twitter.com/zahraraad123/s\u2026"}]}, "id": "1206660321596858369", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Etatc1efSD", "lang": "pt", "author_id": "1004145908035055617", "created_at": "2019-12-16T19:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206660321596858369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fRemfw9rO1", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/12/13/actualidad/1576232797_250425.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "title": "26 d\u00edas de traves\u00eda en un narcosubmarino | Especial", "description": "Tras el hallazgo del semisumergible cargado de droga, la Polic\u00eda Nacional ampl\u00eda la investigaci\u00f3n a organizaciones con ramificaciones en Madrid y Colombia", "unwound_url": "https://elpais.com/especiales/2019/26-dias-de-travesia-en-un-narcosubmarino/"}]}, "id": "1206665800624541697", "text": "26 d\u00edas de traves\u00eda en un narcosubmarino con m\u00e1s de 3.000 kilos de coca\u00edna https://t.co/fRemfw9rO1", "lang": "es", "author_id": "7996082", "created_at": "2019-12-16T20:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665800624541697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/TcD0ys5Hwi", "expanded_url": "https://twitter.com/ste_fagote/status/1206646262797361153", "display_url": "twitter.com/ste_fagote/sta\u2026"}]}, "id": "1206649009269555200", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/TcD0ys5Hwi", "lang": "pt", "author_id": "1096934338942459910", "created_at": "2019-12-16T18:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206649009269555200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/0xdFZFEjT9", "expanded_url": "https://twitter.com/anadamn_/status/1206433768124407810", "display_url": "twitter.com/anadamn_/statu\u2026"}]}, "id": "1206663375503216642", "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0xdFZFEjT9", "lang": "pt", "author_id": "4276586122", "created_at": "2019-12-16T19:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206663375503216642"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/15CshHfsAf", "expanded_url": "https://twitter.com/lrcatanho/status/1206609898307493893", "display_url": "twitter.com/lrcatanho/stat\u2026"}]}, "id": "1206621041545633792", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/15CshHfsAf", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206609898307493893"}], "author_id": "988067268880928768", "created_at": "2019-12-16T17:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206621041545633792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/h6tK3X5vSi", "expanded_url": "https://twitter.com/caahcd/status/1206615598773555202", "display_url": "twitter.com/caahcd/status/\u2026"}]}, "id": "1206647242775519232", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/h6tK3X5vSi", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206615598773555202"}], "author_id": "904477126103109632", "created_at": "2019-12-16T18:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206647242775519232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Ai0Vy4SKT7", "expanded_url": "https://twitter.com/vieira_gabr1ell/status/1206400361529053185", "display_url": "twitter.com/vieira_gabr1el\u2026"}]}, "id": "1206415379268018176", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Ai0Vy4SKT7", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206400361529053185"}], "author_id": "3344306327", "created_at": "2019-12-16T03:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206415379268018176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/27C2viriul", "expanded_url": "https://t.co/27C2viriul", "display_url": "t.co/27C2viriul"}]}, "id": "1206598934572994560", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/27C2viriul", "lang": "pt", "author_id": "3315722062", "created_at": "2019-12-16T15:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206598934572994560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Wsi00qiRcz", "expanded_url": "https://bit.ly/2YKaFTk", "display_url": "bit.ly/2YKaFTk"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/FXwiWd5SYz", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1205483510020165632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FXwiWd5SYz", "media_key": "16_1205483070868074496"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.3783, "type": "Place", "normalized_text": "Salitja"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "id": "1205483510020165632", "text": "\u00daLTIMA HORA | Encuentran a dos ni\u00f1as muertas en su casa de Salitja, en Girona. La madre se ha intentado suicidar saltando de un puente https://t.co/Wsi00qiRcz https://t.co/FXwiWd5SYz", "lang": "es", "author_id": "7996082", "created_at": "2019-12-13T13:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 115, "like_count": 57, "quote_count": 99}, "edit_history_tweet_ids": ["1205483510020165632"]}, {"in_reply_to_user_id": "1157437530", "id": "1206643423241031682", "text": "@GasolLucas @BruguersSanou Que tuvieran un m\u00ednimo de decencia. Porque con gente as\u00ed, es imposible que haya una convivencia pac\u00edfica o en igualdad de condiciones.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "BruguersSanou", "id": "53469634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206635506529906692"}], "author_id": "619091299", "created_at": "2019-12-16T18:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206643423241031682"]}, {"id": "1206667537339047937", "text": "O psic\u00f3logo queria falar com minha mae e ela se recusava a ir no posto\nDai ele veio aqui em casa e falou com ela\n\nA primeira coisa que ela me disse quando ele saiu foi\n\"vc nao devia ter se assumido, seria melhor pra todo mundo se vc tivesse escondido essa merda de todo mundo\"", "lang": "pt", "author_id": "1044566862208663554", "created_at": "2019-12-16T20:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206667537339047937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/gIdjPNMXrH", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1206351726653169664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIdjPNMXrH", "media_key": "16_1206351426076729346"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1206351726653169664", "text": "De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram feitas de borracha.\n\nEla disse que a de Esquadr\u00e3o Suicida era 25% maior e \"estupidamente pesada\". https://t.co/gIdjPNMXrH", "lang": "pt", "author_id": "1249923061", "created_at": "2019-12-15T23:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351726653169664"]}, {"id": "1206666756728614912", "text": "Me le atraves\u00e9 a un cami\u00f3n para que me pasara por encima y el culero se fren\u00f3. P\u00e9simo servicio.", "lang": "es", "author_id": "1080522595450138624", "created_at": "2019-12-16T20:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666756728614912"]}, {"id": "1206356861718585344", "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "author_id": "2912654471", "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ysmIDY0L3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/emoquerida_/status/1206618624473079811", "display_url": "twitter.com/emoquerida_/st\u2026"}]}, "id": "1206626181640073221", "text": "ESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 (at\u00e9 nas escolas que eu n\u00e3o estudava)\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ysmIDY0L3Y", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206618624473079811"}], "author_id": "708387101767770112", "created_at": "2019-12-16T17:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206626181640073221"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/fHtVgMyXLG", "expanded_url": "https://twitter.com/Sakura__Botan/status/1206666094255202306", "display_url": "twitter.com/Sakura__Botan/\u2026"}]}, "id": "1206666645583925249", "text": "Ho avuto l'onore gi\u00e0 di leggerla\nE boh se la senti con la canzone sotto\nPenso che il vostro cuore si suicida\n\nSemplice,ma ti uccide\n\nLove u https://t.co/fHtVgMyXLG", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206666094255202306"}], "author_id": "460484059", "created_at": "2019-12-16T20:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666645583925249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/G5pNij4DE7", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 156, "tag": "torturas"}, {"start": 178, "end": 189, "tag": "lesbofobia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "Alana"}]}, "id": "1206613039035887618", "text": "Alana Chen\u00a0ten\u00eda 14 a\u00f1os cuando se dio cuenta de que era lesbiana. El sacerdote le someti\u00f3 a una terapia de conversi\u00f3n que constaba basicamente de #torturas dolorosas. Su propia\u00a0#lesbofobia internalizada, y el entorno conservador tampoco le ayud\u00f3.  https://t.co/G5pNij4DE7", "lang": "es", "author_id": "3384564059", "created_at": "2019-12-16T16:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206613039035887618"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/aKuIRyvhX2", "expanded_url": "https://twitter.com/arthurcarvalha7/status/1206639675605241856", "display_url": "twitter.com/arthurcarvalha\u2026"}]}, "id": "1206663127040954369", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/aKuIRyvhX2", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206639675605241856"}], "author_id": "1061951435959685125", "created_at": "2019-12-16T19:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206663127040954369"]}, {"in_reply_to_user_id": "69044569", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/s2UZXWMyH4", "expanded_url": "https://bit.ly/2PRf2be", "display_url": "bit.ly/2PRf2be", "status": 200, "unwound_url": "https://ndmais.com.br/noticias/camera-flagra-jovem-destruindo-palmeira-em-joinville/"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 112, "probability": 0.5232, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9034, "type": "Place", "normalized_text": "Joinville"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.5886, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}]}, "id": "1206237858027192320", "text": "Identificado o transtornado, que destruiu, n\u00e3o s\u00f3 a palmeira, mas lixeiras e outras coisas mais na Rua Pernambuco em Joinville/SC, segundo a reportagem da TV local. \n\nA m\u00e3e vai arcar com os prejuizos. S\u00f3 isso?\nhttps://t.co/s2UZXWMyH4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206044556447354881"}], "author_id": "69044569", "created_at": "2019-12-15T15:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 120, "like_count": 2463, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1206237858027192320"]}, {"id": "1206658301808775173", "text": "bora uma tour de compara\u00e7\u00f5es felizes??\n\n2015, eu:\n- deprimida\n- suicida\n- come\u00e7ando terapia\n- ateia e triste\n- jovem cu\n- odeio tudo\n\nvirando 2020, eu\n- sem depress\u00e3o alguma\n- amando a vida\n- 5 anos de terapia\n- espiritualizada e feliz\n- jovem daora\n- fodase quero abra\u00e7a o mundo", "lang": "pt", "author_id": "824785336635097088", "created_at": "2019-12-16T19:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206658301808775173"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/3xJgK28JDz", "expanded_url": "https://t.co/3xJgK28JDz", "display_url": "t.co/3xJgK28JDz"}]}, "id": "1206659855873904641", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/3xJgK28JDz", "lang": "pt", "author_id": "715170235071012864", "created_at": "2019-12-16T19:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206659855873904641"]}, {"id": "1206307544823500800", "text": "Gana un candidato (sea quien sea) y nos dividimos entre chairos y fif\u00eds. \n\nSe suicida una estudiante del #ITAM y nos dividimos entre #boomers y #centennials. \n\nEl chiste es que nunca jalamos para el mismo lado. \n\nEl pa\u00eds est\u00e1 podrido.", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "ITAM"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "boomers"}, {"start": 144, "end": 156, "tag": "centennials"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.6008, "type": "Organization", "normalized_text": "boomers"}]}, "lang": "es", "author_id": "122204292", "created_at": "2019-12-15T20:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206307544823500800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/xKffLwvseB", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1206378202001813510", "display_url": "twitter.com/davidmirandari\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5279, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazista"}]}, "id": "1206665122040745986", "text": "Sabe pq a pol\u00edcia n\u00e3o abordou o Nazista? Pq \u00e9 um homem branco, classe m\u00e9dia, amigo d algu\u00e9m poderoso (?)\nComo vcs acham q seria o fim desta hist\u00f3ria se fosse um homem preto, pobre, usando uma camiseta: \n\nRacistas \u274c\nFascistas \u274c\nN\u00e3o passar\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nConta aqui pra mim, por favor! https://t.co/xKffLwvseB", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206378202001813510"}], "author_id": "56798913", "created_at": "2019-12-16T19:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665122040745986"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0sZLkA70qx", "expanded_url": "https://t.co/0sZLkA70qx", "display_url": "t.co/0sZLkA70qx"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3609, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}]}, "id": "1206646820610420737", "text": "Escola \nBrigou: \u274c\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u274c\nChorou na sala: \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u2705\n\na sorte em pessoa https://t.co/0sZLkA70qx", "lang": "pt", "author_id": "1153794819879309312", "created_at": "2019-12-16T18:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206646820610420737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/UclcxjI1XA", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolBella__/status/1206635648905555970", "display_url": "twitter.com/CarolBella__/s\u2026"}]}, "id": "1206665996083376135", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/UclcxjI1XA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206635648905555970"}], "author_id": "1111733813313523712", "created_at": "2019-12-16T20:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665996083376135"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/p5DpmT7tXe", "expanded_url": "https://my.w.tt/l13SeCArt2", "display_url": "my.w.tt/l13SeCArt2"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/daoe5v5aTV", "expanded_url": "https://twitter.com/Sakura__Botan/status/1206587220917997575", "display_url": "twitter.com/Sakura__Botan/\u2026"}]}, "id": "1206666094255202306", "text": "FALLING \u00c8 UFFICIALMENTE ONLINE! BUONA LETTURA \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\n\nhttps://t.co/p5DpmT7tXe https://t.co/daoe5v5aTV", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206587220917997575"}], "author_id": "821680805151903744", "created_at": "2019-12-16T20:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206666094255202306"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/s9DXwil7P7", "expanded_url": "https://twitter.com/_smoraex/status/1206663571754631171", "display_url": "twitter.com/_smoraex/statu\u2026"}]}, "id": "1206664347969314818", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/s9DXwil7P7", "lang": "pt", "author_id": "1031008254690844673", "created_at": "2019-12-16T19:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206664347969314818"]}, {"id": "1206664980470337547", "text": "err gente? comecei a assistir until we meet again e nos primeiros 5 minutos o garoto se matou?????? cacete deveria ter lido a sinopse primeiro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 48, "probability": 0.9212, "type": "Other", "normalized_text": "until we meet again"}]}, "author_id": "728788558325137409", "created_at": "2019-12-16T19:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206664980470337547"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/wFE2J3Pydn", "expanded_url": "https://twitter.com/tluiza21/status/1206469120365137920", "display_url": "twitter.com/tluiza21/statu\u2026"}]}, "id": "1206635648905555970", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wFE2J3Pydn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206469120365137920"}], "author_id": "912449713902845952", "created_at": "2019-12-16T18:02:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206635648905555970"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ZtgP2qUCgA", "expanded_url": "https://twitter.com/giullialopess/status/1206418823773085697", "display_url": "twitter.com/giullialopess/\u2026"}]}, "id": "1206518728038461445", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nisso que \u00e9 foda https://t.co/ZtgP2qUCgA", "lang": "pt", "author_id": "893145958757924866", "created_at": "2019-12-16T10:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206518728038461445"]}], "places": [{"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Nova Friburgo, Brasil", "id": "83a111c3a94f41da"}, {"full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil", "id": "64a2bd314a77db92"}, {"full_name": "Santana, Brasil", "id": "5d5ba56fa236ca5d"}, {"full_name": "Morro da Fuma\u00e7a, Brasil", "id": "94f89e35d0f41cc0"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138047983101120513", "value": "1138047983101120513", "detail": "User has been suspended: [1138047983101120513].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205985820064276481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205985820064276481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205985820064276481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "158190099", "value": "158190099", "detail": "User has been suspended: [158190099].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206663238647255042", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206663238647255042", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206663238647255042].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206664550097047552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206664550097047552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206664550097047552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4832147111", "value": "4832147111", "detail": "User has been suspended: [4832147111].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206619415485267971", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206619415485267971", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206619415485267971].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1145540388838617095", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1145540388838617095].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145540388838617095", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206667273123049476", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206667273123049476].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206667273123049476", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1047347635705794561", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1047347635705794561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1047347635705794561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206665579790241792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206665579790241792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206665579790241792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1206675949582012418", "oldest_id": "1206665773151862785", "result_count": 486, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsj7r4ahctvrh890g6cai4esu5"}}