{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4hkkxEp942", "expanded_url": "http://bit.ly/2GRT1W0", "display_url": "bit.ly/2GRT1W0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}]}, "id": "1159294256273592322", "text": "RT @elheraldo_mx: El muchacho ten\u00eda entre 20 y 25 a\u00f1os de edad. https://t.co/4hkkxEp942", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159293149849591813"}], "author_id": "704240647", "created_at": "2019-08-08T02:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159294256273592322"]}, {"id": "1159294169770315777", "text": "Sei que fui fan\u00e1tica, suicida\nAbri m\u00e3o da pr\u00f3pria vida\nFui ref\u00e9m e fui bandida\nPor querer te amar demais \noooohh\n\nQuase entrei num beco sem sa\u00edda\nMas depois da despedida\nVolto ao ponto de partida\nPra encontrar o amorrr", "lang": "pt", "author_id": "719276968571707392", "created_at": "2019-08-08T02:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159294169770315777"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Vkogp4IyEW", "expanded_url": "http://suicida.com", "display_url": "suicida.com"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9wzUFKo1Pi", "expanded_url": "https://twitter.com/PilimbergoP/status/1159292812480917504", "display_url": "twitter.com/PilimbergoP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}]}, "id": "1159294101503774720", "text": "Pepe. Grupos de autoayuda. Www salve a un https://t.co/Vkogp4IyEW https://t.co/9wzUFKo1Pi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159292812480917504"}], "author_id": "3350222283", "created_at": "2019-08-08T02:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159294101503774720"]}, {"id": "1159294090753609729", "text": "RT @NTelevisa_com: Una pareja discut\u00eda y cuando el hombre intent\u00f3 herir a su mujer, el hijo se interpuso y fue asesinado por su padre... ht\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159292193464623106"}], "author_id": "1148227382194528256", "created_at": "2019-08-08T02:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159294090753609729"]}, {"id": "1159293853641379840", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "965860841898864641", "created_at": "2019-08-08T02:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293853641379840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/AYVf5wocL8", "expanded_url": "https://twitter.com/_Kellynm/status/1159289888799383553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYVf5wocL8", "media_key": "3_1159289868826107906"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Kellynm", "id": "921466709365620736"}]}, "id": "1159293788529074178", "text": "RT @_Kellynm: Si me suicido \u00bfsoy un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/AYVf5wocL8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159289888799383553"}], "author_id": "144567661", "created_at": "2019-08-08T02:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293788529074178"]}, {"id": "1159293761886851072", "text": "estou assistindo esquadr\u00e3o suicida, e tomando uma vitamina de morango", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1152933673274097665", "created_at": "2019-08-08T02:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293761886851072"]}, {"id": "1159293696501800961", "text": "Coloquei pra assistir agora esquadr\u00e3o suicida, vi no cinema no dia do meu anivers\u00e1rio a uns anos atr\u00e1s quando lan\u00e7ou kk..", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "798370579447422976", "created_at": "2019-08-08T02:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293696501800961"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1159293575580016641", "text": "@SF_Moro \"Matou a mulher porque estava intimidado  por ela ser melhor que ele!\"  Pelo amor de Deus Excel\u00eancia  pelo menos finge que o Sr foi Juiz Feral um dia! Se bem que, pelo que andam dizendo por a\u00ed, melhor esquecer que foi Juiz Fedeal e tal!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.4166, "type": "Person", "normalized_text": "Feral"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.4548, "type": "Person", "normalized_text": "Juiz Fedeal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159166897243545600"}], "author_id": "187326428", "created_at": "2019-08-08T02:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293575580016641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/hKKe2f2ive", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159293379429249024", "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/hKKe2f2ive", "lang": "es", "author_id": "140032400", "created_at": "2019-08-08T02:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293379429249024"]}, {"id": "1159293378334482432", "text": "fui ver esquadr\u00e3o suicida, q filme ruim \ud83d\udc4e\ud83d\ude2b", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1069400282558279680", "created_at": "2019-08-08T02:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293378334482432"]}, {"id": "1159293355681112064", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "author_id": "897969625249480704", "created_at": "2019-08-08T02:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293355681112064"]}, {"id": "1159293350626959361", "text": "O programa do Caco Barcellos falando de alguns meninos que est\u00e3o presos e que s\u00e3o inocentes at\u00e9 q se prove o contr\u00e1rio. Um filho de um certo milion\u00e1rio atropelou e matou um homem e est\u00e1 solto. Agora negro, pobre e morador de favela j\u00e1 \u00f1 possuem essa mesma \"sorte\".", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Caco Barcellos"}]}, "author_id": "252307722", "created_at": "2019-08-08T02:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293350626959361"]}, {"in_reply_to_user_id": "826008474", "id": "1159293291436937216", "text": "@GabFarias1 Pinto ese pacto suicida en tw jajaaj", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GabFarias1", "id": "826008474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159292895393996801"}], "author_id": "3430283596", "created_at": "2019-08-08T02:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293291436937216"]}, {"id": "1159293267550330881", "text": "ai mano esse filme do grupo suicida nao acaba nunca", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "author_id": "942571238567960577", "created_at": "2019-08-08T02:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293267550330881"]}, {"in_reply_to_user_id": "946538597641048065", "id": "1159293215859728384", "text": "@L_Netherlands @Salzinhotopi Se ela se matou como q ela t\u00e1 sonhando?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159258942834434048"}], "author_id": "743881438836166656", "created_at": "2019-08-08T02:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293215859728384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/4hkkxEp942", "expanded_url": "http://bit.ly/2GRT1W0", "display_url": "bit.ly/2GRT1W0"}]}, "id": "1159293149849591813", "text": "El muchacho ten\u00eda entre 20 y 25 a\u00f1os de edad. https://t.co/4hkkxEp942", "lang": "es", "author_id": "846899281806082053", "created_at": "2019-08-08T02:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293149849591813"]}, {"id": "1159293029301325824", "text": "A nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida...", "lang": "pt", "author_id": "325192605", "created_at": "2019-08-08T02:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293029301325824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/fTHb8Y7YgS", "expanded_url": "http://ow.ly/pNxn50vrjxz", "display_url": "ow.ly/pNxn50vrjxz"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/w4QZTCLzgF", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1159291493133238277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w4QZTCLzgF", "media_key": "3_1159291491367489536"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "id": "1159292991896526853", "text": "RT @Foro_TV: Padre mata a su hijo, hiere a su esposa y se suicida https://t.co/fTHb8Y7YgS https://t.co/w4QZTCLzgF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159291493133238277"}], "author_id": "316840658", "created_at": "2019-08-08T02:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159292991896526853"]}, {"id": "1159292616594378752", "text": "RT @RenovaMidia: Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159278091308605440"}], "author_id": "1022913975858745344", "created_at": "2019-08-08T02:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159292616594378752"]}, {"id": "1159292590723928064", "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "388173335", "created_at": "2019-08-08T02:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159292590723928064"]}, {"id": "1159292565730004992", "text": "RT @RafaelPardo: Batalla del Puente de Boyaca. 2. Una seguir hacia Tunja. Muy riesgosa la decisi\u00f3n pues un ataque directo era suicida. La o\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RafaelPardo", "id": "21938850"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Puente de Boyaca"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4783, "type": "Place", "normalized_text": "Tunja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159264397413539840"}], "author_id": "2233046856", "created_at": "2019-08-08T02:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159292565730004992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/zoQIRl5RbN", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-su-hijo-hiere-su-esposa-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-su-hijo-hiere-su-esposa-se-suicida/"}]}, "id": "1159292193464623106", "text": "Una pareja discut\u00eda y cuando el hombre intent\u00f3 herir a su mujer, el hijo se interpuso y fue asesinado por su padre... https://t.co/zoQIRl5RbN", "lang": "es", "author_id": "25401359", "created_at": "2019-08-08T02:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159292193464623106"]}, {"id": "1159292120487931904", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "138154763", "created_at": "2019-08-08T02:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159292120487931904"]}, {"id": "1159292048144523265", "text": "RT @cachorro__urubu: @kleriene18 @burnseverything Lembra da galera que se indignou com o carrefour por causa do cachorro mas se cagou quand\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cachorro__urubu", "id": "1103294828153131008"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "kleriene18", "id": "761927096730017793"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "burnseverything", "id": "1896039710"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.2847, "type": "Other", "normalized_text": "carrefour"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159277429908791296"}], "author_id": "1091723947744346115", "created_at": "2019-08-08T02:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159292048144523265"]}, {"in_reply_to_user_id": "3358876780", "id": "1159292002284048385", "text": "@mav_alves e pra que que serve o elenco se voc\u00eas tao endividado igual e o tecnico matou o time \ud83e\udd2a", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159291642270167041"}], "author_id": "571272901", "created_at": "2019-08-08T02:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159292002284048385"]}, {"id": "1159291889259933696", "text": "RT @mas_lucha: DTU Casta de Campeones\n\ud83d\udcc6 Jueves 15 de Agosto\n\ud83d\udccd Arena Afici\u00f3n, Pachuca, Hgo.\n\u23f0 8:30 p.m.\n@DTUextremos \n\nMarcapasos:\nArez vs P\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mas_lucha", "id": "122281759"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "DTUextremos", "id": "143894757"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.6277, "type": "Organization", "normalized_text": "DTU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174035474931715"}], "author_id": "472009754", "created_at": "2019-08-08T02:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291889259933696"]}, {"in_reply_to_user_id": "2429071284", "id": "1159291881811062784", "text": "@etupito Vieja tu mam\u00e1 si ten\u00e9s yo soy una jubilada llena de vida y amo mi pa\u00eds y si voto a Macri es x que yo viv\u00ed el peronismo del gral Per\u00f3n mi padre fue un funcionario de ese gobierno y los K lo   usan para convencer a los giles pero si Per\u00f3n resucitar\u00e1 se suicida de ver lo que han", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etupito", "id": "2429071284"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "gral Per\u00f3n"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.7303, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158943447484702723"}], "author_id": "1072943135972605952", "created_at": "2019-08-08T02:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291881811062784"]}, {"id": "1159291764810952704", "text": "ia postar uma frase suicida aqui mas n posso morrer agr acabei de comprar um t\u00eanis", "lang": "pt", "author_id": "482947330", "created_at": "2019-08-08T02:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291764810952704"]}, {"id": "1159291625463566336", "text": "vo assisti esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.611, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1591826948", "created_at": "2019-08-08T02:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291625463566336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/RAwy7pF6wV", "expanded_url": "https://twitter.com/care_much/status/1159266668016803841", "display_url": "twitter.com/care_much/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1159291527056642048", "text": "Suicida x 1000 https://t.co/RAwy7pF6wV", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159266668016803841"}], "author_id": "185063215", "created_at": "2019-08-08T02:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291527056642048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/fTHb8Y7YgS", "expanded_url": "http://ow.ly/pNxn50vrjxz", "display_url": "ow.ly/pNxn50vrjxz"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/w4QZTCLzgF", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1159291493133238277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w4QZTCLzgF", "media_key": "3_1159291491367489536"}]}, "id": "1159291493133238277", "text": "Padre mata a su hijo, hiere a su esposa y se suicida https://t.co/fTHb8Y7YgS https://t.co/w4QZTCLzgF", "lang": "es", "author_id": "109651819", "created_at": "2019-08-08T02:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291493133238277"]}, {"id": "1159291481837854725", "text": "RT @refresco_: La barbarie y violencia en que vivimos no es inhumana, no nos deshumaniza, nos confirma por el contrario lo que la humanidad\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "refresco_", "id": "47523773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159225242151268353"}], "author_id": "820089476", "created_at": "2019-08-08T02:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291481837854725"]}, {"id": "1159291441677512704", "text": "RT @Ceron_CH_: Me la chupa si escuadr\u00f3n suicida les parece una mala pel\u00edcula, YO LA AMOOOO. \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271428132343808"}], "author_id": "1029157357", "created_at": "2019-08-08T02:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291441677512704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/u1b3xG042B", "expanded_url": "https://twitter.com/sadirtysoul/status/1159290261861781504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1b3xG042B", "media_key": "3_1159290257164197888"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sadirtysoul", "id": "809998308"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159291403723268097", "text": "RT @sadirtysoul: colocaram esquadrao suicida na netflix https://t.co/u1b3xG042B", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159290261861781504"}], "author_id": "162539133", "created_at": "2019-08-08T02:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291403723268097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/SsjW6xbW1r", "expanded_url": "https://twitter.com/fellipettavares/status/1158434390491508739", "display_url": "twitter.com/fellipettavare\u2026"}]}, "id": "1159291263524442112", "text": "Toda vez que esse cara fala a palavra coach qu\u00e2ntico, um f\u00edsico se suicida. https://t.co/SsjW6xbW1r", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158434390491508739"}], "author_id": "1159287233255497729", "created_at": "2019-08-08T02:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291263524442112"]}, {"in_reply_to_user_id": "1057494820095254528", "id": "1159291213905833985", "text": "@Magdale99293815 Con el presupuesto de San Mart\u00edn, Larreta se suicida. CABA tiene el PBI per c\u00e1pita de Madrid. As\u00ed, cualquiera es guapo!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Magdale99293815", "id": "1057494820095254528"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.5434, "type": "Organization", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6666, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.4885, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159290756819038208"}], "author_id": "2722900082", "created_at": "2019-08-08T02:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291213905833985"]}, {"id": "1159291094905040896", "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}], "author_id": "176652607", "created_at": "2019-08-08T02:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291094905040896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/IQhxTKPpPA", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/comportamento/noticia/2019/08/rossandro-klinjey-temos-a-geracao-mais-suicida-drogada-consumista-e-ingrata-cjz1k8sft006201qmoxrx8wev.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/comportamento/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/comportamento/noticia/2019/08/rossandro-klinjey-psicologo-o-sofrimento-e-a-frustracao-tem-carater-pedagogico-cjz1k8sft006201qmoxrx8wev.html"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 134, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "Ga\u00fachaZH"}, {"start": 10, "end": 26, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Rossandro Klinjey"}]}, "id": "1159290898456416257", "text": "Ga\u00fachaZH: Rossandro Klinjey, psic\u00f3logo: \"O sofrimento e a frustra\u00e7\u00e3o t\u00eam car\u00e1ter pedag\u00f3gico\".\nhttps://t.co/IQhxTKPpPA\n\nvia @GoogleNews", "lang": "pt", "author_id": "3132665976", "created_at": "2019-08-08T02:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290898456416257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/u1b3xG042B", "expanded_url": "https://twitter.com/sadirtysoul/status/1159290261861781504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1b3xG042B", "media_key": "3_1159290257164197888"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sadirtysoul", "id": "809998308"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159290875811381249", "text": "RT @sadirtysoul: colocaram esquadrao suicida na netflix https://t.co/u1b3xG042B", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159290261861781504"}], "author_id": "2482811500", "created_at": "2019-08-08T02:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290875811381249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/u1b3xG042B", "expanded_url": "https://twitter.com/sadirtysoul/status/1159290261861781504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1b3xG042B", "media_key": "3_1159290257164197888"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sadirtysoul", "id": "809998308"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159290867812884481", "text": "RT @sadirtysoul: colocaram esquadrao suicida na netflix https://t.co/u1b3xG042B", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159290261861781504"}], "author_id": "764567823620382720", "created_at": "2019-08-08T02:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290867812884481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}]}, "id": "1159290847705411584", "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "2826348772", "created_at": "2019-08-08T02:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290847705411584"]}, {"id": "1159290637704945664", "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 incr\u00edvel", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "989693786413465600", "created_at": "2019-08-08T02:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290637704945664"]}, {"in_reply_to_user_id": "1157131211510353920", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/2JgCMZqRXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Drake16gf/status/1159290593949954048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2JgCMZqRXL", "media_key": "3_1159290585439715328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 121, "end": 128, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 129, "end": 141, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 142, "end": 154, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}]}, "id": "1159290593949954048", "text": "@AlasterLuis @LuisCircusleon @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 https://t.co/2JgCMZqRXL", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158934873920475136"}], "author_id": "920975648696557568", "created_at": "2019-08-08T02:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290593949954048"]}, {"id": "1159290542850748417", "text": "tem esquadr\u00e3o suicida na netflix n fazia ideia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9895, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "295902305", "created_at": "2019-08-08T02:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290542850748417"]}, {"id": "1159290522067976192", "text": "Hay una loca ac\u00e1 re falsa, se hace la suicida, vive del padre creo, me da asco, ella ni sabe..", "lang": "es", "author_id": "3348635044", "created_at": "2019-08-08T02:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290522067976192"]}, {"id": "1159290489759252480", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159282077046624256"}], "author_id": "2751950213", "created_at": "2019-08-08T02:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290489759252480"]}, {"id": "1159290366417350657", "text": "Hoje faz 3 anos que eu fui no Shopping assistir Esquadr\u00e3o Suicida e deu tudo errado kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Shopping"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "902360294206341120", "created_at": "2019-08-08T02:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290366417350657"]}, {"id": "1159290364349558786", "text": "Lo asombroso de Argentina es que el odio de una parte de su sociedad est\u00e9 tan arraigado como para seguir votando a este gobierno aunque est\u00e9n viviendo realmente mal.\n\nNuevo nivel de tendencia suicida desbloqueado.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "876496841067696128", "created_at": "2019-08-08T02:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290364349558786"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/u1b3xG042B", "expanded_url": "https://twitter.com/sadirtysoul/status/1159290261861781504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1b3xG042B", "media_key": "3_1159290257164197888"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159290261861781504", "text": "colocaram esquadrao suicida na netflix https://t.co/u1b3xG042B", "lang": "pt", "author_id": "809998308", "created_at": "2019-08-08T02:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290261861781504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/iTlk1CVoE4", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1158733760906649608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTlk1CVoE4", "media_key": "7_1158733732121055232"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Mayte Jaramillo"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7207, "type": "Place", "normalized_text": "Zimat\u00e1n"}]}, "id": "1159290101844840450", "text": "Mayte Jaramillo cuando en una ocasi\u00f3n en Zimat\u00e1n se pele\u00f3 su dedo grandote del pie, no aguant\u00f3 el ardor y se tir\u00f3 cual suicida al agua jajajajaja \nhttps://t.co/iTlk1CVoE4", "lang": "es", "author_id": "1134923538", "created_at": "2019-08-08T02:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290101844840450"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/JVBHpoWwVI", "expanded_url": "https://youtu.be/UaxJOOu7xUA", "display_url": "youtu.be/UaxJOOu7xUA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UaxJOOu7xUA&feature=youtu.be"}]}, "id": "1159290058349981696", "text": "Hombre asesina a martillazos a su esposa y luego se suicida lanz\u00e1ndose de cuarto piso de edificio https://t.co/JVBHpoWwVI", "lang": "es", "author_id": "145802745", "created_at": "2019-08-08T02:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290058349981696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/AYVf5wocL8", "expanded_url": "https://twitter.com/_Kellynm/status/1159289888799383553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYVf5wocL8", "media_key": "3_1159289868826107906"}]}, "id": "1159289888799383553", "text": "Si me suicido \u00bfsoy un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/AYVf5wocL8", "lang": "es", "author_id": "921466709365620736", "created_at": "2019-08-08T02:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159289888799383553"]}, {"in_reply_to_user_id": "4135705079", "id": "1159289821099122688", "text": "@uainanna_ Ainda ficou enfiado no meio dos zagueiro se era pra ele ficar assim pq \u00f1 deixou o Sassa, mano matou o time No segundo tempo, q tava ate mais ou menos, e TN pro ano q vem ja deu sem vontade nenhuma, perdeu as melhores chances , renova\u00e7\u00e3o total pra 2020 \u00f1 dar mais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "uainanna_", "id": "4135705079"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Sassa"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.3089, "type": "Person", "normalized_text": "TN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159288703115829249"}], "author_id": "974409710983155712", "created_at": "2019-08-08T02:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159289821099122688"]}, {"in_reply_to_user_id": "4899242229", "id": "1159289774701797378", "text": "@Ldgeneral3 Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LDGeneral3", "id": "1526380606405353472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159288465340674049"}], "author_id": "960156661624209408", "created_at": "2019-08-08T02:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159289774701797378"]}, {"in_reply_to_user_id": "270991028", "id": "1159289221951184897", "text": "@RadaGonzalez @jilssa @Fredypm @Viejis39 @williechirinos @WilfredoNc @Solosoynormal @MontalvoMelva @arevalocj @vlasfco @ZoraidaMaithe @guzmanbalbas @elmachado275 @LuisCifer15 @leonardopestan7 @neliafique @AndesFe53486641 @Mxdragoo @carlosvene1972 @Samurai16157668 @AsktoMandrake @BladeeMx @40_MoraW @resident1186 @OnlineFighterVe @VnezuelSoberana @rodarellanob @rorilis @Venezuela492265 @anibalrgi890 @ElLatinoAmeric1 @PedroMRM13 @burundango1970 @saintmayo1981 @Nathaliecros1 @shimmyshimmyiah @carlostovar01 @JoseBravo2021 @criszuela @licpcruz2 @AsimovDoctor @Jerbin_Juarez @careno_carlos @Jorge13000655 @Revolucion133 @VolkovFlorencia @RevolucionInfin @CleoGKlein @ofivenezuela @LbJhon La batalla de Kurst fue muy sangrienta y fue la mayor batalla de tanques del mundo, en esta batalla la Alemania Nazi perdi\u00f3 la mayor\u00eda de su poderoso ej\u00e9rcito de tanques blindados, los rusos llegaron al estilo suicida estrellar sus tanques contra los alemanes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "williechirinos", "id": "149891523"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "WilfredoNc", "id": "1290149083"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "Solosoynormal", "id": "897486370230472705"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "MontalvoMelva", "id": "980288185690411008"}, {"start": 110, "end": 118, "username": "vlasfco", "id": "142096633"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "guzmanbalbas", "id": "138262279"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "elmachado275", "id": "1884617840"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "LuisCifer15", "id": "1109484649028481025"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "leonardopestan7", "id": "3116979028"}, {"start": 192, "end": 203, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 204, "end": 220, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 221, "end": 230, "username": "Mxdragoo", "id": "835883181953921026"}, {"start": 247, "end": 263, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "AsktoMandrake", "id": "116222187"}, {"start": 279, "end": 288, "username": "BladeeMx", "id": "755639834878832644"}, {"start": 289, "end": 298, "username": "40_MoraW", "id": "945966933857402880"}, {"start": 299, "end": 312, "username": "resident1186", "id": "135041312"}, {"start": 313, "end": 329, "username": "OnlineFighterVe", "id": "402364514"}, {"start": 330, "end": 346, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 347, "end": 360, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 361, "end": 369, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 370, "end": 386, "username": "Venezuela492265", "id": "1135600849617596418"}, {"start": 387, "end": 400, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 401, "end": 417, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 418, "end": 429, "username": "PedroMRM13", "id": "199112657"}, {"start": 430, "end": 445, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 446, "end": 460, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 461, "end": 475, "username": "Nathaliecros1", "id": "881654074868944897"}, {"start": 476, "end": 492, "username": "shimmyshimmyiah", "id": "925590970569232384"}, {"start": 493, "end": 507, "username": "carlostovar01", "id": "135391853"}, {"start": 523, "end": 533, "username": "criszuela", "id": "875970470"}, {"start": 534, "end": 544, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 545, "end": 558, "username": "AsimovDoctor", "id": "1087466601518170112"}, {"start": 559, "end": 573, "username": "Jerbin_Juarez", "id": "61961171"}, {"start": 574, "end": 588, "username": "careno_carlos", "id": "1081726751229784064"}, {"start": 589, "end": 603, "username": "Jorge13000655", "id": "1007291315057504257"}, {"start": 604, "end": 618, "username": "Revolucion133", "id": "1143226138841485313"}, {"start": 619, "end": 635, "username": "VolkovFlorencia", "id": "1118265510720933888"}, {"start": 636, "end": 652, "username": "RevolucionInfin", "id": "705787367270047744"}, {"start": 653, "end": 664, "username": "CleoGKlein", "id": "182846058"}, {"start": 665, "end": 678, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}, {"start": 679, "end": 686, "username": "LbJhon", "id": "732682870100271105"}], "annotations": [{"start": 790, "end": 797, "probability": 0.6499, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159282615624622080"}], "author_id": "910821878", "created_at": "2019-08-08T02:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159289221951184897"]}, {"id": "1159289176220721152", "text": "n\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou", "lang": "pt", "author_id": "946190027435991041", "created_at": "2019-08-08T02:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159289176220721152"]}, {"id": "1159288736552816641", "text": "t\u00f4 s\u00f3 esperando esquadr\u00e3o suicida acabar p ir dormir", "lang": "pt", "author_id": "803653179925786624", "created_at": "2019-08-08T02:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159288736552816641"]}, {"id": "1159288662875443200", "text": "RT @luisparedesb: A ese corrupto se le distingu\u00eda a lo lejos con todo lo que escrib\u00eda y hablaba defendiendo al cobarde suicida y a la mafia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisparedesb", "id": "259105502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158930969480613893"}], "author_id": "251713234", "created_at": "2019-08-08T02:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159288662875443200"]}, {"id": "1159288515273867264", "text": "RT @lasillarota: Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159276411439472641"}], "author_id": "1117998358302547968", "created_at": "2019-08-08T02:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159288515273867264"]}, {"id": "1159288497381040129", "text": "Lo \u00fanico que me gust\u00f3 de escuadr\u00f3n suicida fue que pusieron twenty one pilots al final", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}]}, "author_id": "791016101199032320", "created_at": "2019-08-08T02:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159288497381040129"]}, {"in_reply_to_user_id": "328465880", "id": "1159288390094921728", "text": "@Martinpdisalvo Reacciona a kyotto suicida plssss", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Martinpdisalvo", "id": "328465880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159282066909028353"}], "author_id": "4914943431", "created_at": "2019-08-08T02:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159288390094921728"]}, {"id": "1159288291432259584", "text": "RT @refresco_: La barbarie y violencia en que vivimos no es inhumana, no nos deshumaniza, nos confirma por el contrario lo que la humanidad\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "refresco_", "id": "47523773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159225242151268353"}], "author_id": "169612055", "created_at": "2019-08-08T02:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159288291432259584"]}, {"id": "1159288018949345286", "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "author_id": "36468183", "created_at": "2019-08-08T02:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159288018949345286"]}, {"id": "1159287528895188993", "text": "To bebendo e assistindo Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o sei o que eu to sentindo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.972, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "14718048", "created_at": "2019-08-08T02:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159287528895188993"]}, {"id": "1159287503486164992", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Netflix, al fin loco!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1137846525248364545", "created_at": "2019-08-08T02:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159287503486164992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5QYzZ4", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159287332903759872", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5QYzZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267983983648768"}], "author_id": "762419747895992321", "created_at": "2019-08-08T02:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159287332903759872"]}, {"in_reply_to_user_id": "79496586", "id": "1159287291220824064", "text": "@rilufra2003 @GusmolinaTwi Sabe-se l\u00e1 se n\u00e3o foi o Lula que matou essa mineira? O PT rouba bilh\u00f5es, vai fartar rem\u00e9dio mesmo. O lar\u00e1pio tinha que ser o primeiro da fila mesmo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rilufra2003", "id": "79496586"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "GusmolinaTwi", "id": "982022418322649088"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9922, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.9529, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159278121192960002"}], "author_id": "35762172", "created_at": "2019-08-08T02:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159287291220824064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}]}, "id": "1159287253170040833", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "author_id": "447216891", "created_at": "2019-08-08T02:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159287253170040833"]}, {"in_reply_to_user_id": "77511932", "id": "1159287014891634690", "text": "@melvynalonso @Vponce64 @IDL_R @OEA_oficial La foto esta recortada porque le estaba agarrando la chonta al ceboso suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "melvynalonso", "id": "77511932"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159260729163149312"}], "author_id": "795123439392751620", "created_at": "2019-08-08T02:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159287014891634690"]}, {"id": "1159286838466633728", "text": "Cantan Hesitate ac\u00e1 y yo misma organizo un pacto suicida con cianuro en el movistar arena primer aviso", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "author_id": "131001416", "created_at": "2019-08-08T02:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159286838466633728"]}, {"in_reply_to_user_id": "1020564114035433473", "id": "1159286824331862017", "text": "@AristemoFans Escuadron suicida \n#KCAMexico #JoaquinBondoni #EmilioOsorio #MiMaridoTieneMasFamilia", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 44, "end": 59, "tag": "JoaquinBondoni"}, {"start": 60, "end": 73, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 74, "end": 98, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 75, "end": 97, "probability": 0.6381, "type": "Person", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159285612769415169"}], "author_id": "1123650121734946818", "created_at": "2019-08-08T02:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159286824331862017"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "id": "1159286647076376576", "text": "@Vponce64 @IDL_R @OEA_oficial En la av. Abancay hay liquidaci\u00f3n de frazadas tigre, si quieres le estampan la foto de tu marido el ceboso suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.2956, "type": "Other", "normalized_text": "Abancay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159254336704303111"}], "author_id": "795123439392751620", "created_at": "2019-08-08T02:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159286647076376576"]}, {"in_reply_to_user_id": "233033221", "id": "1159286643335061509", "text": "@elcomercio_peru Huyendo como el maricon de su jefe suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158893797444636677"}], "author_id": "3952337116", "created_at": "2019-08-08T02:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159286643335061509"]}, {"id": "1159286625802706944", "text": "Estoy viendo escuadr\u00f3n suicida como por millon\u00e9sima vez y podr\u00eda verla mil veces m\u00e1s, ese soundtrack es oro\ud83e\udd70", "lang": "es", "author_id": "887858393041575936", "created_at": "2019-08-08T02:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159286625802706944"]}, {"id": "1159286498157649920", "text": "To assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9623, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "94341384", "created_at": "2019-08-08T02:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159286498157649920"]}, {"in_reply_to_user_id": "17031612", "id": "1159286390422724614", "text": "@cachicha La depresi\u00f3n la gente no le quiere hacer caso creen que salen solos de ese hoyo no ven las se\u00f1ales y esos casos de depresi\u00f3n con intento suicida todo el que est\u00e1 al lado corre peligro sin la debida orientaci\u00f3n,medicaci\u00f3n y aislamiento", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cachicha", "id": "17031612"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159281113602199552"}], "author_id": "82868459", "created_at": "2019-08-08T02:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159286390422724614"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/exBVzaesYc", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "id": "1159286332952330240", "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/exBVzaesYc", "lang": "pt", "author_id": "345442407", "created_at": "2019-08-08T02:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159286332952330240"]}, {"id": "1159286281970618368", "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 entediante ein", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "19555482", "created_at": "2019-08-08T02:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159286281970618368"]}, {"id": "1159286109299511296", "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "author_id": "881766232927678464", "created_at": "2019-08-08T02:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159286109299511296"]}, {"id": "1159286099568668675", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "198579667", "created_at": "2019-08-08T02:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159286099568668675"]}, {"in_reply_to_user_id": "1126957730202312704", "id": "1159286010649485319", "text": "@danger_k9 @Derker_Bluer Vato mira, lo que dijiste es tremenda idiotez, primero que todo, \u00bfEs en serio que piensas que un suicida es valiente?, Flaco, realmente no tienes idea de lo que es tener baja autoestima u depresi\u00f3n, que son cosas jodidas y realmente problem\u00e1ticas, rel\u00e1jate 3 rayas vato, porfavor", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danger_k9", "id": "1126957730202312704"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Derker_Bluer", "id": "1504146386778001411"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.5491, "type": "Other", "normalized_text": "Flaco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158104977543499776"}], "author_id": "1151366952310513664", "created_at": "2019-08-08T02:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159286010649485319"]}, {"id": "1159285956173844487", "text": "algu\u00e9m me suicida", "lang": "pt", "author_id": "739312246598336512", "created_at": "2019-08-08T02:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285956173844487"]}, {"id": "1159285903128502272", "text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}], "author_id": "894144721", "created_at": "2019-08-08T02:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285903128502272"]}, {"id": "1159285778532323330", "text": "RT @NuevoEnNetflix: ESCUADR\u00d3N SUICIDA\n(2016)\n\nWill Smith\nJared Leto\nMargot Robbie\nJoel Kinnaman\nViola Davis\nJai Courtney\nJay Hernandez\nCara\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NuevoEnNetflix", "id": "3560522955"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Jai"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Jay Hernandez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158900563150594055"}], "author_id": "776616350638759936", "created_at": "2019-08-08T02:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285778532323330"]}, {"id": "1159285722572103682", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159282077046624256"}], "author_id": "118409034", "created_at": "2019-08-08T02:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285722572103682"]}, {"in_reply_to_user_id": "386746832", "id": "1159285713080377345", "text": "@XxDogsLifexX Pues hombre, responda usted lo har\u00eda? O no tiene quien lo espere en su casa para d\u00e1rselas de  suicida, como bien lo dijo usted ay demasiado hpt regado.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159281531816488960"}], "author_id": "157401427", "created_at": "2019-08-08T02:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285713080377345"]}, {"id": "1159285710794477568", "text": "RT @S2_s2Vicky: Eles n\u00e3o s\u00e3o os vingadores do Kpop, eles s\u00e3o o esquadr\u00e3o SUICIDA.\n\n#SuperGroupDisbandParty", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 106, "tag": "SuperGroupDisbandParty"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "S2_s2Vicky", "id": "3692875755"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.8877, "type": "Other", "normalized_text": "Kpop"}, {"start": 84, "end": 105, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "SuperGroupDisbandParty"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159285689109876736"}], "author_id": "923310293110935553", "created_at": "2019-08-08T02:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285710794477568"]}, {"id": "1159285689109876736", "text": "Eles n\u00e3o s\u00e3o os vingadores do Kpop, eles s\u00e3o o esquadr\u00e3o SUICIDA.\n\n#SuperGroupDisbandParty", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 90, "tag": "SuperGroupDisbandParty"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "Kpop"}, {"start": 68, "end": 89, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "SuperGroupDisbandParty"}]}, "lang": "pt", "author_id": "3692875755", "created_at": "2019-08-08T02:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285689109876736"]}, {"id": "1159285609359454210", "text": "Pusieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix, me voy a poner a llorar (cuando no)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "444201616", "created_at": "2019-08-08T02:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285609359454210"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/UxFH08vIVU", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/se-suicida-guardia-en-cuartel-de-las-fuerzas-especiales-de-rd/", "display_url": "controlandoelejido.com/se-suicida-gua\u2026"}]}, "id": "1159285549418602497", "text": "Informaciones suministrada por una fuente de entero cr\u00e9dito, dan cuenta de que el suicidio se produjo por razones de tipo sentimental, luego de una discusi\u00f3n telef\u00f3nica con su novia, quien al parecer hab\u00eda terminado su relaci\u00f3n sentimental con el occiso. https://t.co/UxFH08vIVU", "lang": "es", "author_id": "516797197", "created_at": "2019-08-08T02:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285549418602497"]}, {"id": "1159285376974020610", "text": "RT @refresco_: La barbarie y violencia en que vivimos no es inhumana, no nos deshumaniza, nos confirma por el contrario lo que la humanidad\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "refresco_", "id": "47523773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159225242151268353"}], "author_id": "1199031468", "created_at": "2019-08-08T02:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285376974020610"]}, {"id": "1159285298976763904", "text": "desgra\u00e7ado matou o time se esse cara nao for demitido hj eu desisto", "geo": {"place_id": "5624bf20b222e96d"}, "lang": "pt", "author_id": "2414788886", "created_at": "2019-08-08T02:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285298976763904"]}, {"id": "1159285210640502784", "text": "Nem sabia que tinha esquadr\u00e3o suicida na Netflix, vou assistir", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9637, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1013889799382622208", "created_at": "2019-08-08T02:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285210640502784"]}, {"id": "1159285140025217026", "text": "MANO MENEZES MATOU O TIME COM ESSAS SUBSCRI\u00c7\u00d5ES.\n\nSE VC DEFENDER A ESSE CARA, VAI PRA DESGRA\u00c7A", "lang": "pt", "author_id": "951766074105704448", "created_at": "2019-08-08T02:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285140025217026"]}, {"id": "1159285134438391808", "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "author_id": "3294744137", "created_at": "2019-08-08T02:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285134438391808"]}, {"id": "1159285061415555073", "text": "Che cu\u00e1nto piensan ustedes que falta para que nuestra generaci\u00f3n haga un pacto suicida colectivo? Yo le doy hasta 4 a\u00f1os", "lang": "es", "author_id": "345655913", "created_at": "2019-08-08T02:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285061415555073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/UxFH08vIVU", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/se-suicida-guardia-en-cuartel-de-las-fuerzas-especiales-de-rd/", "display_url": "controlandoelejido.com/se-suicida-gua\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/mjyOvmq3CJ", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1159285010828091399/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mjyOvmq3CJ", "media_key": "3_1159285009167147009"}]}, "id": "1159285010828091399", "text": "SE SUICIDA GUARDIA EN CUARTEL DE LAS FUERZAS ESPECIALES DE\u00a0RD https://t.co/UxFH08vIVU https://t.co/mjyOvmq3CJ", "lang": "es", "author_id": "516797197", "created_at": "2019-08-08T02:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285010828091399"]}, {"in_reply_to_user_id": "2501965274", "id": "1159284970663419910", "text": "@thaismarinoto Se n\u00e3o matou nig t\u00e1 tudo certo ! Parab\u00e9ns", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thaismarinoto", "id": "2501965274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159227643692224512"}], "author_id": "457581159", "created_at": "2019-08-08T02:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159284970663419910"]}, {"id": "1159284892171194370", "text": "Partiu assisti esquadr\u00e3o suicida pra melhorar meu dia comendo aquele bolo.\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1071255951565574144", "created_at": "2019-08-08T02:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159284892171194370"]}, {"id": "1159284853717831680", "text": "RT @Denisedarosafa2: @xicograziano @carlos_samico Matou sim.. se roubou e desviou dinheiro, desculpas, ele matou pessoas indiretamente.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "carlos_samico", "id": "1106930992634388480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159280843531198464"}], "author_id": "1060862676656627712", "created_at": "2019-08-08T02:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159284853717831680"]}, {"id": "1159284715427368961", "text": "RT @RenovaMidia: Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159278091308605440"}], "author_id": "55269569", "created_at": "2019-08-08T02:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159284715427368961"]}, {"in_reply_to_user_id": "2822948744", "id": "1159284632568963073", "text": "@PedroSaM03 No s\u00e9, quiz\u00e1 soy un suicida jajajaaja \u00a1\"severo\"!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PedroSaM03", "id": "2822948744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159184728316108809"}], "author_id": "322814914", "created_at": "2019-08-08T02:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159284632568963073"]}, {"in_reply_to_user_id": "218864432", "id": "1159284350782967811", "text": "@malenafalopa Linda zona cerca de atocha, luminoso, 2 ba\u00f1os, gata suicida, cada ambiente tiene su propia cantante para amenizar el lugar, se busca inquilino de preferencia vegetariano.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159279723064778752"}], "author_id": "75345271", "created_at": "2019-08-08T02:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159284350782967811"]}, {"id": "1159284185837780993", "text": "me vi escuadr\u00f3n suicida de nuevo y diosss te amo joker", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4174, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "703065806255558656", "created_at": "2019-08-08T02:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159284185837780993"]}, {"id": "1159284160495849473", "text": "Leyendo la naci\u00f3n veo que hoy: 1. Muere youtuber saltando de una cantera de 50 mts., 2. Muere una pareja en Per\u00fa al caer de un puente por darse un beso en la baranda., 3. Se suicida un turista tir\u00e1ndose de las cataratas del Iguaz\u00fa. somos muy resistentes o estamos desapareciendo?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8266, "type": "Place", "normalized_text": "Iguaz\u00fa"}]}, "author_id": "2194351475", "created_at": "2019-08-08T02:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159284160495849473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Bbd3nUbVhO", "expanded_url": "http://entornocoahuila.com.mx/2019/08/se-suicida-menor-de-14-anos-en-saltillo-habria-sido-por-desamor/", "display_url": "entornocoahuila.com.mx/2019/08/se-sui\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/bZwWMYRRai", "expanded_url": "https://twitter.com/entornocoahuila/status/1159284088399892480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bZwWMYRRai", "media_key": "3_1159284086600556544"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}]}, "id": "1159284088399892480", "text": "Se suicida menor de 14 a\u00f1os en Saltillo; habr\u00eda sido por\u00a0desamor https://t.co/Bbd3nUbVhO https://t.co/bZwWMYRRai", "lang": "es", "author_id": "2220385231", "created_at": "2019-08-08T02:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159284088399892480"]}, {"in_reply_to_user_id": "2172176754", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/JwpAIrnGlF", "expanded_url": "https://twitter.com/anjo_luanr/status/1159283915133243392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwpAIrnGlF", "media_key": "3_1159283887547322368"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 87, "tag": "MPN"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 101, "end": 110, "tag": "Luanetes"}, {"start": 111, "end": 127, "tag": "LuanSantanaShow"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}]}, "id": "1159283915133243392", "text": "vi que entrou esquadr\u00e3o suicida mds aaaaaaaaaaaa amanh\u00e3 viu l\u00ea usar @NetflixBrasil #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow https://t.co/JwpAIrnGlF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159283869255970817"}], "author_id": "2172176754", "created_at": "2019-08-08T02:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283915133243392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iJTCnxqALx", "expanded_url": "https://twitter.com/maxiallica/status/1036615426652950528", "display_url": "twitter.com/maxiallica/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1159283893029298176", "text": "Este pa\u00eds es tan brutal que la mitad de Argentina cree que, si gana la otra mitad, el pa\u00eds se suicida https://t.co/iJTCnxqALx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1036615426652950528"}], "author_id": "54603838", "created_at": "2019-08-08T02:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283893029298176"]}, {"id": "1159283750934593536", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix filho FUDEU vou assistir essa porra o dia todo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "707335843246161922", "created_at": "2019-08-08T02:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283750934593536"]}, {"id": "1159283716734062592", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159282077046624256"}], "author_id": "83678658", "created_at": "2019-08-08T02:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283716734062592"]}, {"id": "1159283672769601536", "text": "Vou assistir agora -j\u00e1 que a Netflix pos no cat\u00e1logo- Esquadr\u00e3o Suicida  pela primeira vez desde o lan\u00e7amento em 2016\n\nTenho um puta preconceito com esse filme", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1076366455065792512", "created_at": "2019-08-08T02:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283672769601536"]}, {"in_reply_to_user_id": "962136297363136518", "id": "1159283647364640768", "text": "@updatecamiIabr \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f matou e foi com muita bondade. Os incomodados q se retirem. J\u00e1 t\u00f4 pronta para os tiros, amo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "updatecamiIabr", "id": "1141399383243722755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159188686417928192"}], "author_id": "806268114245746689", "created_at": "2019-08-08T02:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283647364640768"]}, {"id": "1159283601491537921", "text": "al fin subieron escuadr\u00f3n suicida a Netflix", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "852047102741893121", "created_at": "2019-08-08T02:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283601491537921"]}, {"id": "1159283356846239745", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um dos melhores filmes da D.C", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "D.C"}]}, "author_id": "749691145442254849", "created_at": "2019-08-08T02:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283356846239745"]}, {"id": "1159283325942427648", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159282077046624256"}], "author_id": "108777437", "created_at": "2019-08-08T02:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283325942427648"]}, {"id": "1159283298809589760", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159282077046624256"}], "author_id": "1158034033", "created_at": "2019-08-08T02:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283298809589760"]}, {"id": "1159283245059624962", "text": "vou ver esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima vez heheh amo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7732, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "458677885", "created_at": "2019-08-08T02:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283245059624962"]}, {"id": "1159283236494815232", "text": "n sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelo, fui da uma rapidinha c a depressao, mai q merda ela se apaixonou", "lang": "pt", "author_id": "3339292762", "created_at": "2019-08-08T02:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283236494815232"]}, {"id": "1159283184867184641", "text": "q buena pelicula escuadr\u00f3n suicida lpm", "lang": "es", "author_id": "747206039410450436", "created_at": "2019-08-08T02:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283184867184641"]}, {"id": "1159283174171652097", "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "author_id": "970028583954427904", "created_at": "2019-08-08T02:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283174171652097"]}, {"id": "1159283129691103235", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159282077046624256"}], "author_id": "422141124", "created_at": "2019-08-08T02:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283129691103235"]}, {"id": "1159283119251501056", "text": "Cruzeiro n\u00e3o classifica se depender de resultado no Beira Rio \n\nPrecisam conquistar a vantagem, o Inter em 2 ataques quase matou os caras", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Beira Rio"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "author_id": "2262071496", "created_at": "2019-08-08T02:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283119251501056"]}, {"id": "1159283062062145537", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "18531527", "created_at": "2019-08-08T01:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283062062145537"]}, {"in_reply_to_user_id": "811920050965848064", "id": "1159282955627507712", "text": "@futboaterra @leomouracruz N\u00e3o disse que vc falou...digo que essa \u00e9 a quest\u00e3o...Bahia vai querer direitos iguais...e a arena n\u00e3o quer arriscar isso em um contrato suicida com o vitoria", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "futboaterra", "id": "811920050965848064"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7002, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.5824, "type": "Organization", "normalized_text": "vitoria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159281982288859136"}], "author_id": "459250175", "created_at": "2019-08-08T01:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282955627507712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/XFtK2V7mSG", "expanded_url": "https://twitter.com/Pasion_Basket1/status/1159202049608880138", "display_url": "twitter.com/Pasion_Basket1\u2026"}]}, "id": "1159282876522909702", "text": "Que onda con ese suicida ah\u00ed en el medio? Jajaja https://t.co/XFtK2V7mSG", "lang": "es", "author_id": "1343434020", "created_at": "2019-08-08T01:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282876522909702"]}, {"in_reply_to_user_id": "2724623940", "id": "1159282868922867712", "text": "@oisoueubeatriz a gente n se matou ainda parab\u00e9ns por tudo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159280756755173381"}], "author_id": "2969444829", "created_at": "2019-08-08T01:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282868922867712"]}, {"id": "1159282864191614976", "text": "*viendo escuadr\u00f3n suicida*\nYo: viste q paso??\nMi hermana: no no, q paso?\nYo: ella dijo q estaba involucrada en la muerte de robin\nMi hermana: robin... Hood?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "robin"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "robin"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.4578, "type": "Other", "normalized_text": "Hood"}]}, "author_id": "1145872190308528128", "created_at": "2019-08-08T01:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282864191614976"]}, {"id": "1159282846319730690", "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "author_id": "354047998", "created_at": "2019-08-08T01:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282846319730690"]}, {"id": "1159282837792706561", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159282077046624256"}], "author_id": "2446370544", "created_at": "2019-08-08T01:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282837792706561"]}, {"id": "1159282768276283392", "text": "RT @RenovaMidia: Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159278091308605440"}], "author_id": "1056057725111676928", "created_at": "2019-08-08T01:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282768276283392"]}, {"id": "1159282634935164929", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159282077046624256"}], "author_id": "403074305", "created_at": "2019-08-08T01:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282634935164929"]}, {"id": "1159282569571176448", "text": "se eu morrer foi a alice que me matou", "lang": "pt", "author_id": "2491668494", "created_at": "2019-08-08T01:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282569571176448"]}, {"id": "1159282475681685506", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "367833015", "created_at": "2019-08-08T01:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282475681685506"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daltimaHora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159282290691903488", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159168440101494784"}], "author_id": "460451270", "created_at": "2019-08-08T01:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282290691903488"]}, {"id": "1159282197632827392", "text": "Ao inv\u00e9s de eu ir dormir estou aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "143236918", "created_at": "2019-08-08T01:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282197632827392"]}, {"id": "1159282127399194624", "text": "RT @ninfa_tropical: Ahora entiendo por que la gente se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159153434974662657"}], "author_id": "288068264", "created_at": "2019-08-08T01:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282127399194624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bDBhT3HQbK", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5Goea", "display_url": "bit.ly/2M5Goea"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/YTXcUim4Am", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1159282077046624256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTXcUim4Am", "media_key": "3_1159096102509039617"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1159282077046624256", "text": "Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/bDBhT3HQbK\n\nLos talibanes se atribuyeron el atentado dirigido contra una instalaci\u00f3n de la polic\u00eda https://t.co/YTXcUim4Am", "lang": "es", "author_id": "45013575", "created_at": "2019-08-08T01:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282077046624256"]}, {"in_reply_to_user_id": "2804949532", "id": "1159281901884121096", "text": "@GFiuza_Oficial Matou a pau @GFiuza_Oficial. Sabe aquela lagoa turva que seca de repente? Pois \u00e9, vemos peixes grandes e pequenos se debatendo, agonizando na lama. Mas todo cuidado \u00e9 pouco pq podem se abrir as comportas e as \u00e1guas turvas voltarem \u00e9 salvarem os peixes. \u00d1 morreram ainda", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159267856011468806"}], "author_id": "112125446", "created_at": "2019-08-08T01:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159281901884121096"]}, {"id": "1159281648317423621", "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}], "author_id": "70013796", "created_at": "2019-08-08T01:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159281648317423621"]}, {"id": "1159281577370804226", "text": "el m\u00e9todo suicida n\u00famero uno en Colombia es ser testigo en contra de Uribe", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "author_id": "309352685", "created_at": "2019-08-08T01:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159281577370804226"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/H3THqHeHjf", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucianorevelli/status/1158773351327895552", "display_url": "twitter.com/Lucianorevelli\u2026"}]}, "id": "1159281267319484422", "text": "Me as suicida https://t.co/H3THqHeHjf", "lang": "es", "author_id": "1241782105", "created_at": "2019-08-08T01:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159281267319484422"]}, {"id": "1159281113707233285", "text": "Los mensajitos hermosos que me est\u00e1n llegando me hacen bien a mi vida suicida \ud83e\udd70 ar\u00e9 jajajjaja", "lang": "es", "author_id": "606819970", "created_at": "2019-08-08T01:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159281113707233285"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ImaMgs0DSi", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9sKwT", "display_url": "dlvr.it/R9sKwT"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/4yXvJiWIob", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1159281113602199552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4yXvJiWIob", "media_key": "3_1159281111781916672"}]}, "id": "1159281113602199552", "text": "Hombre Asesina A Martillazos A Su Esposa Y Luego Se Suicida Lanz\u00e1ndose Del Cuarto Piso De Un Edificio https://t.co/ImaMgs0DSi https://t.co/4yXvJiWIob", "lang": "es", "author_id": "17031612", "created_at": "2019-08-08T01:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159281113602199552"]}, {"in_reply_to_user_id": "3323757843", "id": "1159280988620513285", "text": "depois o jovem se suicida, vira estat\u00edstica e a fam\u00edlia se pergunta o pq kkkkkkk porra", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159280856197935105"}], "author_id": "3323757843", "created_at": "2019-08-08T01:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159280988620513285"]}, {"id": "1159280916767891462", "text": "RT @Denisedarosafa2: @xicograziano @carlos_samico Matou sim.. se roubou e desviou dinheiro, desculpas, ele matou pessoas indiretamente.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "carlos_samico", "id": "1106930992634388480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159280843531198464"}], "author_id": "1106930992634388480", "created_at": "2019-08-08T01:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159280916767891462"]}, {"in_reply_to_user_id": "41881267", "id": "1159280843531198464", "text": "@xicograziano @carlos_samico Matou sim.. se roubou e desviou dinheiro, desculpas, ele matou pessoas indiretamente.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "carlos_samico", "id": "1106930992634388480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159210443258421248"}], "author_id": "933475664635801600", "created_at": "2019-08-08T01:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159280843531198464"]}, {"id": "1159280791676960768", "text": "RT @RenovaMidia: Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159278091308605440"}], "author_id": "350177130", "created_at": "2019-08-08T01:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159280791676960768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZIsgXabuaR", "expanded_url": "https://lanotarojamx.blogspot.com/2019/08/hombre-abraza-su-expareja-la-mata-y.html#.XUt_hRpBWC0.twitter", "display_url": "lanotarojamx.blogspot.com/2019/08/hombre\u2026"}]}, "id": "1159280292110012416", "text": "Hombre abraza a su expareja, la mata y luego se suicida https://t.co/ZIsgXabuaR", "lang": "es", "author_id": "46574832", "created_at": "2019-08-08T01:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159280292110012416"]}, {"id": "1159280209352429568", "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}], "author_id": "2171366516", "created_at": "2019-08-08T01:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159280209352429568"]}, {"id": "1159280103240753153", "text": "RT @RenovaMidia: Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159278091308605440"}], "author_id": "176183464", "created_at": "2019-08-08T01:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159280103240753153"]}, {"id": "1159279885833113600", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "1076686886893219840", "created_at": "2019-08-08T01:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159279885833113600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}]}, "id": "1159279708518797313", "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "35400575", "created_at": "2019-08-08T01:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159279708518797313"]}, {"id": "1159279662826184707", "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "author_id": "171547235", "created_at": "2019-08-08T01:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159279662826184707"]}, {"id": "1159279608639868930", "text": "RT @RenovaMidia: Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159278091308605440"}], "author_id": "820099223509225472", "created_at": "2019-08-08T01:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159279608639868930"]}, {"id": "1159279605368229888", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "1412952338", "created_at": "2019-08-08T01:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159279605368229888"]}, {"in_reply_to_user_id": "29330019", "id": "1159279590940000256", "text": "@lamula Todos estos delincuentes, cerr\u00f3n, nadine, humala, Toledo, ppk,felix moreno el suicida cobarde ag, aducen persecuci\u00f3n pol\u00edtica..", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "cerr\u00f3n"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "nadine"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8146, "type": "Person", "normalized_text": "humala"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6174, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "ppk"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "felix moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159226472437092352"}], "author_id": "427792832", "created_at": "2019-08-08T01:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159279590940000256"]}, {"id": "1159279571595931650", "text": "Yo calmo mi tendencia suicida jugando al gta y muriendo de todas las formas posibles... Ustedes tambi\u00e9n ?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "gta"}]}, "author_id": "436020495", "created_at": "2019-08-08T01:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159279571595931650"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/zuc1IvDajQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ft_variations/status/1159273125936320512", "display_url": "twitter.com/ft_variations/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.5329, "type": "Person", "normalized_text": "YO"}]}, "id": "1159279372160905216", "text": "MAS E SE O YO-YO MA ESTIVER GRUDADO NO \u00daTERO DA MULHER E ELA EMPURRAR UM CARA GORDO EM CIMA DOS TRILHOS PARA PARAR UM TREM CONDUZIDO POR UM FILHO QUE MATOU O PAI PARA RECEBER O DINHEIRO DA HERAN\u00c7A? https://t.co/zuc1IvDajQ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159273125936320512"}], "author_id": "10914572", "created_at": "2019-08-08T01:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159279372160905216"]}, {"id": "1159279351826931714", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "47214602", "created_at": "2019-08-08T01:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159279351826931714"]}, {"id": "1159279298374770690", "text": "MAN ESTA ESCUADR\u00d3N SUICIDA EN NETFLIX \u00a1!\u00a1!\u00a1!\u00a1!\u00a1!\u00a1", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.947, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "author_id": "847318911003406336", "created_at": "2019-08-08T01:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159279298374770690"]}, {"in_reply_to_user_id": "709461776660832256", "id": "1159279199003336704", "text": "@GraziBlanco2016 @LulaOficial @inst_lula Ele tinha que est\u00e1 em Guant\u00e1namo, \u00e9 um terrorista, matou milh\u00f5es de brasileiros e quer se intitular inocente. Lugar de bandido \u00e9 na cadeia e sem privil\u00e9gios.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "inst_lula", "id": "342994346"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.8554, "type": "Place", "normalized_text": "Guant\u00e1namo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159270904796471298"}], "author_id": "1555592394", "created_at": "2019-08-08T01:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159279199003336704"]}, {"id": "1159279172294008833", "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "author_id": "1007070132651380736", "created_at": "2019-08-08T01:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159279172294008833"]}, {"id": "1159279081113845761", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "291119664", "created_at": "2019-08-08T01:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159279081113845761"]}, {"id": "1159278994019274756", "text": "RT @alebresky: @LuzAliciaFlores @ClauBAires Y agrego: volver al 1ro ser\u00eda suicida.\nAposta por el 2do. Nada es f\u00e1cil. Lo importante es la ac\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alebresky", "id": "994047679"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "LuzAliciaFlores", "id": "1258023902"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "ClauBAires", "id": "90297615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159263271653969920"}], "author_id": "2380574449", "created_at": "2019-08-08T01:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278994019274756"]}, {"id": "1159278814314291202", "text": "RT @RenovaMidia: Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159278091308605440"}], "author_id": "149686333", "created_at": "2019-08-08T01:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278814314291202"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/L74m2eIXAX", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z3L7qi2k1GxJO", "display_url": "tmblr.co/Z3L7qi2k1GxJO"}]}, "id": "1159278696563392512", "text": "mundanxs: \u201cRecuerdo cada detalle de nuestro primer beso, en realidad, recuerdo cada primera vez que tuve contigo.\u201d \u2014 (via idolos-frases) :cccc (via psicologia-suicida) https://t.co/L74m2eIXAX", "lang": "es", "author_id": "3327853061", "created_at": "2019-08-08T01:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278696563392512"]}, {"id": "1159278689684721664", "text": "Yo, desaprovechando mis pocas probabilidades de socializar con alguien. Alguien me suicida?", "lang": "es", "author_id": "782385322260893696", "created_at": "2019-08-08T01:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278689684721664"]}, {"in_reply_to_user_id": "3438600081", "id": "1159278662346248192", "text": "@gabrielhlezo Vc se matou numa forca?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159263442446049282"}], "author_id": "1030868128157364230", "created_at": "2019-08-08T01:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278662346248192"]}, {"id": "1159278608193654785", "text": "Tambi\u00e9n me recuerdan por ser una lesbiana suicida, ah.", "lang": "es", "author_id": "1146470563747192832", "created_at": "2019-08-08T01:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278608193654785"]}, {"id": "1159278583652802560", "text": "RT @RenovaMidia: Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159278091308605440"}], "author_id": "1117530851120693248", "created_at": "2019-08-08T01:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278583652802560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ipTT4QaY57", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-hombre-mata-hijo-adolescente-y-hiere-mujer-andorra-teruel-201908071942_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/abci-ho\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159278547674046465", "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo adolescente y herir a su mujer en Andorra (Teruel) https://t.co/ipTT4QaY57 via @ABCespana", "lang": "es", "author_id": "160194192", "created_at": "2019-08-08T01:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278547674046465"]}, {"id": "1159278532922609665", "text": "Estaba por cruzar ahi al frente de la plaza y habia un perri q se puso en la calle y un cole le toco bocina para que se corra, le dije: ke haces perro, sos suicida? Y me puso una carita, le entre hablar giladas me seguida mirando as\u00ed y yo, AY unas ganas de tener patio pa llevarte", "geo": {"place_id": "00f6b5cf7c1767b1"}, "lang": "es", "author_id": "1279536685", "created_at": "2019-08-08T01:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278532922609665"]}, {"id": "1159278514786488326", "text": "RT @RenovaMidia: Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159278091308605440"}], "author_id": "529658835", "created_at": "2019-08-08T01:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278514786488326"]}, {"in_reply_to_user_id": "142684449", "id": "1159278471912316930", "text": "@majulluis REITE PERO SI GANA FF TE CIERRA LA BOCA Y TE SUICIDA.... JODIERON LAS 24HS DEL DIA CON INFLACION Y NO CONTARON LAS OBRAS QUE SE HACIA AHORA PONGANSE A ORAR", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majulluis", "id": "142684449"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.4761, "type": "Person", "normalized_text": "JODIERON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159216611959693313"}], "author_id": "1009629117300559872", "created_at": "2019-08-08T01:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278471912316930"]}, {"in_reply_to_user_id": "1710224791", "id": "1159278402546917376", "text": "@iamdante__ no vengas con la soga suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159276513398800389"}], "author_id": "1125412497681416192", "created_at": "2019-08-08T01:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278402546917376"]}, {"id": "1159278341603713024", "text": "RT @RenovaMidia: Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159278091308605440"}], "author_id": "43476953", "created_at": "2019-08-08T01:41:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278341603713024"]}, {"in_reply_to_user_id": "1003350317352804352", "id": "1159278254903234562", "text": "@GiullianaLoza @KeikoFujimori Recuerdo a un finadito suicida con esas mismas palabras ...y luego apret\u00f3 el gatillo...por qu\u00e9 ser\u00e1 no ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiullianaLoza", "id": "1003350317352804352"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159214217519611904"}], "author_id": "1136322376562544645", "created_at": "2019-08-08T01:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278254903234562"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/U3wzV0Qpn7", "expanded_url": "http://ow.ly/g5Ry30pjzYq", "display_url": "ow.ly/g5Ry30pjzYq"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Uq8d2WmtR1", "expanded_url": "https://twitter.com/RenovaMidia/status/1159278091308605440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uq8d2WmtR1", "media_key": "7_1159276856291614720"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "id": "1159278091308605440", "text": "Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Qpn7 https://t.co/Uq8d2WmtR1", "lang": "pt", "author_id": "1388402174", "created_at": "2019-08-08T01:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278091308605440"]}, {"id": "1159277911146409985", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "171830345", "created_at": "2019-08-08T01:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159277911146409985"]}, {"id": "1159277887318396928", "text": "RT @lasillarota: Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159276411439472641"}], "author_id": "182062526", "created_at": "2019-08-08T01:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159277887318396928"]}, {"id": "1159277530605600770", "text": "RT @SamuelH46105462: @CarlaBarada RIVERA SCHATZ tiene encuestas internas, sabe que el pueblo ESTADISTA NO lo quiere, pero no le importa, es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SamuelH46105462", "id": "1141919108738555905"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "CarlaBarada", "id": "909403066293682177"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "RIVERA SCHATZ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158489446104358912"}], "author_id": "562450400", "created_at": "2019-08-08T01:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159277530605600770"]}, {"id": "1159277529527701512", "text": "Mi mama me hizo ver escuadron suicida solo por que aparece mi cancion favorita de black sabbath \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2764", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.4865, "type": "Other", "normalized_text": "black sabbath"}]}, "author_id": "1121961127909441536", "created_at": "2019-08-08T01:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159277529527701512"]}, {"in_reply_to_user_id": "761927096730017793", "id": "1159277429908791296", "text": "@kleriene18 @burnseverything Lembra da galera que se indignou com o carrefour por causa do cachorro mas se cagou quando o seguran\u00e7a do habbibs matou uma crian\u00e7a?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kleriene18", "id": "761927096730017793"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "burnseverything", "id": "1896039710"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "habbibs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159199800274948102"}], "author_id": "1103294828153131008", "created_at": "2019-08-08T01:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159277429908791296"]}, {"in_reply_to_user_id": "3424591989", "id": "1159277334207315969", "text": "@yara_maia_ Amiga o que vc quis dizer c isso t\u00e1 me chamando de suicida eh isso????", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159274822318395394"}], "author_id": "940339554", "created_at": "2019-08-08T01:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159277334207315969"]}, {"in_reply_to_user_id": "2886074397", "id": "1159277255257993216", "text": "@_CarlitaRocha @KeikoFujimori @elcomercio_peru Lo mismo dec\u00eda el suicida y mira lo que hizo AG.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "929090898583019525"}], "author_id": "1136322376562544645", "created_at": "2019-08-08T01:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159277255257993216"]}, {"id": "1159277208273346560", "text": "Han cachado que la #ValeGut es como la bonita que abre la boca y deja la caga, la flaite pica a shoriza. Mientras que la #NayaF\u00e1cil es la hueona tierna, que te da consejos de vida, pero a la vez es suicida \ud83d\udda4\ud83d\ude02", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "ValeGut"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "NayaF\u00e1cil"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4282, "type": "Other", "normalized_text": "ValeGut"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.3893, "type": "Other", "normalized_text": "NayaF\u00e1cil"}]}, "lang": "es", "author_id": "193918174", "created_at": "2019-08-08T01:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159277208273346560"]}, {"in_reply_to_user_id": "2959459379", "id": "1159277034914426881", "text": "@FotosDeFatos Cad\u00ea a tal \"Lei do retorno\" ou \"aqui se faz, aqui se paga\". Ser\u00e1? Alemanha matou milh\u00f5es na \u00e9poca da 2\u00b0 Guerra e olha Alemanha, o segundo mais rico do mundo.  EUA jogou duas bomba at\u00f4mica nos japa. Tem japa morrendo de c\u00e2ncer at\u00e9 hj, e t\u00e1 os cara, o pa\u00eds mais do mundo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159200037022212096"}], "author_id": "486169155", "created_at": "2019-08-08T01:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159277034914426881"]}, {"id": "1159277022344073216", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "406912789", "created_at": "2019-08-08T01:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159277022344073216"]}, {"id": "1159276981458022401", "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "author_id": "106153197", "created_at": "2019-08-08T01:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276981458022401"]}, {"id": "1159276834758025217", "text": "Nadie empuja al suicida, el salta porque no puede m\u00e1s", "lang": "es", "author_id": "350451487", "created_at": "2019-08-08T01:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276834758025217"]}, {"in_reply_to_user_id": "69650953", "id": "1159276744517591040", "text": "@KennedyAlencar @crislobosp Lula \u00e9 o maior corrupto .desviou mais 400 bi e com isso matou milhares se brasileiro .isso tem q ser visto e an\u00e1lisado.cadeia .quem mandou roubar e  matar o povo de fone ,educa\u00e7\u00e3o .seguran\u00e7a, sa\u00fade .", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KennedyAlencar", "id": "69650953"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "crislobosp", "id": "238100295"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159131611667030016"}], "author_id": "1110953626632105984", "created_at": "2019-08-08T01:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276744517591040"]}, {"in_reply_to_user_id": "58951368", "id": "1159276586862022657", "text": "@monicabergamo @crislobosp o Lula \u00e9 o maior corrupto .desviou mais 400 bi e com isso matou milhares se brasileiro .isso vcs da m\u00eddia n\u00e3o  an\u00e1lisam .cadeia .quem mandou roubar e  matar o povo de fone ,educa\u00e7\u00e3o .seguran\u00e7a, sa\u00fade e outros.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "crislobosp", "id": "238100295"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159197623628247040"}], "author_id": "1110953626632105984", "created_at": "2019-08-08T01:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276586862022657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/F30KwTcNRU", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2ga2jqe", "display_url": "tinyurl.com/y2ga2jqe"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.5041, "type": "Place", "normalized_text": "El Rosario"}]}, "id": "1159276411439472641", "text": "Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora de mango de El Rosario https://t.co/F30KwTcNRU", "lang": "es", "author_id": "152358615", "created_at": "2019-08-08T01:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276411439472641"]}, {"id": "1159276395912192001", "text": "RT @cabarau: \u201cQuem deve saber muito bem de matar gente em raz\u00e3o de coisas \u00e9 o pessoal que est\u00e1 envolvido no assunto do Celso Daniel.\u201d Funci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cabarau", "id": "384600663"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159221402077224960"}], "author_id": "212744027", "created_at": "2019-08-08T01:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276395912192001"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1159276389683662850", "text": "@A24COM Si gana usted el pa\u00eds tendr\u00eda una vocaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "author_id": "1155991204284289024", "created_at": "2019-08-08T01:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276389683662850"]}, {"id": "1159276330070003712", "text": "Eu amei esquadr\u00e3o suicida como n\u00e3o vi esse filme antes aaaaaa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "2694379106", "created_at": "2019-08-08T01:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276330070003712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/NvAVzLWy0W", "expanded_url": "https://www.telemundoatlanta.com/noticias/diario_digital/noticias-del-d-a-mi-rcoles-de-agosto-de/article_135ebe10-b970-11e9-b806-63650d4c6043.html#utm_campaign=blox&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "telemundoatlanta.com/noticias/diari\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "TelemundoAtlanta"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5985, "type": "Place", "normalized_text": "Hall"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Stone Mountain"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.4549, "type": "Place", "normalized_text": "DeKalb"}, {"start": 213, "end": 230, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "National Night Out"}]}, "id": "1159276307987030018", "text": "#TelemundoAtlanta: Noticias del D\u00eda mi\u00e9rcoles 7 de agosto de 2019:\n1.- Tren embiste una van con hispanos en Hall\n2.- Tiroteo en Stone Mountain deja 3 muertos, El tirador se suicida\n3.-  Polic\u00eda de DeKalb realiza \"National Night Out\" https://t.co/NvAVzLWy0W", "lang": "es", "author_id": "95221519", "created_at": "2019-08-08T01:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276307987030018"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "id": "1159276299220922368", "text": "@Vponce64 @IDL_R @OEA_oficial Un cobarde sinverg\u00fcenza simpl\u00f3n mediocre con tremendo rabo de paja quiere pasar x digno sin serlo, y andas igual que el suicida\ud83d\udcdd cualquier cosa para distraer al ciudadno ya cansate te delataron y todo el mundo sabe la lacra q eres y q busca escudarse con el cuento de persecuci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159254336704303111"}], "author_id": "124766370", "created_at": "2019-08-08T01:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276299220922368"]}, {"id": "1159276295240462337", "text": "RT @caro_ad: Insistencia al suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "caro_ad", "id": "154890414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158596562924244998"}], "author_id": "262516607", "created_at": "2019-08-08T01:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276295240462337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/LhrnLylPKH", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2ga2jqe", "display_url": "tinyurl.com/y2ga2jqe"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.5041, "type": "Place", "normalized_text": "El Rosario"}]}, "id": "1159276288869167111", "text": "Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora de mango de El Rosario https://t.co/LhrnLylPKH", "lang": "es", "author_id": "152358615", "created_at": "2019-08-08T01:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276288869167111"]}, {"id": "1159276183881695232", "text": "Tos uma mulher dram\u00e1tica e suicida aqui...\n[7/8 22:29] Fellope: nada ainda??\n[7/8 22:29] Victoria Bispo: N\n[7/8 22:29] Victoria Bispo: Respirar doi\n[7/8 22:29] Victoria Bispo: Vou tentar parar pra v\u00ea se passa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "Fellope"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.6258, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria Bispo"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria Bispo"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria Bispo"}]}, "author_id": "399669512", "created_at": "2019-08-08T01:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276183881695232"]}, {"id": "1159276146065924096", "text": "Escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 en Netflix y no me importa cu\u00e1ntas veces la tenga que ver lo voy a hacer.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1013943055022477313", "created_at": "2019-08-08T01:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276146065924096"]}, {"id": "1159276112238637056", "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "author_id": "36447240", "created_at": "2019-08-08T01:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276112238637056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/vyM1pPxoeQ", "expanded_url": "https://bit.ly/31nYsE7", "display_url": "bit.ly/31nYsE7"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/l8G6tJ0Ew4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPregoneroRDo/status/1159276046115581955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l8G6tJ0Ew4", "media_key": "3_1159276023697092616"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "ElPregoneroRD"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Raso FARD"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4217, "type": "Other", "normalized_text": "M16"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.7093, "type": "Other", "normalized_text": "ElPregoneroRD"}]}, "id": "1159276046115581955", "text": "Raso FARD se suicida con fusil M16 por asuntos pasionales\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/vyM1pPxoeQ\n#ElPregoneroRD https://t.co/l8G6tJ0Ew4", "lang": "es", "author_id": "2709212330", "created_at": "2019-08-08T01:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276046115581955"]}, {"in_reply_to_user_id": "45473463", "id": "1159276037789929473", "text": "@CarlosZarattini A imprensa se suicidou quando se vendeu a um governo corrupto!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosZarattini", "id": "45473463"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158862744948486144"}], "author_id": "1044660705620889605", "created_at": "2019-08-08T01:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276037789929473"]}, {"id": "1159275936879173637", "text": "RT @ninfa_tropical: Ahora entiendo por que la gente se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159153434974662657"}], "author_id": "1347328963", "created_at": "2019-08-08T01:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275936879173637"]}, {"id": "1159275894629896192", "text": "RT @Mr_iEinstein: Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159216152293388288"}], "author_id": "408913065", "created_at": "2019-08-08T01:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275894629896192"]}, {"id": "1159275867929022464", "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "author_id": "1074976480407547905", "created_at": "2019-08-08T01:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275867929022464"]}, {"in_reply_to_user_id": "169938429", "id": "1159275813881155587", "text": "@raulnascimentoo @conexaopolitica @lucasfresno \u00c9 Lucas... Que decad\u00eancia hein? E pensar que j\u00e1 me orgulhei de apertar a sua m\u00e3o... Se arrependimento matasse, morreria depois da frase que voc\u00ea disse: \"Prefiro ser comunista do que fascista\". Sendo que as duas s\u00e3o ditaduras que matou uma caralhada de gente. Decad\u00eancia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "lucasfresno", "id": "49315012"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159270495637975040"}], "author_id": "79465418", "created_at": "2019-08-08T01:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275813881155587"]}, {"in_reply_to_user_id": "2213086311", "id": "1159275765105594370", "text": "@merval_merval Merval.o Lula \u00e9 o maior corrupto .desviou mais 400 bi e com isso matou milhares se brasileiro .isso tem q ser visto e an\u00e1lisado.cadeia .quem mandou roubar e  matar o povo de fone ,educa\u00e7\u00e3o .seguran\u00e7a, sa\u00fade .", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1144226134424526848"}], "author_id": "1110953626632105984", "created_at": "2019-08-08T01:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275765105594370"]}, {"id": "1159275742112489473", "text": "RT @ArgosMozart: se recuerda que as\u00ed se expresaba el delincuente suicida #AG, para negar sus cochinadas ... #OtrosSeVendenYoNo .. https://t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 76, "tag": "AG"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "OtrosSeVendenYoNo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.3998, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159132223611781121"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-08T01:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275742112489473"]}, {"id": "1159275719094087681", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Netflix \ud83e\udd29\ud83e\udd29", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "2727905466", "created_at": "2019-08-08T01:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275719094087681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9TAACP1QBO", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rtSx", "display_url": "dlvr.it/R9rtSx"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4375, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4396, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.425, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "id": "1159275592136704000", "text": "RT @nuriapiera: Hombre mata su mujer con un destornillador y luego se suicida en SDE https://t.co/9TAACP1QBO #NDigital https://t.co/5Du5ZAP\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159218198840918016"}], "author_id": "478131840", "created_at": "2019-08-08T01:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275592136704000"]}, {"id": "1159275455234662412", "text": "Hoy en la facu un man me dijo que parec\u00eda una suicida que me estaba por tirar del segundo piso. Hasta ten\u00e9s los ojos llorosos he'i, re que eran mis lentes de contacto nomas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "author_id": "918555952286261249", "created_at": "2019-08-08T01:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275455234662412"]}, {"in_reply_to_user_id": "142393421", "id": "1159275386489987075", "text": "@GloboNews @cristilobo @gcamarotti @NatuzaNery @andretrig Merval.o Lula \u00e9 o maior corrupto .desviou mais 400 bi e com isso matou milhares se brasileiro .isso tem q ser visto e an\u00e1lisado.cadeia .quem mandou roubar e  matar o povo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "cristilobo", "id": "46463401"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "gcamarotti", "id": "133008925"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "NatuzaNery", "id": "61198788"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "andretrig", "id": "42593930"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9917, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159117042965987328"}], "author_id": "1110953626632105984", "created_at": "2019-08-08T01:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275386489987075"]}, {"id": "1159275371478618112", "text": "bueno termin\u00e9 escuadr\u00f3n suicida otra vez seguro en algunos d\u00edas la veo de nuevo", "lang": "es", "author_id": "2737764597", "created_at": "2019-08-08T01:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275371478618112"]}, {"id": "1159275346434433025", "text": "RT @Androsaurio: @Pychon777 Eres un heroe, pero puedes ser un suicida. Casi todos esos milicianos son unos malandros capaces de chucearte c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Androsaurio", "id": "111988928"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Pychon777", "id": "1087736254165385216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159273169863237632"}], "author_id": "110401367", "created_at": "2019-08-08T01:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275346434433025"]}, {"id": "1159275267086573576", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "218664046", "created_at": "2019-08-08T01:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275267086573576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}]}, "id": "1159275258530226176", "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "868621438244278272", "created_at": "2019-08-08T01:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159275258530226176"]}, {"id": "1159274869479084032", "text": "Jamiro tendr\u00eda que trabajar en ayuda al suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6412, "type": "Person", "normalized_text": "Jamiro"}]}, "author_id": "2239540753", "created_at": "2019-08-08T01:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274869479084032"]}, {"in_reply_to_user_id": "730739969292140544", "id": "1159274810196877312", "text": "@emgcruzx Eu ri tanto kkkkkk\nSou muito suicida\nE tipo eu podia correr e me esconder nos arbustos s\u00f3 que os guardas estavam atr\u00e1s de mim\nA\u00ed me joguei", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159214462685106176"}], "author_id": "162485619", "created_at": "2019-08-08T01:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274810196877312"]}, {"in_reply_to_user_id": "159210352", "id": "1159274722183569408", "text": "@LuisGasulla a la vez que le perdone los juicios LO SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisGasulla", "id": "159210352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159222796767154179"}], "author_id": "725817941405650946", "created_at": "2019-08-08T01:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274722183569408"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153796344550744064", "id": "1159274519825043459", "text": "@FeddehYT @GalNo_ :0 \n\u00bfSuicida?", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159273932014391297"}], "author_id": "1009358298888351744", "created_at": "2019-08-08T01:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274519825043459"]}, {"in_reply_to_user_id": "2362044919", "id": "1159274462057041920", "text": "S\u00e3o esses tipos de pais q quando o filho se suicida vai p internet dizer: a\u00ed meu Deus eu n sei pq fulano fez isso. Tamb\u00e9m nunca procurou saber n\u00e9 more", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159274248415973377"}], "author_id": "2362044919", "created_at": "2019-08-08T01:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274462057041920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/D9epwFg7Il", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1159227800831889415", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}]}, "id": "1159274401050877953", "text": "logico   no no se va a pelear ella quiere PERDON DE JUICIOS Y DESPUES LO SUICIDA https://t.co/D9epwFg7Il", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159227800831889415"}], "author_id": "725817941405650946", "created_at": "2019-08-08T01:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274401050877953"]}, {"id": "1159274283400671232", "text": "RT @andreynaribeir: @wefightt @BTS_twt Acho que j\u00e1 deu por hoje ksks\n\n24 horas me matou \n\nByee armys, se hidratem, durmam bonitinho, alonge\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andreynaribeir", "id": "2749524705"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "wefightt", "id": "917076152036085762"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159273430669234177"}], "author_id": "1085308945227542528", "created_at": "2019-08-08T01:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274283400671232"]}, {"in_reply_to_user_id": "4190809923", "id": "1159274263309901824", "text": "@benditavida10 @ArturoValverdeP Lastimosamente el suicida puede ser sicologicamente mentalmente mal  o que tiene culpa y no tiene salida \nEso le sucede en la vida a narcos lavados \nSi no es cobarde sera el que se fue x la puerta falsa contradiciendo sus frases a los queridos apristas q lo ponen como heroe", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "benditavida10", "id": "4190809923"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159112466439331841"}], "author_id": "4833970181", "created_at": "2019-08-08T01:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274263309901824"]}, {"id": "1159274257450487809", "text": "Todos son s\u00faper \ud83d\udca9 y cero emp\u00e1ticos cuando alguien se suicida y son todo lo contrario si les pasa algo a alguien cercano, hasta se enojan si hacen los mismos comentarios que han hecho ellos. Los odio.", "lang": "es", "author_id": "612026725", "created_at": "2019-08-08T01:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274257450487809"]}, {"in_reply_to_user_id": "25992212", "id": "1159274244695613440", "text": "@todonoticias no no se va a pelear ella quiere PERDON DE JUICIOS Y DESPUES LO SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159227800831889415"}], "author_id": "725817941405650946", "created_at": "2019-08-08T01:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274244695613440"]}, {"in_reply_to_user_id": "1129760998255210497", "id": "1159274190123491329", "text": "@Anchebiondi @esquinabaja Si es vomitiva cuando defiendo al suicida de alan y defiende el fujiaprismo!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159121283281539072"}], "author_id": "1070142473345871873", "created_at": "2019-08-08T01:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274190123491329"]}, {"id": "1159274159685414912", "text": "Y DESPU\u00c9S PREGUNTAN PORQUE LA GENTE SE SUICIDA \ud83d\ude14\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "author_id": "834465218", "created_at": "2019-08-08T01:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274159685414912"]}, {"id": "1159274040860827651", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83d\ude4c", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "817154643532906499", "created_at": "2019-08-08T01:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274040860827651"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4bBHgovFX7", "expanded_url": "http://telesistema11.com.do/telenoticias/nacionales/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-santo-domingo-este", "display_url": "telesistema11.com.do/telenoticias/n\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NacionalesTN"}, {"start": 105, "end": 118, "tag": "Telenoticias"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3154, "type": "Other", "normalized_text": "NacionalesTN"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7409, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Telenoticias"}]}, "id": "1159274028231745536", "text": "#NacionalesTN | Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Santo Domingo Este https://t.co/4bBHgovFX7 #Telenoticias", "lang": "es", "author_id": "54045693", "created_at": "2019-08-08T01:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274028231745536"]}, {"in_reply_to_user_id": "1129495918212976642", "id": "1159274018886864910", "text": "@MoroHeroe @LulaOficial @IoneAtuante17 @DexteraDomini1 @PPreacaRN2 @capixabacyclist @CrisMenshova @roxmo @ManchesterTimex @sirius_ari @Cecconellogiu @uli_cassilva O \u00faltimo pai que ela teve, matou. N\u00e3o sei se pode ficar muito perto do Lula ent\u00e3o...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MoroHeroe", "id": "1129495918212976642"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "IoneAtuante17", "id": "936048268529885184"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "capixabacyclist", "id": "187632670"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 98, "end": 104, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "ManchesterTimex", "id": "51302658"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "sirius_ari", "id": "1072265726201880576"}, {"start": 134, "end": 148, "username": "cecconellogiu", "id": "1568796288"}, {"start": 149, "end": 162, "username": "uli_cassilva", "id": "1184262696"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 237, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159158970998775808"}], "author_id": "1586762448", "created_at": "2019-08-08T01:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274018886864910"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/njRW2hevxz", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrieldieego/status/1159245097797640192", "display_url": "twitter.com/gabrieldieego/\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 93, "username": "gabrieldieego", "id": "1252496485"}]}, "id": "1159273979783385091", "text": "Matou a irm\u00e3 pra ver se o cara aparecia no enterro dela.\nQual meu laudo m\u00e9dico @gabrieldieego ? https://t.co/njRW2hevxz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159245097797640192"}], "author_id": "77279909", "created_at": "2019-08-08T01:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273979783385091"]}, {"id": "1159273877245239296", "text": "\u00c9 o que eu tenho para agora a noite. \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o_suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o_suicida"}]}, "author_id": "223488408", "created_at": "2019-08-08T01:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273877245239296"]}, {"id": "1159273761172021248", "text": "RT @andreynaribeir: @wefightt @BTS_twt Acho que j\u00e1 deu por hoje ksks\n\n24 horas me matou \n\nByee armys, se hidratem, durmam bonitinho, alonge\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andreynaribeir", "id": "2749524705"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "wefightt", "id": "917076152036085762"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159273430669234177"}], "author_id": "1157737936043040768", "created_at": "2019-08-08T01:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273761172021248"]}, {"id": "1159273712455208960", "text": "RT @paulodaieq: @MoroHeroe @souzafabio16 @LulaOficial @IoneAtuante17 @DexteraDomini1 @PPreacaRN2 @capixabacyclist @CrisMenshova @roxmo @Man\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paulodaieq", "id": "2310519662"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MoroHeroe", "id": "1129495918212976642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159175165785313280"}], "author_id": "4878077669", "created_at": "2019-08-08T01:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273712455208960"]}, {"in_reply_to_user_id": "62404158", "id": "1159273674693890049", "text": "@angelamdc Ele \u00e9 mais perigoso que se imagina. Ele matou muitas pessoas por corrup\u00e7\u00e3o, desvios de verbas em hospitais, como a sa\u00fade  e a seguran\u00e7a. Isso \u00e9 o que sabemos fora outros crimes.  #LulaNoPresidio sim.", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 205, "tag": "LulaNoPresidio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "angelamdc", "id": "62404158"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 204, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "LulaNoPresidio"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159272771769262080"}], "author_id": "1144298729794617344", "created_at": "2019-08-08T01:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273674693890049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/UA9yoRLL6k", "expanded_url": "https://twitter.com/proyearner/status/1158805435912249345", "display_url": "twitter.com/proyearner/sta\u2026"}]}, "id": "1159273659204296709", "text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/UA9yoRLL6k", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158805435912249345"}], "author_id": "1093690391784755200", "created_at": "2019-08-08T01:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273659204296709"]}, {"id": "1159273625960292352", "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "author_id": "1145446365545271296", "created_at": "2019-08-08T01:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273625960292352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}]}, "id": "1159273594398171136", "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "2438180694", "created_at": "2019-08-08T01:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273594398171136"]}, {"in_reply_to_user_id": "917076152036085762", "id": "1159273430669234177", "text": "@wefightt @BTS_twt Acho que j\u00e1 deu por hoje ksks\n\n24 horas me matou \n\nByee armys, se hidratem, durmam bonitinho, alongem os dedos.\n\n#MPN #BTS #ARMY @BTS_twt", "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 136, "tag": "MPN"}, {"start": 137, "end": 141, "tag": "BTS"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "ARMY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wefightt", "id": "917076152036085762"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 148, "end": 156, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159273200708128768"}], "author_id": "2749524705", "created_at": "2019-08-08T01:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273430669234177"]}, {"in_reply_to_user_id": "1087736254165385216", "id": "1159273169863237632", "text": "@Pychon777 Eres un heroe, pero puedes ser un suicida. Casi todos esos milicianos son unos malandros capaces de chucearte con un pico e botella.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pychon777", "id": "1087736254165385216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159156774005563392"}], "author_id": "111988928", "created_at": "2019-08-08T01:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273169863237632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/BgZiR43ycL", "expanded_url": "http://ow.ly/86nZ30pjBV0", "display_url": "ow.ly/86nZ30pjBV0"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Cba4YPxR8P", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalRD/status/1159264939611217922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cba4YPxR8P", "media_key": "3_1159264938252259331"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "LaVozdeTodos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.6683, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "id": "1159273128910086144", "text": "RT @ElNacionalRD: Hombre mata esposa y se suicida en Santo Domingo Este\nhttps://t.co/BgZiR43ycL  #LaVozdeTodos https://t.co/Cba4YPxR8P", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159264939611217922"}], "author_id": "115818026", "created_at": "2019-08-08T01:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273128910086144"]}, {"id": "1159273100845953024", "text": "Toda vez que assisto Esquadr\u00e3o Suic\u00edda fico puto por n\u00e3o terem explorado mais esse Coringa do Jared Leto. \nMais puto ainda em pensar que ele talvez n\u00e3o int\u00e9rprete mais o Coringa.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "2959001525", "created_at": "2019-08-08T01:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273100845953024"]}, {"id": "1159273071976570881", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 decepcionante perdi duas horas da minha vida", "lang": "pt", "author_id": "1070397222385278981", "created_at": "2019-08-08T01:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273071976570881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/4SeD38ncDW", "expanded_url": "https://youtu.be/wFx7rtBheBA", "display_url": "youtu.be/wFx7rtBheBA"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5397, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1159273028930473984", "text": "Un terrorista suicida con bomba atac\u00f3 el mi\u00e9rcoles una estaci\u00f3n de polic\u00eda en la capital afgana, matando a 14 personas e hiriendo a 145, la mayor\u00eda de ellos civiles, dijeron funcionarios en uno de los peores ataques en Kabul este a\u00f1o.\n\nhttps://t.co/4SeD38ncDW", "lang": "es", "author_id": "233983755", "created_at": "2019-08-08T01:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273028930473984"]}, {"id": "1159272916212695040", "text": "Este ser\u00e1 un recordatorio que ahora Irene casi me suicida y se suicida en el proceso.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}]}, "author_id": "1086002852013723655", "created_at": "2019-08-08T01:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272916212695040"]}, {"id": "1159272873082740739", "text": "RT @themoon_fck: assistindo esquadr\u00e3o suicida para enaltecer a beleza de Margot Robbie", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "themoon_fck", "id": "1095232015"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271689529827328"}], "author_id": "1066604667549954048", "created_at": "2019-08-08T01:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272873082740739"]}, {"id": "1159272818833600513", "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "author_id": "731149640175865856", "created_at": "2019-08-08T01:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272818833600513"]}, {"id": "1159272763980468225", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "54632757", "created_at": "2019-08-08T01:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272763980468225"]}, {"id": "1159272717549473793", "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "author_id": "1102636423616913408", "created_at": "2019-08-08T01:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272717549473793"]}, {"id": "1159272485285695490", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "author_id": "1932551318", "created_at": "2019-08-08T01:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272485285695490"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZXzMyJiunm", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmenVarela_/status/1158579537787203585", "display_url": "twitter.com/AlmenVarela_/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "Jugudyudguf"}]}, "id": "1159272427043676160", "text": "Jugudyudguf en unos a\u00f1os le preguntan por qu\u00e9 se hizo el tatuaje y se suicida de la verg\u00fcenza https://t.co/ZXzMyJiunm", "lang": "es", "author_id": "1281622435", "created_at": "2019-08-08T01:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272427043676160"]}, {"id": "1159272408819408897", "text": "Tengo un amigo, tiene 15 a\u00f1os, est\u00e1 pensando en suicidarse.\nSe siente ansioso y triste pero no quiere hablar de eso.\n\u00bfC\u00f3mo puedo ayudarlo?\n\u00bfQu\u00e9 opinas del comportamiento suicida de los adolescentes?\nGracias. \nAbro hilo\n#suicidio", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "author_id": "4023140679", "created_at": "2019-08-08T01:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272408819408897"]}, {"id": "1159272379371151360", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "author_id": "355256772", "created_at": "2019-08-08T01:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272379371151360"]}, {"id": "1159272372861579264", "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "author_id": "19803842", "created_at": "2019-08-08T01:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272372861579264"]}, {"in_reply_to_user_id": "751804400973250565", "id": "1159272345103675394", "text": "@AsisOberdan Yo no vuelvo, yo quiero futuro! @alferdez presidente! Solo un suicida de derechos puede votar a Macri! \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AsisOberdan", "id": "751804400973250565"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159231496600850432"}], "author_id": "128753498", "created_at": "2019-08-08T01:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272345103675394"]}, {"in_reply_to_user_id": "1005793368104996865", "id": "1159272312287502337", "text": "@denise_nzm @AlanizEluney Jajajajajjajaja era re suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "denise_nzm", "id": "1005793368104996865"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "AlanizEluney", "id": "2293174974"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159271097176657924"}], "author_id": "3210380361", "created_at": "2019-08-08T01:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272312287502337"]}, {"id": "1159272253948694528", "text": "um suicida sempre ser\u00e1 um suicida...", "lang": "pt", "author_id": "845690430645846017", "created_at": "2019-08-08T01:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272253948694528"]}, {"in_reply_to_user_id": "29441518", "id": "1159272229768765448", "text": "Da mesma forma como quando damos uma pris\u00e3o de um cara que matou a mulher e temos que usar \"suspeito\" porque quem condena \u00e9 a justi\u00e7a, somos cobrados para colocar o \"traficante\" no lugar do \"estudante de medicina\" e se colocarmos suspeito no \"preso comum\" tamb\u00e9m cobram.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159271765148876806"}], "author_id": "29441518", "created_at": "2019-08-08T01:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272229768765448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9TAACP1QBO", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rtSx", "display_url": "dlvr.it/R9rtSx"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4375, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4396, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.425, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "id": "1159271971298955266", "text": "RT @nuriapiera: Hombre mata su mujer con un destornillador y luego se suicida en SDE https://t.co/9TAACP1QBO #NDigital https://t.co/5Du5ZAP\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159218198840918016"}], "author_id": "184442189", "created_at": "2019-08-08T01:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271971298955266"]}, {"in_reply_to_user_id": "244758876", "id": "1159271842420535296", "text": "@Tigresadiz Quando era adolescente(quando um rapaz da minha idade 15anos se suicidou), eu fiquei t\u00e3o pensativa e s/entender. Por\u00e9m a gente cresce e hj penso que a pessoa deve est\u00e1 t\u00e3o mal que vai al\u00e9m do seu limite emocional e atenta contra seu bem maior \"ela mesma\". Paz p/esp\u00edrito de cada!", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159115246239387650"}], "author_id": "404234310", "created_at": "2019-08-08T01:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271842420535296"]}, {"id": "1159271839602020352", "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "author_id": "401523731", "created_at": "2019-08-08T01:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271839602020352"]}, {"id": "1159271692646211584", "text": "Eu fico impressionada com minha lerdeza pra ver filme.. hoje que eu fui ver esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude31", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.8998, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1152306294440771585", "created_at": "2019-08-08T01:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271692646211584"]}, {"id": "1159271689529827328", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida para enaltecer a beleza de Margot Robbie", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7734, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "author_id": "1095232015", "created_at": "2019-08-08T01:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271689529827328"]}, {"in_reply_to_user_id": "293166919", "id": "1159271662841282560", "text": "@Comogalleta @tatclouthier \u00bfCuestionas la ortograf\u00eda de Tatiana?\n\u00a1Suicida!, es a todas luces un error de dedo, o del autocorrector. Anhelar\u00edas un 0.56 de la capacidad de la llamada t\u00eda tathis.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Comogalleta", "id": "293166919"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "tatclouthier", "id": "33937794"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Tatiana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159254571207790593"}], "author_id": "440439264", "created_at": "2019-08-08T01:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271662841282560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5D10y6rGwA", "expanded_url": "https://twitter.com/pretinhosofc/status/1158449119570079746", "display_url": "twitter.com/pretinhosofc/s\u2026"}]}, "id": "1159271546483019776", "text": "ia citar esse tweet pra zoar, ai na hora eu lembrei do caso da blogueira que se matou ap\u00f3s um linchamento virtual e percebi q a galera ainda n\u00e3o aprendeu, n\u00e9? Vcs falam tanto de empatia, respeito s\u00f3 que nunca p\u00f5e em pr\u00e1tica. A gente pode ser culpado de tanta coisa sem saber... https://t.co/5D10y6rGwA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158449119570079746"}], "author_id": "1179267564", "created_at": "2019-08-08T01:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271546483019776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/kH9RRh0WmM", "expanded_url": "https://twitter.com/pagodeiro_citou/status/1159258930389893120", "display_url": "twitter.com/pagodeiro_cito\u2026"}]}, "id": "1159271532285321216", "text": "Trio suicida! https://t.co/kH9RRh0WmM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159258930389893120"}], "author_id": "970716066", "created_at": "2019-08-08T01:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271532285321216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}]}, "id": "1159271458889244672", "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "1059212517329850369", "created_at": "2019-08-08T01:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271458889244672"]}, {"id": "1159271428132343808", "text": "Me la chupa si escuadr\u00f3n suicida les parece una mala pel\u00edcula, YO LA AMOOOO. \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "lang": "es", "author_id": "2925242595", "created_at": "2019-08-08T01:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271428132343808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/hPZvIW3vR9", "expanded_url": "https://twitter.com/whoshir/status/1159271329469804546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hPZvIW3vR9", "media_key": "3_1159271326818930688"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159271329469804546", "text": "esquadr\u00e3o suicida na Netflix????? https://t.co/hPZvIW3vR9", "lang": "pt", "author_id": "596054805", "created_at": "2019-08-08T01:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271329469804546"]}, {"in_reply_to_user_id": "1006860155768705029", "id": "1159271325984276480", "text": "@Al1Nacho Te falto decir que raquel es un traba y el profesor no lo sabe y cuando se entera entra en depresion y se suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "raquel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159259788271849474"}], "author_id": "1059620705384497153", "created_at": "2019-08-08T01:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271325984276480"]}, {"id": "1159271250100936704", "text": "fui uma palestra sobre depressao agr a noite e uma pessoa q ia l\u00e1 hj se matou semana passada... :(\ud83d\udc94", "lang": "pt", "author_id": "801422646906880001", "created_at": "2019-08-08T01:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271250100936704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/bHL6trEb3x", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/05/motorista-de-porsche-que-atropelou-idosa-conta-em-video-inedito-como-se-envolveu-em-acidente-fatal-semelhante-em-2014.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/05/motorista-de-porsche-que-atropelou-idosa-conta-em-video-inedito-como-se-envolveu-em-acidente-fatal-semelhante-em-2014.ghtml"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}]}, "id": "1159271183696764928", "text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou algumas cestas b\u00e1sicas e ficou tudo bem. 5 anos depois, ano de 2019, F\u00e1bio matou a diarista Audenilce, que era idosa.\n\nhttps://t.co/bHL6trEb3x", "lang": "pt", "author_id": "35896973", "created_at": "2019-08-08T01:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271183696764928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}]}, "id": "1159271170023272448", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "author_id": "240508974", "created_at": "2019-08-08T01:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271170023272448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/cHNawbmGVk", "expanded_url": "https://ift.tt/2KlYre7", "display_url": "ift.tt/2KlYre7"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "jalisco"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "jalisco"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Tren Ligero"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "id": "1159271145989910529", "text": "#jalisco Joven se suicida en v\u00edas de Tren Ligero en Jalisco https://t.co/cHNawbmGVk", "lang": "es", "author_id": "4801252352", "created_at": "2019-08-08T01:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271145989910529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}]}, "id": "1159271024430657537", "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "332100996", "created_at": "2019-08-08T01:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271024430657537"]}, {"in_reply_to_user_id": "2641901225", "id": "1159270837662441473", "text": "@KeekSama Mentira pq eu realmente gostei de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159270764224425984"}], "author_id": "2641901225", "created_at": "2019-08-08T01:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159270837662441473"]}, {"in_reply_to_user_id": "1011703955867521035", "id": "1159270764224425984", "text": "@KeekSama Liga da justi\u00e7a, Batman vs Superman e esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o valem nem um lanche", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159269975921745922"}], "author_id": "2641901225", "created_at": "2019-08-08T01:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159270764224425984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/2hG8tHFHCc", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosjess1/status/1159251603024752640", "display_url": "twitter.com/carlosjess1/st\u2026"}]}, "id": "1159270409637892096", "text": "Igual al suicida, https://t.co/2hG8tHFHCc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159251603024752640"}], "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-08T01:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159270409637892096"]}, {"id": "1159270405519155201", "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "author_id": "839083386287304704", "created_at": "2019-08-08T01:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159270405519155201"]}, {"id": "1159270361894137858", "text": "Nunca imaginei na minha vida que eu estaria debatendo sobre crimes, leis, etc e olha eu agora, 22:07 da noite debatendo sobre um criminoso que pegou pris\u00e3o de quase 100 e tentou fugir da pris\u00e3o mas n\u00e3o conseguiu e se matou logo em seguida", "lang": "pt", "author_id": "342315263", "created_at": "2019-08-08T01:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159270361894137858"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5QYzZ4", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159270356403871745", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5QYzZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267983983648768"}], "author_id": "303646449", "created_at": "2019-08-08T01:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159270356403871745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}]}, "id": "1159270292973346816", "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "762709917920858113", "created_at": "2019-08-08T01:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159270292973346816"]}, {"id": "1159270208990851072", "text": "RT @annabenezath: meninas uma dica: se o homem fala \"voc\u00ea \u00e9 madura pra sua idade\" sai gritando e correndo bem r\u00e1pido o \u00faltimo homem que me\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "annabenezath", "id": "721828517462286336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159118930994171904"}], "author_id": "1082473973319913472", "created_at": "2019-08-08T01:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159270208990851072"]}, {"id": "1159270193077673990", "text": "Minha mae ta aqui td animadinha vendo esquadr\u00e3o suicida e eu querendo dormir ja", "lang": "pt", "author_id": "780425891843305473", "created_at": "2019-08-08T01:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159270193077673990"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/K1A6xoKAHC", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-mujer-andorra-teruel_18_2799045200.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Eurocops1", "id": "2203404986"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159270053327659009", "text": "RT @Eurocops1: Un hombre hiere de gravedad a su mujer, mata a su hijo y se suicida en Andorra, Teruel\nhttps://t.co/K1A6xoKAHC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267319635468289"}], "author_id": "4301351777", "created_at": "2019-08-08T01:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159270053327659009"]}, {"id": "1159269843721474049", "text": "Ser\u00e1 que o curiouscat se chama curiouscat por causa daquele ditado l\u00e1 \"a curiosidade matou o gato\"?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "curiouscat"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "curiouscat"}]}, "author_id": "944390142827122690", "created_at": "2019-08-08T01:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159269843721474049"]}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1159269791338774529", "text": "@MilagrosLeivaG @MartinVizcarraC Y el suicida cobarde no te cont\u00f3 donde tiene la plata que recibi\u00f3 de Odebrecht?? No te hac\u00eda ojitos en vivo en tu programa? Algo debi\u00f3 contarte no?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159042652504858625"}], "author_id": "2725204779", "created_at": "2019-08-08T01:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159269791338774529"]}, {"id": "1159269722401202179", "text": "Pow o menino se matou ai a menina comentou na reportagem q viu ele ontem brincando e zoando, muitas vezes estamos mal \u00e9 fingimos estar bem s\u00f3 para que ningu\u00e9m perceba, esse \u00e9 o maior erro que podemos cometer com nos mesmos. #Depress\u00e3oN\u00e3o\u00c9Frescura", "entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "Depress\u00e3oN\u00e3o\u00c9Frescura"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 245, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3oN\u00e3o\u00c9Frescura"}]}, "lang": "pt", "author_id": "953037186974322688", "created_at": "2019-08-08T01:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159269722401202179"]}, {"id": "1159269501277474816", "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "author_id": "371014190", "created_at": "2019-08-08T01:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159269501277474816"]}, {"id": "1159269390648586241", "text": "Esquadr\u00e3o suicida saiu na Netflix, vou assistir agora", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "4831064453", "created_at": "2019-08-08T01:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159269390648586241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/bAq2tq9CTW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 19, "end": 29, "tag": "nuncam\u00e1is"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6232, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159269382410907649", "text": "#ViolenciaMachista #nuncam\u00e1is Non \u00e9 unha lacra ,\u00e9 unha pandemia.Xa basta.\"Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel\" https://t.co/bAq2tq9CTW", "lang": "es", "author_id": "1046013672", "created_at": "2019-08-08T01:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159269382410907649"]}, {"id": "1159269370675310592", "text": "RT @Peque_Suicida: Estoy viendo impotente como mi vida se desmorona frente a mis ojos...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Peque_Suicida", "id": "2758234759"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "674543770487136256"}], "author_id": "953414638011592705", "created_at": "2019-08-08T01:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159269370675310592"]}, {"in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "id": "1159268977295724544", "text": "@SalitaSin @Vponce64 \u300aAsueto\u300b, dice Alditus, cuando todos sabemos que el suicida colosal no daba entrevistas si sospechaba que recibir\u00eda preguntas \u300ainc\u00f3modas\u300b.\n\nCuenta la leyenda que aquella noche #Magneto cen\u00f3 como nunca luego de la entrevista.", "entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 205, "tag": "Magneto"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "Asueto"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Alditus"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "Magneto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159123927190462465"}], "author_id": "1048785201911005185", "created_at": "2019-08-08T01:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159268977295724544"]}, {"in_reply_to_user_id": "2407354236", "id": "1159268957406318592", "text": "@mk_maju Eu to mt confusa... mas se for o que eu to pensando, eu acho que ele se matou, pq ele nao fica online ja faz um tempo...", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159265908243804160"}], "author_id": "988921533782470658", "created_at": "2019-08-08T01:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159268957406318592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/6s0xWjwWYj", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZREfGc", "display_url": "bit.ly/2ZREfGc"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Rj0opPCRYu", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1159268839567372288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rj0opPCRYu", "media_key": "3_1159268836308373504"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6523, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.7938, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "id": "1159268839567372288", "text": "Hombre ultima a su pareja y luego se suicida en SDE\nhttps://t.co/6s0xWjwWYj\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/Rj0opPCRYu", "lang": "es", "author_id": "87690452", "created_at": "2019-08-08T01:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159268839567372288"]}, {"in_reply_to_user_id": "208384852", "id": "1159268811096428545", "text": "@kiara_pit @GekkoLeeson Si no le pone humor ...se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kiara_pit", "id": "208384852"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "GekkoLeeson", "id": "2799168417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159265752538591232"}], "author_id": "830079077331648513", "created_at": "2019-08-08T01:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159268811096428545"]}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "id": "1159268805014691841", "text": "@MarceloFreixo @72_aurelio Poxa Freixo, sou sua eleitora, Jana\u00edna \"A louca\" n\u00e3o, pelo amor!!! N\u00e3o lembra do papel no golpe? E quebrando o tabu??? N\u00e3o \u00e9 do irm\u00e3o do Luciano Huck??? Qdo ela disse q a direita est\u00e1 se vingando por tudo q \"sofreu\", p q vc n perguntou quem matou Marielle???", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "72_aurelio", "id": "912000168148586496"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4417, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Jana\u00edna"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Huck"}, {"start": 274, "end": 281, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159251432324915208"}], "author_id": "52526562", "created_at": "2019-08-08T01:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159268805014691841"]}, {"in_reply_to_user_id": "1136065378323353600", "id": "1159268636927750144", "text": "@AzconaGilberto El efecto en los tipos de cambio ya se est\u00e1 notando y las presiones en socios comerciales tambi\u00e9n, pero llegar\u00e1 el momento en que el d\u00f3lar sea una moneda de referencia internacional.\nSi USA sigue insistiendo en esta guerra suicida contra China, estar\u00e1 cavando su propia tumba.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AzconaGilberto", "id": "1136065378323353600"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 204, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159267188974338048"}], "author_id": "2369765876", "created_at": "2019-08-08T01:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159268636927750144"]}, {"id": "1159268611145502726", "text": "a\u00ed vem assistir esquadr\u00e3o suicida e comer pa\u00e7oca cmg vem", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1107064151338348544", "created_at": "2019-08-08T01:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159268611145502726"]}, {"id": "1159268475820564480", "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2824499387", "created_at": "2019-08-08T01:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159268475820564480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}]}, "id": "1159268198832693248", "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "1088847021186805760", "created_at": "2019-08-08T01:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159268198832693248"]}, {"id": "1159268016955297792", "text": "RT @GastonContino: Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159226211970748418"}], "author_id": "2517268703", "created_at": "2019-08-08T01:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159268016955297792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}, "id": "1159267989855846401", "text": "\u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "lang": "es", "author_id": "289326126", "created_at": "2019-08-08T01:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267989855846401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EGdE5QYzZ4", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159267983983648768", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5QYzZ4", "lang": "es", "author_id": "17676713", "created_at": "2019-08-08T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267983983648768"]}, {"in_reply_to_user_id": "26285290", "id": "1159267975481954312", "text": "RIP t\u00e9cnico russo que se enforcou depois da derrota :(", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159266427309842432"}], "author_id": "26285290", "created_at": "2019-08-08T00:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267975481954312"]}, {"id": "1159267966623657984", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "1113854976227409921", "created_at": "2019-08-08T00:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267966623657984"]}, {"id": "1159267908587085830", "text": "margot robbie mulher sem defeitos mesmo nessa merda de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}]}, "author_id": "844347937329217536", "created_at": "2019-08-08T00:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267908587085830"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/f2ZH1pz2d5", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/hombre-ultima-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-sde/?utm_source=notificaciones_navegador&utm_medium=web_push&utm_campaign=notificaciones_navegador&utm_content=variation1", "display_url": "elnuevodiario.com.do/hombre-ultima-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://elnuevodiario.com.do/hombre-ultima-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-sde/?utm_source=notificaciones_navegador&utm_medium=web_push&utm_campaign=notificaciones_navegador&utm_content=variation1"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.7073, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.4037, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}]}, "id": "1159267839758520320", "text": "Duelo sangriento en RD entre feminicidios y accidentes de  tr\u00e1nsito!..  Hombre ultima a su pareja y luego se suicida en SDE https://t.co/f2ZH1pz2d5", "lang": "es", "author_id": "104402030", "created_at": "2019-08-08T00:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267839758520320"]}, {"id": "1159267762902114311", "text": "Essa Arlequina do esquadr\u00e3o suicida salvou o filme..chega de twitter por hoje..", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.3523, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9014, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "54728971", "created_at": "2019-08-08T00:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267762902114311"]}, {"id": "1159267686360203265", "text": "RT @IgorObregonC: @PeruanoComunica En primer lugar \"Mamadita\" deber\u00eda limpiarse la boca, creo que el suicida todav\u00eda segu\u00eda vivo cuando hiz\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgorObregonC", "id": "326474572"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8057, "type": "Other", "normalized_text": "Mamadita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158933155602153476"}], "author_id": "2180335493", "created_at": "2019-08-08T00:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267686360203265"]}, {"id": "1159267686246952961", "text": "Ontem q eu fui ver esquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "4916474362", "created_at": "2019-08-08T00:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267686246952961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/a2VRZAWaZU", "expanded_url": "https://twitter.com/JeanIvanovich/status/1159185376981979137", "display_url": "twitter.com/JeanIvanovich/\u2026"}]}, "id": "1159267390657638401", "text": "Se levar em conta que ela matou o pai... https://t.co/a2VRZAWaZU", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159185376981979137"}], "author_id": "1083132677979549696", "created_at": "2019-08-08T00:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267390657638401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/K1A6xoKAHC", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-mujer-andorra-teruel_18_2799045200.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159267319635468289", "text": "Un hombre hiere de gravedad a su mujer, mata a su hijo y se suicida en Andorra, Teruel\nhttps://t.co/K1A6xoKAHC", "lang": "es", "author_id": "2203404986", "created_at": "2019-08-08T00:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267319635468289"]}, {"id": "1159267302199779329", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "author_id": "245387166", "created_at": "2019-08-08T00:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267302199779329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/cdTW5F4YTA", "expanded_url": "https://www.cdn.com.do/2019/08/07/hombre-ultima-pareja-luego-se-suicida-sde/", "display_url": "cdn.com.do/2019/08/07/hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.7734, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}]}, "id": "1159267278791356416", "text": "Hombre ultima pareja y luego se suicida en SDE https://t.co/cdTW5F4YTA", "lang": "es", "author_id": "365511997", "created_at": "2019-08-08T00:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267278791356416"]}, {"id": "1159267129419608064", "text": "RT @Adrianamartinnx: Soledad se escribe con \u201cs\u201d, de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Adrianamartinnx", "id": "889864236582797312"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4308, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159261026325606400"}], "author_id": "826589021392486401", "created_at": "2019-08-08T00:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267129419608064"]}, {"id": "1159267080845307904", "text": "pelo amor do papai, quando me mandarem mensagem no wpp me manda \u201coi\u201d \u201ceai\u201d n\u00e3o me mandem \u201cT\u00c1 A\u00cd?\u201d \no bugalu quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, pq pra mim se a pessoa mandar \u201ct\u00e1 a\u00ed?\u201d \u00e9 pq t\u00e1 acontecendo algo ruim", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4815, "type": "Other", "normalized_text": "bugalu"}]}, "author_id": "1047499220557733888", "created_at": "2019-08-08T00:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267080845307904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4VrnkU0B7r", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/hombre-ultima-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-sde/?utm_source=notificaciones_navegador&utm_medium=web_push&utm_campaign=notificaciones_navegador&utm_content=variation1", "display_url": "elnuevodiario.com.do/hombre-ultima-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://elnuevodiario.com.do/hombre-ultima-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-sde/?utm_source=notificaciones_navegador&utm_medium=web_push&utm_campaign=notificaciones_navegador&utm_content=variation1"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}]}, "id": "1159266926054559744", "text": "Duelo sangriento entre feminicidios y accidentes de tr\u00e1nsito! .. Hombre ultima a su pareja y luego se suicida en SDE https://t.co/4VrnkU0B7r", "lang": "es", "author_id": "752576404668051456", "created_at": "2019-08-08T00:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266926054559744"]}, {"in_reply_to_user_id": "2435788624", "id": "1159266878956724229", "text": "@Informacoes_RJ @LeiSecaRJ @bandnewsfmrio @jornalextra @jornalodia @OGlobo_Rio @NiteroiInformes @alertario24hrs @radardabrasil @recordtv_rio @sbtrio @SGOurgente Se n\u00e3o me engano , ele se enforcou na cela.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Informacoes_RJ", "id": "2435788624"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "LeiSecaRJ", "id": "46152686"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "bandnewsfmrio", "id": "83634722"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "NiteroiInformes", "id": "817961648321347584"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "alertario24hrs", "id": "1189678200"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "radardabrasil", "id": "712249259077271552"}, {"start": 141, "end": 148, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}, {"start": 149, "end": 160, "username": "SGOurgente", "id": "411024120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157760964705628160"}], "author_id": "72743526", "created_at": "2019-08-08T00:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266878956724229"]}, {"id": "1159266834924867584", "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "author_id": "818654080851656704", "created_at": "2019-08-08T00:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266834924867584"]}, {"id": "1159266625679429632", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "541824556", "created_at": "2019-08-08T00:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266625679429632"]}, {"in_reply_to_user_id": "1032368023527739392", "id": "1159266612630970369", "text": "@danymiranda0 Resumindo passa se numa universidade onde existe uma sociedade secreta de magia onde o pai do protagonista \u00e9 o dono dela e tbm matou a m\u00e3e do protagonista com magia, o rapaz entra nessa universidade e entra na sociedade \u00e0 procura de vingan\u00e7a e depois tem umas surpresas fixes :))", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danymiranda0", "id": "1032368023527739392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159264749936361472"}], "author_id": "1000096906348056576", "created_at": "2019-08-08T00:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266612630970369"]}, {"id": "1159266561418584064", "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "author_id": "2426729432", "created_at": "2019-08-08T00:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266561418584064"]}, {"id": "1159266482163015687", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "author_id": "198579667", "created_at": "2019-08-08T00:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266482163015687"]}, {"id": "1159266328982827014", "text": "Adoro um esquadr\u00e3o suicida por mais q o Coringa seja ruinzinho", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6335, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "899748765040553984", "created_at": "2019-08-08T00:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266328982827014"]}, {"id": "1159266322083188737", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad; prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor.", "lang": "es", "author_id": "203761079", "created_at": "2019-08-08T00:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266322083188737"]}, {"id": "1159266246027878400", "text": "RT @GastonContino: Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159226211970748418"}], "author_id": "940813747458838533", "created_at": "2019-08-08T00:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266246027878400"]}, {"id": "1159266230311821312", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159236778626297857"}], "author_id": "329928956", "created_at": "2019-08-08T00:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266230311821312"]}, {"id": "1159266207863906304", "text": "Instinto suicida, sal de este cuerpo \ud83d\udc80", "lang": "es", "author_id": "66229463", "created_at": "2019-08-08T00:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266207863906304"]}, {"id": "1159265975071584256", "text": "Terminei de assistir ESQUADR\u00c3O  SUICIDA de novo pq esse filme \u00e9 muito top kk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7772, "type": "Other", "normalized_text": "ESQUADR\u00c3O"}]}, "author_id": "2884946512", "created_at": "2019-08-08T00:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265975071584256"]}, {"id": "1159265941592690690", "text": "RT @andyefeok: Es bueno recordar que Ren\u00e9 Favaloro se suicida por la falta de respuestas sobre una deuda millonaria del PAMI hacia su funda\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00e9 Favaloro"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.315, "type": "Organization", "normalized_text": "PAMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149641962741329922"}], "author_id": "937467630675427329", "created_at": "2019-08-08T00:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265941592690690"]}, {"in_reply_to_user_id": "304190465", "id": "1159265748465922050", "text": "@Bretllis Es un acto totalmente ego\u00edsta. Cambia, mueve, aniquila muchas cosas en la gente que ama al suicida. Todos nuestros actos tienen consecuencias, estemos ah\u00ed para verlas o no.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bretllis", "id": "304190465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159191354078928902"}], "author_id": "793551337455628288", "created_at": "2019-08-08T00:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265748465922050"]}, {"id": "1159265707743416322", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez c Pedro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5708, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "author_id": "302410856", "created_at": "2019-08-08T00:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265707743416322"]}, {"in_reply_to_user_id": "479162467", "id": "1159265707382714368", "text": "@intrusus_ Pois e, isso n\u00e3o faz o m\u00ednimo sentido, e antes da novela estreia dizia que ia ser um tri\u00e2ngulo amoroso, e isso da Fabiana descobrir que o chiclete matou o Cosme j\u00e1 e um passo para se aproximar da vivi e chiclete, vai ser uma merda total se acontecer", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "intrusus_", "id": "479162467"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "vivi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159264668109672453"}], "author_id": "900123260691652608", "created_at": "2019-08-08T00:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265707382714368"]}, {"id": "1159265687812153345", "text": "AAAAAA, o Hooper participa de Esquadr\u00e3o Suicida, CARALHO", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Hooper"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.5528, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "945241998679793664", "created_at": "2019-08-08T00:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265687812153345"]}, {"id": "1159265502704914438", "text": "Siento que ya no puedo lidiar con las p\u00e9rdidas humanas, gatunas, perrunas, monetarias y de objetos de mi familia. Ahora entiendo porqu\u00e9 la gente se suicida, es abrumador.", "lang": "es", "author_id": "15449810", "created_at": "2019-08-08T00:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265502704914438"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159265434635505670", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}], "author_id": "84476133", "created_at": "2019-08-08T00:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265434635505670"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/gxihdH51vd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000031341724/posts/2645179095493109/", "display_url": "facebook.com/10000003134172\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100000031341724/posts/2645179095493109/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9091, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1159265332110004227", "text": "13 anos da Lei Maria da Penha. Ser\u00e1 se existe o que comemorar?\n\nAo meu ver e as informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o nos destaques policiais \u00e9 que nos \u00faltimos anos nunca se matou tanto mulheres no Brasil. \nHoje o agressor n\u00e3o... https://t.co/gxihdH51vd", "lang": "pt", "author_id": "181369569", "created_at": "2019-08-08T00:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265332110004227"]}, {"id": "1159265303311917057", "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\"\nAvisa sim!\nEm forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os, avisa em forma de brincadeira, avisa com text\u00e3o, com queixas ignoradas.\nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar, pedir Socorro, implorar por ajuda.\nN\u00e3o ignorem os sinais.", "lang": "pt", "author_id": "1099286690424913922", "created_at": "2019-08-08T00:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265303311917057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/D4k7pdMFux", "expanded_url": "https://curiouscat.me/giviestt/post/951577427?t=1565225358", "display_url": "curiouscat.me/giviestt/post/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "givao"}]}, "id": "1159265291202940928", "text": "givao seu pai pai tem vc tatuada no bra\u00e7o nao se suicida nunca ele vai fica muito mal \u2014 isso eh lindo https://t.co/D4k7pdMFux", "lang": "pt", "author_id": "1020554597537075201", "created_at": "2019-08-08T00:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265291202940928"]}, {"in_reply_to_user_id": "257614078", "id": "1159265265118515200", "text": "@Margallego74 Suicida ques una.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Margallego74", "id": "257614078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159264935773429760"}], "author_id": "868301383", "created_at": "2019-08-08T00:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265265118515200"]}, {"in_reply_to_user_id": "75926770", "id": "1159265112533848064", "text": "@Peru_Noticias El amo de mulder se mat\u00f3 al no soportar las evidencias de sus delitos, esta mascota deber\u00eda seguir su ejemplo. Ojal\u00e1 los testaferros del suicida salgan a la luz y de hecho el se\u00f1or mulder ser\u00e1 uno de ellos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Peru_Noticias", "id": "75926770"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159250680848244737"}], "author_id": "234166652", "created_at": "2019-08-08T00:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265112533848064"]}, {"in_reply_to_user_id": "1156601915465240577", "id": "1159265112252911621", "text": "@DixGramada Mandaram ele atuar assim ou ele quem n\u00e3o se preparou direito? N\u00e3o foi ele quem matou, mas pareceu!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DixGramada", "id": "1156601915465240577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159254861097160711"}], "author_id": "168192794", "created_at": "2019-08-08T00:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265112252911621"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/0x7RLulD4e", "expanded_url": "https://twitter.com/PernaReflitao/status/1158578689958973441", "display_url": "twitter.com/PernaReflitao/\u2026"}]}, "id": "1159265026370232326", "text": "Suicida, mas arriscaria https://t.co/0x7RLulD4e", "lang": "es", "author_id": "1132776049497059329", "created_at": "2019-08-08T00:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265026370232326"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/BgZiR43ycL", "expanded_url": "http://ow.ly/86nZ30pjBV0", "display_url": "ow.ly/86nZ30pjBV0"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Cba4YPxR8P", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalRD/status/1159264939611217922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cba4YPxR8P", "media_key": "3_1159264938252259331"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 92, "tag": "LaVozdeTodos"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "id": "1159264939611217922", "text": "Hombre mata esposa y se suicida en Santo Domingo Este\nhttps://t.co/BgZiR43ycL  #LaVozdeTodos https://t.co/Cba4YPxR8P", "lang": "es", "author_id": "377534109", "created_at": "2019-08-08T00:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264939611217922"]}, {"id": "1159264937287606272", "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "author_id": "1146955436484157442", "created_at": "2019-08-08T00:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264937287606272"]}, {"id": "1159264887505346561", "text": "RT @CardosoSydney: Dilma foi expulsa, Lula foi destru\u00eddo, Cunha foi preso, Haddad se ferrou, Renan se matou... Outros muitos ser\u00e3o.\n\nEntre\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CardosoSydney", "id": "840031766"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092511073427705858"}], "author_id": "981590946071678976", "created_at": "2019-08-08T00:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264887505346561"]}, {"in_reply_to_user_id": "788611364", "id": "1159264726624473088", "text": "@PReflitao Suicida, mas arriscaria", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158578689958973441"}], "author_id": "1132776049497059329", "created_at": "2019-08-08T00:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264726624473088"]}, {"id": "1159264669946789890", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "315431501", "created_at": "2019-08-08T00:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264669946789890"]}, {"in_reply_to_user_id": "1042215102202765312", "id": "1159264577575694336", "text": "@cristanoftavar1 Manobra suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristanoftavar1", "id": "1042215102202765312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159078178637393920"}], "author_id": "285779682", "created_at": "2019-08-08T00:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264577575694336"]}, {"id": "1159264543631118341", "text": "Brenda Villarreal Fernando Villarreal Torrez Melissa Ramos Leonardo Ramos \ud83d\ude00\ud83d\ude00: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Brenda Villarreal"}, {"start": 18, "end": 36, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Villarreal"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Torrez"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa Ramos"}, {"start": 59, "end": 72, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo Ramos"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "357851601", "created_at": "2019-08-08T00:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264543631118341"]}, {"id": "1159264410201919488", "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "author_id": "4367484255", "created_at": "2019-08-08T00:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264410201919488"]}, {"id": "1159264397413539840", "text": "Batalla del Puente de Boyaca. 2. Una seguir hacia Tunja. Muy riesgosa la decisi\u00f3n pues un ataque directo era suicida. La otra opci\u00f3n, la elegida, era flanquear Tunja, irse por Samaca y alcanzar el camino real que une Tunja con Santa Fe.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "Batalla"}, {"start": 12, "end": 27, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "Puente de Boyaca"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6598, "type": "Place", "normalized_text": "Tunja"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.4577, "type": "Place", "normalized_text": "Tunja"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.8005, "type": "Place", "normalized_text": "Samaca"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.4785, "type": "Place", "normalized_text": "Tunja"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}]}, "author_id": "21938850", "created_at": "2019-08-08T00:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264397413539840"]}, {"id": "1159264334020657152", "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "author_id": "1158586300502429696", "created_at": "2019-08-08T00:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264334020657152"]}, {"id": "1159264249979514884", "text": "Amo ver o filme esquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "author_id": "725130388755124224", "created_at": "2019-08-08T00:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264249979514884"]}, {"id": "1159264244589846528", "text": "caralho eu tinha simplesmente esquecido totalmente que o kutner se matou?? realmente nao fazia ideia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "kutner"}]}, "author_id": "764802846", "created_at": "2019-08-08T00:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264244589846528"]}, {"id": "1159264007091568640", "text": "Acabo de hacer un acto suicida al ba\u00f1arme con agua fr\u00eda a esta hora con el fr\u00edo lime\u00f1o. \ud83d\ude35", "lang": "es", "author_id": "822616202", "created_at": "2019-08-08T00:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264007091568640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/X1uxOTPTDu", "expanded_url": "https://ift.tt/2TdS4MH", "display_url": "ift.tt/2TdS4MH"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Zapopan"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "Zapopan"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3475, "type": "Place", "normalized_text": "Siteur"}]}, "id": "1159263997738344448", "text": "#Zapopan Hombre se suicida en L\u00ednea 1 de Siteur https://t.co/X1uxOTPTDu", "lang": "es", "author_id": "1854480763", "created_at": "2019-08-08T00:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159263997738344448"]}, {"id": "1159263848697913349", "text": "RT @merdos1957: @atlanticsurff Usa todo el diccionario de la lengua espa\u00f1ola !!! Sos e muerde la lengua se suicida !!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "merdos1957", "id": "3146023576"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159230006633127938"}], "author_id": "3146023576", "created_at": "2019-08-08T00:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159263848697913349"]}, {"id": "1159263642430443529", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "284705659", "created_at": "2019-08-08T00:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159263642430443529"]}, {"in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1159263639976566784", "text": "@salvajedigital As\u00ed parece pero suicida ya se llevo algunas de las balas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159101516910931968"}], "author_id": "4302716657", "created_at": "2019-08-08T00:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159263639976566784"]}, {"in_reply_to_user_id": "8791982", "id": "1159263522888519680", "text": "@BLOGDOMENON Cansa\u00e7o, o cara se matou hoje.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BLOGDOMENON", "id": "8791982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159252655987757056"}], "author_id": "2462288592", "created_at": "2019-08-08T00:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159263522888519680"]}, {"in_reply_to_user_id": "185325317", "id": "1159263409948516353", "text": "@faceshoppng @prayinhell N\u00e3o sei onde matou com um Tweet ir\u00f4nico kkk... como havia falado em tweet acima, eu trabalho e me banco. N\u00e3o sou eu que estou frustrado com a felicidade dos outros, at\u00e9 porque \u00e9 f\u00e1cil chamar outro de pedofilio dif\u00edcil \u00e9 provar at\u00e9 porque se o pr\u00f3prio fosse ele estaria preso.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "prayinhell", "id": "2901370773"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159259532016738309"}], "author_id": "740665893953376257", "created_at": "2019-08-08T00:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159263409948516353"]}, {"id": "1159263381033029633", "text": "Acho que meu/minha soulmate se matou com a linha depois que viu que era eu do outro lado", "lang": "pt", "author_id": "206749377", "created_at": "2019-08-08T00:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159263381033029633"]}, {"id": "1159263361319800832", "text": "RT @GastonContino: Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159226211970748418"}], "author_id": "1025418986975047681", "created_at": "2019-08-08T00:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159263361319800832"]}, {"in_reply_to_user_id": "994047679", "id": "1159263271653969920", "text": "@LuzAliciaFlores @ClauBAires Y agrego: volver al 1ro ser\u00eda suicida.\nAposta por el 2do. Nada es f\u00e1cil. Lo importante es la actitud, las ganas de salir adelante.\nPero la doc dio en el clavo, cuando mencion\u00f3 la \"politica\". No?\ud83d\ude09\ud83d\ude01", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuzAliciaFlores", "id": "1258023902"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ClauBAires", "id": "90297615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159262608777719808"}], "author_id": "994047679", "created_at": "2019-08-08T00:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159263271653969920"]}, {"id": "1159263141122990080", "text": "De boas assistindo esquadr\u00e3o suicida, pela 10\u00b0 vez. E tomando a\u00e7a\u00ed nesse frio.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "284151307", "created_at": "2019-08-08T00:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159263141122990080"]}, {"in_reply_to_user_id": "328577806", "id": "1159262943248310277", "text": "@dhofsea um cara que nao sei se vc vai lembrar matou a namorada essa madrugada\nto nervosa demais com isso mano", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dhofsea", "id": "328577806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159261664610590720"}], "author_id": "785330187818962945", "created_at": "2019-08-08T00:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159262943248310277"]}, {"id": "1159262325276364801", "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "author_id": "1118662253300023296", "created_at": "2019-08-08T00:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159262325276364801"]}, {"id": "1159262319215558656", "text": "Saiu esquadr\u00e3o suicida na Netflix\ud83e\udd24", "lang": "pt", "author_id": "894232239827013632", "created_at": "2019-08-08T00:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159262319215558656"]}, {"id": "1159262275397705728", "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "author_id": "3296776631", "created_at": "2019-08-08T00:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159262275397705728"]}, {"id": "1159262105079599105", "text": "carai muito ruim esquadr\u00e3o suicida n\u00e9", "lang": "pt", "author_id": "891793687654608896", "created_at": "2019-08-08T00:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159262105079599105"]}, {"in_reply_to_user_id": "3354242039", "id": "1159261959189082112", "text": "@xostarb vc matou um gato velho vai se tratar doente", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xostarb", "id": "3354242039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159261677478711299"}], "author_id": "1071184345103249410", "created_at": "2019-08-08T00:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159261959189082112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7KtIun8nNz", "expanded_url": "http://muntermag.com/2016/08/escuadron-suicida-es-mejor-de-lo-que-dicen-los-criticos/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "muntermag.com/2016/08/escuad\u2026"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 89, "tag": "batman"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "davidayer"}, {"start": 101, "end": 110, "tag": "dccomics"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.42, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}]}, "id": "1159261749847232512", "text": "\u00abEscuadr\u00f3n Suicida\u00bb Es Mejor De Lo Que Dicen Los Cr\u00edticos https://t.co/7KtIun8nNz #batman #davidayer #dccomics", "lang": "es", "author_id": "702522974", "created_at": "2019-08-08T00:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159261749847232512"]}, {"in_reply_to_user_id": "45473463", "id": "1159261496624459776", "text": "@CarlosZarattini A emprenss ja se matou sozinha, pode ser que esta seja apenas a p\u00e1 de cal tao necessaria", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosZarattini", "id": "45473463"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158862744948486144"}], "author_id": "35945161", "created_at": "2019-08-08T00:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159261496624459776"]}, {"id": "1159261488214958084", "text": "Minha vida tava tao boa antes de ver esquadrao suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "author_id": "870695299320295424", "created_at": "2019-08-08T00:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159261488214958084"]}, {"id": "1159261448897486849", "text": "Mano eu vou tomar um banho e assitir esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "author_id": "606658729", "created_at": "2019-08-08T00:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159261448897486849"]}, {"in_reply_to_user_id": "869940052008333312", "id": "1159261393830535172", "text": "@shutupisa @mariimotaa ai a june culpou ela, n\u00e3o os responsaveis, e fez da vida dela um inferno, ela pirou roubou uma arma matou um guarda e foi morta. Ela ficou respirando por aparelhos por causa que ela tava gr\u00e1vida e depois do parto desligaram. Depois a June se arrependeu se voltou contra o sistema", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shutupisa", "id": "81481920"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "mariimotaa", "id": "1023305549276954624"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "june"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "June"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159260891830988801"}], "author_id": "869940052008333312", "created_at": "2019-08-08T00:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159261393830535172"]}, {"id": "1159261026325606400", "text": "Soledad se escribe con \u201cs\u201d, de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}]}, "author_id": "889864236582797312", "created_at": "2019-08-08T00:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159261026325606400"]}, {"id": "1159261023938981890", "text": "ai Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix tudo pra mim\nvou tentar rever pela mil\u00e9sima vez essa semana \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "901822367311245320", "created_at": "2019-08-08T00:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159261023938981890"]}, {"id": "1159261021007228928", "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "1249708723", "created_at": "2019-08-08T00:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159261021007228928"]}, {"id": "1159261006872207363", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "535410429", "created_at": "2019-08-08T00:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159261006872207363"]}, {"id": "1159260915449114625", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "985178071052570624", "created_at": "2019-08-08T00:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159260915449114625"]}, {"id": "1159260662624903168", "text": "RT @06h39: Todo mundo com 13 anos hoje j\u00e1 transou e cheirou cola e se matou e reviveu, enquanto isso eu com 13 sonhava em ser um jogador pr\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158923438624579584"}], "author_id": "74361172", "created_at": "2019-08-08T00:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159260662624903168"]}, {"id": "1159260613216014338", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida q saudade", "lang": "pt", "author_id": "1014740323665416192", "created_at": "2019-08-08T00:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159260613216014338"]}, {"id": "1159260492487155713", "text": "RT @GastonContino: Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159226211970748418"}], "author_id": "942952241610178560", "created_at": "2019-08-08T00:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159260492487155713"]}, {"id": "1159260459654156293", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159236778626297857"}], "author_id": "42332041", "created_at": "2019-08-08T00:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159260459654156293"]}, {"id": "1159260266481246208", "text": "Double boots to the chin! Tope suicida across the corner! Somersault over the top rope! Joaquin Wilde is giving Shane Thorne a hard time...and Thorne is now trying to buy himself some time! #WWENXT", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 197, "tag": "WWENXT"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4015, "type": "Other", "normalized_text": "Tope"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Wilde"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Shane Thorne"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.7728, "type": "Person", "normalized_text": "Thorne"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.5651, "type": "Organization", "normalized_text": "WWENXT"}]}, "lang": "en", "author_id": "293764900", "created_at": "2019-08-08T00:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159260266481246208"]}, {"id": "1159260135115636736", "text": "s\u00f3 queria aql companhia p assistir esquadr\u00e3o suicida cmg", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "342483477", "created_at": "2019-08-08T00:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159260135115636736"]}, {"id": "1159260041666551808", "text": "Obrigada @NetflixBrasil por colocar Esquadr\u00e3o Suicida", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8991, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "826323918", "created_at": "2019-08-08T00:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159260041666551808"]}, {"id": "1159259920988069889", "text": "Estive pensando... Na minha numerosa fam\u00edlia, AT\u00c9 AGORA ningu\u00e9m se suicidou.", "lang": "pt", "author_id": "191294509", "created_at": "2019-08-08T00:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159259920988069889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/N13uvO5k1c", "expanded_url": "https://www.elperiodista.com.do/raso-fard-se-suicida-con-m16/", "display_url": "elperiodista.com.do/raso-fard-se-s\u2026"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/0R2wNaMBR3", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPeriodistaR_D/status/1159259749856137216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0R2wNaMBR3", "media_key": "3_1159259748434268161"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5002, "type": "Person", "normalized_text": "FARD"}]}, "id": "1159259749856137216", "text": "Raso FARD se suicida con\u00a0M16 https://t.co/N13uvO5k1c https://t.co/0R2wNaMBR3", "lang": "en", "author_id": "1127268599738118144", "created_at": "2019-08-08T00:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159259749856137216"]}, {"id": "1159259733137788930", "text": "\u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "lang": "es", "author_id": "161460591", "created_at": "2019-08-08T00:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 19, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159259733137788930"]}, {"in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "id": "1159259730776383489", "text": "@DanielPMERJ vamos ao multicrimes, Fl\u00e1vio Bolsonaro e Queiroz, Quem matou Teori e Quem mandou matar Marielle? E o crime de Itaipu? Daniel a vida funciona assim, se o cara mamou na mamadeira de piroca, ent\u00e3o acredita que Lulu roubou. \u00c9 s\u00f3 e unicamente nessa condi\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7241, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.678, "type": "Place", "normalized_text": "Itaipu"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.6958, "type": "Person", "normalized_text": "Lulu"}]}, "author_id": "50681951", "created_at": "2019-08-08T00:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159259730776383489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GvpkkrSBzC", "expanded_url": "https://twitter.com/bexutifulcry/status/1159257373141327878", "display_url": "twitter.com/bexutifulcry/s\u2026"}]}, "id": "1159259694982205440", "text": "\u00a1Claro! Tampoco es tan larga, solo va sobre como se supone que ah\u00ed se suicida la gente. https://t.co/GvpkkrSBzC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159257373141327878"}], "author_id": "977198176661856258", "created_at": "2019-08-08T00:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159259694982205440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159259332644675584", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}], "author_id": "130814447", "created_at": "2019-08-08T00:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159259332644675584"]}, {"id": "1159259274767458305", "text": "gostaria de comunicar que se eu sumir desse site \u00e9 porque a beatriz me matou de vergonha, boa noite.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "beatriz"}]}, "author_id": "1088509123224920066", "created_at": "2019-08-08T00:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159259274767458305"]}, {"in_reply_to_user_id": "1003027017925787648", "id": "1159258942834434048", "text": "@Salzinhotopi N man...esse final foi ela sonhando...na verdade ela se matou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159252192806748160"}], "author_id": "946538597641048065", "created_at": "2019-08-08T00:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159258942834434048"]}, {"id": "1159258936094183425", "text": "Assisti novamente o esquadr\u00e3o suicida, por pura maluquice", "lang": "pt", "author_id": "3023918951", "created_at": "2019-08-08T00:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159258936094183425"]}, {"id": "1159258785174736897", "text": "RT @VaneEscorcia2: EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reit\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158966399878029312"}], "author_id": "1051859230192472064", "created_at": "2019-08-08T00:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159258785174736897"]}, {"id": "1159258611195023360", "text": "Amiga da minha m\u00e3e: \"viu a mulher que matou o homem?\"\nMinha m\u00e3e: \"n\u00e3o amiga\"\nAmiga da minha m\u00e3e: \"a mulherada vai matar tudo os homem, eu acho \u00e9 pouco\" \n\nVE SE EU N\u00c3O AMO\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "author_id": "3339990053", "created_at": "2019-08-08T00:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159258611195023360"]}, {"id": "1159258567507107851", "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida e me deu um aperto t\u00e3o grande vendo os policiais tratar a harley daquele jeito", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "author_id": "1032014231569412096", "created_at": "2019-08-08T00:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159258567507107851"]}, {"id": "1159258520384147459", "text": "Tou com uma vontade suicida nem te digo nem te conto", "lang": "pt", "author_id": "2766393835", "created_at": "2019-08-08T00:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159258520384147459"]}, {"id": "1159258422174453762", "text": "Netflix colocou Esquadr\u00e3o Suicida. Vou Assistir 10 minutos por dia pra n\u00e3o sofrer tudo de uma vez s\u00f3.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 16, "end": 32, "probability": 0.922, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "937697518057672704", "created_at": "2019-08-08T00:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159258422174453762"]}, {"id": "1159258346203074560", "text": "[7/8 21:12] Delfina Ponzio: Gana\n[7/8 21:12] Delfina Ponzio: Qu\u00e9 me das si gana?\n[7/8 21:12] : Un tiro\n[7/8 21:13] Delfina Ponzio: Entonces que gane\n[7/8 21:18] : Q suicida\n\n(Esto soy\ud83d\ude02)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.4772, "type": "Other", "normalized_text": "Delfina Ponzio"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "Ponzio"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "Ponzio"}]}, "author_id": "1056000376602796032", "created_at": "2019-08-08T00:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159258346203074560"]}, {"id": "1159258317589549056", "text": "Noussa entrou esquadr\u00e3o suicida na Netflix, pior filme everr", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "Noussa"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "3011179697", "created_at": "2019-08-08T00:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159258317589549056"]}, {"id": "1159258005176758273", "text": "Fala s\u00e9rio,  Joseane matou um homem e age como se nada tivesse acontecido.\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 89, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9391, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "author_id": "271596754", "created_at": "2019-08-08T00:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159258005176758273"]}, {"id": "1159257950336274434", "text": "insistir en quien no tiene inter\u00e9s es un salto suicida. Porque no hay paraca\u00eddas que detenga el golpe que te espera cuando toques tierra.", "lang": "es", "author_id": "1138867487037186049", "created_at": "2019-08-08T00:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159257950336274434"]}, {"id": "1159257716818403330", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "570401287", "created_at": "2019-08-08T00:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159257716818403330"]}, {"id": "1159257508965470208", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "86143566", "created_at": "2019-08-08T00:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159257508965470208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/7OHgm4gfmH", "expanded_url": "https://twitter.com/HELIODOPTERO/status/1158969082336751616", "display_url": "twitter.com/HELIODOPTERO/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.4132, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarqu\u00eda"}]}, "id": "1159257483820621824", "text": "Bueno la Oligarqu\u00eda no se suicida! Llegado el momento entregar\u00e1 la cabeza de su principal alfil en estos tiempos! Pero solo si es necesario! https://t.co/7OHgm4gfmH", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158969082336751616"}], "author_id": "820293481482457089", "created_at": "2019-08-08T00:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159257483820621824"]}, {"id": "1159257220166627330", "text": "o carinha do art attack se matou????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.4796, "type": "Organization", "normalized_text": "art attack"}]}, "author_id": "919004620558651394", "created_at": "2019-08-08T00:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159257220166627330"]}, {"id": "1159256946807103488", "text": "meu professor de geografia tentando incentivar meu grupo a \"desmerecer\" a viol\u00eancia contra as mulheres foi o auge de hoje e ainda deu a entender q est\u00e1 passando o pano p Felipe Manvailer q matou a Tatiane Spitzer, dizendo q se ela quisesse ela teria fugido \ud83d\udc4d\ud83c\udffbkkk grande dia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 185, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Manvailer"}, {"start": 197, "end": 211, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Tatiane Spitzer"}]}, "author_id": "1003659289628741632", "created_at": "2019-08-08T00:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256946807103488"]}, {"id": "1159256930281512962", "text": "Hacer hamburguesas en un monoambiente es un acto suicida \ud83d\udc94 #humo #humo #humo", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "humo"}, {"start": 65, "end": 70, "tag": "humo"}, {"start": 71, "end": 76, "tag": "humo"}]}, "lang": "es", "author_id": "1938485485", "created_at": "2019-08-08T00:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256930281512962"]}, {"in_reply_to_user_id": "1083140690660524033", "id": "1159256897209405441", "text": "@RosaMariaFaria8 Li 1 Tweet h\u00e1 pouco, bem extenso, e o cara, DE DIREITA conclui dizendo: \u201cpres\u00eddio comum tb n\u00e3o n\u00e9. Afinal o cara n\u00e3o matou ningu\u00e9m\u201d. Respondi a ele.\nFui dar um unfollow no cara e desisti. O cara tem + de 80 MIL seguidores! \nQue ser\u00e1 que se depreende disso??? \nN\u00e3o entendo...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RosaMariaFaria8", "id": "1083140690660524033"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159245302681018369"}], "author_id": "17286713", "created_at": "2019-08-08T00:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256897209405441"]}, {"id": "1159256722646716416", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "894734056352514048", "created_at": "2019-08-08T00:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256722646716416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/rbgQXCefOb", "expanded_url": "http://ow.ly/tR5I50vrfK3", "display_url": "ow.ly/tR5I50vrfK3"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/pd0P300554", "expanded_url": "https://twitter.com/conexion56com/status/1159256619273904135/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pd0P300554", "media_key": "3_1159256617893974022"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Noticias"}, {"start": 110, "end": 130, "tag": "RepublicaDominicana"}, {"start": 131, "end": 145, "tag": "Conexion56com"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 129, "probability": 0.638, "type": "Other", "normalized_text": "RepublicaDominicana"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Conexion56com"}]}, "id": "1159256619273904135", "text": "Mat\u00f3 su pareja a martillazos y luego se lanz\u00f3 de un cuarto piso. Ent\u00e9rate: https://t.co/rbgQXCefOb\n\n#Noticias #RepublicaDominicana #Conexion56com https://t.co/pd0P300554", "lang": "es", "author_id": "18816301", "created_at": "2019-08-08T00:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256619273904135"]}, {"id": "1159256585912365057", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "77511932", "created_at": "2019-08-08T00:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256585912365057"]}, {"in_reply_to_user_id": "76549645", "id": "1159256550885580800", "text": "@arelice Wow! \"Compran\"! \nEsta chica tambi\u00e9n me dej\u00f3 de hablar!! Esa fue la \u00faltima conversaci\u00f3n que tuve con ella \ud83d\ude36\nMe dijo que ten\u00eda que arreglar mi vida, que me comprara un carro. Girl, sure, meses antes tuve crisis suicida, \u00a1de seguro un carro me iba a servir mucho!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arelice", "id": "1509059427361783810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159254913387585536"}], "author_id": "43763402", "created_at": "2019-08-08T00:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256550885580800"]}, {"in_reply_to_user_id": "1112679445", "id": "1159256543008829440", "text": "e uma vez ela quase se matou mas pensou na minha rea\u00e7\u00e3o e como eu ficaria, agrade\u00e7o muito por ela n\u00e3o ter feito isso e estar me ajudando muito e conquistando tantas coisas", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159255909903798273"}], "author_id": "1112679445", "created_at": "2019-08-08T00:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256543008829440"]}, {"id": "1159256469524615174", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida depois de 6 mil anos", "lang": "pt", "author_id": "4777546415", "created_at": "2019-08-08T00:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256469524615174"]}, {"id": "1159256400431845376", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "938076730283167744", "created_at": "2019-08-08T00:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256400431845376"]}, {"id": "1159256353384423425", "text": "esquadr\u00e3o suicida na Netflix... amei???", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "585057952", "created_at": "2019-08-08T00:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256353384423425"]}, {"id": "1159256329388789760", "text": "RT @GastonContino: Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159226211970748418"}], "author_id": "752079427", "created_at": "2019-08-08T00:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256329388789760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/WU2UlXqyPW", "expanded_url": "https://twitter.com/VerseAndoProsa/status/1159256261986328576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WU2UlXqyPW", "media_key": "3_1159256251290857475"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 250, "tag": "Peque\u00f1aDelAmor"}, {"start": 251, "end": 264, "tag": "JaimeSabines"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 263, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "JaimeSabines"}]}, "id": "1159256261986328576", "text": "Me conmueves toda t\u00fa \nrepresentando tu vida \ncon esa pasi\u00f3n tan torpe \ny tan limpia, \ncomo el que quiere matarse \npara contar: soy suicida. \n\nHoja que apenas se mueve \nya se siente desprendida: \nvoy a seguirte queriendo \ntodo el d\u00eda.\n\n#Peque\u00f1aDelAmor\n#JaimeSabines https://t.co/WU2UlXqyPW", "lang": "es", "author_id": "329746927", "created_at": "2019-08-08T00:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256261986328576"]}, {"in_reply_to_user_id": "860723078", "id": "1159256179043950593", "text": "@monikquinterog @MarioMe75474065 Una actitud suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "monikquinterog", "id": "860723078"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MarioMe75474065", "id": "1110965607095304192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159083690712059904"}], "author_id": "1093611438910959616", "created_at": "2019-08-08T00:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256179043950593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/TlgqzPNgzu", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B04eXLuHTN7/?igshid=sn1p62imb9lz", "display_url": "instagram.com/p/B04eXLuHTN7/\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7923, "type": "Place", "normalized_text": "Equador"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Norte"}]}, "id": "1159256083329769472", "text": "Triste demais......\nUm caminhoneiro tirou a pr\u00f3pria vida na cidade de  Equador no Rio Grande do Norte, ap\u00f3s um acidente envolvendo ele e outro caminh\u00e3o, segundo informa\u00e7\u00f5es dos amigos, ele estava sofrendo de\u2026 https://t.co/TlgqzPNgzu", "lang": "pt", "author_id": "1073561364214505472", "created_at": "2019-08-08T00:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256083329769472"]}, {"in_reply_to_user_id": "1119292096102400001", "id": "1159256072785453059", "text": "@RicardoLeonidio E L\u00e9o, eu tava lendo aqui agora os coment\u00e1rios, e teve um que falou assim \" O pensamento disso era devastador e foi por isso que ela decidiu se matar para dar-lhes o \u00faltimo talism\u00e3 e sua maneira de se reunir com seu amor na vida ap\u00f3s a morte.\" No caso, quem se matou foi a Uranus", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}, {"start": 290, "end": 295, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "Uranus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159251357985116161"}], "author_id": "66472126", "created_at": "2019-08-08T00:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256072785453059"]}, {"in_reply_to_user_id": "706026572839591936", "id": "1159256039923081217", "text": "@Isrardi155 @Espball El dia que descubra que los partisanos eran basicamente la derecha italiana , se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Isrardi155", "id": "706026572839591936"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Espball", "id": "2717807936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159208150412726274"}], "author_id": "1135964029707595776", "created_at": "2019-08-08T00:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256039923081217"]}, {"id": "1159255914605699074", "text": "Cara pq esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom mas \u00e9 ruim ao mesml tempo?!", "lang": "pt", "author_id": "1006271204553043971", "created_at": "2019-08-08T00:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159255914605699074"]}, {"id": "1159255909836763148", "text": "RT @tommy_dias04: @mealha_j @AllenHalloween2 Suicida te ;)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "mealha_j", "id": "1526310696354566145"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "AllenHalloween2", "id": "2449799754"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159225458409574400"}], "author_id": "1025114697593442304", "created_at": "2019-08-08T00:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159255909836763148"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/iAxPSYta5z", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159255821005598720", "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/iAxPSYta5z", "lang": "es", "author_id": "1101118027725242369", "created_at": "2019-08-08T00:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159255821005598720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Vh3SCDrzUq", "expanded_url": "https://elquisqueyano.com.do/hombre-mata-esposa-a-martillazos-y-se-suicida-lanzandose-del-edificio-donde-residian/", "display_url": "elquisqueyano.com.do/hombre-mata-es\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElQuisqueyanoRD", "id": "1517684634"}]}, "id": "1159255521414852609", "text": "RT @ElQuisqueyanoRD: Hombre mata esposa a martillazos y se suicida lanz\u00e1ndose del edificio donde resid\u00edan https://t.co/Vh3SCDrzUq https://t\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159234574859325442"}], "author_id": "820637761", "created_at": "2019-08-08T00:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159255521414852609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ceiVbWJgiw", "expanded_url": "https://twitter.com/dark_swan/status/1156400208873492480", "display_url": "twitter.com/dark_swan/stat\u2026"}]}, "id": "1159255334503927808", "text": "Aj\u00e1 entonces si se le muere la mam\u00e1, se suicida??? https://t.co/ceiVbWJgiw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156400208873492480"}], "author_id": "35916864", "created_at": "2019-08-08T00:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159255334503927808"]}, {"id": "1159255316640477184", "text": "RT @cabarau: \u201cQuem deve saber muito bem de matar gente em raz\u00e3o de coisas \u00e9 o pessoal que est\u00e1 envolvido no assunto do Celso Daniel.\u201d Funci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cabarau", "id": "384600663"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159221402077224960"}], "author_id": "38661434", "created_at": "2019-08-08T00:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159255316640477184"]}, {"id": "1159255299146100736", "text": "RT @Maria2Gamez: El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172032694824960"}], "author_id": "1089988897344573440", "created_at": "2019-08-08T00:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159255299146100736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/IfToOQduna", "expanded_url": "https://www.telesurtv.net/news/afganistan-atentado-suicida-coche-bomba-kabul-taliban-20190807-0004.html", "display_url": "telesurtv.net/news/afganista\u2026"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 117, "tag": "TrumpVetePalCarajo"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 130, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9935, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6458, "type": "Organization", "normalized_text": "teleSUR"}, {"start": 99, "end": 116, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpVetePalCarajo"}]}, "id": "1159255181906911232", "text": "Atentado en Kabul deja al menos 18 muertos y 145 heridos|Noticias|teleSUR https://t.co/IfToOQduna #TrumpVetePalCarajo @VencedorMRT", "lang": "es", "author_id": "138189664", "created_at": "2019-08-08T00:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159255181906911232"]}, {"id": "1159255114537996289", "text": "agora que t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8157, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1096591238155943937", "created_at": "2019-08-08T00:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159255114537996289"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1159255030710579200", "text": "@SF_Moro Matou a mulher porque se sentiu intimidado. \n\nDoutor que merda \u00e9 essa...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159166897243545600"}], "author_id": "45967727", "created_at": "2019-08-08T00:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159255030710579200"]}, {"in_reply_to_user_id": "1124776643367702528", "id": "1159254768965079041", "text": "@Diogo_Pinto_27 \n\nAchava te bue suicida pq pensava que te estavas a espetar com uma faca nas aulas.\nPinto\n4.5/5", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Diogo_Pinto_27", "id": "947153504241635328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159254074694520832"}], "author_id": "1124776643367702528", "created_at": "2019-08-08T00:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159254768965079041"]}, {"in_reply_to_user_id": "4530293308", "id": "1159254497182519296", "text": "Desculpa. Mas se vc nunca levou seu filho p hospital enquanto da mulher trabalhava, ou matou servi\u00e7o p ir a uma reuni\u00e3o da escola. Vc t\u00e1 fazendo isso errado. Sua fun\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 entretimento. #MinhaOpini\u00e3o #PAZ", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 205, "tag": "MinhaOpini\u00e3o"}, {"start": 206, "end": 210, "tag": "PAZ"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159254071494266881"}], "author_id": "4530293308", "created_at": "2019-08-08T00:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159254497182519296"]}, {"id": "1159254490744315904", "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "author_id": "122206233", "created_at": "2019-08-08T00:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159254490744315904"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1159254316269654016", "text": "@jairbolsonaro Presidente esta queda de bra\u00e7o com o desmatamento \u00e9 suicida, os marginais do desmatamento est\u00e3o se aproveitando de sua birra e desmatando o m\u00e1ximo q podem. Abra seus \ud83d\udc40 olhos, a esquerda achou seu tend\u00e3o de Aquiles, pule fora.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159089689967677440"}], "author_id": "1087168107150540800", "created_at": "2019-08-08T00:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159254316269654016"]}, {"id": "1159254270388133888", "text": "Gnt o cara da minha sala se matou q bizarro", "lang": "pt", "author_id": "2159104145", "created_at": "2019-08-08T00:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159254270388133888"]}, {"in_reply_to_user_id": "29330019", "id": "1159254189932974080", "text": "@lamula La izquierda se suicida sola", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159226472437092352"}], "author_id": "3095887053", "created_at": "2019-08-08T00:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159254189932974080"]}, {"in_reply_to_user_id": "20746481", "id": "1159253937997922304", "text": "@lolhehehe Matou minha curiosidade do q acontecia se clicasse no Bozo bosta... hahahahah", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lolhehehe", "id": "20746481"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159158936152543233"}], "author_id": "38038840", "created_at": "2019-08-08T00:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159253937997922304"]}, {"id": "1159253890044481536", "text": "gente ontem assisti esquadrao suicida de novo e que tritezaaa mano do c\u00e9u \u00fanica coisa que prestou foi o Will e a minha m\u00e3e Viola", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8358, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.3685, "type": "Other", "normalized_text": "Will"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "Viola"}]}, "author_id": "2278321259", "created_at": "2019-08-08T00:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159253890044481536"]}, {"id": "1159253806892355584", "text": "e meu oculos q se suicidou e me deixou quase cega", "lang": "pt", "author_id": "1467583747", "created_at": "2019-08-08T00:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159253806892355584"]}, {"id": "1159253794070380544", "text": "fivela suicida", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "fivela"}]}, "author_id": "1097458539667341318", "created_at": "2019-08-08T00:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159253794070380544"]}, {"id": "1159253487378735105", "text": "hoje/ontem eu dormir assistindo esquadr\u00e3o suicida \u270a", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7242, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1018677768928813057", "created_at": "2019-08-08T00:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159253487378735105"]}, {"id": "1159253420739637248", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na @NetflixBrasil", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "author_id": "37444747", "created_at": "2019-08-08T00:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159253420739637248"]}, {"id": "1159253211280236544", "text": "Eu n\u00e3o consigo parar de assistir esquadr\u00e3o suicida, at\u00e9 a alicia t\u00e1 viciada .. mt obrigado @NetflixBrasil \ud83d\ude3b\ud83d\udc95", "geo": {"place_id": "77c15e08a456c529"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 105, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5363, "type": "Person", "normalized_text": "alicia"}]}, "author_id": "1491769507", "created_at": "2019-08-08T00:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159253211280236544"]}], "includes": {"users": [{"name": "RJCHG", "username": "RODRIGOJAIRCHAV", "id": "704240647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 480, "tweet_count": 154634, "listed_count": 58}}, {"name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "username": "heraldodemexico", "id": "846899281806082053", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 382160, "following_count": 897, "tweet_count": 351427, "listed_count": 1493}}, {"name": "Aminata Diallo", "username": "NNASH_0", "id": "719276968571707392", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 825, "tweet_count": 44602, "listed_count": 2}}, {"name": "HombreDeNegro", "username": "SkyeTalisker", "id": "3350222283", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 735, "tweet_count": 53057, "listed_count": 4}}, {"name": "pepe pilimbergo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "PilimbergoP", "id": "1443644600", "verified": false, "location": "Benavidez, Tigre", "public_metrics": {"followers_count": 10107, "following_count": 4894, "tweet_count": 232693, "listed_count": 30}}, {"name": "Carlos Solano Moreno", "username": "CarlosSolanoM16", "id": "1148227382194528256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 38, "tweet_count": 18815, "listed_count": 0}}, {"name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "id": "25401359", "verified": true, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386676, "following_count": 60, "tweet_count": 805463, "listed_count": 10889}}, {"name": "cynthia anyango", "username": "cynthy_anyango1", "id": "965860841898864641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 1206, "tweet_count": 182775, "listed_count": 3}}, {"name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"name": "Ladera\ud83c\udfac\ud83c\udf9e", "username": "MoviesChaser", "id": "144567661", "verified": false, "location": "Central Perk.", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1031, "tweet_count": 94102, "listed_count": 11}}, {"name": "Kelly Morgado", "username": "_Kellynm", "id": "921466709365620736", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 173, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}}, {"name": "Posts", "username": "carvalho248", "id": "1152933673274097665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 122, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}}, {"name": "A\u00e7ucena \ud83e\udd8b", "username": "KarolBarcelos18", "id": "798370579447422976", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 249, "tweet_count": 51430, "listed_count": 0}}, {"name": "Jujuba Werneck", "username": "jujuba_werneck", "id": "187326428", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 81, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3563535, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}}, {"name": "Joaqu\u00edn", "username": "quimav", "id": "140032400", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 616, "tweet_count": 8621, "listed_count": 0}}, {"name": "ana livia", "username": "analiviarib", "id": "1069400282558279680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 594, "tweet_count": 40135, "listed_count": 0}}, {"name": "Renato Jales Silva \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udea9", "username": "JalesRenato", "id": "897969625249480704", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1030, "tweet_count": 10219, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Lucia Fattorelli", "username": "mlfattorelli", "id": "145758202", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}}, {"name": "Leo The Red Thinker", "username": "leokbelo13", "id": "252307722", "verified": false, "location": "Mau\u00e1-SP", "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4105, "tweet_count": 52873, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2206chechi\u2206", "username": "yesibustos3", "id": "3430283596", "verified": false, "location": "daireaux,buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 257, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel\u00ae", "username": "GabFarias1", "id": "826008474", "verified": false, "location": "La loma del culo.", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1615, "tweet_count": 25049, "listed_count": 0}}, {"name": "patife inigual\u00e1vel daozhang", "username": "amordamitski", "id": "942571238567960577", "verified": false, "location": "peitao do xie lian", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 396, "tweet_count": 6995, "listed_count": 0}}, {"name": "Dayrt! \u270f\ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "username": "DaayArts", "id": "743881438836166656", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 546, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}}, {"name": "Holanda", "username": "LeaHo_", "id": "946538597641048065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 5001, "tweet_count": 27757, "listed_count": 16}}, {"name": "Waulley \u26a1", "username": "waulleyWL", "id": "325192605", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 240, "tweet_count": 43940, "listed_count": 1}}, {"name": "Mario Alberto Romero", "username": "marioalbrt67", "id": "316840658", "verified": false, "location": "Metepec, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 5001, "tweet_count": 188426, "listed_count": 27}}, {"name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV", "id": "109651819", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970549, "following_count": 83, "tweet_count": 738832, "listed_count": 6910}}, {"name": "Brasil", "username": "Brasil88183771", "id": "1022913975858745344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1123, "tweet_count": 9359, "listed_count": 0}}, {"name": "Tarciso Morais", "username": "TarcisoRenova", "id": "1388402174", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313558, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}}, {"name": "maria luisa", "username": "maryaluigi", "id": "388173335", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 8, "tweet_count": 30388, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando L\u00f3pez Murcia", "username": "flopezmurcia", "id": "2233046856", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 326, "tweet_count": 500, "listed_count": 2}}, {"name": "Rafael Pardo", "username": "RafaelPardo", "id": "21938850", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 321692, "following_count": 2050, "tweet_count": 26788, "listed_count": 1191}}, {"name": "Juan Salvador", "username": "Juan1003", "id": "138154763", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1746, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}}, {"name": "Fresh Prince of Caucaia", "username": "Elias_do_Blues", "id": "1091723947744346115", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 682, "tweet_count": 5935, "listed_count": 0}}, {"name": "Vidas Fascistas N\u00e3o Importam", "username": "cachorro__urubu", "id": "1103294828153131008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 767, "tweet_count": 36329, "listed_count": 4}}, {"name": "aspasia lunata", "username": "rafflesiafleur", "id": "571272901", "verified": false, "location": "sapphire star", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 985, "tweet_count": 55431, "listed_count": 0}}, {"name": "malves", "username": "_malvez", "id": "3358876780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 155, "tweet_count": 5018, "listed_count": 0}}, {"name": "Ismael", "username": "IsmaelIsmael016", "id": "472009754", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3917, "following_count": 4073, "tweet_count": 633110, "listed_count": 518}}, {"name": "M\u00e1s Lucha", "username": "mas_lucha", "id": "122281759", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 85922, "following_count": 177, "tweet_count": 66832, "listed_count": 218}}, {"name": "susytela@hotmail.com", "username": "susytelahotmai1", "id": "1072943135972605952", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 978, "tweet_count": 10874, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc9atupito\ud83c\udf78", "username": "etupito", "id": "2429071284", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79179, "following_count": 5881, "tweet_count": 25725, "listed_count": 58}}, {"name": "jaynne 75% mestre", "username": "5cherzinger", "id": "482947330", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 150, "tweet_count": 27745, "listed_count": 0}}, {"name": "bruna", "username": "brunacarolin4", "id": "1591826948", "verified": false, "location": "Foz do igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 494, "tweet_count": 19261, "listed_count": 0}}, {"name": "Quessa ia", "username": "karinaluj", "id": "185063215", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 367, "tweet_count": 7240, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Lang", "username": "care_much", "id": "97318341", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 68901, "following_count": 554, "tweet_count": 13456, "listed_count": 0}}, {"name": "Berenice M\u00e1rquez", "username": "Berenice_MV", "id": "820089476", "verified": false, "location": "CDMX/Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 2022, "tweet_count": 19744, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udd49\ufe0f refresco_", "username": "refresco_", "id": "47523773", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8404, "following_count": 5861, "tweet_count": 74576, "listed_count": 0}}, {"name": "C A L D E R O N", "username": "02Calderon1", "id": "1029157357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 826, "tweet_count": 73645, "listed_count": 8}}, {"name": "mf", "username": "geogonorrea", "id": "2925242595", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 308, "tweet_count": 44721, "listed_count": 1}}, {"name": "vivi \u2020", "username": "daughterofchaox", "id": "162539133", "verified": false, "location": "Sp", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 3297, "tweet_count": 89066, "listed_count": 37}}, {"name": "ai calica ai caralho", "username": "sadirtysoul", "id": "809998308", "verified": false, "location": "555", "public_metrics": {"followers_count": 14574, "following_count": 11757, "tweet_count": 25168, "listed_count": 5}}, {"name": "Victor Ara\u00fajo", "username": "_victwr_", "id": "1159287233255497729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"name": "tavares 13 \ud83e\udd91", "username": "fellipettavares", "id": "100356736", "verified": false, "location": "013 ", "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 1080, "tweet_count": 76839, "listed_count": 78}}, {"name": "marisa ruth navarta", "username": "namaru63", "id": "2722900082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 564, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}}, {"name": "Magdalena Bernasconi", "username": "Magdale99293815", "id": "1057494820095254528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 202, "tweet_count": 8141, "listed_count": 0}}, {"name": "Ingrid Diaz \ud83c\udf33\u2600\ufe0f", "username": "Ingriddiazh", "id": "176652607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 2716, "tweet_count": 35945, "listed_count": 11}}, {"name": "Tomas Baader", "username": "tbaader", "id": "423047776", "verified": false, "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}}, {"name": "Diego Frederichi", "username": "DiegoFrederichi", "id": "3132665976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 579, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}}, {"name": "amanda\u00bf \ud83d\udc7b", "username": "amandsbck", "id": "2482811500", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 289, "tweet_count": 12218, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd1e_\ud835\udd2c \ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd23\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd2c\ud835\udd2f \ud83d\udcda", "username": "calixtlixt", "id": "764567823620382720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 915, "tweet_count": 28632, "listed_count": 1}}, {"name": "sonia mendoza", "username": "soniamendozaq", "id": "2826348772", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 226, "tweet_count": 52718, "listed_count": 0}}, {"name": "Catholic Link", "username": "catholiclink_es", "id": "289326126", "verified": false, "location": "Roma / Vaticano", "public_metrics": {"followers_count": 178208, "following_count": 1174, "tweet_count": 36106, "listed_count": 640}}, {"name": "natan", "username": "natanffc_", "id": "989693786413465600", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 402, "tweet_count": 10535, "listed_count": 0}}, {"name": "Drake", "username": "Drake16gf", "id": "920975648696557568", "verified": false, "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 29748, "following_count": 19974, "tweet_count": 65286, "listed_count": 74}}, {"name": "Abdo", "username": "abdochalub", "id": "295902305", "verified": false, "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 1922, "tweet_count": 113313, "listed_count": 17}}, {"name": "V", "username": "vns_dtz", "id": "3348635044", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 891, "tweet_count": 33395, "listed_count": 7}}, {"name": "Maria Lizarazo", "username": "moritamagdauno", "id": "2751950213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 70, "tweet_count": 21885, "listed_count": 0}}, {"name": "teleSUR TV", "username": "teleSURtv", "id": "45013575", "verified": true, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2078135, "following_count": 349, "tweet_count": 1408156, "listed_count": 11801}}, {"name": "advogada da Tai \ud83e\udde3\ud83d\udd70", "username": "MzEnchanted13", "id": "902360294206341120", "verified": false, "location": "corn\u00e9lia street ", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1244, "tweet_count": 59667, "listed_count": 6}}, {"name": "Cande\ud83c\udf39", "username": "canpncz", "id": "876496841067696128", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 210, "tweet_count": 4056, "listed_count": 0}}, {"name": "Puta Comunista", "username": "Daniel_Arrz", "id": "1134923538", "verified": false, "location": "Huatulco, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1546, "tweet_count": 29217, "listed_count": 3}}, {"name": "CDN 37", "username": "CDN37", "id": "145802745", "verified": true, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1227181, "following_count": 1479, "tweet_count": 860451, "listed_count": 2614}}, {"name": "Thiago oliveira", "username": "Thiago_m_90", "id": "974409710983155712", "verified": false, "location": "Nova Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1724, "tweet_count": 13126, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf3b", "username": "uainanna_", "id": "4135705079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 2368, "tweet_count": 46607, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83e\udd4a(_P.E.T.E.R_)\ud83e\udd4b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "blackbelt021", "id": "960156661624209408", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 231, "tweet_count": 6651, "listed_count": 0}}, {"name": "leo", "username": "1996bjj", "id": "4899242229", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 278, "tweet_count": 28297, "listed_count": 0}}, {"name": "vision 360", "username": "OJOVENE", "id": "910821878", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12397, "following_count": 1543, "tweet_count": 771877, "listed_count": 79}}, {"name": "stepi", "username": "stempniak__", "id": "946190027435991041", "verified": false, "location": "09/10/19\u2764\ud83d\udc8d         quissisana", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 878, "tweet_count": 10768, "listed_count": 0}}, {"name": "Melissa.\uf8ff", "username": "Melissaabrandao", "id": "803653179925786624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 432, "tweet_count": 91677, "listed_count": 1}}, {"name": "Edu esperanzado", "username": "esicu", "id": "251713234", "verified": false, "location": "Talara -Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}}, {"name": "luis paredes b", "username": "luisparedesb", "id": "259105502", "verified": false, "location": "miraflores,lima,peru", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 520, "tweet_count": 105238, "listed_count": 0}}, {"name": "Sandra Mendez", "username": "cor_EME76", "id": "1117998358302547968", "verified": false, "location": "Worldwide web", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 776, "tweet_count": 42137, "listed_count": 0}}, {"name": "La Silla Rota", "username": "lasillarota", "id": "152358615", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480351, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996693, "listed_count": 3704}}, {"name": ";)", "username": "_julionr", "id": "791016101199032320", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 253, "tweet_count": 6170, "listed_count": 0}}, {"name": "Moya", "username": "moyapto", "id": "4914943431", "verified": false, "location": "El puerto de santa Maria ", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 395, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}}, {"name": "Coscu", "username": "Martinpdisalvo", "id": "328465880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2571716, "following_count": 421, "tweet_count": 25848, "listed_count": 284}}, {"name": "@400conejos", "username": "400sconejos", "id": "169612055", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1696, "tweet_count": 19221, "listed_count": 0}}, {"name": "\u054f\u0251\u0572\u056a\u027e\u0585 \u0192\u028d \uea00", "username": "sandrofm", "id": "36468183", "verified": false, "location": "Belem - PA - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1676, "tweet_count": 66675, "listed_count": 27}}, {"name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito agora \u00e9 BT Mais", "username": "belemtransito", "id": "35896973", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286080, "following_count": 2121, "tweet_count": 228796, "listed_count": 448}}, {"name": "Samar Elgrably #13Confirma", "username": "samarelgrably", "id": "14718048", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, PA", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 577, "tweet_count": 75558, "listed_count": 9}}, {"name": "Emanuel\ud83c\udf88", "username": "PirizEmanueel", "id": "1137846525248364545", "verified": false, "location": "villa fiorito, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 132, "tweet_count": 4787, "listed_count": 0}}, {"name": "leire", "username": "Leire_Orba", "id": "762419747895992321", "verified": false, "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 338, "tweet_count": 4106, "listed_count": 0}}, {"name": "P\u00fablico", "username": "publico_es", "id": "17676713", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148919, "following_count": 1582, "tweet_count": 549069, "listed_count": 15487}}, {"name": "Eduballa", "username": "the_edu", "id": "35762172", "verified": false, "location": "Teresina - PI", "public_metrics": {"followers_count": 5253, "following_count": 471, "tweet_count": 24138, "listed_count": 58}}, {"name": "Rick7171", "username": "rilufra2003", "id": "79496586", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1182, "tweet_count": 30737, "listed_count": 1}}, {"name": "Pobladora sin ayllu", "username": "mafita07", "id": "447216891", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1498, "tweet_count": 130088, "listed_count": 1}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}}, {"name": "Emilio Dorati", "username": "Andras1002", "id": "795123439392751620", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20852, "listed_count": 0}}, {"name": "Melvyn Alonso", "username": "melvynalonso", "id": "77511932", "verified": false, "location": "Piura - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53398, "listed_count": 5}}, {"name": "\u161b\u2050\u0324\u1550\u1437", "username": "fangirlcntitulo", "id": "131001416", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 15772, "following_count": 1151, "tweet_count": 90697, "listed_count": 9}}, {"name": "Mily Karina XI/XIX", "username": "MilyKarina2", "id": "1123650121734946818", "verified": false, "location": "Pucallpa, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 60, "tweet_count": 14039, "listed_count": 0}}, {"name": "Aristemo fans", "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 33181, "following_count": 450, "tweet_count": 48792, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "username": "Vponce64", "id": "1120300927", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}}, {"name": "Henry Vicente", "username": "henyvice", "id": "3952337116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 109, "tweet_count": 5077, "listed_count": 0}}, {"name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026295, "following_count": 418, "tweet_count": 317712, "listed_count": 1426}}, {"name": "Edoardo Ag", "username": "edoardo_aguilar", "id": "887858393041575936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 490, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco", "username": "marcoantoniofjr", "id": "94341384", "verified": false, "location": "Santo Anast\u00e1cio, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 292, "tweet_count": 36728, "listed_count": 3}}, {"name": "PaolaK", "username": "PAOLAKHOURY", "id": "82868459", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 3792, "tweet_count": 82525, "listed_count": 22}}, {"name": "cachicha", "username": "cachicha", "id": "17031612", "verified": true, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 113988, "following_count": 4222, "tweet_count": 330189, "listed_count": 188}}, {"name": "Eufisguei", "username": "eufisgueioferta", "id": "345442407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2969, "tweet_count": 59647, "listed_count": 0}}, {"name": "rosbso", "username": "bornos", "id": "19555482", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 286, "tweet_count": 49413, "listed_count": 11}}, {"name": "Charlie", "username": "oliveti_carlos", "id": "881766232927678464", "verified": false, "location": "Mar de Aj\u00f3, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2410, "tweet_count": 64840, "listed_count": 3}}, {"name": "DAMIANKILLER197", "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 5946, "following_count": 5335, "tweet_count": 89869, "listed_count": 0}}, {"name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix", "id": "198579667", "verified": false, "location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}}, {"name": "Hiy", "username": "ZxyRuby", "id": "1151366952310513664", "verified": false, "location": "vivimos en una sociedad", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 185, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd70\ufe0fN\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "a6borges", "id": "739312246598336512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 343, "tweet_count": 59010, "listed_count": 1}}, {"name": "Mabel Moreno Barrios", "username": "MabelMorenoB", "id": "894144721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 583, "tweet_count": 4407, "listed_count": 1}}, {"name": "Sonja del R\u00edo Becker \ud83d\udc6e\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e", "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29711, "following_count": 17312, "tweet_count": 68984, "listed_count": 24}}, {"name": "La Palomera \ud83c\udf7f\ud83d\udda5\ud83c\udfa5\ud83c\udf7f", "username": "LaPalomeraNews", "id": "776616350638759936", "verified": false, "location": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 4957, "tweet_count": 66665, "listed_count": 25}}, {"name": "Netflix Novedades", "username": "NuevoEnNetflix", "id": "3560522955", "verified": false, "location": "Latinoamerica", "public_metrics": {"followers_count": 31927, "following_count": 1, "tweet_count": 14949, "listed_count": 153}}, {"name": "L\u039eL\u039eL\u2694\ufe0f", "username": "lelelx", "id": "118409034", "verified": false, "location": "Temuco - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1142, "tweet_count": 325027, "listed_count": 36}}, {"name": "John Wick", "username": "Blackout_1976", "id": "157401427", "verified": false, "location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 118, "tweet_count": 8149, "listed_count": 3}}, {"name": "Snow \u2744\ufe0f", "username": "_40Knots_", "id": "386746832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 978, "tweet_count": 108490, "listed_count": 4}}, {"name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "alifonebrasil", "id": "923310293110935553", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 11, "tweet_count": 1429115, "listed_count": 9}}, {"name": "Vick", "username": "S2_s2Vicky", "id": "3692875755", "verified": false, "location": "Seoul, Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 422, "tweet_count": 6683, "listed_count": 1}}, {"name": "Luuuu \u2728", "username": "_lugamarra", "id": "444201616", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1035, "tweet_count": 28760, "listed_count": 0}}, {"name": "Controlandoelejido.com", "username": "NOTICIAELEJIDO", "id": "516797197", "verified": false, "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145876, "listed_count": 6}}, {"name": "irina\ud83d\udc8c", "username": "GatitaDisidente", "id": "1199031468", "verified": false, "location": "Detr\u00e1s de ti", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 841, "tweet_count": 18208, "listed_count": 6}}, {"name": "ronald", "username": "ronald6x1", "id": "2414788886", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 815, "tweet_count": 26109, "listed_count": 4}}, {"name": "tigr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddec\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "marcelinhosasi1", "id": "1013889799382622208", "verified": false, "location": "Setor sul \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1379, "tweet_count": 7580, "listed_count": 0}}, {"name": "Gui Caldas \u00b9\u2079\u00b2\u00b9 \u1d9c\u1d49\u1d9c", "username": "GCaldas_CEC", "id": "951766074105704448", "verified": false, "location": "Santa Luzia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 894, "tweet_count": 14206, "listed_count": 2}}, {"name": "Republicana \u2661Luciani", "username": "sequivocaba", "id": "3294744137", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4064, "following_count": 4999, "tweet_count": 180224, "listed_count": 0}}, {"name": "Nekro \ud83c\udf42", "username": "NomiconnnNejro", "id": "345655913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 177, "tweet_count": 42750, "listed_count": 9}}, {"name": "Yago Mendes \u0950", "username": "yagoomendess", "id": "457581159", "verified": false, "location": "Jundia\u00ed - SP", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 716, "tweet_count": 6067, "listed_count": 0}}, {"name": "thaisinha", "username": "thaismarinoto", "id": "2501965274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 599, "tweet_count": 3403, "listed_count": 0}}, {"name": "Black", "username": "Euzebiovini", "id": "1071255951565574144", "verified": false, "location": "Pedrinhas Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 238, "tweet_count": 686, "listed_count": 0}}, {"name": "LDLourenco", "username": "LDLourenco1", "id": "1060862676656627712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 3337, "tweet_count": 34085, "listed_count": 0}}, {"name": "Deni", "username": "dedarofa", "id": "933475664635801600", "verified": false, "location": "New Orleans, LA", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 2976, "tweet_count": 21311, "listed_count": 1}}, {"name": "EDUARDO CARVALHO", "username": "edcar1811", "id": "55269569", "verified": false, "location": "Natal - Rio Grande do Norte", "public_metrics": {"followers_count": 9752, "following_count": 9253, "tweet_count": 453046, "listed_count": 21}}, {"name": "Le\u00f3n", "username": "Fabian__Leon", "id": "322814914", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 423, "tweet_count": 7082, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Salgado", "username": "PedroSaM03", "id": "2822948744", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 127, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}}, {"name": "NeutrinaC\u00f3smica\ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "neutrinacosmica", "id": "75345271", "verified": false, "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 615, "tweet_count": 6744, "listed_count": 1}}, {"name": "m", "username": "mfalopita", "id": "218864432", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 472, "tweet_count": 36595, "listed_count": 1}}, {"name": "mel \ud83d\udd78", "username": "tsukild", "id": "703065806255558656", "verified": false, "location": "Nahoya Kawata or Smiley is the fourth division captain of Tokyo Manji Gang. he is the older twin brother of Souya Kawata.", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 222, "tweet_count": 62142, "listed_count": 6}}, {"name": "Sergio Strejilevich", "username": "sergiostreji", "id": "2194351475", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 289, "tweet_count": 737, "listed_count": 9}}, {"name": "Entorno Coahuila", "username": "entornocoahuila", "id": "2220385231", "verified": false, "location": "Saltillo,Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 10393, "following_count": 6304, "tweet_count": 31863, "listed_count": 23}}, {"name": "duda", "username": "anjo_luanr", "id": "2172176754", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 9445, "following_count": 4521, "tweet_count": 152981, "listed_count": 8}}, {"name": "Maximiliano Allica", "username": "maxiallica", "id": "54603838", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 654, "tweet_count": 19694, "listed_count": 18}}, {"name": "gabriel", "username": "araujo_santos33", "id": "707335843246161922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 272, "tweet_count": 18322, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernando L\u00f3pez", "username": "ursusnero", "id": "83678658", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4964, "following_count": 4924, "tweet_count": 689240, "listed_count": 54}}, {"name": "frutose 1,6 bifosfato", "username": "variasanas_", "id": "1076366455065792512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 309, "tweet_count": 15934, "listed_count": 0}}, {"name": "Kari 13\ud83d\udcd6 reinode\u26b1\ufe0f+\u00e9 assim que come\u00e7a", "username": "kari_0303", "id": "806268114245746689", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1960, "tweet_count": 122272, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude6a.", "username": "rosiexplz", "id": "962136297363136518", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 13661, "following_count": 340, "tweet_count": 919, "listed_count": 20}}, {"name": "S", "username": "antitesisdeluna", "id": "852047102741893121", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 301, "tweet_count": 11600, "listed_count": 0}}, {"name": "thor", "username": "maykonyurii", "id": "749691145442254849", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1142, "tweet_count": 31101, "listed_count": 1}}, {"name": "Yelitza D\u00edaz", "username": "AztileyZaid", "id": "108777437", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1030, "tweet_count": 366856, "listed_count": 5}}, {"name": "14 EL M\u00c1S GRANDE DE LA HISTORIA 9/12/18- 2023\u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "username": "omarlungarzo1", "id": "1158034033", "verified": false, "location": "chivilcoy bs as argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 4967, "tweet_count": 9635, "listed_count": 1}}, {"name": "Bruna Morais", "username": "brumoraiss_", "id": "458677885", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 306, "tweet_count": 82456, "listed_count": 4}}, {"name": "taldo mirosmar\ud83d\udc7d", "username": "pvinids_", "id": "3339292762", "verified": false, "location": "Montou Um Ap Na Minha Mente", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 615, "tweet_count": 26118, "listed_count": 1}}, {"name": "sabina\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Sabina1889", "id": "747206039410450436", "verified": false, "location": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 284, "tweet_count": 38430, "listed_count": 0}}, {"name": "Amore", "username": "UnLunar_35_25", "id": "970028583954427904", "verified": false, "location": "Lejos de ti ", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 830, "tweet_count": 28297, "listed_count": 0}}, {"name": "[tOnY]", "username": "ttonny87", "id": "161460591", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10146, "following_count": 10757, "tweet_count": 11107, "listed_count": 13}}, {"name": "TARA VERDE", "username": "TARAVERDE20", "id": "422141124", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 271, "tweet_count": 37667, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2119\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd56 \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Willian_Backes", "id": "2262071496", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Passos- RS", "public_metrics": {"followers_count": 3683, "following_count": 4789, "tweet_count": 70153, "listed_count": 9}}, {"name": "linoahm", "username": "linoahm", "id": "18531527", "verified": false, "location": "Ayacucho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37500, "listed_count": 2}}, {"name": "Michael CL", "username": "Bahiadatorcida_", "id": "459250175", "verified": false, "location": "Lauro de Freitas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 483, "tweet_count": 20505, "listed_count": 0}}, {"name": "Futebol da Boa Terra", "username": "futboaterra", "id": "811920050965848064", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 305, "tweet_count": 50449, "listed_count": 13}}, {"name": "Yair \uea00.", "username": "YairSwg", "id": "1343434020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 443, "tweet_count": 15219, "listed_count": 0}}, {"name": "chico bento niilist\u03b1", "username": "grrabriela", "id": "2969444829", "verified": false, "location": "descubra.", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 262, "tweet_count": 48473, "listed_count": 0}}, {"name": "puta depressiva", "username": "itsbeatrizsants", "id": "2724623940", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 724, "tweet_count": 44671, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udc10", "username": "Lisandr67853577", "id": "1145872190308528128", "verified": false, "location": "San Rafael, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 61, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}}, {"name": "Amarildo Guerra", "username": "AmarildoGuerra1", "id": "354047998", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1154, "tweet_count": 46425, "listed_count": 1}}, {"name": "Rosario", "username": "YCharotm", "id": "2446370544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 2025, "tweet_count": 149795, "listed_count": 0}}, {"name": "@luluzinhapreciosa", "username": "luluzinhapreci1", "id": "1056057725111676928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 725, "tweet_count": 177373, "listed_count": 1}}, {"name": "carina vanesa", "username": "carinavanesa3", "id": "403074305", "verified": false, "location": "san juan, capital", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 550, "tweet_count": 18856, "listed_count": 3}}, {"name": "\u5b89\u5a1c", "username": "rosesjens", "id": "2491668494", "verified": false, "location": "444", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 583, "tweet_count": 57644, "listed_count": 3}}, {"name": "Francesco L. IV", "username": "FrancescoLopane", "id": "367833015", "verified": false, "location": "Sondrio, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 805, "tweet_count": 64508, "listed_count": 4}}, {"name": "Bartolomeo Sorge", "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352", "verified": false, "location": "Gallarate, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}}, {"name": "kevin bonilla macias", "username": "kevinsonyy", "id": "460451270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 640, "tweet_count": 64234, "listed_count": 8}}, {"name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "id": "14436030", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416270, "following_count": 1402, "tweet_count": 390199, "listed_count": 32268}}, {"name": "pams", "username": "pamsknd", "id": "143236918", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 183, "tweet_count": 96520, "listed_count": 22}}, {"name": "Yadissel N\u00fa\u00f1ez\ud83e\udd8b", "username": "yadigabriela", "id": "288068264", "verified": false, "location": "Chiriqu\u00ed, Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1336, "tweet_count": 21341, "listed_count": 1}}, {"name": "Mia", "username": "miayanopulos", "id": "157365908", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 674, "tweet_count": 61934, "listed_count": 4}}, {"name": "ARicardo", "username": "ARicardoGaio", "id": "112125446", "verified": false, "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 836, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilherme Fiuza", "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418134, "following_count": 1098, "tweet_count": 12716, "listed_count": 1743}}, {"name": "Ferna", "username": "fernahp", "id": "70013796", "verified": false, "location": "Region de O'Higgins", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1065, "tweet_count": 19286, "listed_count": 7}}, {"name": "\u00e1ngel", "username": "AngelHbsm", "id": "309352685", "verified": false, "location": "Neiva, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 13254, "following_count": 662, "tweet_count": 86371, "listed_count": 21}}, {"name": "martu", "username": "marturasuk", "id": "1241782105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 574, "tweet_count": 119103, "listed_count": 2}}, {"name": "F\u2113\u03c3. \u2740", "username": "FloorAntonellaa", "id": "606819970", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1054, "tweet_count": 43521, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30a2\u30e6\u30df\u3002", "username": "monofreestyle", "id": "3323757843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 274, "tweet_count": 2332, "listed_count": 0}}, {"name": "Samico Carlos", "username": "carlos_samico", "id": "1106930992634388480", "verified": false, "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7304, "following_count": 7451, "tweet_count": 184941, "listed_count": 1}}, {"name": "Xico Graziano", "username": "xicograziano", "id": "41881267", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 122763, "following_count": 1880, "tweet_count": 40231, "listed_count": 474}}, {"name": "REDE TUDOW", "username": "REDETUDOW", "id": "350177130", "verified": false, "location": "CASCAVEL PR", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 2572, "tweet_count": 176180, "listed_count": 24}}, {"name": "Noticias VIP", "username": "teknorol", "id": "46574832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 788, "tweet_count": 4727, "listed_count": 0}}, {"name": "Fund. Jos\u00e9 Ignacio", "username": "FundJoseIgnacio", "id": "2171366516", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4948, "following_count": 198, "tweet_count": 1586, "listed_count": 12}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jcsnGuarulhos", "id": "176183464", "verified": false, "location": "Iceland", "public_metrics": {"followers_count": 5852, "following_count": 6240, "tweet_count": 126799, "listed_count": 2}}, {"name": "milafarfan", "username": "milafarfan1", "id": "1076686886893219840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}}, {"name": "Blanca Hern\u00e1ndez", "username": "blanca_mar2004", "id": "35400575", "verified": false, "location": "Puebla,Pue y Lerma, edo de Mex", "public_metrics": {"followers_count": 6350, "following_count": 6097, "tweet_count": 704486, "listed_count": 678}}, {"name": "Tovora", "username": "mjneto_", "id": "171547235", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 194, "tweet_count": 38836, "listed_count": 0}}, {"name": "StartBr", "username": "flavio_start", "id": "820099223509225472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26897, "following_count": 28304, "tweet_count": 133859, "listed_count": 16}}, {"name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "username": "yovannyacaro21", "id": "1412952338", "verified": false, "location": "TALARA-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}}, {"name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "username": "aynonan", "id": "427792832", "verified": false, "location": "Pueblo Libre, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 4985, "tweet_count": 17592, "listed_count": 1}}, {"name": "La Mula", "username": "lamula", "id": "29330019", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1109677, "following_count": 2872, "tweet_count": 215481, "listed_count": 2045}}, {"name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud83e\udd81", "username": "Piltrin1", "id": "436020495", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 495, "tweet_count": 11226, "listed_count": 2}}, {"name": "Italo Alves", "username": "italoalces", "id": "10914572", "verified": false, "location": "Cubazuela", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 3037, "tweet_count": 30064, "listed_count": 14}}, {"name": "ft", "username": "ft_variations", "id": "57432343", "verified": false, "location": "The Panoptigan", "public_metrics": {"followers_count": 5195, "following_count": 418, "tweet_count": 39293, "listed_count": 30}}, {"name": "Miguel Angel \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Jamigurs", "id": "47214602", "verified": false, "location": "Washington & Lima \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 237, "tweet_count": 69999, "listed_count": 1}}, {"name": "Karina enjoyer", "username": "_brunlol", "id": "847318911003406336", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 199, "tweet_count": 3344, "listed_count": 0}}, {"name": "Gamer Stark\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "gamer_vcmagno", "id": "1555592394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 321, "tweet_count": 3168, "listed_count": 0}}, {"name": "Grazi", "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexander\ud83d\udda4\ud83d\ude08\u2620\ufe0f", "username": "Alexander_BmwM5", "id": "1007070132651380736", "verified": false, "location": "Chicago, IL\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4\ud83d\ude08\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 905, "tweet_count": 64310, "listed_count": 2}}, {"name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "username": "UlisesUrra", "id": "291119664", "verified": false, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19626, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}}, {"name": "Manicomio22 \ud83c\udf7b\ud83d\udcaa", "username": "blerka08", "id": "2380574449", "verified": false, "location": "Kongourbano", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 665, "tweet_count": 287888, "listed_count": 0}}, {"name": "Ale Bresky\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99", "username": "alebresky", "id": "994047679", "verified": false, "location": "In your heart/Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 28981, "following_count": 23819, "tweet_count": 118881, "listed_count": 34}}, {"name": "#FechadosComBolsonaro at\u00e9 2026 ! Depois s\u00f3 em 2034", "username": "IWACHER", "id": "149686333", "verified": false, "location": "#MaiaInimigoDoBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 778, "tweet_count": 11137, "listed_count": 0}}, {"name": "isaac silva llanos", "username": "AbelSaul09", "id": "3327853061", "verified": false, "location": "Chaclacayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 232, "tweet_count": 686, "listed_count": 0}}, {"name": "Afrodita\ud83d\udc95", "username": "afroditax_", "id": "782385322260893696", "verified": false, "location": "Uruguay, Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 107, "tweet_count": 1613, "listed_count": 1}}, {"name": "The Little Pure", "username": "davipurim", "id": "1030868128157364230", "verified": false, "location": "Pirassununga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 125, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}}, {"name": "Lina est\u00e1 sufriendo con 2ha", "username": "httpshuffie", "id": "1146470563747192832", "verified": false, "location": "She/her ", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 978, "tweet_count": 43454, "listed_count": 14}}, {"name": "Fabiana Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "fabiss1072", "id": "1117530851120693248", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 486, "tweet_count": 157109, "listed_count": 1}}, {"name": "LN", "username": "Luisjoargue", "id": "160194192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2208, "tweet_count": 677622, "listed_count": 43}}, {"name": "Tali", "username": "garciatali_", "id": "1279536685", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 651, "tweet_count": 57519, "listed_count": 5}}, {"name": "\u24dfozeias", "username": "CiteF", "id": "529658835", "verified": false, "location": "O mundo em um tweet ", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 2747, "tweet_count": 57860, "listed_count": 0}}, {"name": "daniela...#NSB", "username": "daniela00613945", "id": "1009629117300559872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 4489, "tweet_count": 25307, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis Majul", "username": "majulluis", "id": "142684449", "verified": true, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 820117, "following_count": 1156, "tweet_count": 51055, "listed_count": 2754}}, {"name": "maikk", "username": "maikeel02", "id": "1125412497681416192", "verified": false, "location": "\ud83d\udcccRosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 120, "tweet_count": 9004, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "_ddddhound", "id": "1710224791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 184, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9a", "username": "cstaand", "id": "43476953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1041, "tweet_count": 195065, "listed_count": 17}}, {"name": "Elias P", "username": "EliasP66379777", "id": "1136322376562544645", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 361, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}}, {"name": "Giulliana Loza", "username": "GiullianaLoza", "id": "1003350317352804352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30907, "following_count": 78, "tweet_count": 217, "listed_count": 29}}, {"name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "username": "berthazamora", "id": "171830345", "verified": false, "location": "BARRANCO -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132676, "listed_count": 2}}, {"name": "ozkar", "username": "ARQ_OZKAR_", "id": "182062526", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1762, "tweet_count": 106102, "listed_count": 4}}, {"name": "Viryenmar", "username": "virmarle", "id": "562450400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 660, "tweet_count": 66861, "listed_count": 4}}, {"name": "KIM LEE PARK", "username": "SamuelH46105462", "id": "1141919108738555905", "verified": false, "location": "San Juan, Puerto Rico U.S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 0, "tweet_count": 8183, "listed_count": 0}}, {"name": "D\u0119lf\u012fn\u0105", "username": "delfina64751161", "id": "1121961127909441536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 91, "tweet_count": 986, "listed_count": 0}}, {"name": "fada do lattes 13\u2b50", "username": "kleriene18", "id": "761927096730017793", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34226, "following_count": 887, "tweet_count": 90069, "listed_count": 58}}, {"name": "Beb\u00ea-Diabo do ABC", "username": "whotarya", "id": "940339554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 685, "tweet_count": 93003, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udc09 feiticeira dos mares", "username": "yahhhmaia", "id": "3424591989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 395, "tweet_count": 2855, "listed_count": 0}}, {"name": "Mat\u00edas V\u00e1squez", "username": "mativaskez", "id": "193918174", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 4409, "tweet_count": 35966, "listed_count": 11}}, {"name": "rojerio carvalho", "username": "carvalhorojerio", "id": "486169155", "verified": false, "location": "Taubat\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 175, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}}, {"name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331544, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}}, {"name": "Renato Corghi", "username": "Renato_Corghi", "id": "406912789", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 168, "tweet_count": 46417, "listed_count": 12}}, {"name": "Lucas Parizotto\u2720", "username": "lucasderly", "id": "106153197", "verified": false, "location": "Castanhal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1935, "tweet_count": 251482, "listed_count": 19}}, {"name": "Giulia", "username": "giuliaaaaaa____", "id": "350451487", "verified": false, "location": "Luzuriaga", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 420, "tweet_count": 44346, "listed_count": 1}}, {"name": "direita, sem religi\u00e3o,sem aumento de imposto", "username": "de_sugestoes", "id": "1110953626632105984", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 3410, "tweet_count": 18554, "listed_count": 1}}, {"name": "Kennedy Alencar", "username": "KennedyAlencar", "id": "69650953", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364594, "following_count": 428, "tweet_count": 18545, "listed_count": 2035}}, {"name": "M\u00f4nica Bergamo", "username": "monicabergamo", "id": "58951368", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1827939, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3731}}, {"name": "Cleber Carvalho", "username": "crebiscarvalho", "id": "212744027", "verified": false, "location": "Santandr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1127, "tweet_count": 37364, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "cabarau", "id": "384600663", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 813, "tweet_count": 13977, "listed_count": 8}}, {"name": "Monica Jaliff", "username": "jaliff_monica", "id": "1155991204284289024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 302, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}}, {"name": "A24.com", "username": "A24COM", "id": "253176236", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}}, {"name": "jjord", "username": "SchFreiheit", "id": "2694379106", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia DF", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 377, "tweet_count": 12515, "listed_count": 0}}, {"name": "telemundoatl", "username": "TelemundoAtl", "id": "95221519", "verified": false, "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 6051, "following_count": 242, "tweet_count": 28700, "listed_count": 71}}, {"name": "#LaMafiaSigueAtacando", "username": "tamaracarvi", "id": "124766370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 523, "tweet_count": 14675, "listed_count": 0}}, {"name": "Paula", "username": "paul2k113", "id": "262516607", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 2881, "tweet_count": 27027, "listed_count": 2}}, {"name": "Carol (\u03a8)", "username": "caro_ad", "id": "154890414", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15306, "following_count": 690, "tweet_count": 114869, "listed_count": 96}}, {"name": "ablu\u00e9blu\u00e9", "username": "VenusLeao_", "id": "399669512", "verified": false, "location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 639, "tweet_count": 44907, "listed_count": 0}}, {"name": "a", "username": "AbrilFrare", "id": "1013943055022477313", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 225, "tweet_count": 3645, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3921-9-29\ud83d\udc3d\ud83d\udc37", "username": "chacoxeio", "id": "36447240", "verified": false, "location": "\u8c5a\u8c5a\u8c5a", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1706, "tweet_count": 91520, "listed_count": 3}}, {"name": "El Pregonero RD", "username": "ElPregoneroRD", "id": "2709212330", "verified": false, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 302, "tweet_count": 65953, "listed_count": 6}}, {"name": "Adriana Foltran \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "adriana_foltran", "id": "1044660705620889605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3544, "following_count": 3426, "tweet_count": 225904, "listed_count": 2}}, {"name": "Zarattini 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "CarlosZarattini", "id": "45473463", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71181, "following_count": 1223, "tweet_count": 30240, "listed_count": 443}}, {"name": "c\u00e9s", "username": "CesarLuisHA", "id": "1347328963", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 288, "tweet_count": 32141, "listed_count": 0}}, {"name": "JEZCRUCES", "username": "erchapu09", "id": "408913065", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 2171, "tweet_count": 40462, "listed_count": 2}}, {"name": "Mr. iEinstein", "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126224, "following_count": 58, "tweet_count": 14078, "listed_count": 420}}, {"name": "Cristiano", "username": "_Cristiano80", "id": "1074976480407547905", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 119, "tweet_count": 3280, "listed_count": 0}}, {"name": "Douglas Ar\u00eade\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "sirdoug22", "id": "79465418", "verified": false, "location": "Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 196, "tweet_count": 8538, "listed_count": 0}}, {"name": "Merval Pereira", "username": "mervalpereira", "id": "2213086311", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22016, "following_count": 326, "tweet_count": 1924, "listed_count": 112}}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc\u26a1\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "agus_lb9", "id": "2727905466", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 987, "tweet_count": 35508, "listed_count": 2}}, {"name": "estefani", "username": "Estefanmontero0", "id": "478131840", "verified": false, "location": "Los rios ", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 88, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"name": "N Digital", "username": "nuriapiera", "id": "34935938", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459330, "following_count": 464, "tweet_count": 87294, "listed_count": 2257}}, {"name": "Noe", "username": "NoeCasco19", "id": "918555952286261249", "verified": false, "location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 791, "tweet_count": 16107, "listed_count": 1}}, {"name": "GloboNews", "username": "GloboNews", "id": "142393421", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5316200, "following_count": 131, "tweet_count": 163077, "listed_count": 7951}}, {"name": "valen", "username": "Valenn_Ovieddo", "id": "2737764597", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 149, "tweet_count": 24222, "listed_count": 1}}, {"name": "ataro max", "username": "ataromax", "id": "110401367", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 471, "tweet_count": 48451, "listed_count": 6}}, {"name": "Androsaurio", "username": "Androsaurio", "id": "111988928", "verified": false, "location": "Por ah\u00ed mismito", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 599, "tweet_count": 7968, "listed_count": 0}}, {"name": "JustoOD", "username": "justoOD", "id": "218664046", "verified": false, "location": "Cusco, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 67, "tweet_count": 6236, "listed_count": 0}}, {"name": "Anal\u00fa \u0646", "username": "almartinezm_", "id": "868621438244278272", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 429, "tweet_count": 67538, "listed_count": 0}}, {"name": "Dai", "username": "Daira_Garciaa", "id": "2239540753", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 207, "tweet_count": 26441, "listed_count": 0}}, {"name": "Clara", "username": "clara_gravino", "id": "162485619", "verified": false, "location": "Nova Friburgo-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 241, "tweet_count": 3469, "listed_count": 1}}, {"name": "iamelyvelton", "username": "X_guimaraes_X", "id": "730739969292140544", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 027 ", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 120, "tweet_count": 1978, "listed_count": 2}}, {"name": "diaz lorena #NSB..", "username": "diazlorena234", "id": "725817941405650946", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 4868, "tweet_count": 85306, "listed_count": 2}}, {"name": "Luis Gasulla", "username": "LuisGasulla", "id": "159210352", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 206644, "following_count": 3079, "tweet_count": 70189, "listed_count": 499}}, {"name": "\ud83d\udc95Memim\u00ed\ud83d\udc95", "username": "TeAmeMuchoRata", "id": "1009358298888351744", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 174, "tweet_count": 122349, "listed_count": 23}}, {"name": "thayza 13 \u2b50\ufe0f", "username": "hollyg_crvg", "id": "2362044919", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1035, "tweet_count": 47399, "listed_count": 0}}, {"name": "TN - Todo Noticias", "username": "todonoticias", "id": "25992212", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703207, "following_count": 22, "tweet_count": 330734, "listed_count": 9580}}, {"name": "\ud835\udc57\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc52'\u2661'\u2077\u2618\ufe0f", "username": "sunminiie", "id": "1085308945227542528", "verified": false, "location": "\u02b0\u1d52\u1d50\u1d49.\u1d47\u1d57\u02e2\u2661\ud83c\udf28             \u1d56\u02b2\u1d50\u2729\ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 3430, "tweet_count": 36939, "listed_count": 26}}, {"name": "Fllor De Lotus", "username": "andreynaribeir", "id": "2749524705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 342, "tweet_count": 24801, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Mayta De La Cr", "username": "PedroMaytaDeLa2", "id": "4833970181", "verified": false, "location": "Independencia, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 37, "tweet_count": 5916, "listed_count": 0}}, {"name": "Anabel", "username": "benditavida10", "id": "4190809923", "verified": false, "location": "La Libertad, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 124, "tweet_count": 7552, "listed_count": 0}}, {"name": "\u03a0\u03b1\u03cd\u03bb\u03b1", "username": "lapaupaula_", "id": "612026725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 305, "tweet_count": 28584, "listed_count": 0}}, {"name": "David Gomez", "username": "Davitec9", "id": "1070142473345871873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 629, "tweet_count": 18109, "listed_count": 0}}, {"name": "Angelina", "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 287, "tweet_count": 52933, "listed_count": 0}}, {"name": "Ramzzz\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "Ramzil05", "id": "834465218", "verified": false, "location": "Santiago Veraguas Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 342, "tweet_count": 20455, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2664", "username": "Ggustavo316", "id": "817154643532906499", "verified": false, "location": "Sao gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 478, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}}, {"name": "TelenoticiasRD", "username": "Telenoticiasrd", "id": "54045693", "verified": true, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 834164, "following_count": 44817, "tweet_count": 260433, "listed_count": 3709}}, {"name": "Yukatik", "username": "Witch_Song", "id": "1586762448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 319, "tweet_count": 4519, "listed_count": 0}}, {"name": "L\u00f3u 13 \u2665\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "brigajosa", "id": "77279909", "verified": false, "location": "Rio Branco , AC.", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 605, "tweet_count": 55590, "listed_count": 3}}, {"name": "Ubbe", "username": "gabrieldieego", "id": "1252496485", "verified": false, "location": "Rio Branco_ Acre", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1073, "tweet_count": 20299, "listed_count": 1}}, {"name": "Patrick Prestes", "username": "thelocdog", "id": "223488408", "verified": false, "location": "Londrina - PR", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 300, "tweet_count": 6231, "listed_count": 12}}, {"name": "\u1d0a\u1d1c\u0301\u029f\u026a\u1d00\u2077::", "username": "btsomagicx", "id": "1157737936043040768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 585, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}}, {"name": "Conta blq. Shadowban nova MichelMSilva", "username": "michelms88m", "id": "4878077669", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Zona Norte", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1878, "tweet_count": 28905, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr Paulo S\u00e9rgio", "username": "paulodaieq", "id": "2310519662", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39631, "following_count": 22651, "tweet_count": 129905, "listed_count": 38}}, {"name": "Raquel Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RaquelS86650435", "id": "1144298729794617344", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 967, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}}, {"name": "Angela Maria - LIBERDADE - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - 22", "username": "angelamdc", "id": "62404158", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 3599, "tweet_count": 53016, "listed_count": 1}}, {"name": "fator pansexual", "username": "pedrocapitoca", "id": "1093690391784755200", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 240, "tweet_count": 20624, "listed_count": 1}}, {"name": "chai \u2d63", "username": "proyearner", "id": "888308400911773697", "verified": false, "location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 69576, "following_count": 727, "tweet_count": 19677, "listed_count": 200}}, {"name": "Violet \ud83d\udc9c", "username": "rusiita2", "id": "1145446365545271296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 192, "tweet_count": 26548, "listed_count": 0}}, {"name": "I.AnaleeH.M.", "username": "molt___qbo", "id": "2438180694", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 6406, "following_count": 5731, "tweet_count": 172780, "listed_count": 1}}, {"name": "Alfredo Garc\u00eda", "username": "politifilo", "id": "115818026", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1251, "tweet_count": 116278, "listed_count": 14}}, {"name": "El Nacional", "username": "ElNacionalRD", "id": "377534109", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 308016, "following_count": 2586, "tweet_count": 165469, "listed_count": 633}}, {"name": "V. Vancler \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "VictorVancler", "id": "2959001525", "verified": false, "location": "021\u2022ZN Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 519, "tweet_count": 11407, "listed_count": 0}}, {"name": "gabe", "username": "gabrielsfalls", "id": "1070397222385278981", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 365, "tweet_count": 3045, "listed_count": 3}}, {"name": "Noticiero Hechos", "username": "NoticieroHechos", "id": "233983755", "verified": true, "location": "Antiguo Cuscatlan, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 771462, "following_count": 980, "tweet_count": 308300, "listed_count": 915}}, {"name": "Mapleton Remembers", "username": "quilombocolocho", "id": "1086002852013723655", "verified": false, "location": "Santa Tecla, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 239, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}}, {"name": "EveryExplosions", "username": "everyexplosions", "id": "1066604667549954048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}}, {"name": "sales", "username": "themoon_fck", "id": "1095232015", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 696, "tweet_count": 15998, "listed_count": 4}}, {"name": "Mark Shane", "username": "930RB", "id": "731149640175865856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 12, "tweet_count": 214685, "listed_count": 253}}, {"name": "Carlos Salvatierra", "username": "cslucano", "id": "54632757", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 847, "tweet_count": 47389, "listed_count": 21}}, {"name": "Tincho11\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "username": "Iron_11neg", "id": "1102636423616913408", "verified": false, "location": "Monterrey Nuevo Le\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 894, "tweet_count": 181244, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Santib\u00e1\u00f1ez", "username": "arboljoshua", "id": "1932551318", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 197, "tweet_count": 9095, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Miguel Arcos", "username": "pparcos1", "id": "152354351", "verified": false, "location": "santiago - chile", "public_metrics": {"followers_count": 6999, "following_count": 119, "tweet_count": 101052, "listed_count": 24}}, {"name": "ludmila", "username": "luchimila2", "id": "1281622435", "verified": false, "location": "3912", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 999, "tweet_count": 72531, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udd78\ud83c\udf38JacParra\ud83c\udf38\ud83d\udd78", "username": "ParraJanepamd", "id": "4023140679", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 2398, "tweet_count": 10618, "listed_count": 9}}, {"name": "B\u00e1rbara C\u00e2ndido", "username": "ababisi", "id": "355256772", "verified": false, "location": " Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 8583, "following_count": 2260, "tweet_count": 65950, "listed_count": 14}}, {"name": "Lucas", "username": "lucasdf21", "id": "19803842", "verified": false, "location": "por ai", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1778, "tweet_count": 7306, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Tascon \u00ae", "username": "manueltascon", "id": "128753498", "verified": false, "location": "Distrito Federal Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 61, "tweet_count": 6662, "listed_count": 2}}, {"name": "Jorge Asis", "username": "AsisOberdan", "id": "751804400973250565", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214391, "following_count": 40, "tweet_count": 8384, "listed_count": 431}}, {"name": "\ud83c\udf3bCandela", "username": "cndelacastagna", "id": "3210380361", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 902, "tweet_count": 10525, "listed_count": 0}}, {"name": "denise", "username": "denise_nzm", "id": "1005793368104996865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 111, "tweet_count": 5097, "listed_count": 0}}, {"name": "Insuficiente", "username": "groff_gustavo", "id": "845690430645846017", "verified": false, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 105, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas", "username": "lucasmarreiros", "id": "29441518", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 892, "tweet_count": 43045, "listed_count": 0}}, {"name": "\u064a\u0648\u0643\u0627\u0633\u062a\u0627", "username": "yokymp", "id": "184442189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 526, "tweet_count": 296292, "listed_count": 29}}, {"name": "Apenas, Karol!", "username": "akarolcardoso", "id": "404234310", "verified": false, "location": "Teresina/PI", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 494, "tweet_count": 15544, "listed_count": 2}}, {"name": "Clemer", "username": "clemogema", "id": "401523731", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 5, "tweet_count": 214929, "listed_count": 12}}, {"name": "cansada", "username": "itsmesthella", "id": "1152306294440771585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 126, "tweet_count": 4169, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel AC", "username": "graciadelsenor", "id": "440439264", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 615, "tweet_count": 32235, "listed_count": 0}}, {"name": "yuriko San", "username": "Comogalleta", "id": "293166919", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 545, "tweet_count": 21093, "listed_count": 3}}, {"name": "tha\u00eds", "username": "thaixolvr", "id": "1179267564", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 1014, "tweet_count": 38176, "listed_count": 6}}, {"name": "OS PRETINHOS \ud83d\udd25", "username": "pretinhosofc", "id": "893883710784798720", "verified": false, "location": "SE INSCREVAM NO YOUTUBE \ud83d\udc96\ud83d\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 30112, "following_count": 28786, "tweet_count": 71583, "listed_count": 10}}, {"name": "DANTAS", "username": "kayque_rogali", "id": "970716066", "verified": false, "location": "Santa Luzia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 663, "tweet_count": 11172, "listed_count": 0}}, {"name": "Trecho de Pagode \ud83c\udfa7", "username": "pagodeiro_citou", "id": "4480488142", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454044, "following_count": 115, "tweet_count": 46372, "listed_count": 112}}, {"name": "Sonia Al94509954", "username": "asoniac84", "id": "1059212517329850369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 325, "tweet_count": 38648, "listed_count": 1}}, {"name": "the one and only", "username": "whoshir", "id": "596054805", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 84, "tweet_count": 18548, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "pichusalaverry_", "id": "1059620705384497153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 148, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}}, {"name": "numi", "username": "juhh_dantas09", "id": "801422646906880001", "verified": false, "location": "gru", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 1253, "tweet_count": 24464, "listed_count": 2}}, {"name": "Miguel Carrillo A", "username": "miguelcandrews", "id": "240508974", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 413, "tweet_count": 39884, "listed_count": 0}}, {"name": "hashtag jalisco", "username": "hashtag_jalisco", "id": "4801252352", "verified": false, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 2971, "tweet_count": 73974, "listed_count": 55}}, {"name": "Majo b", "username": "majobogadoa", "id": "332100996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 556, "tweet_count": 40898, "listed_count": 1}}, {"name": "Reis \u0e4f", "username": "_caiohreis", "id": "2641901225", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 424, "tweet_count": 26006, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "id": "3068725821", "verified": false, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"name": "carlos jes\u00fas", "username": "carlosjess1", "id": "325724556", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 569, "tweet_count": 34819, "listed_count": 3}}, {"name": "Charly Perez", "username": "capdkno", "id": "839083386287304704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 25, "tweet_count": 6371, "listed_count": 0}}, {"name": "1738", "username": "sofializarralde", "id": "342315263", "verified": false, "location": "     Rio de janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 338, "tweet_count": 8036, "listed_count": 2}}, {"name": "MAMENGR", "username": "MAMBORA1", "id": "303646449", "verified": false, "location": "Saragossa, SPAIN", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 3758, "tweet_count": 88483, "listed_count": 5}}, {"name": "Mariana", "username": "psicosde", "id": "762709917920858113", "verified": false, "location": " Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 968, "tweet_count": 74699, "listed_count": 1}}, {"name": "(\u3063\uff3e\u25bf\uff3e\uff09", "username": "yurifairytail", "id": "1082473973319913472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 261, "tweet_count": 25302, "listed_count": 0}}, {"name": "Anna \u00a113!", "username": "annabenezath", "id": "721828517462286336", "verified": false, "location": "Vila Velha - ES", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 638, "tweet_count": 24720, "listed_count": 5}}, {"name": "Verbaliza Caio", "username": "verbalizacaio", "id": "780425891843305473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 37, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Luisa HS", "username": "Operah3Maria", "id": "4301351777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 127, "tweet_count": 395372, "listed_count": 49}}, {"name": "EUROCOPS", "username": "Eurocops1", "id": "2203404986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 401, "tweet_count": 58917, "listed_count": 55}}, {"name": "batata", "username": "I_ammegg", "id": "944390142827122690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 431, "tweet_count": 2974, "listed_count": 0}}, {"name": "Darwin V\u00e1squez", "username": "dvasquez641", "id": "2725204779", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 511, "tweet_count": 33295, "listed_count": 0}}, {"name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}}, {"name": "Ana Claudia", "username": "AnaClau85303529", "id": "953037186974322688", "verified": false, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 253, "tweet_count": 578, "listed_count": 0}}, {"name": "Luisita \u2728", "username": "cindiente3", "id": "371014190", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 2831, "tweet_count": 25906, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc02", "username": "CristianBrum47", "id": "4831064453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 1649, "tweet_count": 15871, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf4f monjardin4 \ud83c\udf4f", "username": "monjardin4", "id": "1046013672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 3544, "tweet_count": 62702, "listed_count": 69}}, {"name": "Benshamin \ud83e\udd76", "username": "benja_garcia23", "id": "953414638011592705", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 402, "tweet_count": 47066, "listed_count": 0}}, {"name": "Peque\u00f1a Suicida", "username": "Peque_Suicida", "id": "2758234759", "verified": false, "location": "{ En un oscuro lugar oculto }", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 45, "tweet_count": 1161, "listed_count": 12}}, {"name": "La revo no se televisar\u00e1. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "UnDispersoMas", "id": "1048785201911005185", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1406, "tweet_count": 16632, "listed_count": 0}}, {"name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin", "id": "771351819171790848", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164338, "following_count": 994, "tweet_count": 67039, "listed_count": 167}}, {"name": "Feri", "username": "eg0death_", "id": "988921533782470658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 445, "tweet_count": 33625, "listed_count": 6}}, {"name": "duduia", "username": "kikudoce_", "id": "2407354236", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 662, "tweet_count": 5431, "listed_count": 1}}, {"name": "El Nuevo Diario", "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452", "verified": true, "location": "Av. Francia No. 41", "public_metrics": {"followers_count": 432670, "following_count": 6888, "tweet_count": 418050, "listed_count": 885}}, {"name": "Silvia \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc99\ud83d\udc60\ud83d\udc31\ud83c\udf77", "username": "scr_78", "id": "830079077331648513", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 25790, "following_count": 6125, "tweet_count": 188093, "listed_count": 25}}, {"name": "Kiara Pit \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\u200d\ud83d\udcbb", "username": "kiara_pit", "id": "208384852", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 2538, "tweet_count": 33985, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Macumbeira comunista\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Parvati_RJ", "id": "52526562", "verified": false, "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 2532, "tweet_count": 7811, "listed_count": 1}}, {"name": "Marcelo Freixo", "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894714, "following_count": 2521, "tweet_count": 54239, "listed_count": 2628}}, {"name": "HUGO ALBERTO SOTO COTA \ud83d\udd25SONORA\ud83d\udd25", "username": "hasc1965", "id": "2369765876", "verified": false, "location": "Tucson, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 7140, "following_count": 6008, "tweet_count": 110304, "listed_count": 5}}, {"name": "Gilberto Azcona", "username": "AzconaGilberto", "id": "1136065378323353600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 98, "tweet_count": 1613, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "ScartonBianca", "id": "1107064151338348544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1001, "tweet_count": 9225, "listed_count": 0}}, {"name": "leo", "username": "ohsouza_", "id": "2824499387", "verified": false, "location": "Por ai", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 1347, "tweet_count": 32462, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariela \u0646 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "marielShz2", "id": "1088847021186805760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1496, "tweet_count": 14180, "listed_count": 1}}, {"name": "Teli \u2661", "username": "TeliToscano", "id": "2517268703", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 659, "tweet_count": 8861, "listed_count": 1}}, {"name": "Ton", "username": "GastonContino", "id": "870876582", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1602, "tweet_count": 12297, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udd90\ud83d\udd90\u270c\ufe0f\ud83d\udd95", "username": "Cristiano_O", "id": "26285290", "verified": false, "location": "Joinville, SC", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 375, "tweet_count": 20892, "listed_count": 3}}, {"name": "Marijo G. D.", "username": "MarijoGD1", "id": "1113854976227409921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 2235, "tweet_count": 88727, "listed_count": 0}}, {"name": "jbonR", "username": "jbonR", "id": "289416971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22774, "following_count": 19626, "tweet_count": 59772, "listed_count": 5}}, {"name": "isabel maria", "username": "mariabelzzzz", "id": "844347937329217536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1400, "tweet_count": 21695, "listed_count": 1}}, {"name": "Sabritter", "username": "Samnunezm", "id": "104402030", "verified": false, "location": "Santo Domingo Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 653, "tweet_count": 4695, "listed_count": 4}}, {"name": "R\u00f4mulo Souza", "username": "romulopsouza", "id": "54728971", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 170, "tweet_count": 1320, "listed_count": 1}}, {"name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco", "id": "2180335493", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436115, "listed_count": 310}}, {"name": "Igor Obreg\u00f3n", "username": "IgorObregonC", "id": "326474572", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u00f4nathas \uf8ff", "username": "jpuma001", "id": "4916474362", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 414, "tweet_count": 33814, "listed_count": 0}}, {"name": "Nostradamus", "username": "NostradamusDC", "id": "1083132677979549696", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 240, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0fd0Jean \ud800\udca1 Ivanovich \u0fd0", "username": "JeanIvanovich", "id": "66546303", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4893, "following_count": 4758, "tweet_count": 130435, "listed_count": 3}}, {"name": "Zel Florizel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fSiga a @AuditoriaCidada", "username": "ZellFlorizel", "id": "245387166", "verified": false, "location": "Marte ", "public_metrics": {"followers_count": 23254, "following_count": 23009, "tweet_count": 145246, "listed_count": 362}}, {"name": "EMMANUEL ESCALANTE (#LAVOZDIGITALDEBARAHONA)", "username": "EMMANUELESCALAN", "id": "365511997", "verified": false, "location": "Barahona, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1359, "tweet_count": 14164, "listed_count": 0}}, {"name": "AlexLeal\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "AlexLeal23T", "id": "826589021392486401", "verified": false, "location": "Chiclana de la Frontera, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 86, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}}, {"name": "didi\u263d", "username": "Adrianamartinnx", "id": "889864236582797312", "verified": false, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 203, "tweet_count": 8698, "listed_count": 0}}, {"name": "gio \ud83e\udd76", "username": "highgiocs", "id": "1047499220557733888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 169, "tweet_count": 9575, "listed_count": 0}}, {"name": "agatha nunez roa", "username": "AgathaRoa", "id": "752576404668051456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9", "username": "andreguerreiroo", "id": "72743526", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 193, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}}, {"name": "Informa\u00e7\u00f5es RJ", "username": "Informacoes_RJ", "id": "2435788624", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112464, "following_count": 2950, "tweet_count": 39505, "listed_count": 165}}, {"name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc1a", "username": "caostalgia", "id": "818654080851656704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 839, "tweet_count": 40220, "listed_count": 0}}, {"name": "Michela Roi", "username": "MichelaRoi", "id": "541824556", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2457, "tweet_count": 291843, "listed_count": 29}}, {"name": "Guilherme Jesus", "username": "guijesus90", "id": "1000096906348056576", "verified": false, "location": "Casa", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 150, "tweet_count": 2015, "listed_count": 0}}, {"name": "miranda", "username": "danymiranda0", "id": "1032368023527739392", "verified": false, "location": "C\u00e2mara de Lobos, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 127, "tweet_count": 33528, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc99Noel\ud83d\udc99", "username": "Noelhimdq", "id": "2426729432", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1210, "tweet_count": 7585, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413", "verified": false, "location": "Dover, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53036, "listed_count": 12}}, {"name": "Krl t\u00f4 ficando maluca", "username": "_JoyCarvie", "id": "899748765040553984", "verified": false, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios 022", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 668, "tweet_count": 17974, "listed_count": 0}}, {"name": "Vladimir Fern\u00e1ndez", "username": "nvafer", "id": "203761079", "verified": false, "location": "Guaymango, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1044, "tweet_count": 9470, "listed_count": 2}}, {"name": "c o n t i n o \ud83c\udf49", "username": "juliconti14", "id": "940813747458838533", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 403, "tweet_count": 9809, "listed_count": 0}}, {"name": "Yvone Correa", "username": "yvocove", "id": "329928956", "verified": false, "location": "paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 441, "tweet_count": 15698, "listed_count": 0}}, {"name": "#StreamATTENTION", "username": "Space_Dude93", "id": "66229463", "verified": false, "location": "Antofagasta ", "public_metrics": {"followers_count": 17180, "following_count": 2685, "tweet_count": 62872, "listed_count": 19}}, {"name": "Yuri", "username": "brendoy96", "id": "2884946512", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 301, "tweet_count": 10980, "listed_count": 0}}, {"name": "tams \ud83e\udeac", "username": "Taamgonet", "id": "937467630675427329", "verified": false, "location": "Ramos mejia, buenos aires ", "public_metrics": {"followers_count": 46506, "following_count": 522, "tweet_count": 50701, "listed_count": 34}}, {"name": "\ud835\udc6d\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc86\uea00", "username": "simpsonianok", "id": "139242352", "verified": false, "location": "no puedo, toca Gallardo. ", "public_metrics": {"followers_count": 21130, "following_count": 17483, "tweet_count": 80997, "listed_count": 0}}, {"name": "Alguien", "username": "NiUnAlma", "id": "793551337455628288", "verified": false, "location": "Lorelandia, Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 391, "tweet_count": 17085, "listed_count": 21}}, {"name": "Vlad", "username": "Bretllis", "id": "304190465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 301, "tweet_count": 12829, "listed_count": 4}}, {"name": "triz \u2726", "username": "rodrbea", "id": "302410856", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 644, "tweet_count": 106024, "listed_count": 2}}, {"name": "Grace\ud83d\udd25\ud83d\udcabPJMS", "username": "gracejmpj", "id": "900123260691652608", "verified": false, "location": "brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 963, "tweet_count": 96868, "listed_count": 9}}, {"name": "intrusus", "username": "intrusus_", "id": "479162467", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 984, "tweet_count": 257509, "listed_count": 9}}, {"name": "Giiiii\ud83e\udd8b", "username": "Gii_z15", "id": "945241998679793664", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1037, "tweet_count": 20940, "listed_count": 0}}, {"name": "i", "username": "Eieseibeiel", "id": "15449810", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 256, "tweet_count": 44489, "listed_count": 12}}, {"name": "Silvia V\u00e1zquez", "username": "SilviaVazquez", "id": "84476133", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 495, "tweet_count": 274698, "listed_count": 87}}, {"name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias", "id": "145992645", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065776, "following_count": 644, "tweet_count": 379902, "listed_count": 9347}}, {"name": "Lindembergue Santos", "username": "BergueSantos", "id": "181369569", "verified": false, "location": "Recife - PE - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 0, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}}, {"name": "Medusa \u26af\u035b", "username": "Isaa_belleeee", "id": "1099286690424913922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 544, "tweet_count": 14060, "listed_count": 0}}, {"name": "obra cinematografica avenida brasil", "username": "givaofrases", "id": "1020554597537075201", "verified": false, "location": "g&g ", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 227, "tweet_count": 65681, "listed_count": 4}}, {"name": "Luz S\u00e1nchez-Mellado \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "luzsmellado", "id": "868301383", "verified": true, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 72591, "following_count": 2163, "tweet_count": 77023, "listed_count": 440}}, {"name": "Mar RG", "username": "Margallego74", "id": "257614078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1737, "tweet_count": 10611, "listed_count": 15}}, {"name": "LCHAIRO", "username": "LCHAIRO", "id": "234166652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}}, {"name": "Per\u00fa Noticias", "username": "Peru_Noticias", "id": "75926770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150812, "following_count": 40876, "tweet_count": 354638, "listed_count": 364}}, {"name": "Nana", "username": "fernandastwart", "id": "168192794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 64, "tweet_count": 3908, "listed_count": 2}}, {"name": "DixGramada", "username": "DixGramada", "id": "1156601915465240577", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 39, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}}, {"name": "vulgo pj", "username": "Luccagomezz", "id": "1132776049497059329", "verified": false, "location": "BR", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 466, "tweet_count": 11656, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022", "username": "_punto_aparte", "id": "1146955436484157442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 0, "tweet_count": 11329, "listed_count": 0}}, {"name": "DKEN", "username": "DKen79857614", "id": "981590946071678976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33246, "following_count": 33964, "tweet_count": 158013, "listed_count": 4}}, {"name": "Sydney", "username": "CardosoSydney", "id": "840031766", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 400, "tweet_count": 2008, "listed_count": 1}}, {"name": "kokada", "username": "ingmarsip", "id": "315431501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 945, "tweet_count": 85839, "listed_count": 2}}, {"name": "Tempo.Final", "username": "Claudemir_jcb", "id": "285779682", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 2012, "tweet_count": 44802, "listed_count": 0}}, {"name": "VIRI ROMA", "username": "VIRYRIOROMA", "id": "357851601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 291, "tweet_count": 3009, "listed_count": 2}}, {"name": "silvia", "username": "silvia100555", "id": "4367484255", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 3101, "tweet_count": 226202, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udd31FENIX\ud83d\udd31", "username": "Neon_Pride19", "id": "1158586300502429696", "verified": false, "location": "En tus locuras.", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 86, "tweet_count": 11520, "listed_count": 0}}, {"name": "N\ud83e\udd8b", "username": "Nathyzynha2", "id": "725130388755124224", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1071, "tweet_count": 28752, "listed_count": 0}}, {"name": "l", "username": "naiIinw", "id": "764802846", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 171, "tweet_count": 152158, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "ivanchodc11", "id": "822616202", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 179, "tweet_count": 2434, "listed_count": 0}}, {"name": "Hashtag Zapopan", "username": "hashtag_Zapopan", "id": "1854480763", "verified": false, "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 1491, "tweet_count": 15225, "listed_count": 8}}, {"name": "Horacio Lopez", "username": "merdos1957", "id": "3146023576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 135, "tweet_count": 155110, "listed_count": 2}}, {"name": "Elante", "username": "DanteFalla", "id": "284705659", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 739, "tweet_count": 23832, "listed_count": 1}}, {"name": "miguel salvatierra", "username": "msalvatierra62", "id": "4302716657", "verified": false, "location": "Al", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 96, "tweet_count": 32593, "listed_count": 0}}, {"name": "Adriano Alves", "username": "AlvesAAdriano", "id": "2462288592", "verified": false, "location": "Cabeceira Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 687, "tweet_count": 9821, "listed_count": 0}}, {"name": "BLOGDOMENON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "BLOGDOMENON", "id": "8791982", "verified": true, "location": "agua\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 38626, "following_count": 6037, "tweet_count": 88464, "listed_count": 256}}, {"name": "Thomas Bittencourt \ud83d\udea9", "username": "Guccimanelikebr", "id": "740665893953376257", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 960, "tweet_count": 33979, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\ude28\ud835\ude22\ud835\ude23\u2077\u25bd", "username": "bangtamix", "id": "206749377", "verified": false, "location": "yoonkook.", "public_metrics": {"followers_count": 11052, "following_count": 11019, "tweet_count": 178083, "listed_count": 33}}, {"name": "\ud83c\udf77", "username": "KyanaMoya", "id": "1025418986975047681", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 508, "tweet_count": 24056, "listed_count": 0}}, {"name": "A One Psychofreak", "username": "arianeraffa", "id": "284151307", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 995, "tweet_count": 42571, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc90", "username": "givwwww", "id": "785330187818962945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 282, "tweet_count": 36655, "listed_count": 0}}, {"name": "arahd lulista \ud83d\udea9", "username": "dhofsea", "id": "328577806", "verified": false, "location": "Floripapapa", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1994, "tweet_count": 10631, "listed_count": 2}}, {"name": "Pedro", "username": "PedroEs94920656", "id": "1118662253300023296", "verified": false, "location": "SAN salvador", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1496, "tweet_count": 19626, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd8b \ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd64 \ud83e\udd8b", "username": "Ju_1506", "id": "894232239827013632", "verified": false, "location": "Na sua bb ", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 438, "tweet_count": 7106, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728Situarnos \u2728", "username": "Up_BieberTryp", "id": "3296776631", "verified": false, "location": "Santiago, Chile \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 4705, "following_count": 3021, "tweet_count": 48220, "listed_count": 21}}, {"name": "\u2661 b\u00ea \u2661", "username": "beazulada", "id": "891793687654608896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 323, "tweet_count": 19282, "listed_count": 0}}, {"name": "thali", "username": "freefallv", "id": "1071184345103249410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 296, "tweet_count": 21714, "listed_count": 0}}, {"name": "\u200f\u064b", "username": "xostarb", "id": "3354242039", "verified": false, "location": "Nova Iguacu", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 0, "tweet_count": 27079, "listed_count": 0}}, {"name": "Munter Magazine \ud83c\udf97", "username": "MunterMagazine", "id": "702522974", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14515, "following_count": 9807, "tweet_count": 8537, "listed_count": 55}}, {"name": "Fernando Victor", "username": "fvsantos", "id": "35945161", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4510, "tweet_count": 176253, "listed_count": 0}}, {"name": "2du", "username": "DuduMuller02", "id": "870695299320295424", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1881, "tweet_count": 3734, "listed_count": 0}}, {"name": "naay\u2728\ud83e\udd8b", "username": "Drooogada", "id": "606658729", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 485, "tweet_count": 157753, "listed_count": 3}}, {"name": "naughty boy", "username": "Vinivenn", "id": "869940052008333312", "verified": false, "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 437, "tweet_count": 16912, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8d \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud83d\udd6f", "username": "VastayanGrace_", "id": "901822367311245320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 96, "tweet_count": 21485, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83e\ude90\u20e4.", "username": "fckjoannes", "id": "1249708723", "verified": false, "location": "rg", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 742, "tweet_count": 78063, "listed_count": 2}}, {"name": "Isaac Sialer", "username": "ISialer", "id": "535410429", "verified": false, "location": "Japon", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583795, "listed_count": 78}}, {"name": "@Themax913", "username": "Themax9131", "id": "985178071052570624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}}, {"name": "PATRICIO ALMEIDA", "username": "ADVPATRICIO", "id": "74361172", "verified": false, "location": "FORTALEZA - CEAR\u00c1 - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 4307, "tweet_count": 32323, "listed_count": 16}}, {"name": "sherman", "username": "electrodelusion", "id": "78903729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 10223, "listed_count": 0}}, {"name": "TaisinhaSEMAFTER", "username": "5taisinha", "id": "1014740323665416192", "verified": false, "location": "Penha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 210, "tweet_count": 13068, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude47\ud835\ude6a\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude56!", "username": "Lucianacejas16", "id": "942952241610178560", "verified": false, "location": "El Quebrachal/Anta/Salta", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 639, "tweet_count": 9436, "listed_count": 0}}, {"name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3", "username": "zezaLulaestrela", "id": "42332041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 1289, "tweet_count": 466829, "listed_count": 146}}, {"name": "PrinceSpoopyCrepp", "username": "PrinceWatercres", "id": "293764900", "verified": false, "location": "Echidna Land", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900718, "listed_count": 273}}, {"name": "jerry \ud83d\udc7c\ud83c\udffd", "username": "jrgwth", "id": "342483477", "verified": false, "location": "Tatu\u00ed, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 456, "tweet_count": 29116, "listed_count": 1}}, {"name": "Sai da minha aba", "username": "NairobiGoiana", "id": "826323918", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1408, "tweet_count": 7986, "listed_count": 1}}, {"name": "Max\uf8ff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "maxwellkim", "id": "191294509", "verified": false, "location": "Par\u00e1, Amaz\u00f4nia, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 950, "tweet_count": 23496, "listed_count": 0}}, {"name": "elperiodista.com.do", "username": "eLPeriOdistaR_D", "id": "1127268599738118144", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 178, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}}, {"name": "Chico Camargo", "username": "chicocraze", "id": "50681951", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1324, "tweet_count": 35945, "listed_count": 0}}, {"name": "", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 137437, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}}, {"name": "\u60aa\u9b54\u2236 \ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9d\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8e.", "username": "blxckondrexm", "id": "977198176661856258", "verified": false, "location": "\u1770\u309a\u0323  \u2501 ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 13, "tweet_count": 23923, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\ude43\ud835\ude44\ud835\ude54\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude44", "username": "bexutifulcry", "id": "1110680582407766016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 79, "tweet_count": 16550, "listed_count": 2}}, {"name": "Kenia", "username": "keniapiqueras", "id": "130814447", "verified": false, "location": "Regi\u00e3o de Murcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 79, "tweet_count": 11901, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc3e | YUMMY", "username": "arttjapanx", "id": "1088509123224920066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 878, "tweet_count": 4810, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf83SCISSORS\ud83c\udf83", "username": "5CISS0RS", "id": "1003027017925787648", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 2319, "tweet_count": 20935, "listed_count": 15}}, {"name": "Dani Yeager \ud83e\udda5", "username": "pvtdani", "id": "3023918951", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 318, "tweet_count": 6432, "listed_count": 1}}, {"name": "lamazorca", "username": "mazurquita19", "id": "1051859230192472064", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 3929, "tweet_count": 26851, "listed_count": 0}}, {"name": "Vane Escorcia", "username": "VaneNicar", "id": "1020878751650000896", "verified": false, "location": "Managua", "public_metrics": {"followers_count": 3553, "following_count": 1251, "tweet_count": 12515, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduane\ud83e\udd2a", "username": "EduaneCaroline_", "id": "3339990053", "verified": false, "location": "041", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 356, "tweet_count": 8418, "listed_count": 0}}, {"name": "ReginaPhalange", "username": "liviamarmitex", "id": "1032014231569412096", "verified": false, "location": "Montes Claros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 519, "tweet_count": 37251, "listed_count": 0}}, {"name": "aires", "username": "fdpdread", "id": "2766393835", "verified": false, "location": "Rio Maior, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 233, "tweet_count": 23465, "listed_count": 0}}, {"name": "Deus Do Rinnegan", "username": "DeusDoRinnegan", "id": "937697518057672704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 80, "tweet_count": 4965, "listed_count": 3}}, {"name": "Delfina", "username": "PonzioDelfi", "id": "1056000376602796032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 623, "tweet_count": 3142, "listed_count": 0}}, {"name": "Vitoria", "username": "_viferrera", "id": "3011179697", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 261, "tweet_count": 50559, "listed_count": 1}}, {"name": "Bonit\u00e3o", "username": "BonitaoPricceli", "id": "271596754", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 435, "tweet_count": 16009, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2022\u2020\u2022", "username": "Chuchyyyyyyyyy", "id": "1138867487037186049", "verified": false, "location": "Paysand\u00fa, Uruguay R\u00edo Negro", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 246, "tweet_count": 15480, "listed_count": 0}}, {"name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "id": "570401287", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"name": "Vimefa", "username": "vimefa", "id": "86143566", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1440, "tweet_count": 155747, "listed_count": 18}}, {"name": "Hugo ropero", "username": "Hugoropero4", "id": "820293481482457089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1088, "tweet_count": 29382, "listed_count": 0}}, {"name": "Gonzalo Guill\u00e9n", "username": "HELIODOPTERO", "id": "138206058", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646406, "following_count": 1031, "tweet_count": 148942, "listed_count": 1051}}, {"name": "\u064b", "username": "jjeressica", "id": "919004620558651394", "verified": false, "location": "GOLF", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 32, "tweet_count": 3089, "listed_count": 0}}, {"name": "nayla", "username": "_nxylxs", "id": "1003659289628741632", "verified": false, "location": "042", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 673, "tweet_count": 19555, "listed_count": 0}}, {"name": "Vicki", "username": "vickiz74", "id": "1938485485", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 647, "tweet_count": 17009, "listed_count": 0}}, {"name": "dingusjla", "username": "dingusjla", "id": "17286713", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 4054, "tweet_count": 6654, "listed_count": 4}}, {"name": "Rosa Maria Farias", "username": "RosaMariaFaria8", "id": "1083140690660524033", "verified": false, "location": "Santa Rosa do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6852, "following_count": 7567, "tweet_count": 17679, "listed_count": 0}}, {"name": "Navegante", "username": "navegante_01", "id": "894734056352514048", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 3991, "tweet_count": 45682, "listed_count": 0}}, {"name": "LaBilirrubina.com", "username": "LaBilirrubinaRD", "id": "18816301", "verified": false, "location": "Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2254, "tweet_count": 98449, "listed_count": 33}}, {"name": "Adriana Mu", "username": "AdrianaMu_", "id": "43763402", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 232, "tweet_count": 25071, "listed_count": 9}}, {"name": "\u0414\u0435\u043d\u0444\u043e\u0440\u0442 \u0421\u044d\u0440\u0438\u0437\u0430\u0432\u0430", "username": "arelycia", "id": "76549645", "verified": false, "location": "Desierto de Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 91, "tweet_count": 25767, "listed_count": 2}}, {"name": "bea", "username": "detailscooky", "id": "1112679445", "verified": false, "location": "Army \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 822, "tweet_count": 61177, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud83d\udc51 \uf8ff", "username": "italo_uzumaki", "id": "4777546415", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 175, "tweet_count": 15737, "listed_count": 0}}, {"name": "YM", "username": "ym_MVZ", "id": "938076730283167744", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 2689, "listed_count": 0}}, {"name": "hi lorena", "username": "lorenatrdd", "id": "585057952", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 389, "tweet_count": 23766, "listed_count": 0}}, {"name": "enano", "username": "VickyAcedoSalim", "id": "752079427", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 344, "tweet_count": 11589, "listed_count": 1}}, {"name": "Me sigue cantando el alma .", "username": "CultivandoVerso", "id": "329746927", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 41333, "following_count": 41502, "tweet_count": 614459, "listed_count": 83}}, {"name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd6b\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd5c\ud835\udd6a\u262d\u2122", "username": "soyprogresista", "id": "1093611438910959616", "verified": false, "location": "Auschwitz, Polombia", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 3020, "tweet_count": 16880, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00f3nik \ud83d\udc90", "username": "monikquinterog", "id": "860723078", "verified": false, "location": "Colombia, tierra querida", "public_metrics": {"followers_count": 8146, "following_count": 2888, "tweet_count": 156190, "listed_count": 20}}, {"name": "Claudemir Travain", "username": "RCaminhoneiro", "id": "1073561364214505472", "verified": false, "location": "mudo", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 135, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}}, {"name": "Bacalhau", "username": "pedrobaca", "id": "66472126", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1165, "tweet_count": 65936, "listed_count": 2}}, {"name": "Leon Winters", "username": "Le0nRdmfds", "id": "1119292096102400001", "verified": false, "location": "Sunnydale", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1145, "tweet_count": 4592, "listed_count": 0}}, {"name": "Valladolid War", "username": "WarValladolid", "id": "1135964029707595776", "verified": false, "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 50, "tweet_count": 917, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udd4a\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd63\ud83d\udcab", "username": "OpaSter08", "id": "1006271204553043971", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 276, "tweet_count": 12504, "listed_count": 0}}, {"name": "Ded\u00e9 \ud83e\udd8d", "username": "dede_ferna_", "id": "1025114697593442304", "verified": false, "location": "Olh\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 116, "tweet_count": 4917, "listed_count": 0}}, {"name": "Tommy", "username": "tommy_dias_", "id": "999904460565463041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 179, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}}, {"name": "Torra el Maketo", "username": "antetodoespana", "id": "1101118027725242369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 4955, "tweet_count": 58264, "listed_count": 6}}, {"name": "Yasmiri Rodriguez", "username": "YasRodriguezF", "id": "820637761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 48, "tweet_count": 1388, "listed_count": 2}}, {"name": "elquisqueyano.com.do", "username": "ElQuisqueyanoRD", "id": "1517684634", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana SDQ", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 4, "tweet_count": 32585, "listed_count": 4}}, {"name": "B\u00e1rbara \ud83c\udf3b\ud83d\ude3a", "username": "BarbaraVieiraF", "id": "35916864", "verified": false, "location": "Esta selva pudo ser jard\u00edn.", "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 1809, "tweet_count": 275109, "listed_count": 20}}, {"name": "\ud83c\udf83\u26b0\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udd77\ufe0fEerie SchwanenSCHREI Hier\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\u2620\ufe0f\ud83e\udd87\ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf83", "username": "dark_swan", "id": "20349330", "verified": false, "location": "Jedi Temple, Coruscant.", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 4977, "tweet_count": 198838, "listed_count": 66}}, {"name": "Alexandra Peixoto", "username": "djalepeixoto", "id": "38661434", "verified": false, "location": "Curitiba, PR, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 4513, "tweet_count": 152085, "listed_count": 26}}, {"name": "Isacabezo/\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "isacabezo", "id": "1089988897344573440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 440, "tweet_count": 37449, "listed_count": 5}}, {"name": "Mar\u00eda G\u00e1mez G\u00e1mez", "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628", "verified": false, "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 19725, "following_count": 5418, "tweet_count": 30445, "listed_count": 287}}, {"name": "Concejal Yuraima Allen", "username": "VencedorMRT", "id": "138189664", "verified": false, "location": "Puerto la Cruz - Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 4645, "tweet_count": 296746, "listed_count": 0}}, {"name": "paula", "username": "paaula_ribeeiro", "id": "1096591238155943937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 192, "tweet_count": 8819, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Magno", "username": "carlosmcdesa", "id": "45967727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1005, "tweet_count": 18879, "listed_count": 1}}, {"name": "Amorim e S\u00e1", "username": "tomasamorimesa", "id": "1124776643367702528", "verified": false, "location": "Oeiras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 322, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}}, {"name": "V1T0R", "username": "ov1torsincero", "id": "4530293308", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1294, "tweet_count": 41236, "listed_count": 1}}, {"name": "MERY", "username": "MARYAURE", "id": "122206233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 372, "tweet_count": 130962, "listed_count": 5}}, {"name": "Elias Garcia de Oliveira", "username": "EliasGarciadeO1", "id": "1087168107150540800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 227, "tweet_count": 4364, "listed_count": 0}}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9423376, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}}, {"name": "raro", "username": "ferraizin", "id": "2159104145", "verified": false, "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 970, "tweet_count": 106937, "listed_count": 0}}, {"name": "Bucky el soldado del invierno", "username": "gutixxx8", "id": "3095887053", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 860, "tweet_count": 19511, "listed_count": 0}}, {"name": "Hilbert 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "lhlima", "id": "38038840", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 709, "tweet_count": 5065, "listed_count": 2}}, {"name": "Sickinho lindo", "username": "lolhehehe", "id": "20746481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26912, "following_count": 615, "tweet_count": 16622, "listed_count": 438}}, {"name": "fifi", "username": "rhavyzinha", "id": "2278321259", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 669, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}}, {"name": "carolzita", "username": "cagrigorixs", "id": "1467583747", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 28, "tweet_count": 8220, "listed_count": 3}}, {"name": "bibiton 2000", "username": "bbyusft", "id": "1097458539667341318", "verified": false, "location": "yestoday", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 94, "tweet_count": 3788, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udfd0", "username": "iamwhx", "id": "1018677768928813057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 2639, "tweet_count": 18766, "listed_count": 6}}, {"name": "Gilson Lorenti", "username": "lorentigilson", "id": "37444747", "verified": true, "location": "Presidente Prudente", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 490, "tweet_count": 42842, "listed_count": 37}}, {"name": "Juliana Rodrigues", "username": "rodriguessffc", "id": "1491769507", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 655, "tweet_count": 63050, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/4hkkxEp942", "expanded_url": "http://bit.ly/2GRT1W0", "display_url": "bit.ly/2GRT1W0"}]}, "id": "1159293149849591813", "text": "El muchacho ten\u00eda entre 20 y 25 a\u00f1os de edad. https://t.co/4hkkxEp942", "lang": "es", "author_id": "846899281806082053", "created_at": "2019-08-08T02:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159293149849591813"]}, {"id": "1159292812480917504", "text": "En ese preciso momento alguien te est\u00e1 ignorando.", "lang": "es", "author_id": "1443644600", "created_at": "2019-08-08T02:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1159292812480917504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/zoQIRl5RbN", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-su-hijo-hiere-su-esposa-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-su-hijo-hiere-su-esposa-se-suicida/"}]}, "id": "1159292193464623106", "text": "Una pareja discut\u00eda y cuando el hombre intent\u00f3 herir a su mujer, el hijo se interpuso y fue asesinado por su padre... https://t.co/zoQIRl5RbN", "lang": "es", "author_id": "25401359", "created_at": "2019-08-08T02:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159292193464623106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/s2eFPyRKpF", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "id": "1159174653207695361", "text": "S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la cree ni el suicida ladr\u00f3n. https://t.co/s2eFPyRKpF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}], "author_id": "105492444", "created_at": "2019-08-07T18:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 19, "like_count": 382, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1159174653207695361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/AYVf5wocL8", "expanded_url": "https://twitter.com/_Kellynm/status/1159289888799383553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYVf5wocL8", "media_key": "3_1159289868826107906"}]}, "id": "1159289888799383553", "text": "Si me suicido \u00bfsoy un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/AYVf5wocL8", "lang": "es", "author_id": "921466709365620736", "created_at": "2019-08-08T02:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159289888799383553"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1159166897243545600", "text": "Talvez n\u00f3s, homens, nos sintamos intimidados pelo crescente papel da mulher em nossa sociedade. Por conta disso, parte de n\u00f3s recorre, infelizmente, \u00e0 viol\u00eancia f\u00edsica ou moral para afirmar uma pretensa superioridade que n\u00e3o mais existe.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159166895725174784"}], "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-08-07T18:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2331, "reply_count": 11559, "like_count": 30086, "quote_count": 27425}, "edit_history_tweet_ids": ["1159166897243545600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "id": "1159068125041741824", "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya", "lang": "pt", "author_id": "145758202", "created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"]}, {"in_reply_to_user_id": "3430283596", "id": "1159292895393996801", "text": "@yesibustos3 Jajajaajaja te hago la dos y meto feminicidio antes de irme... ahhh le pintaba esa\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yesibustos3", "id": "3430283596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159292307960684545"}], "author_id": "826008474", "created_at": "2019-08-08T02:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159292895393996801"]}, {"in_reply_to_user_id": "1003027017925787648", "id": "1159258942834434048", "text": "@Salzinhotopi N man...esse final foi ela sonhando...na verdade ela se matou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159252192806748160"}], "author_id": "946538597641048065", "created_at": "2019-08-08T00:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159258942834434048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/fTHb8Y7YgS", "expanded_url": "http://ow.ly/pNxn50vrjxz", "display_url": "ow.ly/pNxn50vrjxz"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/w4QZTCLzgF", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1159291493133238277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w4QZTCLzgF", "media_key": "3_1159291491367489536"}]}, "id": "1159291493133238277", "text": "Padre mata a su hijo, hiere a su esposa y se suicida https://t.co/fTHb8Y7YgS https://t.co/w4QZTCLzgF", "lang": "es", "author_id": "109651819", "created_at": "2019-08-08T02:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291493133238277"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/U3wzV0Qpn7", "expanded_url": "http://ow.ly/g5Ry30pjzYq", "display_url": "ow.ly/g5Ry30pjzYq"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Uq8d2WmtR1", "expanded_url": "https://twitter.com/RenovaMidia/status/1159278091308605440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uq8d2WmtR1", "media_key": "7_1159276856291614720"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "id": "1159278091308605440", "text": "Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Qpn7 https://t.co/Uq8d2WmtR1", "lang": "pt", "author_id": "1388402174", "created_at": "2019-08-08T01:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278091308605440"]}, {"id": "1159264397413539840", "text": "Batalla del Puente de Boyaca. 2. Una seguir hacia Tunja. Muy riesgosa la decisi\u00f3n pues un ataque directo era suicida. La otra opci\u00f3n, la elegida, era flanquear Tunja, irse por Samaca y alcanzar el camino real que une Tunja con Santa Fe.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "Batalla"}, {"start": 12, "end": 27, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "Puente de Boyaca"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6598, "type": "Place", "normalized_text": "Tunja"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.4577, "type": "Place", "normalized_text": "Tunja"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.8005, "type": "Place", "normalized_text": "Samaca"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.4785, "type": "Place", "normalized_text": "Tunja"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}]}, "author_id": "21938850", "created_at": "2019-08-08T00:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264397413539840"]}, {"in_reply_to_user_id": "761927096730017793", "id": "1159277429908791296", "text": "@kleriene18 @burnseverything Lembra da galera que se indignou com o carrefour por causa do cachorro mas se cagou quando o seguran\u00e7a do habbibs matou uma crian\u00e7a?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kleriene18", "id": "761927096730017793"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "burnseverything", "id": "1896039710"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "habbibs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159199800274948102"}], "author_id": "1103294828153131008", "created_at": "2019-08-08T01:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159277429908791296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/rNoaAiZXW3", "expanded_url": "https://twitter.com/mas_lucha/status/1159174035474931715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rNoaAiZXW3", "media_key": "3_1159174028805967872"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "DTUextremos", "id": "143894757"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4624, "type": "Organization", "normalized_text": "DTU"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5698, "type": "Organization", "normalized_text": "Pachuca"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.4778, "type": "Person", "normalized_text": "Arez"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "Moria"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.3831, "type": "Person", "normalized_text": "Drolux"}, {"start": 166, "end": 178, "probability": 0.5113, "type": "Organization", "normalized_text": "Fight Panther"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "Samuray Jr"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.7578, "type": "Organization", "normalized_text": "Aero Panther"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.6204, "type": "Organization", "normalized_text": "Calibus"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "Jamie Senegal"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.3663, "type": "Person", "normalized_text": "Jitsu"}]}, "id": "1159174035474931715", "text": "DTU Casta de Campeones\n\ud83d\udcc6 Jueves 15 de Agosto\n\ud83d\udccd Arena Afici\u00f3n, Pachuca, Hgo.\n\u23f0 8:30 p.m.\n@DTUextremos \n\nMarcapasos:\nArez vs Pesadilla vs Ex\u00f3tico vs Moria vs Drolux vs Fight Panther vs Drag\u00f3n Suicida vs Samuray Jr. vs Aero Panther vs Calibus vs Jamie Senegal vs MC Hard vs Jitsu https://t.co/rNoaAiZXW3", "geo": {"place_id": "25530ba03b7d90c6"}, "lang": "es", "author_id": "122281759", "created_at": "2019-08-07T18:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159174035474931715"]}, {"id": "1158943447484702723", "text": "Las viejas macristas son todas iguales, tienen ese olor rancio de mueble antiguo, el ce\u00f1o fruncido, la boca pinturrajeada, los ojos vidriosos de odio, las manos venosas, quebrajadas y la mirada perdida en el mas all\u00e1 como despidi\u00e9ndose de un mundo en el que no dejar\u00e1n nada bueno.", "lang": "es", "author_id": "2429071284", "created_at": "2019-08-07T03:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 341, "reply_count": 386, "like_count": 1922, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1158943447484702723"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/V9xnmftfNt", "expanded_url": "https://twitter.com/Erisitaaa/status/1158965390724276224", "display_url": "twitter.com/Erisitaaa/stat\u2026"}]}, "id": "1159266668016803841", "text": "Qu\u00e9 tipo de persona eres? \ud83e\udd14 https://t.co/V9xnmftfNt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158965390724276224"}], "author_id": "97318341", "created_at": "2019-08-08T00:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 96, "like_count": 1937, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266668016803841"]}, {"id": "1159225242151268353", "text": "La barbarie y violencia en que vivimos no es inhumana, no nos deshumaniza, nos confirma por el contrario lo que la humanidad es, lo que nuestra especie puede cuando se abandona a sus pasiones tristes, es como un devenir suicida de nuestra especie.", "lang": "es", "author_id": "47523773", "created_at": "2019-08-07T22:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159225242151268353"]}, {"id": "1159271428132343808", "text": "Me la chupa si escuadr\u00f3n suicida les parece una mala pel\u00edcula, YO LA AMOOOO. \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "lang": "es", "author_id": "2925242595", "created_at": "2019-08-08T01:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271428132343808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/u1b3xG042B", "expanded_url": "https://twitter.com/sadirtysoul/status/1159290261861781504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1b3xG042B", "media_key": "3_1159290257164197888"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159290261861781504", "text": "colocaram esquadrao suicida na netflix https://t.co/u1b3xG042B", "lang": "pt", "author_id": "809998308", "created_at": "2019-08-08T02:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290261861781504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/7Eo2cpp2pJ", "expanded_url": "https://twitter.com/fellipettavares/status/1158434390491508739/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Eo2cpp2pJ", "media_key": "7_1158434287114489856"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.7178, "type": "Organization", "normalized_text": "coach qu\u00e2ntico"}]}, "id": "1158434390491508739", "text": "a psic\u00f3loga comendo o cu do coach qu\u00e2ntico (???? n\u00e3o sei que porra \u00e9 essa, pelo v\u00eddeo nem ele sabe)\n\nesse \u00e9 o tweet https://t.co/7Eo2cpp2pJ", "lang": "pt", "author_id": "100356736", "created_at": "2019-08-05T17:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13149, "reply_count": 1202, "like_count": 51061, "quote_count": 5581}, "edit_history_tweet_ids": ["1158434390491508739"]}, {"id": "1159290756819038208", "text": "#AnimalesSueltos Fantino hoy se quiere hacer el vivo.Les digo a todos los simpatizantes Kkk de la mesa, que en SAN MART\u00cdN, donde hace 8 a\u00f1os que gobierna un Kkk  oportunista como KATOPODIS, le hace falta un intendente como Larreta. Uds. no vienen al conurbano pero hablan mucho.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "AnimalesSueltos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4035, "type": "Other", "normalized_text": "Fantino"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.6406, "type": "Place", "normalized_text": "SAN MART\u00cdN"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "Kkk"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "KATOPODIS"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}]}, "lang": "es", "author_id": "1057494820095254528", "created_at": "2019-08-08T02:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159290756819038208"]}, {"id": "1158199489741631488", "text": "Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre detecci\u00f3n e intervenci\u00f3n en crisis en conducta suicida , desarrollando estrategias intrauniversitarias de prevenci\u00f3n y protocolos de acogida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 103, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "author_id": "423047776", "created_at": "2019-08-05T02:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158199489741631488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}, "id": "1159267989855846401", "text": "\u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "lang": "es", "author_id": "289326126", "created_at": "2019-08-08T01:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267989855846401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bDBhT3HQbK", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5Goea", "display_url": "bit.ly/2M5Goea"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/YTXcUim4Am", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1159282077046624256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTXcUim4Am", "media_key": "3_1159096102509039617"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1159282077046624256", "text": "Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/bDBhT3HQbK\n\nLos talibanes se atribuyeron el atentado dirigido contra una instalaci\u00f3n de la polic\u00eda https://t.co/YTXcUim4Am", "lang": "es", "author_id": "45013575", "created_at": "2019-08-08T01:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282077046624256"]}, {"id": "1159288703115829249", "text": "N\u00e3o entendi pq o Robinho saiu e o Thiago Neves ficou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Neves"}]}, "author_id": "4135705079", "created_at": "2019-08-08T02:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159288703115829249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Vl7xc4exQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/ongoing_dream/status/1158909516035088385", "display_url": "twitter.com/ongoing_dream/\u2026"}]}, "id": "1158930969480613893", "text": "A ese corrupto se le distingu\u00eda a lo lejos con todo lo que escrib\u00eda y hablaba defendiendo al cobarde suicida y a la mafia naranja s\u00f3lo faltaba esto enterarnos que sus bolsillos reventaban de dinero sucio https://t.co/Vl7xc4exQ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158909516035088385"}], "author_id": "259105502", "created_at": "2019-08-07T02:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158930969480613893"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/F30KwTcNRU", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2ga2jqe", "display_url": "tinyurl.com/y2ga2jqe"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.5041, "type": "Place", "normalized_text": "El Rosario"}]}, "id": "1159276411439472641", "text": "Ver\u00f3nica se encontraba en su lugar de trabajo, hasta donde lleg\u00f3 su expareja. Los hechos ocurrieron en la deshidratadora de mango de El Rosario https://t.co/F30KwTcNRU", "lang": "es", "author_id": "152358615", "created_at": "2019-08-08T01:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276411439472641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/LKpAS2wsUB", "expanded_url": "https://twitter.com/Martinpdisalvo/status/1159282066909028353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LKpAS2wsUB", "media_key": "3_1159282049179693056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6253, "type": "Person", "normalized_text": "NARCO"}]}, "id": "1159282066909028353", "text": "NARCO MEXICANO SUELTO BEBETAS NDEAAAAH https://t.co/LKpAS2wsUB", "lang": "es", "author_id": "328465880", "created_at": "2019-08-08T01:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 261, "reply_count": 172, "like_count": 13799, "quote_count": 135}, "edit_history_tweet_ids": ["1159282066909028353"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/bHL6trEb3x", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/05/motorista-de-porsche-que-atropelou-idosa-conta-em-video-inedito-como-se-envolveu-em-acidente-fatal-semelhante-em-2014.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/05/motorista-de-porsche-que-atropelou-idosa-conta-em-video-inedito-como-se-envolveu-em-acidente-fatal-semelhante-em-2014.ghtml"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}]}, "id": "1159271183696764928", "text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou algumas cestas b\u00e1sicas e ficou tudo bem. 5 anos depois, ano de 2019, F\u00e1bio matou a diarista Audenilce, que era idosa.\n\nhttps://t.co/bHL6trEb3x", "lang": "pt", "author_id": "35896973", "created_at": "2019-08-08T01:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271183696764928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EGdE5QYzZ4", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159267983983648768", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5QYzZ4", "lang": "es", "author_id": "17676713", "created_at": "2019-08-08T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267983983648768"]}, {"in_reply_to_user_id": "982022418322649088", "id": "1159278121192960002", "text": "@GusmolinaTwi O TRF-4 passou o processo do Lula na frente de dezenas de outros casos. Tem um \u00fanico tuite seu reclamando da postura daquele tribunal?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GusmolinaTwi", "id": "982022418322649088"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7356, "type": "Other", "normalized_text": "TRF-4"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159256681160818690"}], "author_id": "79496586", "created_at": "2019-08-08T01:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278121192960002"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}]}, "id": "1159101516910931968", "text": "Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "lang": "es", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-08-07T13:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 48, "like_count": 231, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1159101516910931968"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120300927", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/5Ftk1x9M6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/melvynalonso/status/1159260729163149312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Ftk1x9M6Q", "media_key": "3_1159260726109753344"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.3507, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1159260729163149312", "text": "@Vponce64 @IDL_R @OEA_oficial Lame suela de AG. https://t.co/5Ftk1x9M6Q", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159254336704303111"}], "author_id": "77511932", "created_at": "2019-08-08T00:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159260729163149312"]}, {"id": "1159285612769415169", "text": "\ud83d\udd36BASTA RONDA 3\ud83d\udd36\n\nLETRA: E\n\n\u2022Nombre\n\u2022Apellido\n\u2022Color\n\u2022Fruta o verdura\n\u2022Pa\u00eds o ciudad \n\u2022Objeto \n\u2022Canci\u00f3n \n\u2022Programa de TV o pel\u00edcula \n\u2022Animal\n\u2022Artista \n\u2022Marca\n\u2022Personaje\n\u2022Profesi\u00f3n\n\u2022Acci\u00f3n \n\n#KCAMexico #JoaquinBondoni\n#EmilioOsorio #Aristemo #MiMaridoTieneMasFamilia", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 199, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 200, "end": 215, "tag": "JoaquinBondoni"}, {"start": 216, "end": 229, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 230, "end": 239, "tag": "Aristemo"}, {"start": 240, "end": 264, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 198, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 201, "end": 214, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.4163, "type": "Other", "normalized_text": "Aristemo"}]}, "lang": "es", "author_id": "1020564114035433473", "created_at": "2019-08-08T02:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 2191, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285612769415169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/mVN3WFdIKk", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1159254336704303111/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVN3WFdIKk", "media_key": "7_1159254135323201536"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 52, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 115, "end": 127, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Valverde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1159254336704303111", "text": "Amigos esta es la raz\u00f3n por la cual Gorriti e @IDL_R persiguen pol\u00edticamente al escritor Arturo Valverde. Atenci\u00f3n @OEA_oficial  en el Per\u00fa comenz\u00f3 persecuci\u00f3n de periodistas !!! https://t.co/mVN3WFdIKk", "lang": "es", "author_id": "1120300927", "created_at": "2019-08-08T00:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 590, "reply_count": 588, "like_count": 1040, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1159254336704303111"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2oSScdEJXP", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/apra-decide-participar-ronda-dialogo-ejecutivo-adelanto-elecciones-2020-noticia-662620", "display_url": "elcomercio.pe/politica/apra-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/apra-decide-participar-ronda-dialogo-ejecutivo-adelanto-elecciones-2020-noticia-662620-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6527, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1158893797444636677", "text": "Apra decide no participar en di\u00e1logo con el Ejecutivo por adelanto de elecciones https://t.co/2oSScdEJXP", "lang": "es", "author_id": "233033221", "created_at": "2019-08-07T00:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 114, "like_count": 64, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1158893797444636677"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ImaMgs0DSi", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9sKwT", "display_url": "dlvr.it/R9sKwT"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/4yXvJiWIob", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1159281113602199552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4yXvJiWIob", "media_key": "3_1159281111781916672"}]}, "id": "1159281113602199552", "text": "Hombre Asesina A Martillazos A Su Esposa Y Luego Se Suicida Lanz\u00e1ndose Del Cuarto Piso De Un Edificio https://t.co/ImaMgs0DSi https://t.co/4yXvJiWIob", "lang": "es", "author_id": "17031612", "created_at": "2019-08-08T01:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159281113602199552"]}, {"id": "1159194092938641409", "text": "Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de respeto estos corruptos delincuentes.....", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7653, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7192, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "author_id": "798239563554652160", "created_at": "2019-08-07T20:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159194092938641409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/1mGUsrh7lM", "expanded_url": "https://twitter.com/meganoticiascl/status/1156632588783456256", "display_url": "twitter.com/meganoticiascl\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 109, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}]}, "id": "1156705350021783552", "text": "Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed es que tampoco habr\u00e1 clases . As\u00ed el sue\u00f1o de la movilidad social se suicida ... https://t.co/1mGUsrh7lM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156632588783456256"}], "author_id": "2839740734", "created_at": "2019-07-31T23:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156705350021783552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AVDH7PtFLt", "expanded_url": "http://Netflix.com/title/80091595", "display_url": "Netflix.com/title/80091595"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XRkGfRlm4x", "expanded_url": "https://twitter.com/NuevoEnNetflix/status/1158900563150594055/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRkGfRlm4x", "media_key": "3_1158817865488879618"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 139, "tag": "Acci\u00f3n"}, {"start": 140, "end": 143, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.6302, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Jai"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5395, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Jay Hernandez"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}]}, "id": "1158900563150594055", "text": "ESCUADR\u00d3N SUICIDA\n(2016)\n\nWill Smith\nJared Leto\nMargot Robbie\nJoel Kinnaman\nViola Davis\nJai Courtney\nJay Hernandez\nCara Delevingne\n\n#Acci\u00f3n #DC \n\n\ud83c\udfa5 https://t.co/AVDH7PtFLt https://t.co/XRkGfRlm4x", "lang": "es", "author_id": "3560522955", "created_at": "2019-08-07T00:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158900563150594055"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/GO27Q7XLmb", "expanded_url": "https://twitter.com/Blackout_1976/status/1159281221979033601", "display_url": "twitter.com/Blackout_1976/\u2026"}]}, "id": "1159281531816488960", "text": "JAJAJAJJAJAJJAJAJAJJAJA Lo que hay leer \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26 https://t.co/GO27Q7XLmb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159281221979033601"}], "author_id": "386746832", "created_at": "2019-08-08T01:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159281531816488960"]}, {"id": "1159285689109876736", "text": "Eles n\u00e3o s\u00e3o os vingadores do Kpop, eles s\u00e3o o esquadr\u00e3o SUICIDA.\n\n#SuperGroupDisbandParty", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 90, "tag": "SuperGroupDisbandParty"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "Kpop"}, {"start": 68, "end": 89, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "SuperGroupDisbandParty"}]}, "lang": "pt", "author_id": "3692875755", "created_at": "2019-08-08T02:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285689109876736"]}, {"in_reply_to_user_id": "41881267", "id": "1159280843531198464", "text": "@xicograziano @carlos_samico Matou sim.. se roubou e desviou dinheiro, desculpas, ele matou pessoas indiretamente.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "carlos_samico", "id": "1106930992634388480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159210443258421248"}], "author_id": "933475664635801600", "created_at": "2019-08-08T01:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159280843531198464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/dhFdTeg0Ct", "expanded_url": "https://twitter.com/KHOU/status/1131506724886765568", "display_url": "twitter.com/KHOU/status/11\u2026"}]}, "id": "1159184728316108809", "text": "Sonar\u00e1 muy loco pero me gustar\u00eda alg\u00fan d\u00eda levantarme y ver esto en persona https://t.co/dhFdTeg0Ct", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1131506724886765568"}], "author_id": "2822948744", "created_at": "2019-08-07T19:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159184728316108809"]}, {"id": "1159283869255970817", "text": "estava vendo se tinha entrado alguma coisa na netflix e entrou bastante coisa bem #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 86, "tag": "MPN"}, {"start": 87, "end": 99, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Luanetes"}, {"start": 110, "end": 126, "tag": "LuanSantanaShow"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}]}, "lang": "pt", "author_id": "2172176754", "created_at": "2019-08-08T02:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159283869255970817"]}, {"id": "1036615426652950528", "text": "Este pa\u00eds es tan brutal que las opciones 2019 pueden ser @CFKArgentina o @mauriciomacri", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 70, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "author_id": "54603838", "created_at": "2018-09-03T14:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1036615426652950528"]}, {"id": "1159259733137788930", "text": "\u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "lang": "es", "author_id": "161460591", "created_at": "2019-08-08T00:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 19, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159259733137788930"]}, {"in_reply_to_user_id": "459250175", "id": "1159281982288859136", "text": "@Bahiadatorcida_ @leomouracruz Eu quero saber onde eu disse que o Vit\u00f3ria precisa ter um contrato melhor.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bahiadatorcida_", "id": "459250175"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8336, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159281103489908736"}], "author_id": "811920050965848064", "created_at": "2019-08-08T01:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159281982288859136"]}, {"in_reply_to_user_id": "2969444829", "id": "1159280756755173381", "text": "@grrabriela Eu", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "grrabriela", "id": "2969444829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159181921068507136"}], "author_id": "2724623940", "created_at": "2019-08-08T01:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159280756755173381"]}, {"id": "1159116898686124032", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "lang": "it", "author_id": "1046110322376036352", "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159168440101494784", "text": "#\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "lang": "es", "author_id": "14436030", "created_at": "2019-08-07T18:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1159168440101494784"]}, {"id": "1159153434974662657", "text": "Ahora entiendo por que la gente se suicida", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "lang": "es", "author_id": "157365908", "created_at": "2019-08-07T17:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159153434974662657"]}, {"id": "1159267856011468806", "text": "Esse STF foi montado p/ ser o anexo chavista do Imp\u00e9rio de Lula, exatamente como na Venezuela. A diferen\u00e7a \u00e9 q aqui tinha um Sergio Moro no caminho. Mas a decis\u00e3o ditatorial livrando o chef\u00e3o do pres\u00eddio serve p/ lembrar vc q a sabotagem ao Brasil est\u00e1 viva - e n\u00e3o vem s\u00f3 do STF.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.8991, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "author_id": "2804949532", "created_at": "2019-08-08T00:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4250, "reply_count": 579, "like_count": 17373, "quote_count": 298}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267856011468806"]}, {"in_reply_to_user_id": "3323757843", "id": "1159280856197935105", "text": "eu me fa\u00e7o de neutra, eu sorrio, eu sou gentil, pq eu sou assim, mas se algu\u00e9m me machuca eu sei que n\u00e3o vou esquecer t\u00e3o f\u00e1cil, ent\u00e3o pai e m\u00e3e eu nunca vou conseguir ver vcs do jeito que eu queria", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159280358887710725"}], "author_id": "3323757843", "created_at": "2019-08-08T01:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159280856197935105"]}, {"id": "1159210443258421248", "text": "Concordo que Lula n\u00e3o \u00e9 um preso comum. Seria for\u00e7ar a barra coloc\u00e1-lo em Trememb\u00e9. Sua periculosidade \u00e9 de outro n\u00edvel. Ele n\u00e3o mata pessoas, destr\u00f3i na\u00e7\u00f5es.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "41881267", "created_at": "2019-08-07T21:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2932, "reply_count": 1233, "like_count": 14602, "quote_count": 334}, "edit_history_tweet_ids": ["1159210443258421248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/q49Zt6vwvp", "expanded_url": "http://ow.ly/bK2Q50vrbQI", "display_url": "ow.ly/bK2Q50vrbQI", "status": 200, "unwound_url": "https://redaccion.lamula.pe/2019/08/07/vladimir-cerron-aseguro-que-sentencia-en-su-contra-no-es-mas-que-la-expresion-de-la-lucha-de-clases/redaccionmulera/?fbclid=IwAR3oXIEFtCL_COJh_N7p524fjo613EPJqIq3DpAMpxBhWzmzQyOHyG2K0CA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Jun\u00edn"}, {"start": 7, "end": 22, "tag": "VladimirCerr\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "Jun\u00edn"}, {"start": 8, "end": 21, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "VladimirCerr\u00f3n"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Cerr\u00f3n"}]}, "id": "1159226472437092352", "text": "#Jun\u00edn #VladimirCerr\u00f3n \nPara Cerr\u00f3n, la sentencia en su contra no es m\u00e1s que la expresi\u00f3n de la lucha de clases, \u201cpues ven en peligro sus intereses\u201d, al haber logrado la inscripci\u00f3n nacional de un partido de izquierda https://t.co/q49Zt6vwvp", "lang": "es", "author_id": "29330019", "created_at": "2019-08-07T22:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159226472437092352"]}, {"id": "1159273125936320512", "text": "Counterfactual ethical problems are dumb. If you could go back in time to save Baby Hitler but only Baby Hitler knew where the Holy Grail was so you could go back to the future to save Gandhi, would you tie Baby Hitler to the train tracks?", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Gandhi"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "57432343", "created_at": "2019-08-08T01:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273125936320512"]}, {"in_reply_to_user_id": "2670726740", "id": "1159270904796471298", "text": "@LulaOficial @inst_lula Uma hora vamos conseguir te levar para um pres\u00eddio e te enfiar em uma cela comum. Vc \u00e9 bandido e bandido deve ser tratado com tal. LADR\u00c3O!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "inst_lula", "id": "342994346"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159138724510351360"}], "author_id": "709461776660832256", "created_at": "2019-08-08T01:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159270904796471298"]}, {"in_reply_to_user_id": "994047679", "id": "1159263271653969920", "text": "@LuzAliciaFlores @ClauBAires Y agrego: volver al 1ro ser\u00eda suicida.\nAposta por el 2do. Nada es f\u00e1cil. Lo importante es la actitud, las ganas de salir adelante.\nPero la doc dio en el clavo, cuando mencion\u00f3 la \"politica\". No?\ud83d\ude09\ud83d\ude01", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuzAliciaFlores", "id": "1258023902"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ClauBAires", "id": "90297615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159262608777719808"}], "author_id": "994047679", "created_at": "2019-08-08T00:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159263271653969920"]}, {"id": "1159216611959693313", "text": "Estoy temblando. Me acusan de ser un productor insistente. De \"pelear\" por la exclusiva de un invitado al que la audiencia quiere ver y escuchar. Me declaro culpable. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "author_id": "142684449", "created_at": "2019-08-07T21:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 700, "like_count": 994, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1159216611959693313"]}, {"id": "1159276513398800389", "text": "a competir quien te obliga?", "lang": "es", "author_id": "1710224791", "created_at": "2019-08-08T01:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159276513398800389"]}, {"id": "1159214217519611904", "text": "4. Ni ahora ni nunca Barata se ha referido a Keiko como receptora de dinero, es m\u00e1s, siempre reiter\u00f3 que su relaci\u00f3n fue fr\u00eda y distante. Que a diferencia de otros @KeikoFujimori jam\u00e1s fue receptiva con Odebrecth.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 178, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecth"}]}, "author_id": "1003350317352804352", "created_at": "2019-08-07T21:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 410, "like_count": 1104, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1159214217519611904"]}, {"in_reply_to_user_id": "909403066293682177", "id": "1158489446104358912", "text": "@CarlaBarada RIVERA SCHATZ tiene encuestas internas, sabe que el pueblo ESTADISTA NO lo quiere, pero no le importa, es un suicida pol\u00edtico y se quiere llevar a muchos enrredados con el.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlaBarada", "id": "909403066293682177"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "RIVERA SCHATZ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158323857352253441"}], "author_id": "1141919108738555905", "created_at": "2019-08-05T21:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158489446104358912"]}, {"in_reply_to_user_id": "1896039710", "id": "1159199800274948102", "text": "@burnseverything Menina me abraca eu penso a mesma coisa e sempre penso em tuitar e esque\u00e7o galera ama os animais e odeia seres humanos como eles \nN\u00e3o sabem fazer a an\u00e1lise do racismo um minutinho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "burnseverything", "id": "1896039710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159177783714746372"}], "author_id": "761927096730017793", "created_at": "2019-08-07T20:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159199800274948102"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/epToBCmP2F", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1159200037022212096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/epToBCmP2F", "media_key": "3_1158901208813322245"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8982, "type": "Place", "normalized_text": "Kiev"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9176, "type": "Place", "normalized_text": "Ivangorod"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 112, "end": 133, "probability": 0.8456, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Mazur"}]}, "id": "1159200037022212096", "text": "Imagem Forte: Execu\u00e7\u00e3o de judeus em Kiev, realizada por soldados alem\u00e3es perto de Ivangorod, Ucr\u00e2nia, durante a Segunda Guerra Mundial, em 1942. \u00a9Tadeusz Mazur https://t.co/epToBCmP2F", "lang": "pt", "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-08-07T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 14, "like_count": 349, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159200037022212096"]}, {"id": "1159131611667030016", "text": "Diante da possibilidade de o STF tomar decis\u00e3o em breve sobre um habeas corpus e do pedido de progress\u00e3o de regime pendente de an\u00e1lise no STJ, fazia sentido o pedido da defesa de Lula para aguardar eventual transfer\u00eancia do ex-presidente da sede PF em Curitiba. Siga o fio...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9263, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.3929, "type": "Organization", "normalized_text": "STJ"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 252, "end": 259, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "author_id": "69650953", "created_at": "2019-08-07T15:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 538, "reply_count": 61, "like_count": 2089, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1159131611667030016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KYfyitxSDY", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/08/juiz-que-decidiu-mandar-lula-para-tremembe-foi-nomeado-por-moro-para-conselho.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/08/juiz-que-decidiu-mandar-lula-para-tremembe-foi-nomeado-por-moro-para-conselho.shtml"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4565, "type": "Person", "normalized_text": "Trememb\u00e9"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "id": "1159197623628247040", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O Juiz que quer mandar Lula para Trememb\u00e9 foi nomeado por Moro para conselho.\nhttps://t.co/KYfyitxSDY", "lang": "pt", "author_id": "58951368", "created_at": "2019-08-07T20:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1762, "reply_count": 1805, "like_count": 6887, "quote_count": 287}, "edit_history_tweet_ids": ["1159197623628247040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/vevBcTtC3A", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1159211361454346240", "display_url": "twitter.com/correio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.4257, "type": "Other", "normalized_text": "Agroffice Boy"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "id": "1159221402077224960", "text": "\u201cQuem deve saber muito bem de matar gente em raz\u00e3o de coisas \u00e9 o pessoal que est\u00e1 envolvido no assunto do Celso Daniel.\u201d Funciona assim, Agroffice Boy: se o sr. sabe quem matou o Celso Daniel, deve informar a justi\u00e7a. Caso contr\u00e1rio \u00e9 s\u00f3 cal\u00fania, e cortina de fuma\u00e7a. https://t.co/vevBcTtC3A", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159211361454346240"}], "author_id": "384600663", "created_at": "2019-08-07T21:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159221402077224960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1158132277387227137", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "lang": "es", "author_id": "253176236", "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"]}, {"id": "1158596562924244998", "text": "Insistencia al suicida.", "lang": "es", "author_id": "154890414", "created_at": "2019-08-06T04:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158596562924244998"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SlXUYbDbIM", "expanded_url": "https://twitter.com/valoreconomico/status/1158847808570630144", "display_url": "twitter.com/valoreconomico\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1158862744948486144", "text": "O Valor depende dos an\u00fancios dos balan\u00e7os das empresas. Bolsonaro quer matar a imprensa. https://t.co/SlXUYbDbIM", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158847808570630144"}], "author_id": "45473463", "created_at": "2019-08-06T22:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 925, "like_count": 176, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1158862744948486144"]}, {"id": "1159216152293388288", "text": "Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.3085, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "author_id": "212327594", "created_at": "2019-08-07T21:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159216152293388288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Ll4qotViU4", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/merval-pereira/post/dormindo-com-o-inimigo.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/merval-pereira\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/merval-pereira/post/dormindo-com-o-inimigo.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "id": "1144226134424526848", "text": "Dormindo com o inimigo https://t.co/Ll4qotViU4", "lang": "pt", "author_id": "2213086311", "created_at": "2019-06-27T12:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 209, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1144226134424526848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/zRYi3QDDJg", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1158938664564613122", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 59, "tag": "AG"}, {"start": 91, "end": 109, "tag": "OtrosSeVendenYoNo"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.4783, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1159132223611781121", "text": "se recuerda que as\u00ed se expresaba el delincuente suicida #AG, para negar sus cochinadas ... #OtrosSeVendenYoNo .. https://t.co/zRYi3QDDJg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158938664564613122"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-07T16:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159132223611781121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/9TAACP1QBO", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rtSx", "display_url": "dlvr.it/R9rtSx"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5Du5ZAPFpi", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1159218198840918016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Du5ZAPFpi", "media_key": "3_1159218196605329408"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "NDigital"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4312, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}]}, "id": "1159218198840918016", "text": "Hombre mata su mujer con un destornillador y luego se suicida en SDE https://t.co/9TAACP1QBO #NDigital https://t.co/5Du5ZAPFpi", "lang": "es", "author_id": "34935938", "created_at": "2019-08-07T21:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159218198840918016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/S6LfnRvXCP", "expanded_url": "https://twitter.com/GloboNews/status/1159117042965987328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S6LfnRvXCP", "media_key": "7_1159116917908672512"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 25, "tag": "CentralGloboNews"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "GloboNews"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 153, "username": "cristilobo", "id": "46463401"}, {"start": 155, "end": 166, "username": "gcamarotti", "id": "133008925"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "NatuzaNery", "id": "61198788"}, {"start": 182, "end": 192, "username": "andretrig", "id": "42593930"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "CentralGloboNews"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Nobre"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7402, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}, {"start": 109, "end": 123, "probability": 0.662, "type": "Person", "normalized_text": "Heraldo Pereira"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Merval Pereira"}]}, "id": "1159117042965987328", "text": "Hoje, a #CentralGloboNews entrevista o cientista e pesquisador Carlos Nobre. Veja \u00e0s 23h, na #GloboNews, com Heraldo Pereira, Merval Pereira, @cristilobo, @gcamarotti, @NatuzaNery e @andretrig. https://t.co/S6LfnRvXCP", "lang": "pt", "author_id": "142393421", "created_at": "2019-08-07T15:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 19, "like_count": 89, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1159117042965987328"]}, {"in_reply_to_user_id": "1087736254165385216", "id": "1159273169863237632", "text": "@Pychon777 Eres un heroe, pero puedes ser un suicida. Casi todos esos milicianos son unos malandros capaces de chucearte con un pico e botella.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pychon777", "id": "1087736254165385216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159156774005563392"}], "author_id": "111988928", "created_at": "2019-08-08T01:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273169863237632"]}, {"in_reply_to_user_id": "162485619", "id": "1159214462685106176", "text": "@clara_gravino Kkkkkkkkkk imagino a cena.... Kkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "clara_gravino", "id": "162485619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159213425412706304"}], "author_id": "730739969292140544", "created_at": "2019-08-07T21:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159214462685106176"]}, {"id": "1159222796767154179", "text": "Est\u00e1 hablando la candidata a Vicepresidenta Cristina Kirchner en Rosarko y dice que vino \"para hacernos feliz de nuevo\". La acompa\u00f1a Alberto Fern\u00e1ndez, el q puso como candidato a Presi. Solo en Argentina!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Rosarko"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Presi"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "159210352", "created_at": "2019-08-07T22:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 958, "reply_count": 226, "like_count": 2928, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1159222796767154179"]}, {"id": "1159274248415973377", "text": "\u201cAh n vejo necessidade de vc tomar esses rem\u00e9dios q a m\u00e9dica passou, vc deve ter ido p l\u00e1 contar qualquer historinha triste.\u201d Diz a pessoa q n sabe absolutamente nada da minha vida, n sabe os dem\u00f4nios q eu mato por dia s\u00f3 p conseguir levantar da cama.", "lang": "pt", "author_id": "2362044919", "created_at": "2019-08-08T01:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159274248415973377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3VbFZxoieu", "expanded_url": "http://bit.ly/2yJ4JOz", "display_url": "bit.ly/2yJ4JOz"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pAa20Dj4cn", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1159227800831889415/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAa20Dj4cn", "media_key": "7_1159227677469024257"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1159227800831889415", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez en Rosario: \"Nunca m\u00e1s me voy a pelear con Cristina\" \n\nhttps://t.co/3VbFZxoieu https://t.co/pAa20Dj4cn", "lang": "es", "author_id": "25992212", "created_at": "2019-08-07T22:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 1077, "like_count": 625, "quote_count": 317}, "edit_history_tweet_ids": ["1159227800831889415"]}, {"in_reply_to_user_id": "917076152036085762", "id": "1159273430669234177", "text": "@wefightt @BTS_twt Acho que j\u00e1 deu por hoje ksks\n\n24 horas me matou \n\nByee armys, se hidratem, durmam bonitinho, alongem os dedos.\n\n#MPN #BTS #ARMY @BTS_twt", "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 136, "tag": "MPN"}, {"start": 137, "end": 141, "tag": "BTS"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "ARMY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wefightt", "id": "917076152036085762"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 148, "end": 156, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159273200708128768"}], "author_id": "2749524705", "created_at": "2019-08-08T01:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159273430669234177"]}, {"in_reply_to_user_id": "809153510", "id": "1159112466439331841", "text": "@ArturoValverdeP AG no fue a prisi\u00f3n porque se suicid\u00f3! No quiso defenderse, no acudi\u00f3 a instancias internacionales ni nada. S\u00f3lo insultaba. Si no deb\u00eda, porque tem\u00eda \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 ( mejor ya no lo nombren y dejenlo descansar).", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.4603, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158702023019302914"}], "author_id": "4190809923", "created_at": "2019-08-07T14:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159112466439331841"]}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1159121283281539072", "text": "@esquinabaja Esa mujer es vomitiva, no se si le hace falta terapia o sexo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159118240213348353"}], "author_id": "1129760998255210497", "created_at": "2019-08-07T15:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159121283281539072"]}, {"id": "1159245097797640192", "text": "Vou lan\u00e7ar um desafio! Respondam\nA m\u00e3e de uma garota morreu e no vel\u00f3rio da m\u00e3e dela, ela conheceu um cara\nNa primeira semana eles se conheceram\nNa segunda semana eles namoraram\nNa terceira semana esse cara foi embora e a garota matou a irm\u00e3\nPOR QUE ELA MATOU A IRM\u00c3??", "lang": "pt", "author_id": "1252496485", "created_at": "2019-08-07T23:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1159245097797640192"]}, {"in_reply_to_user_id": "1129495918212976642", "id": "1159175165785313280", "text": "@MoroHeroe @souzafabio16 @LulaOficial @IoneAtuante17 @DexteraDomini1 @PPreacaRN2 @capixabacyclist @CrisMenshova @roxmo @ManchesterTimex @sirius_ari @Cecconellogiu @uli_cassilva Ent\u00e3o ele vai ser morto por voc\u00ea, se matou os biol\u00f3gicos, imagine o padrasto!\n\n@paulodaieq Sigo Todos Que Me Seguirem de Imediato, Antes das 24 horas! pode experimentar! Comigo \u00e9 Assim, \u00e9 Direita ou n\u00e3o \u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a#TrocaTodosDoSTF", "entities": {"hashtags": [{"start": 385, "end": 401, "tag": "TrocaTodosDoSTF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MoroHeroe", "id": "1129495918212976642"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "IoneAtuante17", "id": "936048268529885184"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "capixabacyclist", "id": "187632670"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 112, "end": 118, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ManchesterTimex", "id": "51302658"}, {"start": 136, "end": 147, "username": "sirius_ari", "id": "1072265726201880576"}, {"start": 148, "end": 162, "username": "cecconellogiu", "id": "1568796288"}, {"start": 163, "end": 176, "username": "uli_cassilva", "id": "1184262696"}, {"start": 256, "end": 267, "username": "paulodaieq", "id": "2310519662"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159158970998775808"}], "author_id": "2310519662", "created_at": "2019-08-07T18:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159175165785313280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/zyuPyQY1ja", "expanded_url": "https://twitter.com/xicograziano/status/1159210443258421248", "display_url": "twitter.com/xicograziano/s\u2026"}]}, "id": "1159272771769262080", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/zyuPyQY1ja", "lang": "art", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159210443258421248"}], "author_id": "62404158", "created_at": "2019-08-08T01:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159272771769262080"]}, {"id": "1158805435912249345", "text": "me: i hate clich\u00e9s\n\nauthor: a group of unrelated characters, of varying backgrounds, consider each other a family\n\nme, sobbing: omg a group of unrelated characters, of varying backgrounds, consider each other a family", "lang": "en", "author_id": "888308400911773697", "created_at": "2019-08-06T18:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22189, "reply_count": 146, "like_count": 82393, "quote_count": 935}, "edit_history_tweet_ids": ["1158805435912249345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/BgZiR43ycL", "expanded_url": "http://ow.ly/86nZ30pjBV0", "display_url": "ow.ly/86nZ30pjBV0"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Cba4YPxR8P", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalRD/status/1159264939611217922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cba4YPxR8P", "media_key": "3_1159264938252259331"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 92, "tag": "LaVozdeTodos"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "id": "1159264939611217922", "text": "Hombre mata esposa y se suicida en Santo Domingo Este\nhttps://t.co/BgZiR43ycL  #LaVozdeTodos https://t.co/Cba4YPxR8P", "lang": "es", "author_id": "377534109", "created_at": "2019-08-08T00:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264939611217922"]}, {"id": "1159271689529827328", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida para enaltecer a beleza de Margot Robbie", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7734, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "author_id": "1095232015", "created_at": "2019-08-08T01:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271689529827328"]}, {"id": "1158846349531590656", "text": "Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Empresa, lejos de la gente com\u00fan y corriente!\nUna vez m\u00e1s, la realidad superando a la ficci\u00f3n!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.6646, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 105, "end": 129, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Templo del Evento Empresa"}]}, "author_id": "152354351", "created_at": "2019-08-06T21:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158846349531590656"]}, {"id": "1159231496600850432", "text": "Pese a Donald Trump, a Jair Bolsonaro, al Fondo Monetario Internacional, a La Naci\u00f3n y Clar\u00edn, la sociedad argentina prefiere -para horror de Mauricio, El \u00c1ngel Exterminador- \u201cvolver al pasado\u201d.\n \nAmpliaremos. #Volver", "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 217, "tag": "Volver"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 70, "probability": 0.3727, "type": "Organization", "normalized_text": "Fondo Monetario Internacional"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6304, "type": "Organization", "normalized_text": "La Naci\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4846, "type": "Place", "normalized_text": "Clar\u00edn"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.8561, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 176, "end": 191, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "volver al pasado"}]}, "lang": "es", "author_id": "751804400973250565", "created_at": "2019-08-07T22:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2161, "reply_count": 1439, "like_count": 7715, "quote_count": 459}, "edit_history_tweet_ids": ["1159231496600850432"]}, {"in_reply_to_user_id": "29441518", "id": "1159271765148876806", "text": "Assim como existem boas pr\u00e1ticas no jornalismo, existem as m\u00e1s pr\u00e1ticas (Mas n\u00e3o estou falando especificamente de nenhum site aqui, ok?!). E como em toda profiss\u00e3o tem coisas que s\u00f3 o profissional da \u00e1rea sabe porque s\u00e3o feitas do jeito que s\u00e3o +", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159271106819317762"}], "author_id": "29441518", "created_at": "2019-08-08T01:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271765148876806"]}, {"in_reply_to_user_id": "33937794", "id": "1159254571207790593", "text": "@tatclouthier Obvio, con esa falta de ortograf\u00eda pues no se entiende \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tatclouthier", "id": "33937794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159122918997143552"}], "author_id": "293166919", "created_at": "2019-08-08T00:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159254571207790593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/YremjKe3zc", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoSiosi/status/1158449119570079746/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YremjKe3zc", "media_key": "7_1158448958131322880"}]}, "id": "1158449119570079746", "text": "\u00c9 de gra\u00e7a \ud83c\udfb6 @lisboa077 https://t.co/YremjKe3zc", "lang": "pt", "author_id": "893883710784798720", "created_at": "2019-08-05T18:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 798, "reply_count": 977, "like_count": 4736, "quote_count": 6343}, "edit_history_tweet_ids": ["1158449119570079746"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VmCqIVO2oG", "expanded_url": "https://twitter.com/pagodeiro_citou/status/1159258930389893120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VmCqIVO2oG", "media_key": "7_1159256787171926016"}]}, "id": "1159258930389893120", "text": "Eu vou me declarar com a voz do cora\u00e7\u00e3o\nolhar voc\u00ea nos olhos, segurando a sua m\u00e3o\najoelhar e dizer: Meu grande amor \u00e9 voc\u00ea! \ud83d\udc8f https://t.co/VmCqIVO2oG", "lang": "pt", "author_id": "4480488142", "created_at": "2019-08-08T00:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1680, "reply_count": 17, "like_count": 2498, "quote_count": 299}, "edit_history_tweet_ids": ["1159258930389893120"]}, {"in_reply_to_user_id": "1011703955867521035", "id": "1159270764224425984", "text": "@KeekSama Liga da justi\u00e7a, Batman vs Superman e esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o valem nem um lanche", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159269975921745922"}], "author_id": "2641901225", "created_at": "2019-08-08T01:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159270764224425984"]}, {"in_reply_to_user_id": "1035560983715110912", "id": "1159251603024752640", "text": "@pietrorami1910 \u00a1Que me prueben!, m\u00e1s que una negaci\u00f3n es un desaf\u00edo: a ver si pueden. De paso, por supuesto, es una velada confesi\u00f3n que ha incurrido en delito.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159239052010381313"}], "author_id": "325724556", "created_at": "2019-08-07T23:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159251603024752640"]}, {"id": "1159118930994171904", "text": "meninas uma dica: se o homem fala \"voc\u00ea \u00e9 madura pra sua idade\" sai gritando e correndo bem r\u00e1pido o \u00faltimo homem que me disse isso deu uns meses e ele matou a outra namorada", "lang": "pt", "author_id": "721828517462286336", "created_at": "2019-08-07T15:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159118930994171904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/K1A6xoKAHC", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-mujer-andorra-teruel_18_2799045200.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159267319635468289", "text": "Un hombre hiere de gravedad a su mujer, mata a su hijo y se suicida en Andorra, Teruel\nhttps://t.co/K1A6xoKAHC", "lang": "es", "author_id": "2203404986", "created_at": "2019-08-08T00:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267319635468289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/MQiHeXnyVC", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinVizcarraC/status/1158946671050526726", "display_url": "twitter.com/MartinVizcarra\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.6567, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6116, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 189, "end": 198, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.4155, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}]}, "id": "1159042652504858625", "text": "Presidente @MartinVizcarraC nunca supo nada? Su mejor amigo que coordin\u00f3 la vacancia de PPK no le cont\u00f3? C\u00f3mo fue en su caso? Odebrecht se le acerc\u00f3 cuando era gobernador regional? Usted y Villanueva eran los m\u00e1s exitosos de entonces. Qu\u00e9 pas\u00f3 cuando gobernaba Moquegua? \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/MQiHeXnyVC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158946671050526726"}], "author_id": "224916991", "created_at": "2019-08-07T10:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 735, "like_count": 1084, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1159042652504858625"]}, {"id": "674543770487136256", "text": "Estoy viendo impotente como mi vida se desmorona frente a mis ojos...", "lang": "es", "author_id": "2758234759", "created_at": "2015-12-09T10:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["674543770487136256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qUUoAYbJTs", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1159123927190462465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUUoAYbJTs", "media_key": "7_1159123724173545472"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "MamaditaPonce"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "Alditus"}, {"start": 79, "end": 90, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 111, "end": 129, "tag": "VictorAndresPonce"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 56, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6201, "type": "Other", "normalized_text": "MamaditaPonce"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Alditus"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "VictorAndresPonce"}]}, "id": "1159123927190462465", "text": "#MamaditaPonce\nLa m\u00e1s vergonzosa entrevista de @Vponce64 y #Alditus al cobarde #AlanGarcia, si bien es cierto, #VictorAndresPonce es un \u00bfPeriodista? de muy poca importancia, sus bufonescas apariciones televisivos lo hacen un personaje solicitado por diversos programas de prensa https://t.co/qUUoAYbJTs", "lang": "es", "author_id": "771351819171790848", "created_at": "2019-08-07T15:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 48, "like_count": 527, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1159123927190462465"]}, {"in_reply_to_user_id": "988921533782470658", "id": "1159265908243804160", "text": "@cortisolgal aii era um q c tinha me mostrado", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159244771841511428"}], "author_id": "2407354236", "created_at": "2019-08-08T00:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265908243804160"]}, {"in_reply_to_user_id": "830079077331648513", "id": "1159265752538591232", "text": "@scr_78 @GekkoLeeson Y, qu\u00e9 se yo... No termino de encontrarle el lado gracioso... sobre todo por el giro \"paya\" pero ha de ser una cuesti\u00f3n regional...\ud83d\ude15 \nPara mi, m\u00e1s q gracioso es deprimente, pat\u00e9tico, grotesco...\ud83d\ude15", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "scr_78", "id": "830079077331648513"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "GekkoLeeson", "id": "2799168417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159258629742223363"}], "author_id": "208384852", "created_at": "2019-08-08T00:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159265752538591232"]}, {"in_reply_to_user_id": "912000168148586496", "id": "1159251432324915208", "text": "@72_aurelio Participei de um debate com Jana\u00edna a convite do Quebrando Tabu. Debater n\u00e3o \u00e9 fazer alian\u00e7a. Fiz campanha pra Dilma no 2 turno, lutei contra o golpe, defendi e defendo a uni\u00e3o da esquerda, integrei a coord. da campanha de Haddad.  Precisamos debater pra al\u00e9m das nossas bolhas.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "72_aurelio", "id": "912000168148586496"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Jana\u00edna"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Tabu"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159226152797593602"}], "author_id": "45870897", "created_at": "2019-08-07T23:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 45, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159251432324915208"]}, {"in_reply_to_user_id": "2369765876", "id": "1159267188974338048", "text": "@hasc1965 China. Por qu\u00e9? El capitalismo europeo americano (yanqui) est\u00e1 muy desgastado, no podr\u00e1 soportar los golpes. Apenas estamos empezando los chinos van a hacer que el d\u00f3lar explote a la alza de manera que sea imposible comprarlo. Esto provocar\u00e1 la ca\u00edda del mercado internacional.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hasc1965", "id": "2369765876"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4518, "type": "Place", "normalized_text": "yanqui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159202025328037894"}], "author_id": "1136065378323353600", "created_at": "2019-08-08T00:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267188974338048"]}, {"id": "1159226211970748418", "text": "Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "lang": "es", "author_id": "870876582", "created_at": "2019-08-07T22:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159226211970748418"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Zin5JIsLGI", "expanded_url": "https://twitter.com/JogosOlimpicos/status/1159124540544258048", "display_url": "twitter.com/JogosOlimpicos\u2026"}]}, "id": "1159266427309842432", "text": "A melhor partida esportiva televisionada que j\u00e1 assisti na minha vida \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 https://t.co/Zin5JIsLGI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159124540544258048"}], "author_id": "26285290", "created_at": "2019-08-08T00:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159266427309842432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1GFlu81pYv", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1159190628489670656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GFlu81pYv", "media_key": "7_1159190561473085441"}]}, "id": "1159190628489670656", "text": "Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante dramatizaci\u00f3n, de oscar! https://t.co/1GFlu81pYv", "lang": "es", "author_id": "289416971", "created_at": "2019-08-07T19:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1159190628489670656"]}, {"in_reply_to_user_id": "2977539507", "entities": {"urls": [{"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/jPcGqx80PM", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorObregonC/status/1158933155602153476/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jPcGqx80PM", "media_key": "3_1158933146295054342"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "Mamadita"}, {"start": 233, "end": 244, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Saul Goodman"}]}, "id": "1158933155602153476", "text": "@PeruanoComunica En primer lugar \"Mamadita\" deber\u00eda limpiarse la boca, creo que el suicida todav\u00eda segu\u00eda vivo cuando hizo ese v\u00eddeo.\n\nEn segundo lugar, \u00bfya consigui\u00f3 abogado? \ud83d\ude02. Con el que dinero que recibi\u00f3 ahora podr\u00e1 contratar a Saul Goodman.\n\n@Phill_Butters vaya prepar\u00e1ndote. https://t.co/jPcGqx80PM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158931311685296128"}], "author_id": "326474572", "created_at": "2019-08-07T02:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158933155602153476"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/t9bRfowPki", "expanded_url": "https://twitter.com/MoroHeroe/status/1159158970998775808", "display_url": "twitter.com/MoroHeroe/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1159185376981979137", "text": "\ud83d\ude08 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02...papai...viu Lula??? \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/t9bRfowPki", "lang": "pt", "author_id": "66546303", "created_at": "2019-08-07T19:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159185376981979137"]}, {"id": "1159261026325606400", "text": "Soledad se escribe con \u201cs\u201d, de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}]}, "author_id": "889864236582797312", "created_at": "2019-08-08T00:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159261026325606400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7uDfbVOxlK", "expanded_url": "https://twitter.com/Informacoes_RJ/status/1157760964705628160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7uDfbVOxlK", "media_key": "3_1157760858640048131"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7uDfbVOxlK", "expanded_url": "https://twitter.com/Informacoes_RJ/status/1157760964705628160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7uDfbVOxlK", "media_key": "3_1157760865392844802"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7uDfbVOxlK", "expanded_url": "https://twitter.com/Informacoes_RJ/status/1157760964705628160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7uDfbVOxlK", "media_key": "3_1157760921051308037"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7uDfbVOxlK", "expanded_url": "https://twitter.com/Informacoes_RJ/status/1157760964705628160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7uDfbVOxlK", "media_key": "3_1157760961337581569"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 279, "username": "LeiSecaRJ", "id": "46152686"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Ganso"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8872, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 3"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "Ronca"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.3397, "type": "Other", "normalized_text": "dos Reis"}]}, "id": "1157760964705628160", "text": "Ganso tentou fugir de Bangu 3, vestido de mulher. Clauvino da Silva, conhecido como Ronca, traficante de Angra dos Reis, estava usando uma m\u00e1scara e roupas femininas. Ele tentou escapar no fim da visita deste s\u00e1bado no Complexo de Gericin\u00f3, mas foi pego pelos agentes. @LeiSecaRJ https://t.co/7uDfbVOxlK", "lang": "pt", "author_id": "2435788624", "created_at": "2019-08-03T21:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 15, "like_count": 120, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760964705628160"]}, {"in_reply_to_user_id": "1000096906348056576", "id": "1159264749936361472", "text": "@opensador666 faz ai um resumo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OPensador666", "id": "1569156580767109121"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159264363104149505"}], "author_id": "1032368023527739392", "created_at": "2019-08-08T00:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264749936361472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "id": "1157829463054475265", "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "lang": "es", "author_id": "4892013413", "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bDBhT3HQbK", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5Goea", "display_url": "bit.ly/2M5Goea"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7zFjsU75AN", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1159236778626297857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7zFjsU75AN", "media_key": "3_1159096063019667456"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1159236778626297857", "text": "Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/bDBhT3HQbK\n\nLos talibanes se atribuyeron el atentado dirigido contra una instalaci\u00f3n de la polic\u00eda https://t.co/7zFjsU75AN", "lang": "es", "author_id": "45013575", "created_at": "2019-08-07T22:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159236778626297857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/UowyXenPDR", "expanded_url": "https://twitter.com/andresfedeok/status/1149641962741329922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UowyXenPDR", "media_key": "3_1149641958073098251"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 222, "tag": "Siniestros"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00e9 Favaloro"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3246, "type": "Organization", "normalized_text": "PAMI"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.3489, "type": "Organization", "normalized_text": "PAMI"}, {"start": 176, "end": 192, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez Larreta"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Eugenia Vidal"}]}, "id": "1149641962741329922", "text": "Es bueno recordar que Ren\u00e9 Favaloro se suicida por la falta de respuestas sobre una deuda millonaria del PAMI hacia su fundaci\u00f3n. En ese entonces el PAMI estaba encabezado por Rodr\u00edguez Larreta y Eugenia Vidal.\n#Siniestros https://t.co/UowyXenPDR", "lang": "es", "author_id": "139242352", "created_at": "2019-07-12T11:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 21, "like_count": 347, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1149641962741329922"]}, {"id": "1159191354078928902", "text": "Tal vez, el suicidio, no es un acto ego\u00edsta sino de valent\u00eda. De quien acepta la realidad y decide entregarse a ella al no estar a gusto con la vida. Al no querer seguir sinti\u00e9ndose insignificante ni sabi\u00e9ndose irrelevante. Sabe que su existencia no cambia nada y desaparece.", "lang": "es", "author_id": "304190465", "created_at": "2019-08-07T19:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159191354078928902"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/8ep6izfgQT", "expanded_url": "https://twitter.com/gracejmpj/status/1159262633075384320", "display_url": "twitter.com/gracejmpj/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "Oxieee"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}]}, "id": "1159264668109672453", "text": "Oxieee... vai fugir do tema total... na verdd j\u00e1 n\u00e3o me atrai ver essa batalha da Fabiana em cobi\u00e7ar as coisas da irm\u00e3 at\u00e9 pq Vivi nao tem culpa de nada... Walcyr perdeu a m\u00e3o....poderia coloc\u00e1 -la como uma pessoa ambiciosa por ter perdido oportunidades e tal...muito sem no\u00e7\u00e3o https://t.co/8ep6izfgQT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159262633075384320"}], "author_id": "479162467", "created_at": "2019-08-08T00:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264668109672453"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159166369730060289", "text": "#\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "lang": "es", "author_id": "145992645", "created_at": "2019-08-07T18:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 13, "like_count": 31, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1159166369730060289"]}, {"in_reply_to_user_id": "868301383", "id": "1159264935773429760", "text": "@luzsmellado Amooosss queeeee.... Como se te ocurre pedir la leche como a ti te de la gana.... #Esc\u00e1ndaloDesnatada", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "Esc\u00e1ndaloDesnatada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luzsmellado", "id": "868301383"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 113, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "Esc\u00e1ndaloDesnatada"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159263757287284742"}], "author_id": "257614078", "created_at": "2019-08-08T00:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159264935773429760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/zFZjv4ZtLP", "expanded_url": "http://twib.in/l/REj4zMKzKnLe", "display_url": "twib.in/l/REj4zMKzKnLe"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FonJJa7ZAl", "expanded_url": "https://twitter.com/Peru_Noticias/status/1159250680848244737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FonJJa7ZAl", "media_key": "3_1159250679426404353"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "Maurico Mulder"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Maurico Mulder"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 241, "end": 242, "probability": 0.5514, "type": "Place", "normalized_text": "US"}]}, "id": "1159250680848244737", "text": "Maurico Mulder: As\u00ed como con Villanueva, \u00bfestar\u00e1 Odebrecht ocultando algo sobre Vizcarra? Maurico Mulder: As\u00ed como con Villanueva, \u00bfestar\u00e1 Odebrecht ocultando algo sobre Vizcarra? Tras la revelaci\u00f3n de Jorge Barata respecto de la entrega de US$ 60 mil ... https://t.co/zFZjv4ZtLP https://t.co/FonJJa7ZAl", "lang": "es", "author_id": "75926770", "created_at": "2019-08-07T23:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159250680848244737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/QxOI46CYMK", "expanded_url": "https://twitter.com/DixGramada/status/1159254861097160711/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QxOI46CYMK", "media_key": "3_1159254847662821377"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 45, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}]}, "id": "1159254861097160711", "text": "O boy do Jardel: T\u00f4 apavorado \n#ADonadoPedaco https://t.co/QxOI46CYMK", "lang": "pt", "author_id": "1156601915465240577", "created_at": "2019-08-08T00:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 8, "like_count": 469, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1159254861097160711"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/s8WMNREVUM", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BteOYCIgMdH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1evejjhdmqoxh", "display_url": "instagram.com/p/BteOYCIgMdH/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 139, "tag": "STFTRAIDOR"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6639, "type": "Organization", "normalized_text": "STFTRAIDOR"}, {"start": 152, "end": 167, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Copacabana Hotel"}]}, "id": "1092511073427705858", "text": "Dilma foi expulsa, Lula foi destru\u00eddo, Cunha foi preso, Haddad se ferrou, Renan se matou... Outros muitos ser\u00e3o.\n\nEntre eles, o #STFTRAIDOR! em Premier Copacabana Hotel https://t.co/s8WMNREVUM", "lang": "pt", "author_id": "840031766", "created_at": "2019-02-04T19:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1092511073427705858"]}, {"in_reply_to_user_id": "141986676", "id": "1159230006633127938", "text": "@atlanticsurff Usa todo el diccionario de la lengua espa\u00f1ola !!! Sos e muerde la lengua se suicida !!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159085145883889666"}], "author_id": "3146023576", "created_at": "2019-08-07T22:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159230006633127938"]}, {"id": "1159252655987757056", "text": "Inexplic\u00e1vel a sa\u00edda de Michael. O melhor do Goi\u00e1s. #PlacarUOL", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "PlacarUOL"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7978, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8471, "type": "Organization", "normalized_text": "PlacarUOL"}]}, "lang": "pt", "author_id": "8791982", "created_at": "2019-08-07T23:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159252655987757056"]}, {"in_reply_to_user_id": "1258023902", "id": "1159262608777719808", "text": "@LuzAliciaFlores @ClauBAires Coincido con la doc Lucia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuzAliciaFlores", "id": "1258023902"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ClauBAires", "id": "90297615"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5273, "type": "Other", "normalized_text": "Lucia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159245304513925122"}], "author_id": "994047679", "created_at": "2019-08-08T00:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159262608777719808"]}, {"in_reply_to_user_id": "785330187818962945", "id": "1159261664610590720", "text": "@6666wx O que rolouuu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "6666wx", "id": "1519814816306708481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159239509315379202"}], "author_id": "328577806", "created_at": "2019-08-08T00:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159261664610590720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hBfinwnLpS", "expanded_url": "https://twitter.com/freefallv/status/1159256352633569280", "display_url": "twitter.com/freefallv/stat\u2026"}]}, "id": "1159261677478711299", "text": "10 taquei fogo na \u00e1rvore da minha avo\n11 - Explodi o microondas da minha avo brincando de \"experiencia\"\n12 Sem querer matei 1 gato tacando ele do 16 andar \n14 - Tranquei meu irmao no banheiro , e tiveram que destruir a porta aq de casa pra salvar ele\n16 - Quebrei a pia da escola https://t.co/hBfinwnLpS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159256352633569280"}], "author_id": "3354242039", "created_at": "2019-08-08T00:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1159261677478711299"]}, {"in_reply_to_user_id": "81481920", "id": "1159260891830988801", "text": "@shutupisa @mariimotaa amiga basicamente mostrou uma das aia (negra e mentalmente fr\u00e1gil) que meio que abaixou a cabe\u00e7a pro sistema pra sobreviver. A June \u00e9 doida e irresponsavel e meio que indiretamente a aia l\u00e1 causou a morte de uma pessoa que iria ajudar a june a ver a filha dela", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shutupisa", "id": "81481920"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "mariimotaa", "id": "1023305549276954624"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "June"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "june"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159258396526333953"}], "author_id": "869940052008333312", "created_at": "2019-08-08T00:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159260891830988801"]}, {"id": "1158923438624579584", "text": "Todo mundo com 13 anos hoje j\u00e1 transou e cheirou cola e se matou e reviveu, enquanto isso eu com 13 sonhava em ser um jogador profissional de CSGO e morar na Europa...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "CSGO"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "78903729", "created_at": "2019-08-07T02:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158923438624579584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/JqmEbvWgW9", "expanded_url": "https://twitter.com/blxckondrexm/status/1159256886975303681", "display_url": "twitter.com/blxckondrexm/s\u2026"}]}, "id": "1159257373141327878", "text": "\u00bfEn serio me la contar\u00edas? https://t.co/JqmEbvWgW9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159256886975303681"}], "author_id": "1110680582407766016", "created_at": "2019-08-08T00:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159257373141327878"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XV7bcskugB", "expanded_url": "https://twitter.com/Salzinhotopi/status/1159252192806748160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XV7bcskugB", "media_key": "3_1159252078662967304"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XV7bcskugB", "expanded_url": "https://twitter.com/Salzinhotopi/status/1159252192806748160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XV7bcskugB", "media_key": "3_1159252123122655233"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.752, "type": "Other", "normalized_text": "Emergence"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9397, "type": "Other", "normalized_text": "Pinterest"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "hentai"}]}, "id": "1159252192806748160", "text": "Eu vi algumas imagens sobre Emergence no Pinterest (a primeira foto) e fiquei curioso\n\n\u00c9 um hentai, mas... Ele \u00e9 muito pesado. Fico feliz que ela deixou tudo isso pra tr\u00e1s no final e conseguiu se recuperar\n\nN sei se o autor queria fazer uma cr\u00edtica ou s\u00f3 era doentio mesmo ksks https://t.co/XV7bcskugB", "lang": "pt", "author_id": "1003027017925787648", "created_at": "2019-08-07T23:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159252192806748160"]}, {"in_reply_to_user_id": "1020878751650000896", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3ig5zCNfnf", "expanded_url": "https://twitter.com/VaneEscorcia2/status/1158966399878029312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ig5zCNfnf", "media_key": "3_1158966397441138688"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpDesbloqueaVenezuela"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpDesbloqueaVenezuela"}]}, "id": "1158966399878029312", "text": "EE.UU,encadena,una tras otra, ofensas y agresiones sin el menor pudor.Consciente como en su tiempo lo estuvo Hitler.Reitero que se est\u00e1 imponiendo la suicida pr\u00e1ctica de que esas amenazas son para los otros. \nAlgunos piensas que nunca les tocar\u00e1 a ellos.\n#TrumpDesbloqueaVenezuela https://t.co/3ig5zCNfnf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158960381487976448"}], "author_id": "1020878751650000896", "created_at": "2019-08-07T05:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158966399878029312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/WqVN85NrLR", "expanded_url": "https://twitter.com/HELIODOPTERO/status/1158969082336751616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WqVN85NrLR", "media_key": "7_1158968988916998149"}]}, "id": "1158969082336751616", "text": "El matarife siente pasos de animal grande. Hay se\u00f1ales de que al fin la justicia le va a echar mano. Es mucho lo que debe. https://t.co/WqVN85NrLR", "lang": "es", "author_id": "138206058", "created_at": "2019-08-07T05:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 64, "like_count": 648, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1158969082336751616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/d2abHR3e7N", "expanded_url": "https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1159243888411979776", "display_url": "twitter.com/N_Carvalheira/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 63, "tag": "STFVergonhaNacional"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 62, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}]}, "id": "1159245302681018369", "text": "142 pra ontem.Cade os Generais acordem ai.\n#STFVergonhaNacional https://t.co/d2abHR3e7N", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159243888411979776"}], "author_id": "1083140690660524033", "created_at": "2019-08-07T23:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159245302681018369"]}, {"in_reply_to_user_id": "43763402", "id": "1159254913387585536", "text": "@Maderitah Cuando reci\u00e9n entr\u00e9 a la uni ten\u00eda una amiga que a\u00fan estaba en prepa y un d\u00eda que ped\u00ed raite me dijo s\u00faper indignada: \"\u00bf\u00a1Porqu\u00e9 no te compran un carro!?\" \n\nNunca me volvi\u00f3 a hablar.", "geo": {"place_id": "0fb3c76f0e3df6d1"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "raite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159253732111949824"}], "author_id": "76549645", "created_at": "2019-08-08T00:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159254913387585536"]}, {"id": "1159255909903798273", "text": "tenho muito que agradecer a minha tia por ser um dos motivos q estou melhorando e me tornando a pessoa q sou hoje", "lang": "pt", "author_id": "1112679445", "created_at": "2019-08-08T00:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159255909903798273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/PBgWJbijmM", "expanded_url": "https://twitter.com/ThanosHipster/status/1159081828642250753/video/1", "display_url": "twitter.com/ThanosHipster/\u2026"}]}, "id": "1159083690712059904", "text": "Qu\u00e9 les falta a ustedes para hacer esto? \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31https://t.co/PBgWJbijmM", "lang": "es", "author_id": "860723078", "created_at": "2019-08-07T12:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 160, "like_count": 432, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1159083690712059904"]}, {"in_reply_to_user_id": "66472126", "id": "1159251357985116161", "text": "@pedrobaca N lembrava que isso acontecia aaaaaa autora homofobica toxicaaaaa ;--;", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pedrobaca", "id": "66472126"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159181342791405569"}], "author_id": "1119292096102400001", "created_at": "2019-08-07T23:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159251357985116161"]}, {"in_reply_to_user_id": "1146944757513555973", "id": "1159225458409574400", "text": "@mealha_j @AllenHalloween2 Suicida te ;)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mealha_j", "id": "1526310696354566145"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "AllenHalloween2", "id": "2449799754"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159210420613373952"}], "author_id": "999904460565463041", "created_at": "2019-08-07T22:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159225458409574400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Vh3SCDrzUq", "expanded_url": "https://elquisqueyano.com.do/hombre-mata-esposa-a-martillazos-y-se-suicida-lanzandose-del-edificio-donde-residian/", "display_url": "elquisqueyano.com.do/hombre-mata-es\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZjWTCe0guj", "expanded_url": "https://twitter.com/ElQuisqueyanoRD/status/1159234574859325442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjWTCe0guj", "media_key": "3_1159234573185769473"}]}, "id": "1159234574859325442", "text": "Hombre mata esposa a martillazos y se suicida lanz\u00e1ndose del edificio donde resid\u00edan https://t.co/Vh3SCDrzUq https://t.co/ZjWTCe0guj", "lang": "es", "author_id": "1517684634", "created_at": "2019-08-07T22:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159234574859325442"]}, {"id": "1156400208873492480", "text": "La hermana de una amiga y su familia regresan ma\u00f1ana a Venezuela.\n\nTuvo un trabajo estable (igualmente su esposo), visa permanente, buen salario, apartamento y carro. \nLos ni\u00f1os estudiaron en un tremendo colegio.\nRegresar, \u00bfpor qu\u00e9?\n\n\"No soporto estar un d\u00eda m\u00e1s sin mi mam\u00e1\".", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "20349330", "created_at": "2019-07-31T03:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 270, "like_count": 537, "quote_count": 317}, "edit_history_tweet_ids": ["1156400208873492480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/v6HLfFNZn8", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159172032694824960", "text": "El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/v6HLfFNZn8 v\u00eda @el_pais", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "lang": "es", "author_id": "140407628", "created_at": "2019-08-07T18:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159172032694824960"]}, {"id": "1159254074694520832", "text": "Fav and I\u2019ll make you one \n\n\u27b5 First impression  \n\u27b5 Your nickname in my head \n\u27b5 Closeness ratings [5/5]  \n\u27b5 Would I date you\n\nN\u00c3O ME DEIXEM FLOPAR DEEM LIKE", "lang": "en", "author_id": "1124776643367702528", "created_at": "2019-08-08T00:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159254074694520832"]}, {"id": "1159254071494266881", "text": "Hoje teve homenagem pros pais no servi\u00e7o e eu problematizei: o pai e aquele q leva p viajar, comer, brincar... \u00e9 o t\u00edpico her\u00f3i q s\u00f3 aparece na situa\u00e7\u00e3o extrema de perigo. Dpois do sinal de fuma\u00e7a. Infelizmente.", "lang": "pt", "author_id": "4530293308", "created_at": "2019-08-08T00:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159254071494266881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/6IejWWFHh1", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1159089689967677440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6IejWWFHh1", "media_key": "7_1159087594887634944"}]}, "id": "1159089689967677440", "text": "- Atendendo \u00e0 imprensa que tanto me criticou sobre desmatamento, temos uma boa not\u00edcia para ela: os balancetes das empresas agora poder\u00e3o ser publicados em sites, dispensando os jornais. Menos pap\u00e9is, menos desmatamento. Apenas lamento, menos lucro para os jornais... https://t.co/6IejWWFHh1", "lang": "pt", "author_id": "128372940", "created_at": "2019-08-07T13:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9262, "reply_count": 6389, "like_count": 56989, "quote_count": 1877}, "edit_history_tweet_ids": ["1159089689967677440"]}], "places": [{"full_name": "Jana\u00faba, Brasil", "id": "5624bf20b222e96d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "San Miguel, Peru", "id": "01e0aaf250623895"}, {"full_name": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "id": "00f6b5cf7c1767b1"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Bigua\u00e7u, Brasil", "id": "77c15e08a456c529"}]}, "errors": [{"resource_id": "1159291642270167041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159291642270167041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159291642270167041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157131211510353920", "value": "1157131211510353920", "detail": "User has been suspended: [1157131211510353920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158934873920475136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158934873920475136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158934873920475136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159288465340674049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159288465340674049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159288465340674049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "270991028", "value": "270991028", "detail": "User has been suspended: [270991028].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159282615624622080", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159282615624622080", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159282615624622080].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126957730202312704", "value": "1126957730202312704", "detail": "User has been suspended: [1126957730202312704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158104977543499776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158104977543499776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158104977543499776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159227643692224512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159227643692224512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159227643692224512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159279723064778752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159279723064778752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159279723064778752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159188686417928192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159188686417928192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159188686417928192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3438600081", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3438600081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3438600081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159263442446049282", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159263442446049282].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159263442446049282", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159274822318395394", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159274822318395394", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159274822318395394].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "929090898583019525", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "929090898583019525", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [929090898583019525].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "169938429", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [169938429].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "169938429", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159270495637975040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159270495637975040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159270495637975040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1153796344550744064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153796344550744064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153796344550744064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159273932014391297", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159273932014391297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159273932014391297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129495918212976642", "value": "1129495918212976642", "detail": "User has been suspended: [1129495918212976642].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159158970998775808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159158970998775808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159158970998775808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "917076152036085762", "value": "917076152036085762", "detail": "User has been suspended: [917076152036085762].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159273200708128768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159273200708128768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159273200708128768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087736254165385216", "value": "1087736254165385216", "detail": "User has been suspended: [1087736254165385216].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159156774005563392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159156774005563392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159156774005563392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159271097176657924", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159271097176657924", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159271097176657924].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "244758876", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [244758876].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "244758876", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159115246239387650", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159115246239387650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159115246239387650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1006860155768705029", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1006860155768705029].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1006860155768705029", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159259788271849474", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159259788271849474].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159259788271849474", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011703955867521035", "value": "1011703955867521035", "detail": "User has been suspended: [1011703955867521035].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159269975921745922", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159269975921745922", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159269975921745922].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788611364", "value": "788611364", "detail": "User has been suspended: [788611364].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158578689958973441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158578689958973441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158578689958973441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1042215102202765312", "value": "1042215102202765312", "detail": "User has been suspended: [1042215102202765312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159078178637393920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159078178637393920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159078178637393920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "185325317", "value": "185325317", "detail": "User has been suspended: [185325317].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159259532016738309", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159259532016738309", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159259532016738309].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "706026572839591936", "value": "706026572839591936", "detail": "User has been suspended: [706026572839591936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159208150412726274", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159208150412726274", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159208150412726274].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159158936152543233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159158936152543233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159158936152543233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1159294256273592322", "oldest_id": "1159253211280236544", "result_count": 457, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lf64y0nnnd0s1t81msdtlykcd"}}