{"data": [{"author_id": "92870768", "edit_history_tweet_ids": ["1206346134886768643"], "id": "1206346134886768643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:51:46.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "864065288", "in_reply_to_user_id": "42558141", "edit_history_tweet_ids": ["1206346111717453824"], "id": "1206346111717453824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206335229134196736"}], "created_at": "2019-12-15T22:51:40.000Z", "text": "@idaliux Mi queja es que siempre culpan a los gatos por los defectuosos instintos de supervivencia de otras especies. Es decir, en la primera foto el p\u00e1jaro ten\u00eda al gato a plena vista. Tal vez simplemente estaba de \u00e1nimo suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "idaliux", "id": "42558141"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "859562529860841473", "edit_history_tweet_ids": ["1206346089475059712"], "id": "1206346089475059712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:51:35.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58496304", "edit_history_tweet_ids": ["1206346044394487808"], "id": "1206346044394487808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:51:24.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055623702363205632", "edit_history_tweet_ids": ["1206346013579108352"], "id": "1206346013579108352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204135635256303616"}], "created_at": "2019-12-15T22:51:17.000Z", "text": "esse meu tt \u00e9 de 6 dias atr\u00e1s, e hoje o mineirinho da aldeia se matou em uma live, nossas palavras tem mais poderes do que pensamos. https://t.co/8e299N48X2", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5237, "type": "Place", "normalized_text": "aldeia"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/8e299N48X2", "expanded_url": "https://twitter.com/oivagxs/status/1204135635256303616", "display_url": "twitter.com/oivagxs/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42690442", "edit_history_tweet_ids": ["1206345949234245635"], "id": "1206345949234245635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:51:01.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1584658789", "edit_history_tweet_ids": ["1206345937527943170"], "id": "1206345937527943170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T22:50:58.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193083959", "edit_history_tweet_ids": ["1206345932436131840"], "id": "1206345932436131840", "created_at": "2019-12-15T22:50:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "HERMOSILLO"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "HERMOSILLO"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.88, "type": "Organization", "normalized_text": "CFE"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4F0ujMxJbg", "expanded_url": "https://www.uniradionoticias.com/noticias/hermosillo/585768/convencen-a-probable-suicida-de-bajar-de-torre-de-cfe.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradionoticias.com/noticias/hermo\u2026"}]}, "text": "#HERMOSILLO Convencen a probable suicida de bajar de torre de CFE https://t.co/4F0ujMxJbg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "789864560379457536", "edit_history_tweet_ids": ["1206345920259993600"], "id": "1206345920259993600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206342582713962497"}], "created_at": "2019-12-15T22:50:54.000Z", "text": "RT @dulcegabrielaf: A V\u00e2nia \u00e9 uma verdadeira cantora, n\u00e3o brinquem com quem se matou nitidamente a trabalhar para chegar a este patamar voc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e2nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dulcegabrielaf", "id": "1086757040"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "823669849872302081", "edit_history_tweet_ids": ["1206345899841974272"], "id": "1206345899841974272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:50:50.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36714942", "in_reply_to_user_id": "894703239685439488", "edit_history_tweet_ids": ["1206345859404840967"], "id": "1206345859404840967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206333222520573952"}], "created_at": "2019-12-15T22:50:40.000Z", "text": "@AloisioNRocha Eu me torno um suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919683516669063168", "edit_history_tweet_ids": ["1206345823409319939"], "id": "1206345823409319939", "created_at": "2019-12-15T22:50:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/sFWqDujJ1v", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/sFWqDujJ1v", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "2790368945", "edit_history_tweet_ids": ["1206345802370764805"], "id": "1206345802370764805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:50:26.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757074115555504128", "edit_history_tweet_ids": ["1206345674226388993"], "id": "1206345674226388993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:49:56.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "815433403700912128", "edit_history_tweet_ids": ["1206345673236332545"], "id": "1206345673236332545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:49:55.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79325947", "edit_history_tweet_ids": ["1206345578726281216"], "id": "1206345578726281216", "created_at": "2019-12-15T22:49:33.000Z", "text": "Esse filme tem uma excelente sele\u00e7\u00e3o musical \ud83d\ude0e\ud83e\udd18 \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9429, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918272376093184002", "edit_history_tweet_ids": ["1206345522434445312"], "id": "1206345522434445312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T22:49:20.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137888313", "edit_history_tweet_ids": ["1206345339642556416"], "id": "1206345339642556416", "created_at": "2019-12-15T22:48:36.000Z", "text": "Este fue el finde semana mas suicida que tuve en mi vida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898295643323727873", "edit_history_tweet_ids": ["1206345338455494657"], "id": "1206345338455494657", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206344722442334214"}], "created_at": "2019-12-15T22:48:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/JMojOwmOg9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/JMojOwmOg9", "expanded_url": "https://twitter.com/palaciosanac/status/1206344722442334214", "display_url": "twitter.com/palaciosanac/s\u2026"}]}}, {"author_id": "404341298", "edit_history_tweet_ids": ["1206345321485352967"], "id": "1206345321485352967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:48:32.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3843657915", "edit_history_tweet_ids": ["1206345264803598342"], "id": "1206345264803598342", "created_at": "2019-12-15T22:48:18.000Z", "text": "e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1185000077582131204", "edit_history_tweet_ids": ["1206345214954065920"], "id": "1206345214954065920", "created_at": "2019-12-15T22:48:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099693653998620674", "edit_history_tweet_ids": ["1206345156225572864"], "id": "1206345156225572864", "created_at": "2019-12-15T22:47:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: Eu n\u00e3o sei o que \u00e9 isso k\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/0TTxJIGd8M", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/0TTxJIGd8M", "expanded_url": "https://twitter.com/fjulinh4/status/1206319339823079424", "display_url": "twitter.com/fjulinh4/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1411784538", "edit_history_tweet_ids": ["1206345114395828225"], "id": "1206345114395828225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}], "created_at": "2019-12-15T22:47:42.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41292330", "edit_history_tweet_ids": ["1206345080077991936"], "id": "1206345080077991936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:47:34.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266719180", "edit_history_tweet_ids": ["1206345048813658112"], "id": "1206345048813658112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:47:27.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136672225887760384", "edit_history_tweet_ids": ["1206345033923940352"], "id": "1206345033923940352", "created_at": "2019-12-15T22:47:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/vc9M7igYui", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vc9M7igYui", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishzz/status/1206276258830655489", "display_url": "twitter.com/eilishzz/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1189981854", "edit_history_tweet_ids": ["1206344998452633601"], "id": "1206344998452633601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206341650857046022"}], "created_at": "2019-12-15T22:47:15.000Z", "text": "RT @Musso___: Comunque,\n\ud83d\udd39Ricapitalizzare con fondi pubblici in cambio di azioni, \u00e8 sacrosanto\n\ud83d\udd39Concambiare a meno del PN residuo, \u00e8 un furt\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2571342292", "edit_history_tweet_ids": ["1206344969608409090"], "id": "1206344969608409090", "created_at": "2019-12-15T22:47:08.000Z", "text": "meu medo aconteceu: o personagem do livro se matou https://t.co/iuOUfuojRE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iuOUfuojRE", "expanded_url": "https://twitter.com/raelsita/status/1206344969608409090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iuOUfuojRE", "media_key": "3_1206344961635037184"}]}}, {"author_id": "1024097964183220226", "edit_history_tweet_ids": ["1206344952525021184"], "id": "1206344952525021184", "created_at": "2019-12-15T22:47:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 muito k\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/JrgRSf1GOC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/JrgRSf1GOC", "expanded_url": "https://twitter.com/Eubersott/status/1206344022530428928", "display_url": "twitter.com/Eubersott/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "76443914", "edit_history_tweet_ids": ["1206344945331769345"], "id": "1206344945331769345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:47:02.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40370494", "edit_history_tweet_ids": ["1206344908254175234"], "id": "1206344908254175234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:46:53.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197141480", "edit_history_tweet_ids": ["1206344806630342657"], "id": "1206344806630342657", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206315171007864834"}], "created_at": "2019-12-15T22:46:29.000Z", "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida \ud83c\udfb6 https://t.co/ReyDHm9ppH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ReyDHm9ppH", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1206315171007864834", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}}, {"author_id": "927206247379726337", "edit_history_tweet_ids": ["1206344806319972355"], "id": "1206344806319972355", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206268024770236417"}], "created_at": "2019-12-15T22:46:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/KcjCsBGTDn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/KcjCsBGTDn", "expanded_url": "https://twitter.com/_andradenatty/status/1206268024770236417", "display_url": "twitter.com/_andradenatty/\u2026"}]}}, {"author_id": "3601207487", "edit_history_tweet_ids": ["1206344722442334214"], "id": "1206344722442334214", "created_at": "2019-12-15T22:46:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/qS8Pty9lHo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/qS8Pty9lHo", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "4828020968", "edit_history_tweet_ids": ["1206344717623025665"], "id": "1206344717623025665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343830380990470"}], "created_at": "2019-12-15T22:46:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/kFhksUEac3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/kFhksUEac3", "expanded_url": "https://twitter.com/Analu_Satim/status/1206343830380990470", "display_url": "twitter.com/Analu_Satim/st\u2026"}]}}, {"author_id": "616744277", "edit_history_tweet_ids": ["1206344709658030080"], "id": "1206344709658030080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:46:06.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51494439", "edit_history_tweet_ids": ["1206344706206117888"], "id": "1206344706206117888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:46:05.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004171814732533762", "edit_history_tweet_ids": ["1206344704943706113"], "id": "1206344704943706113", "created_at": "2019-12-15T22:46:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/HctQwoll1x", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/HctQwoll1x", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "17022020", "edit_history_tweet_ids": ["1206344670252589056"], "id": "1206344670252589056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:45:56.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980935271117152256", "edit_history_tweet_ids": ["1206344647116836865"], "id": "1206344647116836865", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206322769136439297"}], "created_at": "2019-12-15T22:45:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm na sala: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/5TCSvGAXBJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/5TCSvGAXBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/bibisglima/status/1206322769136439297", "display_url": "twitter.com/bibisglima/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "405044888", "edit_history_tweet_ids": ["1206344605895155714"], "id": "1206344605895155714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "created_at": "2019-12-15T22:45:41.000Z", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "297500824", "in_reply_to_user_id": "400171325", "edit_history_tweet_ids": ["1206344551570558976"], "id": "1206344551570558976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206038730127159297"}], "created_at": "2019-12-15T22:45:28.000Z", "text": "@faviore @matiaslongoni Que las retenciones est\u00e1n mal es indiscutible.\nQue se esperaba un aumento mayor tb.\nAnte el poco margen de maniobra del gob, no ser\u00eda inteligente que se pida un trato diferente para los productores m\u00e1s alejados y con menos rindes?\nUna forma de decir: solidario s\u00ed, suicida no.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "faviore", "id": "400171325"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "matiaslongoni", "id": "50136398"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1877222714", "edit_history_tweet_ids": ["1206344543655743488"], "id": "1206344543655743488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:45:26.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756223942344347649", "edit_history_tweet_ids": ["1206344468997267464"], "id": "1206344468997267464", "created_at": "2019-12-15T22:45:08.000Z", "text": "E eu q t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez hoje", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8656, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129263747", "edit_history_tweet_ids": ["1206344459232960512"], "id": "1206344459232960512", "created_at": "2019-12-15T22:45:06.000Z", "text": "Enganch\u00e9 una vez m\u00e1s Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nQue lindo domingo mi dios. \n\nVoy a hacer mates.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156289878382059520", "edit_history_tweet_ids": ["1206344430711713793"], "id": "1206344430711713793", "created_at": "2019-12-15T22:44:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/fPiZMht8A6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/fPiZMht8A6", "expanded_url": "https://twitter.com/flavia_anabrz/status/1206334972677754880", "display_url": "twitter.com/flavia_anabrz/\u2026"}]}}, {"author_id": "3077780157", "edit_history_tweet_ids": ["1206344413850558464"], "id": "1206344413850558464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206338865784594433"}], "created_at": "2019-12-15T22:44:55.000Z", "text": "ok bruh, pode ser um stalker q a matou\n\nSe eu estiver certa podem me louvar https://t.co/16kc9NY5nG", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/16kc9NY5nG", "expanded_url": "https://twitter.com/sealofmetatron/status/1206338865784594433", "display_url": "twitter.com/sealofmetatron\u2026"}]}}, {"author_id": "1104399683571642368", "edit_history_tweet_ids": ["1206344403511578624"], "id": "1206344403511578624", "created_at": "2019-12-15T22:44:53.000Z", "text": "MAROCCO: arrestato jihadista che pianificava attacco suicida https://t.co/VrJeC5unfn", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VrJeC5unfn", "expanded_url": "https://www.insidertrend.it/breaking-news/marocco-arrestato-jihadista-che-pianificava-attacco-suicida/", "display_url": "insidertrend.it/breaking-news/\u2026"}]}}, {"author_id": "1179403838136164354", "edit_history_tweet_ids": ["1206344391864061954"], "id": "1206344391864061954", "created_at": "2019-12-15T22:44:50.000Z", "text": "Mano, sempre que via o cara nas batalhas ele estava t\u00e3o feliz, agr descubro que ele se matou... \u00e9 amigos, n\u00e3o julguem os sentimentos de ngm  por estar sorrindo, as vezes \u00e9 s\u00f3 um disfarce ou alguma m\u00e1scara pra esconder a dor que sente...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "44525055", "edit_history_tweet_ids": ["1206344383546744833"], "id": "1206344383546744833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:44:48.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14583539", "edit_history_tweet_ids": ["1206344379595665408"], "id": "1206344379595665408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:44:47.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839488999148433409", "edit_history_tweet_ids": ["1206344350331858944"], "id": "1206344350331858944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206343517817069568"}], "created_at": "2019-12-15T22:44:40.000Z", "text": "RT @Elegido123_: No faltar\u00e1 el buenito ignorante sin un \u00e1pice de sentido com\u00fan, que diga que la culpa es del pap\u00e1. \n\nhttps://t.co/tY4xcZQiUF", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/tY4xcZQiUF", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2373483931", "edit_history_tweet_ids": ["1206344343751184388"], "id": "1206344343751184388", "created_at": "2019-12-15T22:44:39.000Z", "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/Tbfl45BDhC", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Tbfl45BDhC", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}]}}, {"author_id": "58940769", "edit_history_tweet_ids": ["1206344314495946752"], "id": "1206344314495946752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T22:44:32.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1201177068253405187", "edit_history_tweet_ids": ["1206344203070050304"], "id": "1206344203070050304", "created_at": "2019-12-15T22:44:05.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 (verbalmente)\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4830013089", "edit_history_tweet_ids": ["1206344076712431623"], "id": "1206344076712431623", "created_at": "2019-12-15T22:43:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lGAXk7eHiq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/lGAXk7eHiq", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "153159410", "edit_history_tweet_ids": ["1206344075818889217"], "id": "1206344075818889217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:43:35.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148433683424133120", "edit_history_tweet_ids": ["1206344073415680000"], "id": "1206344073415680000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206343517817069568"}], "created_at": "2019-12-15T22:43:34.000Z", "text": "RT @Elegido123_: No faltar\u00e1 el buenito ignorante sin un \u00e1pice de sentido com\u00fan, que diga que la culpa es del pap\u00e1. \n\nhttps://t.co/tY4xcZQiUF", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/tY4xcZQiUF", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103812433720819715", "edit_history_tweet_ids": ["1206344044445667331"], "id": "1206344044445667331", "created_at": "2019-12-15T22:43:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705(uma vez ok)\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2fERkZhTUS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2fERkZhTUS", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1190296179789172736", "edit_history_tweet_ids": ["1206343994122407936"], "id": "1206343994122407936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:43:15.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225652696", "edit_history_tweet_ids": ["1206343979580755969"], "id": "1206343979580755969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:43:12.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "905183712131911684", "in_reply_to_user_id": "905183712131911684", "edit_history_tweet_ids": ["1206343910764810240"], "id": "1206343910764810240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206341436213469184"}], "created_at": "2019-12-15T22:42:55.000Z", "text": "No solo la gente comun. Un gran porcentaje de generales y altos funcionarios se suicidaron antes de entregarse. \nEn Leipzig, un funcionario se suicida con su esposa e hija en el Ayuntamiento, donde al llegar los Aliados encontraron cadaveres en cada oficina. https://t.co/aEeP5eXo6a", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Leipzig"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/aEeP5eXo6a", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaDelaOz/status/1206343910764810240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEeP5eXo6a", "media_key": "3_1206343898764894208"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/aEeP5eXo6a", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaDelaOz/status/1206343910764810240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEeP5eXo6a", "media_key": "3_1206343898769117184"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "498231269", "edit_history_tweet_ids": ["1206343869547393027"], "id": "1206343869547393027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "created_at": "2019-12-15T22:42:45.000Z", "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1028091844348010496", "edit_history_tweet_ids": ["1206343830380990470"], "id": "1206343830380990470", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343524783939584"}], "created_at": "2019-12-15T22:42:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 skkskakkakkaka https://t.co/3frZW0ZNV2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3frZW0ZNV2", "expanded_url": "https://twitter.com/dudiiinha044/status/1206343524783939584", "display_url": "twitter.com/dudiiinha044/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1090385030755557376", "edit_history_tweet_ids": ["1206343780523216898"], "id": "1206343780523216898", "created_at": "2019-12-15T22:42:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 (4\u00ba ano sempre bom lembrar)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032757688311132160", "edit_history_tweet_ids": ["1206343701913575424"], "id": "1206343701913575424", "created_at": "2019-12-15T22:42:05.000Z", "text": "Assisto esquadr\u00e3o suicida a semana toda e n\u00e3o enjoo nunca, amo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077601992313356294", "edit_history_tweet_ids": ["1206343696897187840"], "id": "1206343696897187840", "created_at": "2019-12-15T22:42:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso da sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: n lembro, acho q n https://t.co/HoZTflPF4U", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/HoZTflPF4U", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "152052348", "edit_history_tweet_ids": ["1206343695584219136"], "id": "1206343695584219136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:42:04.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "470686658", "edit_history_tweet_ids": ["1206343690853199873"], "id": "1206343690853199873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:42:03.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "783762068243636224", "edit_history_tweet_ids": ["1206343689964081158"], "id": "1206343689964081158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206342582713962497"}], "created_at": "2019-12-15T22:42:03.000Z", "text": "RT @dulcegabrielaf: A V\u00e2nia \u00e9 uma verdadeira cantora, n\u00e3o brinquem com quem se matou nitidamente a trabalhar para chegar a este patamar voc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e2nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dulcegabrielaf", "id": "1086757040"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104126630", "edit_history_tweet_ids": ["1206343682816978950"], "id": "1206343682816978950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:42:01.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854346277324238848", "edit_history_tweet_ids": ["1206343667365093376"], "id": "1206343667365093376", "created_at": "2019-12-15T22:41:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/RnAF81yUOb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/RnAF81yUOb", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "704615611897356288", "in_reply_to_user_id": "793856086415663104", "edit_history_tweet_ids": ["1206343644002865152"], "id": "1206343644002865152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206333189784047622"}], "created_at": "2019-12-15T22:41:52.000Z", "text": "@InterCM16 Lazio fuori da el, Roma seconda in girone non certo https://t.co/oep3FerD3N campionato sopra le aspettative perch\u00e9 Napoli \u00e8 suicida. Discrete rose negli 11, come noi", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "InterCM16", "id": "793856086415663104"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/oep3FerD3N", "expanded_url": "http://infernale.In", "display_url": "infernale.In"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58924983", "edit_history_tweet_ids": ["1206343642077696000"], "id": "1206343642077696000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:41:51.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2197129231", "edit_history_tweet_ids": ["1206343637610704896"], "id": "1206343637610704896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:41:50.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133534956", "edit_history_tweet_ids": ["1206343635240919041"], "id": "1206343635240919041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T22:41:50.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084097616160477185", "edit_history_tweet_ids": ["1206343630581116930"], "id": "1206343630581116930", "created_at": "2019-12-15T22:41:48.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/x7eSN1fiHA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/x7eSN1fiHA", "expanded_url": "https://twitter.com/moreixz/status/1206324649040269317", "display_url": "twitter.com/moreixz/status\u2026"}]}}, {"author_id": "140571957", "in_reply_to_user_id": "95966522", "edit_history_tweet_ids": ["1206343627112427520"], "id": "1206343627112427520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206299237270597632"}], "created_at": "2019-12-15T22:41:48.000Z", "text": "@fvguima e o velho suicida que \u00e9 o Tadzio de morte em veneza?", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Tadzio"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4016, "type": "Place", "normalized_text": "veneza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fvguima", "id": "95966522"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "843498358228615168", "edit_history_tweet_ids": ["1206343583994908672"], "id": "1206343583994908672", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206322007685632003"}], "created_at": "2019-12-15T22:41:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/H0kgEV25P8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/H0kgEV25P8", "expanded_url": "https://twitter.com/treem_balaa/status/1206322007685632003", "display_url": "twitter.com/treem_balaa/st\u2026"}]}}, {"author_id": "962146288753172480", "edit_history_tweet_ids": ["1206343550369247232"], "id": "1206343550369247232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343092279873536"}], "created_at": "2019-12-15T22:41:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274e\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274e\n\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/r025R8bHWz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/r025R8bHWz", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaa_jacoob/status/1206343092279873536", "display_url": "twitter.com/amandaa_jacoob\u2026"}]}}, {"author_id": "11061832", "edit_history_tweet_ids": ["1206343543658369026"], "id": "1206343543658369026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:41:28.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965815017877770240", "edit_history_tweet_ids": ["1206343524783939584"], "id": "1206343524783939584", "created_at": "2019-12-15T22:41:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}}, {"author_id": "767825811801976832", "edit_history_tweet_ids": ["1206343517817069568"], "id": "1206343517817069568", "created_at": "2019-12-15T22:41:22.000Z", "text": "No faltar\u00e1 el buenito ignorante sin un \u00e1pice de sentido com\u00fan, que diga que la culpa es del pap\u00e1. \n\nhttps://t.co/tY4xcZQiUF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/tY4xcZQiUF", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}}, {"author_id": "272137075", "edit_history_tweet_ids": ["1206343403346300928"], "id": "1206343403346300928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:40:54.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115038684", "edit_history_tweet_ids": ["1206343328092041217"], "id": "1206343328092041217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:40:36.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137207699052126208", "edit_history_tweet_ids": ["1206343326166900737"], "id": "1206343326166900737", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206331963273027586"}], "created_at": "2019-12-15T22:40:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/OOjqsR1N0i", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/OOjqsR1N0i", "expanded_url": "https://twitter.com/amndarodriguess/status/1206331963273027586", "display_url": "twitter.com/amndarodrigues\u2026"}]}}, {"author_id": "888348908937785345", "edit_history_tweet_ids": ["1206343323084054530"], "id": "1206343323084054530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:40:35.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800045185019351040", "edit_history_tweet_ids": ["1206343302699720710"], "id": "1206343302699720710", "created_at": "2019-12-15T22:40:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lzkkQJyqMg", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/lzkkQJyqMg", "expanded_url": "https://twitter.com/ffcSandrinha/status/1206328933236584448", "display_url": "twitter.com/ffcSandrinha/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1067908294533152775", "edit_history_tweet_ids": ["1206343301131051020"], "id": "1206343301131051020", "created_at": "2019-12-15T22:40:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274c\u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/BVsCLxKExK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/BVsCLxKExK", "expanded_url": "https://t.co/BVsCLxKExK", "display_url": "t.co/BVsCLxKExK"}]}}, {"author_id": "1102304981472952322", "edit_history_tweet_ids": ["1206343288908898305"], "id": "1206343288908898305", "created_at": "2019-12-15T22:40:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/kMAiMICCFJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/kMAiMICCFJ", "expanded_url": "https://t.co/kMAiMICCFJ", "display_url": "t.co/kMAiMICCFJ"}]}}, {"author_id": "1694081690", "edit_history_tweet_ids": ["1206343268256157701"], "id": "1206343268256157701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:40:22.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045059381451259914", "edit_history_tweet_ids": ["1206343246303186944"], "id": "1206343246303186944", "created_at": "2019-12-15T22:40:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948935061163905025", "edit_history_tweet_ids": ["1206343222085259264"], "id": "1206343222085259264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206324224815771650"}], "created_at": "2019-12-15T22:40:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/iXzVNzW4bm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/iXzVNzW4bm", "expanded_url": "https://twitter.com/Kath__1/status/1206324224815771650", "display_url": "twitter.com/Kath__1/status\u2026"}]}}, {"author_id": "70587416", "edit_history_tweet_ids": ["1206343202321469441"], "id": "1206343202321469441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:40:06.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123651781995765763", "edit_history_tweet_ids": ["1206343187595513856"], "id": "1206343187595513856", "created_at": "2019-12-15T22:40:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\nEu diria \u00f3tima aluna \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880461581179641857", "edit_history_tweet_ids": ["1206343092279873536"], "id": "1206343092279873536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206329519642226688"}], "created_at": "2019-12-15T22:39:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nmatou aula: \u274e\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274e\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274e https://t.co/5xU5yBTbRv", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/5xU5yBTbRv", "expanded_url": "https://twitter.com/joaquimrch02/status/1206329519642226688", "display_url": "twitter.com/joaquimrch02/s\u2026"}]}}, {"author_id": "569562063", "edit_history_tweet_ids": ["1206343091512397824"], "id": "1206343091512397824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:39:40.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849738691044134916", "edit_history_tweet_ids": ["1206343061359476737"], "id": "1206343061359476737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206341051444801537"}], "created_at": "2019-12-15T22:39:33.000Z", "text": "RT @Beto_Morumbi: Leio, muito, pessoas reclamando de gritos homof\u00f3bicos em est\u00e1dio, do famoso \u201cbicha\u201d no tiro de meta, etc...\nTudo certo at\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Beto_Morumbi", "id": "111056094"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3112982507", "edit_history_tweet_ids": ["1206343029294030852"], "id": "1206343029294030852", "created_at": "2019-12-15T22:39:25.000Z", "text": "toda hora surge uma frase suicida pra postar aqui medo de perder meus m\u00edseros seguidores e me tornar al\u00e9m de suicida um fracasso digital", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "250955705", "edit_history_tweet_ids": ["1206343018988625921"], "id": "1206343018988625921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:39:23.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2440633484", "in_reply_to_user_id": "2440633484", "edit_history_tweet_ids": ["1206342981365772288"], "id": "1206342981365772288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206342675412246528"}], "created_at": "2019-12-15T22:39:14.000Z", "text": "meu deus ele se jogou no mar (SUICIDA)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074323352360230913", "edit_history_tweet_ids": ["1206342955709140992"], "id": "1206342955709140992", "created_at": "2019-12-15T22:39:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705(bjss)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705(3 ano na jairo pqp kk) https://t.co/HZgBYdY4Z4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/HZgBYdY4Z4", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "3383683757", "edit_history_tweet_ids": ["1206342899073454081"], "id": "1206342899073454081", "created_at": "2019-12-15T22:38:54.000Z", "text": "Que triste esse mlk da bda que se matou... \ud83d\ude14", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1212940254", "edit_history_tweet_ids": ["1206342830861500416"], "id": "1206342830861500416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206342582713962497"}], "created_at": "2019-12-15T22:38:38.000Z", "text": "RT @dulcegabrielaf: A V\u00e2nia \u00e9 uma verdadeira cantora, n\u00e3o brinquem com quem se matou nitidamente a trabalhar para chegar a este patamar voc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e2nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dulcegabrielaf", "id": "1086757040"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091015860838453248", "edit_history_tweet_ids": ["1206342816382771200"], "id": "1206342816382771200", "created_at": "2019-12-15T22:38:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/MBgu3bk4Te", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/MBgu3bk4Te", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "910979991558610945", "edit_history_tweet_ids": ["1206342802768060417"], "id": "1206342802768060417", "created_at": "2019-12-15T22:38:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705em prova s\u00f3 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "559743164", "edit_history_tweet_ids": ["1206342797055418374"], "id": "1206342797055418374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206342582713962497"}], "created_at": "2019-12-15T22:38:30.000Z", "text": "RT @dulcegabrielaf: A V\u00e2nia \u00e9 uma verdadeira cantora, n\u00e3o brinquem com quem se matou nitidamente a trabalhar para chegar a este patamar voc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e2nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "dulcegabrielaf", "id": "1086757040"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3049913073", "edit_history_tweet_ids": ["1206342794136170496"], "id": "1206342794136170496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206316249766076416"}], "created_at": "2019-12-15T22:38:29.000Z", "text": "@KlarianP's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 103, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"author_id": "890265691470934017", "edit_history_tweet_ids": ["1206342742147829760"], "id": "1206342742147829760", "created_at": "2019-12-15T22:38:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705 (ensino m\u00e9dio eu te odeio)\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(de lei)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/yfoaDonANt", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/yfoaDonANt", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1170289953407995905", "edit_history_tweet_ids": ["1206342673126371328"], "id": "1206342673126371328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206341650857046022"}], "created_at": "2019-12-15T22:38:00.000Z", "text": "RT @Musso___: Comunque,\n\ud83d\udd39Ricapitalizzare con fondi pubblici in cambio di azioni, \u00e8 sacrosanto\n\ud83d\udd39Concambiare a meno del PN residuo, \u00e8 un furt\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086757040", "edit_history_tweet_ids": ["1206342582713962497"], "id": "1206342582713962497", "created_at": "2019-12-15T22:37:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 156, "tag": "thevoicept"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4767, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e2nia"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9013, "type": "Other", "normalized_text": " #thevoice"}]}, "text": "A V\u00e2nia \u00e9 uma verdadeira cantora, n\u00e3o brinquem com quem se matou nitidamente a trabalhar para chegar a este patamar vocal e de performance \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #thevoicept", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111062599175729152", "edit_history_tweet_ids": ["1206342528548712448"], "id": "1206342528548712448", "created_at": "2019-12-15T22:37:26.000Z", "text": "ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/nEmURinar2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/nEmURinar2", "expanded_url": "https://t.co/nEmURinar2", "display_url": "t.co/nEmURinar2"}]}}, {"author_id": "315207626", "edit_history_tweet_ids": ["1206342516477444096"], "id": "1206342516477444096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:37:23.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "314024921", "edit_history_tweet_ids": ["1206342512702570497"], "id": "1206342512702570497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1065456613744668673"}], "created_at": "2019-12-15T22:37:22.000Z", "text": "RT @JhonV1295: Ejemplo de Periodista @ricardopuentesm, nunca lo hab\u00eda le\u00eddo, pero ech\u00e1ndole un vistazo a sus escritos, se da cuenta uno q e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JhonV1295", "id": "1077923394"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "ricardopuentesm", "id": "47131926"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052395914084700162", "edit_history_tweet_ids": ["1206342440208220161"], "id": "1206342440208220161", "created_at": "2019-12-15T22:37:05.000Z", "text": "Antigamente eu queria me suicida por n\u00e3o aguenta mais as pessoas. hoje, eu quero mata as pessoas por n\u00e3o aguenta mais elas", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3411326043", "in_reply_to_user_id": "293807001", "edit_history_tweet_ids": ["1206342433648328710"], "id": "1206342433648328710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205255791260962822"}], "created_at": "2019-12-15T22:37:03.000Z", "text": "@SeriesBrasil Liga da justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o existiram?", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2975780644", "edit_history_tweet_ids": ["1206342418691477508"], "id": "1206342418691477508", "created_at": "2019-12-15T22:37:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/8BQrp1lsY0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8BQrp1lsY0", "expanded_url": "https://twitter.com/lizamq8/status/1206318951094992896", "display_url": "twitter.com/lizamq8/status\u2026"}]}}, {"author_id": "2990464120", "edit_history_tweet_ids": ["1206342408151150593"], "id": "1206342408151150593", "created_at": "2019-12-15T22:36:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 sdd cap\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ATG6jSyAew", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ATG6jSyAew", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "31656260", "edit_history_tweet_ids": ["1206342407819866113"], "id": "1206342407819866113", "created_at": "2019-12-15T22:36:57.000Z", "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de \u2018terapias de conversi\u00f3n\u2019 https://t.co/yAB3gzu2sf via @soyhomosensual", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 103, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/yAB3gzu2sf", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1191254402096599041", "edit_history_tweet_ids": ["1206342393404018688"], "id": "1206342393404018688", "created_at": "2019-12-15T22:36:54.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705 \"em certas mat\u00e9rias\"\nse popularizou \u2705\nmaior ladr\u00e3o de material da sala \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007378450599071749", "in_reply_to_user_id": "546278470", "edit_history_tweet_ids": ["1206342363129483264"], "id": "1206342363129483264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206341174392479744"}], "created_at": "2019-12-15T22:36:46.000Z", "text": "@MicaaBucic Que pensamiento tan sereno y para nada suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MicaaBucic", "id": "546278470"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68742687", "edit_history_tweet_ids": ["1206342313548697604"], "id": "1206342313548697604", "created_at": "2019-12-15T22:36:34.000Z", "text": "bolsonaro golpista gosta tanto de pms, leiam como esse governo gosta de pm. A pol\u00edcia do Brasil \u00e9 a q + mata e + morre no mundo, \u00e9 plano de governo. No genoc\u00eddio da nova ordem mundial q est\u00e1 ocorrendo, tds est\u00e3o inclu\u00eddos. Quem apoia o genoc\u00eddio \u00e9 suicida\nhttps://t.co/zjRE8cj0FR", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8695, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/zjRE8cj0FR", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/12/05/letalidade-da-policia-militar-de-sp-aumenta-em-2019-diz-ouvidoria-da-policia.ghtml?fbclid=IwAR1s-_vxcpOVErggKfaNHG4ctc3yqSePcxOt6BSDY_JHo7BZexXiFlz-c4k", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119533444", "edit_history_tweet_ids": ["1206342206761533441"], "id": "1206342206761533441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:36:09.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026418206", "edit_history_tweet_ids": ["1206342172938842112"], "id": "1206342172938842112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206341650857046022"}], "created_at": "2019-12-15T22:36:01.000Z", "text": "RT @Musso___: Comunque,\n\ud83d\udd39Ricapitalizzare con fondi pubblici in cambio di azioni, \u00e8 sacrosanto\n\ud83d\udd39Concambiare a meno del PN residuo, \u00e8 un furt\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2342517301", "edit_history_tweet_ids": ["1206342139791257603"], "id": "1206342139791257603", "created_at": "2019-12-15T22:35:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/vZnir46Go0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vZnir46Go0", "expanded_url": "https://t.co/vZnir46Go0", "display_url": "t.co/vZnir46Go0"}]}}, {"author_id": "809752890", "edit_history_tweet_ids": ["1206342119268458497"], "id": "1206342119268458497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T22:35:48.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346161795", "edit_history_tweet_ids": ["1206342106530365440"], "id": "1206342106530365440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206341650857046022"}], "created_at": "2019-12-15T22:35:45.000Z", "text": "RT @Musso___: Comunque,\n\ud83d\udd39Ricapitalizzare con fondi pubblici in cambio di azioni, \u00e8 sacrosanto\n\ud83d\udd39Concambiare a meno del PN residuo, \u00e8 un furt\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838778683", "in_reply_to_user_id": "838778683", "edit_history_tweet_ids": ["1206342023567024129"], "id": "1206342023567024129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206341730892701696"}], "created_at": "2019-12-15T22:35:25.000Z", "text": "@flyzaynj E se mudar a personalidade dela, isso qr dizer q a sjm matou a personagem pra entrar em um padr\u00e3o.\nN to dizendo q ela tem q ser um cu, mas n precisa aceitar a vida q qrem q ela tenha simplesmente pq os outros s\u00e3o felizes assim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "flyzaynj", "id": "1318927315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "471158506", "edit_history_tweet_ids": ["1206341990394159104"], "id": "1206341990394159104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:35:17.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941791382326431746", "edit_history_tweet_ids": ["1206341989966516226"], "id": "1206341989966516226", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206312551321088002"}], "created_at": "2019-12-15T22:35:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\n\naluno exemplar q fala n\u00e9? https://t.co/Gb74EY0ofl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Gb74EY0ofl", "expanded_url": "https://twitter.com/Annareis_1/status/1206312551321088002", "display_url": "twitter.com/Annareis_1/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1154561227420504064", "edit_history_tweet_ids": ["1206341984107012098"], "id": "1206341984107012098", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206298090623422465"}], "created_at": "2019-12-15T22:35:16.000Z", "text": "\ud83d\udc4d\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c/\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/849NvP4rfU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/849NvP4rfU", "expanded_url": "https://twitter.com/camillaamn/status/1206298090623422465", "display_url": "twitter.com/camillaamn/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "912275660", "edit_history_tweet_ids": ["1206341960614608896"], "id": "1206341960614608896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:35:10.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1231899811", "edit_history_tweet_ids": ["1206341867484434434"], "id": "1206341867484434434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206341650857046022"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:48.000Z", "text": "RT @Musso___: Comunque,\n\ud83d\udd39Ricapitalizzare con fondi pubblici in cambio di azioni, \u00e8 sacrosanto\n\ud83d\udd39Concambiare a meno del PN residuo, \u00e8 un furt\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101884745", "edit_history_tweet_ids": ["1206341866251341826"], "id": "1206341866251341826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:48.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466616415", "edit_history_tweet_ids": ["1206341856948314112"], "id": "1206341856948314112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:46.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121740938412462080", "edit_history_tweet_ids": ["1206341856407232512"], "id": "1206341856407232512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:45.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "262195951", "edit_history_tweet_ids": ["1206341845070077953"], "id": "1206341845070077953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:43.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2910292817", "in_reply_to_user_id": "874301416021663744", "edit_history_tweet_ids": ["1206341845032341505"], "id": "1206341845032341505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206340057331896322"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:43.000Z", "text": "@taelows @gcfjseok @bubearidle meu deus algu\u00e9m segura os m\u00f3veis pra essa sem no\u00e7\u00e3o passar pano por favor????????? engra\u00e7ado que \u00e9 esse tipo de pessoa que quando um idol se suicida vai fazer text\u00e3o sobre empatia que \u00f3dio", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "taelows", "id": "972109468157857792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104651157", "edit_history_tweet_ids": ["1206341775763349505"], "id": "1206341775763349505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206341650857046022"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:26.000Z", "text": "RT @Musso___: Comunque,\n\ud83d\udd39Ricapitalizzare con fondi pubblici in cambio di azioni, \u00e8 sacrosanto\n\ud83d\udd39Concambiare a meno del PN residuo, \u00e8 un furt\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178524873", "in_reply_to_user_id": "892084302", "edit_history_tweet_ids": ["1206341768498864128"], "id": "1206341768498864128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206341092133744640"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:25.000Z", "text": "@NazaRHCP @Agustinslzr *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NazaRHCP", "id": "892084302"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Agustinslzr", "id": "1092891459555151873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4376679689", "edit_history_tweet_ids": ["1206341736513056768"], "id": "1206341736513056768", "created_at": "2019-12-15T22:34:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166666046696316928", "edit_history_tweet_ids": ["1206341735963676673"], "id": "1206341735963676673", "created_at": "2019-12-15T22:34:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705(antes de colar)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1199925091800428545", "edit_history_tweet_ids": ["1206341710109954053"], "id": "1206341710109954053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765876178214918"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}]}, "text": "RT @_DCBRASIL: Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117881316", "edit_history_tweet_ids": ["1206341676861542400"], "id": "1206341676861542400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:03.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010961034113437697", "edit_history_tweet_ids": ["1206341676404477954"], "id": "1206341676404477954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:03.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081982139133054976", "edit_history_tweet_ids": ["1206341674995200005"], "id": "1206341674995200005", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206194783565340672"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u00f1 lembro \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/qCgJOwF9dY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/qCgJOwF9dY", "expanded_url": "https://twitter.com/vvampirovegano/status/1206194783565340672", "display_url": "twitter.com/vvampirovegano\u2026"}]}}, {"author_id": "1189905311680860160", "edit_history_tweet_ids": ["1206341665784565760"], "id": "1206341665784565760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:00.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "901003845005971457", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "edit_history_tweet_ids": ["1206341650857046022"], "id": "1206341650857046022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206339904508178435"}], "created_at": "2019-12-15T22:33:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 274, "tag": "PopolareBari"}]}, "text": "Comunque,\n\ud83d\udd39Ricapitalizzare con fondi pubblici in cambio di azioni, \u00e8 sacrosanto\n\ud83d\udd39Concambiare a meno del PN residuo, \u00e8 un furto\n\ud83d\udd39Farlo in continuit\u00e0 \u00e8 un errore grave, significa lasciare la nuova banca esposta a cause per miliardi\n\ud83d\udd39Non cacciare Visco, \u00e8 suicida\n#PopolareBari", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147804717", "edit_history_tweet_ids": ["1206341650060136448"], "id": "1206341650060136448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:33:56.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "810647326297624580", "edit_history_tweet_ids": ["1206341643856752640"], "id": "1206341643856752640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:33:55.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2885049471", "edit_history_tweet_ids": ["1206341622516060160"], "id": "1206341622516060160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:33:50.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "585452364", "edit_history_tweet_ids": ["1206341532950913026"], "id": "1206341532950913026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:33:28.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90985741", "edit_history_tweet_ids": ["1206341529159098368"], "id": "1206341529159098368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:33:27.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96974047", "edit_history_tweet_ids": ["1206341504706449408"], "id": "1206341504706449408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "created_at": "2019-12-15T22:33:22.000Z", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52853034", "edit_history_tweet_ids": ["1206341502152003584"], "id": "1206341502152003584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:33:21.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4127008102", "edit_history_tweet_ids": ["1206341501984411649"], "id": "1206341501984411649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:33:21.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131721729", "edit_history_tweet_ids": ["1206341433822760960"], "id": "1206341433822760960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:33:05.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "275753976", "edit_history_tweet_ids": ["1206341431750799363"], "id": "1206341431750799363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:33:04.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2271742533", "edit_history_tweet_ids": ["1206341403644768257"], "id": "1206341403644768257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:32:58.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1973702886", "edit_history_tweet_ids": ["1206341196349493253"], "id": "1206341196349493253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:32:08.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155240666164846593", "edit_history_tweet_ids": ["1206341191396184064"], "id": "1206341191396184064", "created_at": "2019-12-15T22:32:07.000Z", "text": "triste pelo mc q se suicidou \ud83d\ude2d", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.6129, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897669324642566144", "edit_history_tweet_ids": ["1206341184982896641"], "id": "1206341184982896641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:32:05.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2398419960", "edit_history_tweet_ids": ["1206341172962222080"], "id": "1206341172962222080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205815243114463234"}], "created_at": "2019-12-15T22:32:03.000Z", "text": "RT @banllay: Qui\u00e9n se suicida conmigo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "banllay", "id": "1582938865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3384473447", "edit_history_tweet_ids": ["1206341091139690498"], "id": "1206341091139690498", "created_at": "2019-12-15T22:31:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \u2705 \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:  \u274c\ndiretoria: \u2705 \u2705 \u2705 \u2705 \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \nfoi pego colando:\u2705\n\njesus https://t.co/6sNHbn7xlc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/6sNHbn7xlc", "expanded_url": "https://twitter.com/marthafpessoa/status/1206327498600067075", "display_url": "twitter.com/marthafpessoa/\u2026"}]}}, {"author_id": "111056094", "edit_history_tweet_ids": ["1206341051444801537"], "id": "1206341051444801537", "created_at": "2019-12-15T22:31:34.000Z", "text": "Leio, muito, pessoas reclamando de gritos homof\u00f3bicos em est\u00e1dio, do famoso \u201cbicha\u201d no tiro de meta, etc...\nTudo certo at\u00e9 a\u00ed.\nHoje tivemos Richarlyson no Morumbi.... ele correu, se matou pra agradar a torcida.\nN\u00e3o vi nenhum canto de exalta\u00e7\u00e3o \u00e0 ele.\nAlgu\u00e9m explica ?", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 150, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Richarlyson"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.7579, "type": "Place", "normalized_text": "Morumbi"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 157, "quote_count": 1}}, {"author_id": "762149543110701056", "edit_history_tweet_ids": ["1206341047325990912"], "id": "1206341047325990912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206336178800275456"}], "created_at": "2019-12-15T22:31:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QKBpmIKwQ5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/QKBpmIKwQ5", "expanded_url": "https://twitter.com/gatamanu_/status/1206336178800275456", "display_url": "twitter.com/gatamanu_/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1050108617771364353", "edit_history_tweet_ids": ["1206341041412100097"], "id": "1206341041412100097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206229541699670016"}], "created_at": "2019-12-15T22:31:31.000Z", "text": "RT @maisabaria: Interessante pensar que a homossexualidade seja algo t\u00e3o imoral, enquanto grande parte dos que criticam n\u00e3o se chocam com o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "859065452462571520", "edit_history_tweet_ids": ["1206341036114624514"], "id": "1206341036114624514", "created_at": "2019-12-15T22:31:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/SZlKPXtP2O", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/SZlKPXtP2O", "expanded_url": "https://twitter.com/biazinhaperess/status/1206335176420347904", "display_url": "twitter.com/biazinhaperess\u2026"}]}}, {"author_id": "1086710338962124800", "edit_history_tweet_ids": ["1206340972449157120"], "id": "1206340972449157120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:31:15.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "905951666419232768", "edit_history_tweet_ids": ["1206340927079505922"], "id": "1206340927079505922", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T22:31:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/wGs9CCI0x8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wGs9CCI0x8", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1052230199050420226", "edit_history_tweet_ids": ["1206340874080280576"], "id": "1206340874080280576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T22:30:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/cM6y282qnx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/cM6y282qnx", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "141672416", "edit_history_tweet_ids": ["1206340866220052481"], "id": "1206340866220052481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:30:49.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53559318", "edit_history_tweet_ids": ["1206340817176186882"], "id": "1206340817176186882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:30:38.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999676977823940608", "edit_history_tweet_ids": ["1206340779423088641"], "id": "1206340779423088641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:30:29.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4539424092", "edit_history_tweet_ids": ["1206340760188141568"], "id": "1206340760188141568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:30:24.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702525948797722625", "edit_history_tweet_ids": ["1206340735085232131"], "id": "1206340735085232131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:30:18.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4204066954", "in_reply_to_user_id": "967191838775013378", "edit_history_tweet_ids": ["1206340732866486275"], "id": "1206340732866486275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206337731812581376"}], "created_at": "2019-12-15T22:30:18.000Z", "text": "@Giovana53483725 (SPOILER ALERT) \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nEle se suicidou. Por\u00e9m o real culpado foi o Ramson por ter trocado os frascos dos rem\u00e9dios, fazendo ele pensar que estava morrendo, dessa forma, pra n\u00e3o culpar a Marta ele se matou. Mas como a Marta era uma boa enfermeira, ela sabia os rem\u00e9dios s\u00f3 pela +", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.3451, "type": "Person", "normalized_text": "Ramson"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2196195401", "in_reply_to_user_id": "876236198674653184", "edit_history_tweet_ids": ["1206340675635011585"], "id": "1206340675635011585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206339067375443970"}], "created_at": "2019-12-15T22:30:04.000Z", "text": "@bangtangirlsx claro que nao eu nao sou suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bangtangirlsx", "id": "1249339290347323392"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20155226", "edit_history_tweet_ids": ["1206340667368194048"], "id": "1206340667368194048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:30:02.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080499447694610432", "edit_history_tweet_ids": ["1206340623927783424"], "id": "1206340623927783424", "created_at": "2019-12-15T22:29:52.000Z", "text": "achei que ia ficar boa na roupa, fiquei parecendo o Get\u00falio Vargas com o pijama quando se suicidou", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101577131287556096", "edit_history_tweet_ids": ["1206340605472903168"], "id": "1206340605472903168", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206339518581878789"}], "created_at": "2019-12-15T22:29:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/jgObUhht4z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/jgObUhht4z", "expanded_url": "https://twitter.com/manuvogado/status/1206339518581878789", "display_url": "twitter.com/manuvogado/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "4225227737", "edit_history_tweet_ids": ["1206340565421477888"], "id": "1206340565421477888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:29:38.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735230178192818176", "edit_history_tweet_ids": ["1206340556952989696"], "id": "1206340556952989696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:29:36.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35849105", "edit_history_tweet_ids": ["1206340551315841028"], "id": "1206340551315841028", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206337655837011968"}], "created_at": "2019-12-15T22:29:34.000Z", "text": "Llamado a todas las personas con vocaci\u00f3n suicida o narco funcionarios que se quieran sumas a la causa del calderonarco: https://t.co/gMf5mJQHzO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/gMf5mJQHzO", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeCalderon/status/1206337655837011968", "display_url": "twitter.com/FelipeCalderon\u2026"}]}}, {"author_id": "2412937219", "edit_history_tweet_ids": ["1206340520659890176"], "id": "1206340520659890176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206314207987322882"}], "created_at": "2019-12-15T22:29:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 s\u00f3 de gritar \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2jpmttl45R", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/2jpmttl45R", "expanded_url": "https://twitter.com/ellenantypas_/status/1206314207987322882", "display_url": "twitter.com/ellenantypas_/\u2026"}]}}, {"author_id": "611872733", "edit_history_tweet_ids": ["1206340482076495872"], "id": "1206340482076495872", "created_at": "2019-12-15T22:29:18.000Z", "text": "Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre por chocar camioneta en Tlalpan https://t.co/EDuZC1q6go", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9124, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/EDuZC1q6go", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940251989862121473", "edit_history_tweet_ids": ["1206340481816387593"], "id": "1206340481816387593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "created_at": "2019-12-15T22:29:18.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2975452017", "edit_history_tweet_ids": ["1206340463181139969"], "id": "1206340463181139969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:29:13.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3430776208", "edit_history_tweet_ids": ["1206340435167391744"], "id": "1206340435167391744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206247821168533505"}], "created_at": "2019-12-15T22:29:07.000Z", "text": "RT @zezaLulaestrela: @JornalGGN @wilsonwitzel Atacado por Bolsonaro, Witzel decide se manter em sil\u00eancio, enquanto pol\u00edcia do Rio avan\u00e7a no\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.8926, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "zezaLulaestrela", "id": "42332041"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2877014300", "edit_history_tweet_ids": ["1206340356243148800"], "id": "1206340356243148800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:28:48.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895814938995957760", "in_reply_to_user_id": "114881942", "edit_history_tweet_ids": ["1206340340594233345"], "id": "1206340340594233345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206340338446524418"}], "created_at": "2019-12-15T22:28:44.000Z", "text": "@Flick_tj Saluti, the unroll you asked for: Thread by @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno\u2026 https://t.co/7JjNkHVhmg. Have a good day. \ud83e\udd16", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.3956, "type": "Other", "normalized_text": "Saluti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flick_tj", "id": "114881942"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/7JjNkHVhmg", "expanded_url": "https://threadreaderapp.com/thread/1206338704949702657.html", "display_url": "threadreaderapp.com/thread/1206338\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://threadreaderapp.com/thread/1206338704949702657.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974682553994137608", "edit_history_tweet_ids": ["1206340312278417408"], "id": "1206340312278417408", "created_at": "2019-12-15T22:28:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c e dps \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32324834", "edit_history_tweet_ids": ["1206340257924300800"], "id": "1206340257924300800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "created_at": "2019-12-15T22:28:24.000Z", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106274630845767682", "edit_history_tweet_ids": ["1206340217348726785"], "id": "1206340217348726785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206334576789991424"}], "created_at": "2019-12-15T22:28:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705k\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ThQaxSteAL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/ThQaxSteAL", "expanded_url": "https://twitter.com/helenaa_ximenes/status/1206334576789991424", "display_url": "twitter.com/helenaa_ximene\u2026"}]}}, {"author_id": "255111576", "edit_history_tweet_ids": ["1206340185564291075"], "id": "1206340185564291075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:28:07.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895814938995957760", "in_reply_to_user_id": "114881942", "edit_history_tweet_ids": ["1206340179017027585"], "id": "1206340179017027585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206340153477742592"}], "created_at": "2019-12-15T22:28:06.000Z", "text": "@Flick_tj Salam, you can read it here: Thread by @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno\u2026 https://t.co/7JjNkHVhmg. See you soon. \ud83e\udd16", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Salam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flick_tj", "id": "114881942"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/7JjNkHVhmg", "expanded_url": "https://threadreaderapp.com/thread/1206338704949702657.html", "display_url": "threadreaderapp.com/thread/1206338\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://threadreaderapp.com/thread/1206338704949702657.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145642039", "edit_history_tweet_ids": ["1206340113581477888"], "id": "1206340113581477888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:27:50.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110262855", "edit_history_tweet_ids": ["1206340099593494528"], "id": "1206340099593494528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "created_at": "2019-12-15T22:27:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}]}, "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319145029", "edit_history_tweet_ids": ["1206340063451324416"], "id": "1206340063451324416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:27:38.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096835021275611136", "edit_history_tweet_ids": ["1206340019755126784"], "id": "1206340019755126784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206337893930807297"}], "created_at": "2019-12-15T22:27:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ghdgD7EcWN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ghdgD7EcWN", "expanded_url": "https://twitter.com/thifrancaa/status/1206337893930807297", "display_url": "twitter.com/thifrancaa/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1869330848", "edit_history_tweet_ids": ["1206339968630743040"], "id": "1206339968630743040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:27:15.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52415830", "edit_history_tweet_ids": ["1206339958396440576"], "id": "1206339958396440576", "created_at": "2019-12-15T22:27:13.000Z", "text": "the real show opener for Guerra de Titanes was pretty good, however, Aramis and Arez blew everyone else in the match away. That tope suicida into a Spanish Fly was a crazy spot!", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9489, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra de Titanes"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "Arez"}, {"start": 148, "end": 158, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Spanish Fly"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346112957", "edit_history_tweet_ids": ["1206339943854989312"], "id": "1206339943854989312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T22:27:09.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154257365", "edit_history_tweet_ids": ["1206339790209257477"], "id": "1206339790209257477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "created_at": "2019-12-15T22:26:33.000Z", "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880493036", "edit_history_tweet_ids": ["1206339709946998785"], "id": "1206339709946998785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:26:14.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159783206520074240", "edit_history_tweet_ids": ["1206339698546884608"], "id": "1206339698546884608", "created_at": "2019-12-15T22:26:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nviado eu j\u00e1 fiz de tudo na escola carai https://t.co/gLYDZ6DqlM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gLYDZ6DqlM", "expanded_url": "https://t.co/gLYDZ6DqlM", "display_url": "t.co/gLYDZ6DqlM"}]}}, {"author_id": "720922399986868224", "in_reply_to_user_id": "1106007969181958144", "edit_history_tweet_ids": ["1206339686756765698"], "id": "1206339686756765698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206200256356065280"}], "created_at": "2019-12-15T22:26:08.000Z", "text": "@0C0RV0 @alzira36 Ou se suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "0C0RV0", "id": "1106007969181958144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "332261029", "edit_history_tweet_ids": ["1206339681560023040"], "id": "1206339681560023040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:26:07.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827676234", "edit_history_tweet_ids": ["1206339656972931073"], "id": "1206339656972931073", "created_at": "2019-12-15T22:26:01.000Z", "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n. https://t.co/XoyV1RsFkC https://t.co/eczSjpoj6v", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XoyV1RsFkC", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/halla-muertas-a-sus-dos-hijas-en-casa-y-poco-despues-su-mujer-se-suicida-arrojandose-contra-un-camion/", "display_url": "actualidad.com.do/halla-muertas-\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/eczSjpoj6v", "expanded_url": "https://twitter.com/Jnunez232/status/1206339656972931073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eczSjpoj6v", "media_key": "3_1206339649041514496"}]}}, {"author_id": "820783886145818625", "edit_history_tweet_ids": ["1206339651478396933"], "id": "1206339651478396933", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T22:26:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/IayY7sCPO2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/IayY7sCPO2", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "105139744", "edit_history_tweet_ids": ["1206339631710720000"], "id": "1206339631710720000", "created_at": "2019-12-15T22:25:55.000Z", "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n. https://t.co/LDCBy5F6pM https://t.co/ONv7tuAAf0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LDCBy5F6pM", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/halla-muertas-a-sus-dos-hijas-en-casa-y-poco-despues-su-mujer-se-suicida-arrojandose-contra-un-camion/", "display_url": "actualidad.com.do/halla-muertas-\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ONv7tuAAf0", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1206339631710720000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONv7tuAAf0", "media_key": "3_1206339623514968065"}]}}, {"author_id": "2239957297", "edit_history_tweet_ids": ["1206339605785694209"], "id": "1206339605785694209", "created_at": "2019-12-15T22:25:49.000Z", "text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n. https://t.co/NRMBE8X9WL https://t.co/DBzGALyQs9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/NRMBE8X9WL", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/halla-muertas-a-sus-dos-hijas-en-casa-y-poco-despues-su-mujer-se-suicida-arrojandose-contra-un-camion/", "display_url": "actualidad.com.do/halla-muertas-\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/DBzGALyQs9", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1206339605785694209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DBzGALyQs9", "media_key": "3_1206339597711663104"}]}}, {"author_id": "1048424519218675713", "edit_history_tweet_ids": ["1206339596944117760"], "id": "1206339596944117760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206295854983909376"}], "created_at": "2019-12-15T22:25:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/bZ87CRO5eq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/bZ87CRO5eq", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrolischewski/status/1206295854983909376", "display_url": "twitter.com/pedrolischewsk\u2026"}]}}, {"author_id": "2212618938", "in_reply_to_user_id": "109770017", "edit_history_tweet_ids": ["1206339595748683776"], "id": "1206339595748683776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206051625686720512"}], "created_at": "2019-12-15T22:25:46.000Z", "text": "@mtruzmanp Han muertos mas o menos 500 venezolanos desde la era de https://t.co/A8WUcIHKa5 eso 500 solo necesitaban un suicida y arreglado el problema...............", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mtruzmanp", "id": "109770017"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/A8WUcIHKa5", "expanded_url": "http://Chavez.de", "display_url": "Chavez.de"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075503755041353747", "edit_history_tweet_ids": ["1206339518581878789"], "id": "1206339518581878789", "created_at": "2019-12-15T22:25:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705(ingl\u00eas pode?)\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(outra escola n\u00e9)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/vHjtWdbaJ8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/vHjtWdbaJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaattie_/status/1206324298258042880", "display_url": "twitter.com/dudaattie_/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "3931136595", "edit_history_tweet_ids": ["1206339448356646912"], "id": "1206339448356646912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:25:11.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15536373", "edit_history_tweet_ids": ["1206339410792452102"], "id": "1206339410792452102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:25:02.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1206339304844345347"], "id": "1206339304844345347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206240030085320707"}], "created_at": "2019-12-15T22:24:37.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1599722161", "in_reply_to_user_id": "2465348510", "edit_history_tweet_ids": ["1206339128733900800"], "id": "1206339128733900800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206336540324114433"}], "created_at": "2019-12-15T22:23:55.000Z", "text": "@Vanderr18 Bastante suicida pero ESA SUERTE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "168728016", "edit_history_tweet_ids": ["1206339027953160201"], "id": "1206339027953160201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:23:31.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2582806889", "edit_history_tweet_ids": ["1206339017165463552"], "id": "1206339017165463552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:23:29.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066782740660531200", "edit_history_tweet_ids": ["1206338950312419329"], "id": "1206338950312419329", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206336178800275456"}], "created_at": "2019-12-15T22:23:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ROapnim0EX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ROapnim0EX", "expanded_url": "https://twitter.com/gatamanu_/status/1206336178800275456", "display_url": "twitter.com/gatamanu_/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "737018490532532224", "edit_history_tweet_ids": ["1206338871811805184"], "id": "1206338871811805184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205946848386650112"}], "created_at": "2019-12-15T22:22:54.000Z", "text": "RT @Kellfy_chaves: @ptbrasil Tenho certeza q o @ptbrasil , matou mais gente desviando dinheiro da sa\u00fade, seguran\u00e7a p\u00fablica e tirando o dire\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Kellfy_chaves", "id": "1205296346741260296"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186944127", "edit_history_tweet_ids": ["1206338850966196224"], "id": "1206338850966196224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:22:49.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3998421075", "in_reply_to_user_id": "15292534", "edit_history_tweet_ids": ["1206338835740839936"], "id": "1206338835740839936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338073975504896"}], "created_at": "2019-12-15T22:22:45.000Z", "text": "@HugoGloss Nego se matou de votar nesse cara a\u00ed n\u00e9 pq pqp n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel n\u00e3o vencer dilsinho ou ferrugem", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "dilsinho"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "ferrugem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011999673228382214", "edit_history_tweet_ids": ["1206338828837019648"], "id": "1206338828837019648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:22:44.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "136853768", "edit_history_tweet_ids": ["1206338797744443392"], "id": "1206338797744443392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:22:36.000Z", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887090774265012226", "edit_history_tweet_ids": ["1206338737640288256"], "id": "1206338737640288256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206333684195954688"}], "created_at": "2019-12-15T22:22:22.000Z", "text": "RT @CarlArthurKing: @merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le em\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlArthurKing", "id": "3249278032"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "id": "1206338704949702657", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}}, {"author_id": "1081974477704122369", "edit_history_tweet_ids": ["1206338700780752897"], "id": "1206338700780752897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T22:22:13.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073190480949755904", "edit_history_tweet_ids": ["1206338700600369152"], "id": "1206338700600369152", "created_at": "2019-12-15T22:22:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2795\u2796\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "975874534686560259", "edit_history_tweet_ids": ["1206338676285935616"], "id": "1206338676285935616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:22:07.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "931648149135003649", "edit_history_tweet_ids": ["1206338577833046020"], "id": "1206338577833046020", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206315040137240577"}], "created_at": "2019-12-15T22:21:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/52us86StCt", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/52us86StCt", "expanded_url": "https://twitter.com/biaorlandu/status/1206315040137240577", "display_url": "twitter.com/biaorlandu/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1045700248377720837", "edit_history_tweet_ids": ["1206338064714477570"], "id": "1206338064714477570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:19:41.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094010277379653633", "edit_history_tweet_ids": ["1206337993511972865"], "id": "1206337993511972865", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206086776131076097"}], "created_at": "2019-12-15T22:19:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (2015)\nse popularizou: (qual a gra\u00e7a?)\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/8ZhK2vNLyz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/8ZhK2vNLyz", "expanded_url": "https://twitter.com/mah_ricas/status/1206086776131076097", "display_url": "twitter.com/mah_ricas/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1118111908681396226", "edit_history_tweet_ids": ["1206337959584313345"], "id": "1206337959584313345", "created_at": "2019-12-15T22:19:16.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\u2705 https://t.co/R8t87DLM5S", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/R8t87DLM5S", "expanded_url": "https://twitter.com/__annaju/status/1206320856063983617", "display_url": "twitter.com/__annaju/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "902717545", "edit_history_tweet_ids": ["1206337941007720454"], "id": "1206337941007720454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:19:12.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "798651957158313984", "edit_history_tweet_ids": ["1206337893930807297"], "id": "1206337893930807297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206312551321088002"}], "created_at": "2019-12-15T22:19:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\naluno exemplar q fala n\u00e9? https://t.co/ncDOybuS2u", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ncDOybuS2u", "expanded_url": "https://twitter.com/Annareis_1/status/1206312551321088002", "display_url": "twitter.com/Annareis_1/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "840934691737858048", "edit_history_tweet_ids": ["1206337879405977600"], "id": "1206337879405977600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "created_at": "2019-12-15T22:18:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1012755565888593927", "edit_history_tweet_ids": ["1206337862859395072"], "id": "1206337862859395072", "created_at": "2019-12-15T22:18:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\nano q vem eu vlt p fzr dnv https://t.co/QDY2NhcWHr", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/QDY2NhcWHr", "expanded_url": "https://twitter.com/lnr30/status/1206311935223980034", "display_url": "twitter.com/lnr30/status/1\u2026"}]}}, {"author_id": "265093394", "edit_history_tweet_ids": ["1206337779287969792"], "id": "1206337779287969792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:18:33.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1601768827", "in_reply_to_user_id": "816867844130537474", "edit_history_tweet_ids": ["1206337772593782785"], "id": "1206337772593782785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206327424201428995"}], "created_at": "2019-12-15T22:18:32.000Z", "text": "@Matiaz_caixeta se for assim o catolicismo tambem deveria ser crime \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f ja que na antiguidade matou tanta gente (inclusive nossos nativos brasileiros)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Matiaz_caixeta", "id": "816867844130537474"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820221008", "edit_history_tweet_ids": ["1206337710178353160"], "id": "1206337710178353160", "created_at": "2019-12-15T22:18:17.000Z", "text": "Quiero presentarme a rendir un final que todavia no empece a preparar\n\u00bfX ke tan suicida?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2319228493", "edit_history_tweet_ids": ["1206337703891161088"], "id": "1206337703891161088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:18:15.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179272514561818624", "edit_history_tweet_ids": ["1206337693145292802"], "id": "1206337693145292802", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206334473605992448"}], "created_at": "2019-12-15T22:18:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/pLOPnnSjh5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/pLOPnnSjh5", "expanded_url": "https://twitter.com/_samilly_t/status/1206334473605992448", "display_url": "twitter.com/_samilly_t/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "2440633484", "in_reply_to_user_id": "2440633484", "edit_history_tweet_ids": ["1206337684383371266"], "id": "1206337684383371266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206337273274519553"}], "created_at": "2019-12-15T22:18:11.000Z", "text": "eu to falando que ele \u00e9 suicida https://t.co/5jyXPNtmwc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/5jyXPNtmwc", "expanded_url": "https://twitter.com/fisherkravitz/status/1206337684383371266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5jyXPNtmwc", "media_key": "3_1206337679467659264"}]}}, {"author_id": "1153089423304736768", "edit_history_tweet_ids": ["1206337630901813251"], "id": "1206337630901813251", "created_at": "2019-12-15T22:17:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou\u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u274c https://t.co/yWTvL2ak6h", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/yWTvL2ak6h", "expanded_url": "https://twitter.com/_duudaaaaa/status/1206335388857589761", "display_url": "twitter.com/_duudaaaaa/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "756434183413723136", "edit_history_tweet_ids": ["1206337630377562113"], "id": "1206337630377562113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:17:58.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3928911573", "edit_history_tweet_ids": ["1206337608101646338"], "id": "1206337608101646338", "created_at": "2019-12-15T22:17:53.000Z", "text": "e essa \u00e9 a prova que nem uma crise suicida \u00e9 capaz de me parar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118653659460579328", "edit_history_tweet_ids": ["1206337515654983681"], "id": "1206337515654983681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T22:17:31.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "265118791", "edit_history_tweet_ids": ["1206337473284116480"], "id": "1206337473284116480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206333684195954688"}], "created_at": "2019-12-15T22:17:20.000Z", "text": "RT @CarlArthurKing: @merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le em\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlArthurKing", "id": "3249278032"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29333142", "edit_history_tweet_ids": ["1206337386776580096"], "id": "1206337386776580096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:17:00.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105988035127193601", "edit_history_tweet_ids": ["1206337370381008897"], "id": "1206337370381008897", "created_at": "2019-12-15T22:16:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/cLWzmjORd4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/cLWzmjORd4", "expanded_url": "https://twitter.com/walker_kq/status/1206311613281816577", "display_url": "twitter.com/walker_kq/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "203507085", "edit_history_tweet_ids": ["1206337362772410369"], "id": "1206337362772410369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206273279704612864"}], "created_at": "2019-12-15T22:16:54.000Z", "text": "RT @AdamDriverBRA: \u201cMuito meticuloso, ele se concentra muito em assumir seu papel. Tanto que, com parte da equipe, ele teve pouco relaciona\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdamDriverBRA", "id": "1096995205545447424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2392072369", "edit_history_tweet_ids": ["1206337347215859713"], "id": "1206337347215859713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206334382287572993"}], "created_at": "2019-12-15T22:16:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 38, "tag": "GeneracionDeCristal"}, {"start": 41, "end": 61, "tag": "M\u00e1rtiresDeStarbucks"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "text": "RT @elconsejomx: \u00bf#GeneracionDeCristal o #M\u00e1rtiresDeStarbucks? \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0fLa depresi\u00f3n y la ansiedad no deben minimizarse. Si t\u00fa conoces a alg\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1175558617401122816", "edit_history_tweet_ids": ["1206337296116731906"], "id": "1206337296116731906", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206336421306544130"}], "created_at": "2019-12-15T22:16:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/TjVxmx3sC3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/TjVxmx3sC3", "expanded_url": "https://twitter.com/schaurichnick/status/1206336421306544130", "display_url": "twitter.com/schaurichnick/\u2026"}]}}, {"author_id": "1080151567821615105", "edit_history_tweet_ids": ["1206337289460363267"], "id": "1206337289460363267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206329519642226688"}], "created_at": "2019-12-15T22:16:37.000Z", "text": "RT @joaquimrch02: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\n\nnota vermelha: \u274c\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u274c\n\nexpulso\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaquimrch02", "id": "1003347026183098368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2440633484", "in_reply_to_user_id": "2440633484", "edit_history_tweet_ids": ["1206337273274519553"], "id": "1206337273274519553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206336323239460871"}], "created_at": "2019-12-15T22:16:33.000Z", "text": "o sinal de suic\u00edda https://t.co/HYHIXGAiM2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/HYHIXGAiM2", "expanded_url": "https://twitter.com/fisherkravitz/status/1206337273274519553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HYHIXGAiM2", "media_key": "3_1206337268006436864"}]}}, {"author_id": "940759635237261312", "in_reply_to_user_id": "875115928534601729", "edit_history_tweet_ids": ["1206337257965268993"], "id": "1206337257965268993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206335352572710917"}], "created_at": "2019-12-15T22:16:29.000Z", "text": "@gouvea_daniela Ou o luis se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "luis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gouvea_daniela", "id": "875115928534601729"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1549575211", "edit_history_tweet_ids": ["1206337184166535172"], "id": "1206337184166535172", "created_at": "2019-12-15T22:16:12.000Z", "text": "Todos dices en la mutual y yo pobre que no pude ir je *se suicida*", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105272963782397952", "edit_history_tweet_ids": ["1206337163283054594"], "id": "1206337163283054594", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206336556128243713"}], "created_at": "2019-12-15T22:16:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bxPezBSIxO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bxPezBSIxO", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuzinha_777/status/1206336556128243713", "display_url": "twitter.com/Manuzinha_777/\u2026"}]}}, {"author_id": "958298006645813248", "in_reply_to_user_id": "1153827711376404480", "edit_history_tweet_ids": ["1206337071557890048"], "id": "1206337071557890048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206336811905236999"}], "created_at": "2019-12-15T22:15:45.000Z", "text": "@tavares_thaiss Para grau que te dei um l\u00ea que tu se matou no ch\u00e3o kkkkk e tirei a bola", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "990269200320155648", "edit_history_tweet_ids": ["1206337032743768065"], "id": "1206337032743768065", "created_at": "2019-12-15T22:15:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/wSbsVeznWi", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/wSbsVeznWi", "expanded_url": "https://twitter.com/deboracarmo69/status/1206336288540024833", "display_url": "twitter.com/deboracarmo69/\u2026"}]}}, {"author_id": "1188528960042340354", "edit_history_tweet_ids": ["1206337025357561856"], "id": "1206337025357561856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206333684195954688"}], "created_at": "2019-12-15T22:15:34.000Z", "text": "RT @CarlArthurKing: @merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le em\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlArthurKing", "id": "3249278032"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927676448084774917", "edit_history_tweet_ids": ["1206336956059267072"], "id": "1206336956059267072", "created_at": "2019-12-15T22:15:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Vgi7vi0X6I", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Vgi7vi0X6I", "expanded_url": "https://t.co/Vgi7vi0X6I", "display_url": "t.co/Vgi7vi0X6I"}]}}, {"author_id": "262443155", "edit_history_tweet_ids": ["1206336828774576129"], "id": "1206336828774576129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "created_at": "2019-12-15T22:14:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}]}, "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009796116320342017", "edit_history_tweet_ids": ["1206336800844918784"], "id": "1206336800844918784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206318710874689538"}], "created_at": "2019-12-15T22:14:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: nn sei\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/xJZwK5Cr0n", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xJZwK5Cr0n", "expanded_url": "https://twitter.com/lourdesch_ol/status/1206318710874689538", "display_url": "twitter.com/lourdesch_ol/s\u2026"}]}}, {"author_id": "768780480384790528", "edit_history_tweet_ids": ["1206336778644443136"], "id": "1206336778644443136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206331809426018307"}], "created_at": "2019-12-15T22:14:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb mas sou rato e t\u00f4 mec\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\naluno destaque: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou: sla\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nfoi pego colando:\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/0S6iZbwifn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/0S6iZbwifn", "expanded_url": "https://twitter.com/nn_marinho/status/1206331809426018307", "display_url": "twitter.com/nn_marinho/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "207344965", "in_reply_to_user_id": "1332606558", "edit_history_tweet_ids": ["1206336652232269824"], "id": "1206336652232269824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206331379161665540"}], "created_at": "2019-12-15T22:14:05.000Z", "text": "@l_yuzuki Um suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "l_yuzuki", "id": "1332606558"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157348295926325253", "edit_history_tweet_ids": ["1206336646230224898"], "id": "1206336646230224898", "created_at": "2019-12-15T22:14:03.000Z", "text": "\"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um\u2005gajo\u2005ta rola sempre\u2005ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar\u2005para eles\nPensamento sta na fuckin guita\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2946794747", "in_reply_to_user_id": "1186713944314044416", "edit_history_tweet_ids": ["1206336601430876161"], "id": "1206336601430876161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206336242415259649"}], "created_at": "2019-12-15T22:13:53.000Z", "text": "@tadiai91931674 @elconfidencial Eso es. La gente piensa que la gente se suicida porque quiere. No ven salida por ning\u00fan sitio.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236185838", "edit_history_tweet_ids": ["1206336586545283072"], "id": "1206336586545283072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:13:49.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092828356528300033", "edit_history_tweet_ids": ["1206336556128243713"], "id": "1206336556128243713", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206335456616632325"}], "created_at": "2019-12-15T22:13:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/hHSrl9n2fv", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/hHSrl9n2fv", "expanded_url": "https://twitter.com/juleal_crvg/status/1206335456616632325", "display_url": "twitter.com/juleal_crvg/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1171470222437445634", "edit_history_tweet_ids": ["1206336421306544130"], "id": "1206336421306544130", "created_at": "2019-12-15T22:13:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/X35jembG4S", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/X35jembG4S", "expanded_url": "https://t.co/X35jembG4S", "display_url": "t.co/X35jembG4S"}]}}, {"author_id": "1195358020261339137", "in_reply_to_user_id": "729167354", "edit_history_tweet_ids": ["1206336413014331395"], "id": "1206336413014331395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206334762006253568"}], "created_at": "2019-12-15T22:13:08.000Z", "text": "@hoypy Que horror \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28que clase del madre hace eso \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22, que mal estamos en tema de SALUD MENTAL\nYO vivo y muero porr mis hijos no quiero que nadie ni les mire mal , y esa mala madre mata a sus hijos luego se suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.7819, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "hoypy", "id": "729167354"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "930594757", "in_reply_to_user_id": "1058933124", "edit_history_tweet_ids": ["1206336384136560640"], "id": "1206336384136560640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206263030000050177"}], "created_at": "2019-12-15T22:13:01.000Z", "text": "@PiterPanozzo \u00daLTIMO MOMENTO: Alberto suicida Cristina antes q ella lo haga a el!", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiterPanozzo", "id": "1058933124"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64956442", "edit_history_tweet_ids": ["1206336294521061382"], "id": "1206336294521061382", "created_at": "2019-12-15T22:12:39.000Z", "text": "Me da entre risa y depresi\u00f3n como a pesar de que ya no existen los medios tradicionales, la gente sigue bien centralizada, o por campesinos discriminatorios o una suicida de cdmx, generalizan a todo el pa\u00eds... ah como les encanta ser fans de lo aspiracional... salgan a su calle https://t.co/nHWU2gsm5E", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.4862, "type": "Place", "normalized_text": "cdmx"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/nHWU2gsm5E", "expanded_url": "https://twitter.com/kikegalvanX/status/1206336294521061382/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nHWU2gsm5E", "media_key": "16_1206336286648360960"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2956915673", "edit_history_tweet_ids": ["1206336290125471745"], "id": "1206336290125471745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206333684195954688"}], "created_at": "2019-12-15T22:12:38.000Z", "text": "RT @CarlArthurKing: @merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le em\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlArthurKing", "id": "3249278032"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2829055547", "edit_history_tweet_ids": ["1206336224442626049"], "id": "1206336224442626049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "created_at": "2019-12-15T22:12:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155655871", "edit_history_tweet_ids": ["1206336210379169793"], "id": "1206336210379169793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:12:19.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4707172013", "edit_history_tweet_ids": ["1206336186983301120"], "id": "1206336186983301120", "created_at": "2019-12-15T22:12:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/fyewFpmqIH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/fyewFpmqIH", "expanded_url": "https://twitter.com/nxtaliar/status/1206333107021975553", "display_url": "twitter.com/nxtaliar/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1102985003020050435", "edit_history_tweet_ids": ["1206336178800275456"], "id": "1206336178800275456", "created_at": "2019-12-15T22:12:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: Sla \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4tNWOe9HZP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/4tNWOe9HZP", "expanded_url": "https://twitter.com/fariasb_/status/1206335517740150784", "display_url": "twitter.com/fariasb_/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "3382223176", "edit_history_tweet_ids": ["1206336160173379586"], "id": "1206336160173379586", "created_at": "2019-12-15T22:12:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u274c(falta uma certa pessoa postar nota)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/9l4phzXOWu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/9l4phzXOWu", "expanded_url": "https://t.co/9l4phzXOWu", "display_url": "t.co/9l4phzXOWu"}]}}, {"author_id": "1094791729813880835", "edit_history_tweet_ids": ["1206336121308950530"], "id": "1206336121308950530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206333684195954688"}], "created_at": "2019-12-15T22:11:58.000Z", "text": "RT @CarlArthurKing: @merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le em\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlArthurKing", "id": "3249278032"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907832890188337153", "edit_history_tweet_ids": ["1206336102522589184"], "id": "1206336102522589184", "created_at": "2019-12-15T22:11:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\n\nnota vermelha: \u274c\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u274c\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1102203442544689152", "edit_history_tweet_ids": ["1206336053784788992"], "id": "1206336053784788992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:11:42.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045425081483169792", "edit_history_tweet_ids": ["1206336039553568769"], "id": "1206336039553568769", "created_at": "2019-12-15T22:11:39.000Z", "text": "O suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo pra matar uma dor que o matava todos dias!!!\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd71\ud83d\ude23", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840821145423269888", "edit_history_tweet_ids": ["1206335994385055745"], "id": "1206335994385055745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:11:28.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4751397327", "in_reply_to_user_id": "4751397327", "edit_history_tweet_ids": ["1206335888839598080"], "id": "1206335888839598080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206335394926739457"}], "created_at": "2019-12-15T22:11:03.000Z", "text": "@poucoafeito Da mesma forma com que a m\u00eddia mundial \u00e9 cr\u00edtica ao regime norte coreano sem nem saber o que se passa no pa\u00eds. N\u00e3o to aqui pra defender a NK mas o que a m\u00eddia j\u00e1 matou gente e ressuscitou naquele pa\u00eds chega a ser ris\u00edvel, mas como \u00e9 na NK tudo bem esses erros.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.3811, "type": "Place", "normalized_text": "NK"}, {"start": 249, "end": 250, "probability": 0.3726, "type": "Organization", "normalized_text": "NK"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49947366", "edit_history_tweet_ids": ["1206335849119584257"], "id": "1206335849119584257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:10:53.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007321796998246402", "edit_history_tweet_ids": ["1206335846661730305"], "id": "1206335846661730305", "created_at": "2019-12-15T22:10:53.000Z", "text": "Concordo c td ok, mas gente ele enforcou por caisa de traumas da guerra, n foi volunt\u00e1rio e a primeira rea\u00e7\u00e3o dele foi se afastar e dps buscar ajuda psiquiatrica https://t.co/tPusamIRUj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/tPusamIRUj", "expanded_url": "https://t.co/tPusamIRUj", "display_url": "t.co/tPusamIRUj"}]}}, {"author_id": "1559299568", "edit_history_tweet_ids": ["1206335829540589569"], "id": "1206335829540589569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "created_at": "2019-12-15T22:10:49.000Z", "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137009872762003458", "edit_history_tweet_ids": ["1206335705217224706"], "id": "1206335705217224706", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206331809426018307"}], "created_at": "2019-12-15T22:10:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando:\u2714\ufe0f https://t.co/xJLaMW3bju", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/xJLaMW3bju", "expanded_url": "https://twitter.com/nn_marinho/status/1206331809426018307", "display_url": "twitter.com/nn_marinho/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1260767233", "edit_history_tweet_ids": ["1206335576850477056"], "id": "1206335576850477056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T22:09:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4842374895", "edit_history_tweet_ids": ["1206335559733522433"], "id": "1206335559733522433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T22:09:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c \n\nMe perdoem https://t.co/xvjrDvLNV9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/xvjrDvLNV9", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2964506265", "edit_history_tweet_ids": ["1206335523759034374"], "id": "1206335523759034374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206333684195954688"}], "created_at": "2019-12-15T22:09:36.000Z", "text": "RT @CarlArthurKing: @merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le em\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlArthurKing", "id": "3249278032"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128872505240899586", "edit_history_tweet_ids": ["1206335456616632325"], "id": "1206335456616632325", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206334409638653954"}], "created_at": "2019-12-15T22:09:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/nADZOEXP7C", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/nADZOEXP7C", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_23756/status/1206334409638653954", "display_url": "twitter.com/Caio_23756/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "730076703041695744", "edit_history_tweet_ids": ["1206335401448923137"], "id": "1206335401448923137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:09:06.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57159372", "edit_history_tweet_ids": ["1206335390384316417"], "id": "1206335390384316417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:09:04.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4244476877", "edit_history_tweet_ids": ["1206335316644319233"], "id": "1206335316644319233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206292177833340928"}], "created_at": "2019-12-15T22:08:46.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/70P7sh5Z6w", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/70P7sh5Z6w", "expanded_url": "https://twitter.com/thaismoliveira1/status/1206292177833340928", "display_url": "twitter.com/thaismoliveira\u2026"}]}}, {"author_id": "937279099848052736", "edit_history_tweet_ids": ["1206335275313573888"], "id": "1206335275313573888", "created_at": "2019-12-15T22:08:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c por 0,5 ponto ok \nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/W4RroIEwKd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/W4RroIEwKd", "expanded_url": "https://t.co/W4RroIEwKd", "display_url": "t.co/W4RroIEwKd"}]}}, {"author_id": "743800753", "edit_history_tweet_ids": ["1206335242698670081"], "id": "1206335242698670081", "created_at": "2019-12-15T22:08:29.000Z", "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3651, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "575152571", "edit_history_tweet_ids": ["1206335116760535042"], "id": "1206335116760535042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:07:59.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895095773616058368", "edit_history_tweet_ids": ["1206335052105355264"], "id": "1206335052105355264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206245261363822594"}], "created_at": "2019-12-15T22:07:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HQP8FypIu1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HQP8FypIu1", "expanded_url": "https://twitter.com/CrisjeniferMe2/status/1206245261363822594", "display_url": "twitter.com/CrisjeniferMe2\u2026"}]}}, {"author_id": "738888943", "edit_history_tweet_ids": ["1206334935558230021"], "id": "1206334935558230021", "created_at": "2019-12-15T22:07:15.000Z", "text": "Ver los comentarios es lo peor. https://t.co/T6cXxz5aoq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/T6cXxz5aoq", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}}, {"author_id": "59241921", "edit_history_tweet_ids": ["1206334930688626689"], "id": "1206334930688626689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:07:14.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718479303760027648", "edit_history_tweet_ids": ["1206334910442692608"], "id": "1206334910442692608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:07:09.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1180624280327016448", "edit_history_tweet_ids": ["1206334881434918922"], "id": "1206334881434918922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:07:03.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114321570296750081", "edit_history_tweet_ids": ["1206334840393682944"], "id": "1206334840393682944", "created_at": "2019-12-15T22:06:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XEmjeMMf5f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XEmjeMMf5f", "expanded_url": "https://twitter.com/laurarocha26/status/1206056392970428416", "display_url": "twitter.com/laurarocha26/s\u2026"}]}}, {"author_id": "843459373066280961", "edit_history_tweet_ids": ["1206334786593267712"], "id": "1206334786593267712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206293200765440002"}], "created_at": "2019-12-15T22:06:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/LlDbiZMLPx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/LlDbiZMLPx", "expanded_url": "https://twitter.com/Jhonatan_9090/status/1206293200765440002", "display_url": "twitter.com/Jhonatan_9090/\u2026"}]}}, {"author_id": "1091409463108612096", "edit_history_tweet_ids": ["1206334750270590978"], "id": "1206334750270590978", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206311199094259713"}], "created_at": "2019-12-15T22:06:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/UR8SJfCwyG", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/UR8SJfCwyG", "expanded_url": "https://twitter.com/iasmymbsg/status/1206311199094259713", "display_url": "twitter.com/iasmymbsg/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "810086572871872512", "edit_history_tweet_ids": ["1206334729127116801"], "id": "1206334729127116801", "created_at": "2019-12-15T22:06:26.000Z", "text": "\u275b Si le acaba de abrir la cabeza como si eso fuese el ataque suicida rebelde en Scariff. \u275c https://t.co/Shj9PCDIXw", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "Scariff"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Shj9PCDIXw", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMaels/status/1206334491888947200", "display_url": "twitter.com/LaMaels/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079538933246115842", "in_reply_to_user_id": "1167854167597166593", "edit_history_tweet_ids": ["1206334697569173504"], "id": "1206334697569173504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203620008431095811"}], "created_at": "2019-12-15T22:06:19.000Z", "text": "@XNotprettygirl \u2014Conduc\u00eda con nerviosismo, despu\u00e9s de todo su casa no estaba tan lejos del edificio de la mafia y eso hac\u00eda que el momento se acercase a\u00fan m\u00e1s. \n\nAsinti\u00f3 a las palabras de la mayor, frunciendo un poco el ce\u00f1o pues no entend\u00eda a\u00fan c\u00f3mo pensaba llevar aquel plan suicida sin que +", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "XNotprettygirl", "id": "1167854167597166593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048602624558354433", "edit_history_tweet_ids": ["1206334644674842624"], "id": "1206334644674842624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "created_at": "2019-12-15T22:06:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050897721622708225", "edit_history_tweet_ids": ["1206334633501175809"], "id": "1206334633501175809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "created_at": "2019-12-15T22:06:03.000Z", "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157407308382658562", "edit_history_tweet_ids": ["1206334625687228417"], "id": "1206334625687228417", "created_at": "2019-12-15T22:06:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc ja fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria(c.a):\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/f30kLJyQC0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/f30kLJyQC0", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaattie_/status/1206324298258042880", "display_url": "twitter.com/dudaattie_/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "43249990", "edit_history_tweet_ids": ["1206334623904673793"], "id": "1206334623904673793", "created_at": "2019-12-15T22:06:01.000Z", "text": "A pinche gente de cristal. https://t.co/Om3wgKKapr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Om3wgKKapr", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}}, {"author_id": "1164942463611625472", "edit_history_tweet_ids": ["1206334576789991424"], "id": "1206334576789991424", "created_at": "2019-12-15T22:05:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705kkk\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\u2705o higor falou mas nn acredito \nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/FXUAiGy9fm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/FXUAiGy9fm", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaattie_/status/1206324298258042880", "display_url": "twitter.com/dudaattie_/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "99038204", "edit_history_tweet_ids": ["1206334569391304711"], "id": "1206334569391304711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T22:05:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067228342", "edit_history_tweet_ids": ["1206334527410507778"], "id": "1206334527410507778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "created_at": "2019-12-15T22:05:38.000Z", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097988653517819904", "edit_history_tweet_ids": ["1206334473605992448"], "id": "1206334473605992448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206330853250490368"}], "created_at": "2019-12-15T22:05:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/A3FM8PvTjl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/A3FM8PvTjl", "expanded_url": "https://twitter.com/maduu_rb/status/1206330853250490368", "display_url": "twitter.com/maduu_rb/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "2767604051", "edit_history_tweet_ids": ["1206334462197407744"], "id": "1206334462197407744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:05:23.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872858156317241346", "edit_history_tweet_ids": ["1206334409638653954"], "id": "1206334409638653954", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206331057693483008"}], "created_at": "2019-12-15T22:05:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ekjdjeNaeB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ekjdjeNaeB", "expanded_url": "https://twitter.com/samara0171/status/1206331057693483008", "display_url": "twitter.com/samara0171/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "65797233", "edit_history_tweet_ids": ["1206334382287572993"], "id": "1206334382287572993", "created_at": "2019-12-15T22:05:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 21, "tag": "GeneracionDeCristal"}, {"start": 24, "end": 44, "tag": "M\u00e1rtiresDeStarbucks"}, {"start": 194, "end": 211, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "ChatDeConfianza"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/X6ugHscGSR", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1206334382287572993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ugHscGSR", "media_key": "3_1206334380106485760"}]}, "text": "\u00bf#GeneracionDeCristal o #M\u00e1rtiresDeStarbucks? \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0fLa depresi\u00f3n y la ansiedad no deben minimizarse. Si t\u00fa conoces a alguien que podr\u00eda estar en riesgo suicida, ti\u00e9ndele una mano. Llamen a la #L\u00edneaDeSeguridad o al #ChatDeConfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1 #DiS\u00edALaVida https://t.co/X6ugHscGSR", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4165879432", "edit_history_tweet_ids": ["1206334380257493088"], "id": "1206334380257493088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206202771688611840"}], "created_at": "2019-12-15T22:05:03.000Z", "text": "RT @gasparalvarez: En Hamlet, cuando el cura se niega a darle los ritos funerarios a Ofelia por suicida, Laertes lo aparta y, como bien esc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7276, "type": "Other", "normalized_text": "Hamlet"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ofelia"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Laertes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gasparalvarez", "id": "53996119"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1012679534322339848", "edit_history_tweet_ids": ["1206334270370918400"], "id": "1206334270370918400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206287346154582020"}], "created_at": "2019-12-15T22:04:37.000Z", "text": "Ser\u00e1 x si se \"suicida\" Albertengo y ella a toda costa quiera subir sabiendo q SI o SI debe tener DOS a\u00f1itos como vice y el 41% SE LEVANTA? https://t.co/kc529HUNs2", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.7765, "type": "Person", "normalized_text": "Albertengo"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/kc529HUNs2", "expanded_url": "https://twitter.com/Desdemona_jna/status/1206287346154582020", "display_url": "twitter.com/Desdemona_jna/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4322626341", "edit_history_tweet_ids": ["1206334235889557504"], "id": "1206334235889557504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206331095790342147"}], "created_at": "2019-12-15T22:04:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: n sei\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/F3cQGv3LZo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/F3cQGv3LZo", "expanded_url": "https://twitter.com/Lara_Lecco/status/1206331095790342147", "display_url": "twitter.com/Lara_Lecco/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1182666348993929217", "edit_history_tweet_ids": ["1206334229006684162"], "id": "1206334229006684162", "created_at": "2019-12-15T22:04:27.000Z", "text": "Recebi a not\u00edcia que minha ex se matou antes de ontem e eu realmente n\u00e3o sei como reagir a isso.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 21, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1205996663107665921", "edit_history_tweet_ids": ["1206334197679480832"], "id": "1206334197679480832", "created_at": "2019-12-15T22:04:19.000Z", "text": "Se eu morrer com intoxica\u00e7\u00e3o alimentar, foi a camili que me matou talkey??!", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "talkey"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "340893725", "edit_history_tweet_ids": ["1206333879893839872"], "id": "1206333879893839872", "created_at": "2019-12-15T22:03:04.000Z", "text": "EU ESQUECI O GAS LIGADO AGR A CASA TA EMPESTADA COM O CHEIRO. EU SOU MT SUICIDA, ALGU\u00c9M ME INTERDITA!", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.4375, "type": "Person", "normalized_text": "GAS"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106371596535717888", "in_reply_to_user_id": "173879104", "edit_history_tweet_ids": ["1206333870368411648"], "id": "1206333870368411648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206331647014117377"}], "created_at": "2019-12-15T22:03:01.000Z", "text": "@Blackheartsong @biobio https://t.co/Jvdw0QMnzu", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Blackheartsong", "id": "173879104"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Jvdw0QMnzu", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2018/12/31/adolescente-se-suicida-tras-denuncia-falsa-de-abuso-sexual-en-argentina-joven-que-lo-acuso-desmintio-el-relato/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2018/12/31/ado\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3691083315", "edit_history_tweet_ids": ["1206333869127077889"], "id": "1206333869127077889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:03:01.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "818439949645189121", "edit_history_tweet_ids": ["1206333843848007680"], "id": "1206333843848007680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206005580411871232"}], "created_at": "2019-12-15T22:02:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/kaDmkvFg9C", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/kaDmkvFg9C", "expanded_url": "https://twitter.com/jjjsiqueira/status/1206005580411871232", "display_url": "twitter.com/jjjsiqueira/st\u2026"}]}}, {"author_id": "3249278032", "in_reply_to_user_id": "2881162246", "edit_history_tweet_ids": ["1206333684195954688"], "id": "1206333684195954688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206320817384148992"}], "created_at": "2019-12-15T22:02:17.000Z", "text": "@merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le empiezan a llegar amenazas a la familia. Se meten a servir a la \"patria\" pero la instituci\u00f3n castrense est\u00e1 corrompida hasta el cogote. Son gente muy mala y peligrosa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2786026481", "in_reply_to_user_id": "1141181039022358528", "edit_history_tweet_ids": ["1206333668714827780"], "id": "1206333668714827780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206332739781308416"}], "created_at": "2019-12-15T22:02:13.000Z", "text": "@RaviolDegenerad *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RaviolDegenerad", "id": "1141181039022358528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740221759350280193", "edit_history_tweet_ids": ["1206333638553546756"], "id": "1206333638553546756", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206332449720016897"}], "created_at": "2019-12-15T22:02:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/rbth78ZroN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/rbth78ZroN", "expanded_url": "https://twitter.com/letxdr/status/1206332449720016897", "display_url": "twitter.com/letxdr/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "777012986", "edit_history_tweet_ids": ["1206333556064165891"], "id": "1206333556064165891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:01:47.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951428954", "in_reply_to_user_id": "867898705512476673", "edit_history_tweet_ids": ["1206333540306165760"], "id": "1206333540306165760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206332787650891776"}], "created_at": "2019-12-15T22:01:43.000Z", "text": "@princeskrafnica Bilo je trenutaka u \u017eivotu kad je topli kroasan iz dafine i \u010dokoladno mlijeko bilo sve \u0161to me dijelilo od suicida.", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66808135", "edit_history_tweet_ids": ["1206333449407287306"], "id": "1206333449407287306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:01:21.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164381306", "edit_history_tweet_ids": ["1206333436631359489"], "id": "1206333436631359489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T22:01:18.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3345778073", "edit_history_tweet_ids": ["1206333410966413313"], "id": "1206333410966413313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "created_at": "2019-12-15T22:01:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3191079185", "edit_history_tweet_ids": ["1206333272587943942"], "id": "1206333272587943942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T22:00:39.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2959043404", "edit_history_tweet_ids": ["1206333270037794816"], "id": "1206333270037794816", "created_at": "2019-12-15T22:00:38.000Z", "text": "Pera l\u00e1, a Fiat Toro tem portas suicida?", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.7842, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiat Toro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832764316487139328", "edit_history_tweet_ids": ["1206333107542077441"], "id": "1206333107542077441", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206319805386633221"}], "created_at": "2019-12-15T22:00:00.000Z", "text": "A Ariel hoje se suicidou https://t.co/vDeWe240RF", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "Ariel"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/vDeWe240RF", "expanded_url": "https://twitter.com/PritUAI/status/1206319805386633221", "display_url": "twitter.com/PritUAI/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055240729902174208", "edit_history_tweet_ids": ["1206333093277253633"], "id": "1206333093277253633", "created_at": "2019-12-15T21:59:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/MrjQGpzCI6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/MrjQGpzCI6", "expanded_url": "https://twitter.com/isaqmkt/status/1206299838989635585", "display_url": "twitter.com/isaqmkt/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1190989253733433345", "in_reply_to_user_id": "1049962903703617537", "edit_history_tweet_ids": ["1206333033311330305"], "id": "1206333033311330305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206188328036585472"}], "created_at": "2019-12-15T21:59:42.000Z", "text": "@Andr3Castro13 @renato_morocco Vc t\u00e1 doido , em 2020 tudo mundo j\u00e1 se matou, com esse falso evang\u00e9lico esse ante Cristo. Do Bolsonaro e essa fam\u00edlia de metralha. Dos inferno. Os trabalhadores j\u00e1 era , se demorar mais ele vai mandar matar todos pobre. Fam\u00edlia maldita essa viu. Quem acha ruim morra.", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Andr3Castro13", "id": "1049962903703617537"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "renato_morocco", "id": "1097520502111985664"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415896766", "edit_history_tweet_ids": ["1206332909071851521"], "id": "1206332909071851521", "created_at": "2019-12-15T21:59:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Rtc8QLlpgH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Rtc8QLlpgH", "expanded_url": "https://twitter.com/ffcSandrinha/status/1206328933236584448", "display_url": "twitter.com/ffcSandrinha/s\u2026"}]}}, {"author_id": "67791517", "in_reply_to_user_id": "71004045", "edit_history_tweet_ids": ["1206332830424453122"], "id": "1206332830424453122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206316145730609159"}], "created_at": "2019-12-15T21:58:54.000Z", "text": "@Andrewiwir Yo odio es los s\u00e1bados, d\u00eda pa aburrido esa mierda y sin SNL mas a\u00fan. Por cierto el mi\u00e9rcoles es el d\u00eda que mas se suicida la gente. https://t.co/EINdG2JROT", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.6445, "type": "Organization", "normalized_text": "SNL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Andrewiwir", "id": "71004045"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/EINdG2JROT", "expanded_url": "https://www.muyinteresante.es/salud/articulo/los-miercoles-hay-mas-suicidios", "display_url": "muyinteresante.es/salud/articulo\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67748131", "edit_history_tweet_ids": ["1206332807171264520"], "id": "1206332807171264520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T21:58:48.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3152586178", "edit_history_tweet_ids": ["1206332724736397314"], "id": "1206332724736397314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T21:58:28.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2789128059", "edit_history_tweet_ids": ["1206332712656809985"], "id": "1206332712656809985", "created_at": "2019-12-15T21:58:25.000Z", "text": "E minha irm\u00e3 que quase me matou do cora\u00e7\u00e3o\nGuardei o celular as 7 da manh\u00e3 pq fiquei com uma crian\u00e7a o dia todo e n\u00e3o podia mexer no celular \nquando peguei o celular um monte de mensagens das minhas amigas perguntando se eu estava bem pq minha irm\u00e3 tinha mandado mensagem pra elas", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "314163716", "edit_history_tweet_ids": ["1206332710836420608"], "id": "1206332710836420608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206250805692686336"}], "created_at": "2019-12-15T21:58:25.000Z", "text": "RT @5REDVELVETBR: Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "5REDVELVETBR", "id": "991487857826193413"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902269654747504644", "edit_history_tweet_ids": ["1206332688363331584"], "id": "1206332688363331584", "created_at": "2019-12-15T21:58:20.000Z", "text": "LA POMME D APPEL\nShusaku Takaoka est un graffiste japonais. Il \u00e9tait une fois un jeune homme brillant d Oxford qui cassa les codes Nazis sophistiqu\u00e9s. Il \u00e9tait gay, dans l'Angleterre puritaine et se suicida en mangeant une pomme empoisonn\u00e9e. ELGAR https://t.co/AYYOuYqtg6 https://t.co/LTWp43ANKZ", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/AYYOuYqtg6", "expanded_url": "https://youtu.be/3HIds6Yo6fE", "display_url": "youtu.be/3HIds6Yo6fE"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/LTWp43ANKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/VdeLaPlage/status/1206332688363331584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LTWp43ANKZ", "media_key": "3_1206332685809049600"}]}}, {"author_id": "372232242", "edit_history_tweet_ids": ["1206332651315048449"], "id": "1206332651315048449", "created_at": "2019-12-15T21:58:11.000Z", "text": "Minha m\u00e3e maior f\u00e3 de Margot Robbie... Est\u00e1 exaltando a atua\u00e7\u00e3o dela em Esquadr\u00e3o Suicida e falando que ela carregou o filme.", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4740519148", "edit_history_tweet_ids": ["1206332572004950016"], "id": "1206332572004950016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206330161693679616"}], "created_at": "2019-12-15T21:57:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c no boletim n\u00e3o \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4y6Rmlhov3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4y6Rmlhov3", "expanded_url": "https://twitter.com/aanacaetano/status/1206330161693679616", "display_url": "twitter.com/aanacaetano/st\u2026"}]}}, {"author_id": "4115930145", "edit_history_tweet_ids": ["1206332449720016897"], "id": "1206332449720016897", "created_at": "2019-12-15T21:57:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/h7TWDjguO2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h7TWDjguO2", "expanded_url": "https://t.co/h7TWDjguO2", "display_url": "t.co/h7TWDjguO2"}]}}, {"author_id": "996142387", "edit_history_tweet_ids": ["1206332445039243264"], "id": "1206332445039243264", "created_at": "2019-12-15T21:57:22.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/sBfz5RtjVC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/sBfz5RtjVC", "expanded_url": "https://twitter.com/LittleFerrr/status/1206306408368611328", "display_url": "twitter.com/LittleFerrr/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1083779532308574219", "edit_history_tweet_ids": ["1206332354291281920"], "id": "1206332354291281920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:57:00.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080286431111712768", "edit_history_tweet_ids": ["1206332332715720704"], "id": "1206332332715720704", "created_at": "2019-12-15T21:56:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705 ( briga verbal ok )\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/kKG6KMkxjj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/kKG6KMkxjj", "expanded_url": "https://twitter.com/liviadelgadix/status/1206051790044717056", "display_url": "twitter.com/liviadelgadix/\u2026"}]}}, {"author_id": "617729846", "edit_history_tweet_ids": ["1206332313057058823"], "id": "1206332313057058823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T21:56:50.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073439655859765249", "edit_history_tweet_ids": ["1206332260372418563"], "id": "1206332260372418563", "created_at": "2019-12-15T21:56:38.000Z", "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/qQMpXJ6nqY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/qQMpXJ6nqY", "expanded_url": "https://twitter.com/isadora_akamine/status/1206321441781821442", "display_url": "twitter.com/isadora_akamin\u2026"}]}}, {"author_id": "912657857484599296", "edit_history_tweet_ids": ["1206332145037430784"], "id": "1206332145037430784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206329321910099969"}], "created_at": "2019-12-15T21:56:10.000Z", "text": "H\u00e1 uma pr\u00e1tica suicida\nem nossa sociedade\nque descarta o seu lixo\npelas ruas da cidade\nestes v\u00e3o parar nos c\u00f3rregos\nem todas as nossas cidades\nou mudamos de condutas\nou morreremos afogados.\nMJ. https://t.co/XLUmfjY9yj", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 191, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/XLUmfjY9yj", "expanded_url": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1206329321910099969", "display_url": "twitter.com/agenciabrasil/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140366230", "edit_history_tweet_ids": ["1206332045078781957"], "id": "1206332045078781957", "created_at": "2019-12-15T21:55:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "PezziUnici"}]}, "text": "Anche Carlo lo da per suicida.... Mah #PezziUnici", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256158492", "edit_history_tweet_ids": ["1206332032315482112"], "id": "1206332032315482112", "created_at": "2019-12-15T21:55:43.000Z", "text": "1. El suicidio es un hecho lamentable. Las causas del suicidio son complejas. Sentir presi\u00f3n a lo largo de una carrera o posgrado en normal, pero no por eso un joven se suicida.\n\nSe requieren muchos ingredientes o un estado de salud fr\u00e1gil o enfermo, para que eso ocurra.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071568191594397698", "edit_history_tweet_ids": ["1206331998756847617"], "id": "1206331998756847617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206314710183874563"}], "created_at": "2019-12-15T21:55:35.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/FhgZdItd3T", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/FhgZdItd3T", "expanded_url": "https://twitter.com/lavsszx/status/1206314710183874563", "display_url": "twitter.com/lavsszx/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1122640060833251329", "edit_history_tweet_ids": ["1206331963273027586"], "id": "1206331963273027586", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T21:55:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 c 7 anos kkkkkkk \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/wVQWnFdrbj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/wVQWnFdrbj", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1040952598663180288", "edit_history_tweet_ids": ["1206331809426018307"], "id": "1206331809426018307", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T21:54:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/a15tIOccUc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/a15tIOccUc", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "886760003562033152", "edit_history_tweet_ids": ["1206331568261861377"], "id": "1206331568261861377", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206311079787282436"}], "created_at": "2019-12-15T21:53:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 ano de surpresas\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/X8d7ooHUcu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/X8d7ooHUcu", "expanded_url": "https://twitter.com/jujuvicc/status/1206311079787282436", "display_url": "twitter.com/jujuvicc/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "175561533", "in_reply_to_user_id": "80069901", "edit_history_tweet_ids": ["1206331538725625861"], "id": "1206331538725625861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206037260354895872"}], "created_at": "2019-12-15T21:53:46.000Z", "text": "@_reidogado Alem de sonsa ela \u00e9 completamente suicida \nAcho que todo mundo t\u00e1 precisando de terapia urgente entao kkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_reidogado", "id": "80069901"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156715448441946113", "edit_history_tweet_ids": ["1206331429170401283"], "id": "1206331429170401283", "created_at": "2019-12-15T21:53:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/IRJ3EcohSf", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/IRJ3EcohSf", "expanded_url": "https://t.co/IRJ3EcohSf", "display_url": "t.co/IRJ3EcohSf"}]}}, {"author_id": "771489322302369793", "edit_history_tweet_ids": ["1206331396668702722"], "id": "1206331396668702722", "created_at": "2019-12-15T21:53:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044794717429526528", "edit_history_tweet_ids": ["1206331396391874560"], "id": "1206331396391874560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:53:12.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139713973920686080", "edit_history_tweet_ids": ["1206331381925711872"], "id": "1206331381925711872", "created_at": "2019-12-15T21:53:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/PMSPctmUqP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/PMSPctmUqP", "expanded_url": "https://t.co/PMSPctmUqP", "display_url": "t.co/PMSPctmUqP"}]}}, {"author_id": "914330585610555392", "in_reply_to_user_id": "1152409704", "edit_history_tweet_ids": ["1206331175075274754"], "id": "1206331175075274754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206292966488334336"}], "created_at": "2019-12-15T21:52:19.000Z", "text": "@ayala_charo No me corro a los ex\u00e1menes, solo preguntaba para ver si ten\u00eda la suerte de los hijos de suicida,de obtener una beca para mi maestr\u00eda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ayala_charo", "id": "1152409704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "770733838658076672", "edit_history_tweet_ids": ["1206331106657787905"], "id": "1206331106657787905", "created_at": "2019-12-15T21:52:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705?\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/CosYTN4HyN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/CosYTN4HyN", "expanded_url": "https://t.co/CosYTN4HyN", "display_url": "t.co/CosYTN4HyN"}]}}, {"author_id": "4797998549", "edit_history_tweet_ids": ["1206331095790342147"], "id": "1206331095790342147", "created_at": "2019-12-15T21:52:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: n sei dizer\ndiretoria: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1021069511120826368", "edit_history_tweet_ids": ["1206331057693483008"], "id": "1206331057693483008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206330630176432129"}], "created_at": "2019-12-15T21:51:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/xLQxPXIvPo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/xLQxPXIvPo", "expanded_url": "https://twitter.com/raphacsouza_/status/1206330630176432129", "display_url": "twitter.com/raphacsouza_/s\u2026"}]}}, {"author_id": "887504507386695685", "edit_history_tweet_ids": ["1206330952135434243"], "id": "1206330952135434243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:51:26.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163938757", "edit_history_tweet_ids": ["1206330892739895296"], "id": "1206330892739895296", "created_at": "2019-12-15T21:51:12.000Z", "text": "eu vivo numa eterna crise suicida minha filha nada no mundo me afeta mais", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2148108907", "edit_history_tweet_ids": ["1206330880769372160"], "id": "1206330880769372160", "created_at": "2019-12-15T21:51:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839723715042627584", "edit_history_tweet_ids": ["1206330853250490368"], "id": "1206330853250490368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206317420245405699"}], "created_at": "2019-12-15T21:51:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/EjFvQnk0xF", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/EjFvQnk0xF", "expanded_url": "https://twitter.com/luandelira/status/1206317420245405699", "display_url": "twitter.com/luandelira/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "812843734132002816", "edit_history_tweet_ids": ["1206330802209988608"], "id": "1206330802209988608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T21:50:50.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712661986740477953", "edit_history_tweet_ids": ["1206330770958278662"], "id": "1206330770958278662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T21:50:42.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72149174", "edit_history_tweet_ids": ["1206330741455491072"], "id": "1206330741455491072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T21:50:35.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15111539", "edit_history_tweet_ids": ["1206330720085577729"], "id": "1206330720085577729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:50:30.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793986759516372993", "edit_history_tweet_ids": ["1206330630176432129"], "id": "1206330630176432129", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206311555438125057"}], "created_at": "2019-12-15T21:50:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/s4zOSpwb1U", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/s4zOSpwb1U", "expanded_url": "https://twitter.com/louisenegraoo/status/1206311555438125057", "display_url": "twitter.com/louisenegraoo/\u2026"}]}}, {"author_id": "4279998616", "edit_history_tweet_ids": ["1206330468377006080"], "id": "1206330468377006080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T21:49:30.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/AOaiCcuMre", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/AOaiCcuMre", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1110344766670204929", "edit_history_tweet_ids": ["1206330161693679616"], "id": "1206330161693679616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308917938180096"}], "created_at": "2019-12-15T21:48:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/LjZM9cEX9z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/LjZM9cEX9z", "expanded_url": "https://twitter.com/biamartinez16/status/1206308917938180096", "display_url": "twitter.com/biamartinez16/\u2026"}]}}, {"author_id": "1160606762355048448", "edit_history_tweet_ids": ["1206330136087453708"], "id": "1206330136087453708", "created_at": "2019-12-15T21:48:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705 toda vez kk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253609700", "edit_history_tweet_ids": ["1206330093037068294"], "id": "1206330093037068294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:48:01.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863232708604035073", "edit_history_tweet_ids": ["1206330075785945088"], "id": "1206330075785945088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206329519642226688"}], "created_at": "2019-12-15T21:47:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/AUwtmlBJmL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/AUwtmlBJmL", "expanded_url": "https://twitter.com/joaquimrch02/status/1206329519642226688", "display_url": "twitter.com/joaquimrch02/s\u2026"}]}}, {"author_id": "902193541341999106", "edit_history_tweet_ids": ["1206330010853920769"], "id": "1206330010853920769", "created_at": "2019-12-15T21:47:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nnem vo pra aula kkkj https://t.co/K5FrnuMkhP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/K5FrnuMkhP", "expanded_url": "https://t.co/K5FrnuMkhP", "display_url": "t.co/K5FrnuMkhP"}]}}, {"author_id": "1195379727822966785", "edit_history_tweet_ids": ["1206329993372033024"], "id": "1206329993372033024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T21:47:37.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735623021717794816", "edit_history_tweet_ids": ["1206329853311684608"], "id": "1206329853311684608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "created_at": "2019-12-15T21:47:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094208993185222656", "edit_history_tweet_ids": ["1206329707249184769"], "id": "1206329707249184769", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206324875683598336"}], "created_at": "2019-12-15T21:46:29.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ghfTzDSniu", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ghfTzDSniu", "expanded_url": "https://twitter.com/titidelacinho/status/1206324875683598336", "display_url": "twitter.com/titidelacinho/\u2026"}]}}, {"author_id": "946865873926742016", "edit_history_tweet_ids": ["1206329635245559816"], "id": "1206329635245559816", "created_at": "2019-12-15T21:46:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827325805718073345", "edit_history_tweet_ids": ["1206329566173761541"], "id": "1206329566173761541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:45:55.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1003347026183098368", "edit_history_tweet_ids": ["1206329519642226688"], "id": "1206329519642226688", "created_at": "2019-12-15T21:45:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\n\nnota vermelha: \u274c\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u274c\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1473454560", "edit_history_tweet_ids": ["1206329494308622336"], "id": "1206329494308622336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206283208855314433"}], "created_at": "2019-12-15T21:45:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705kk https://t.co/oQCvmFikM7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/oQCvmFikM7", "expanded_url": "https://twitter.com/giovanaaresende/status/1206283208855314433", "display_url": "twitter.com/giovanaaresend\u2026"}]}}, {"author_id": "49861530", "in_reply_to_user_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1206329475694243847"], "id": "1206329475694243847", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206221789661220867"}], "created_at": "2019-12-15T21:45:34.000Z", "text": "@ExpresoPeru empieza por cuestionar los codinomes \"Campanha Nacional\" \"Apra\" \"Aleman\" \"Campanha Regional\" en la que el suicida solicit\u00f3 apoyo para casta\u00f1eda en vez de su propio partido", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Campanha Nacional"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.3405, "type": "Other", "normalized_text": "Aleman"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.731, "type": "Other", "normalized_text": "Campanha Regional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63595879", "edit_history_tweet_ids": ["1206329443373002753"], "id": "1206329443373002753", "created_at": "2019-12-15T21:45:26.000Z", "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/dCQvy6pWTB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dCQvy6pWTB", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}}, {"author_id": "1041447854387208192", "edit_history_tweet_ids": ["1206329373705605124"], "id": "1206329373705605124", "created_at": "2019-12-15T21:45:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:n lembro\nse popularizou: n sei kkk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/No5ADBcUfq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/No5ADBcUfq", "expanded_url": "https://twitter.com/024lu1sa/status/1206328105041907713", "display_url": "twitter.com/024lu1sa/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1197316033671041024", "in_reply_to_user_id": "1197316033671041024", "edit_history_tweet_ids": ["1206329348699181062"], "id": "1206329348699181062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206328462992125952"}], "created_at": "2019-12-15T21:45:03.000Z", "text": "Irene j\u00e1 matou a Seulgi, agora s\u00f3 falta ela matar o restante. Nessa imagem somente a Irene est\u00e1 olhando para o inc\u00eandio se certificando de que as pr\u00f3ximas v\u00edtimas n\u00e3o saibam https://t.co/eR3YiDgNXk", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/eR3YiDgNXk", "expanded_url": "https://twitter.com/Blackpi61439618/status/1206329348699181062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eR3YiDgNXk", "media_key": "3_1206329331204669440"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101105564896186368", "edit_history_tweet_ids": ["1206329318328156165"], "id": "1206329318328156165", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206328329399341057"}], "created_at": "2019-12-15T21:44:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274e\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/m6YXXtAExQ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/m6YXXtAExQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jjhukly/status/1206328329399341057", "display_url": "twitter.com/jjhukly/status\u2026"}]}}, {"author_id": "39121217", "in_reply_to_user_id": "720455581526532097", "edit_history_tweet_ids": ["1206329250099408899"], "id": "1206329250099408899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206322465003192328"}], "created_at": "2019-12-15T21:44:40.000Z", "text": "@Mrs_S4sh4 ela mesma j\u00e1 matou a sasha amadah", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "sasha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mrs_S4sh4", "id": "720455581526532097"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096579354631516160", "edit_history_tweet_ids": ["1206329221775265792"], "id": "1206329221775265792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "created_at": "2019-12-15T21:44:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110919724", "edit_history_tweet_ids": ["1206329189084880896"], "id": "1206329189084880896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T21:44:25.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002213286060941313", "edit_history_tweet_ids": ["1206329111062437889"], "id": "1206329111062437889", "created_at": "2019-12-15T21:44:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 inclusive sdd\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/v7h8uBtCW5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/v7h8uBtCW5", "expanded_url": "https://twitter.com/marthafpessoa/status/1206327498600067075", "display_url": "twitter.com/marthafpessoa/\u2026"}]}}, {"author_id": "1171226581320249351", "in_reply_to_user_id": "999754256507957249", "edit_history_tweet_ids": ["1206328878576361479"], "id": "1206328878576361479", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206307545159217154"}], "created_at": "2019-12-15T21:43:11.000Z", "text": "@laurabiib @brbmiguell Vdd um se suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laurabiib", "id": "999754256507957249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2617815499", "edit_history_tweet_ids": ["1206328749563744257"], "id": "1206328749563744257", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206328179436204032"}], "created_at": "2019-12-15T21:42:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/fdTgaKlsba", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/fdTgaKlsba", "expanded_url": "https://twitter.com/_layyxs/status/1206328179436204032", "display_url": "twitter.com/_layyxs/status\u2026"}]}}, {"author_id": "69963168", "in_reply_to_user_id": "957784759270363137", "edit_history_tweet_ids": ["1206328646639771648"], "id": "1206328646639771648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206323094295588864"}], "created_at": "2019-12-15T21:42:16.000Z", "text": "@VSousaNeto @orauffa Voc\u00ea mesmo matou a charada. Se fosse um branco fazendo \"meme\" com negros sendo demitido por causa disso a empresa estaria sendo aplaudida e n\u00e3o teria NENHUMA como\u00e7\u00e3o pelo cara. Isso j\u00e1 d\u00e1 o tom da \"igualdade\" aqui. Ou todas as piadas \"ofensivas\" s\u00e3o aceit\u00e1veis, ou nenhuma \u00e9.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "orauffa", "id": "1008078392065961986"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3392945697", "edit_history_tweet_ids": ["1206328573121961985"], "id": "1206328573121961985", "created_at": "2019-12-15T21:41:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nClaramente aluno modelo https://t.co/ra4dc2d78t", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ra4dc2d78t", "expanded_url": "https://twitter.com/versionsofgean/status/1206316209538555905", "display_url": "twitter.com/versionsofgean\u2026"}]}}, {"author_id": "72555501", "edit_history_tweet_ids": ["1206328557741494274"], "id": "1206328557741494274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:41:55.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3047448336", "edit_history_tweet_ids": ["1206328434848403456"], "id": "1206328434848403456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206327632750661632"}], "created_at": "2019-12-15T21:41:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/bIi6ADlOUb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bIi6ADlOUb", "expanded_url": "https://twitter.com/KathellenEduar1/status/1206327632750661632", "display_url": "twitter.com/KathellenEduar\u2026"}]}}, {"author_id": "3369938992", "edit_history_tweet_ids": ["1206328385418514435"], "id": "1206328385418514435", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206326674704519172"}], "created_at": "2019-12-15T21:41:14.000Z", "text": "ESCOLA.\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705 \nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u2705(reda\u00e7\u00e3o)\nSe popularizou: \u2705\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u2705 https://t.co/gNTQo0Zjby", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3731, "type": "Person", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/gNTQo0Zjby", "expanded_url": "https://twitter.com/fecaastro/status/1206326674704519172", "display_url": "twitter.com/fecaastro/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "874714684846469121", "edit_history_tweet_ids": ["1206328329399341057"], "id": "1206328329399341057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206325840029650951"}], "created_at": "2019-12-15T21:41:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274e\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/lApSbSYahp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/lApSbSYahp", "expanded_url": "https://twitter.com/ifadldr/status/1206325840029650951", "display_url": "twitter.com/ifadldr/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1069111784446017537", "edit_history_tweet_ids": ["1206328221601554433"], "id": "1206328221601554433", "created_at": "2019-12-15T21:40:35.000Z", "text": "Joven asesina a su novia menor de edad y se\u00a0suicida https://t.co/G31ZWYci4Y https://t.co/zO16f7syXI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/G31ZWYci4Y", "expanded_url": "https://tamaulipasaldia.com/joven-asesina-a-su-novia-menor-de-edad-y-se-suicida/", "display_url": "tamaulipasaldia.com/joven-asesina-\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/zO16f7syXI", "expanded_url": "https://twitter.com/Tamsaldia/status/1206328221601554433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zO16f7syXI", "media_key": "3_1206328219600850944"}]}}, {"author_id": "138223307", "edit_history_tweet_ids": ["1206328203331198976"], "id": "1206328203331198976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:40:30.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026835558503510016", "edit_history_tweet_ids": ["1206328179436204032"], "id": "1206328179436204032", "created_at": "2019-12-15T21:40:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ZMGQVjrvCM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ZMGQVjrvCM", "expanded_url": "https://twitter.com/s_paolars/status/1206325812397514757", "display_url": "twitter.com/s_paolars/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "975183459441348609", "edit_history_tweet_ids": ["1206328122339147777"], "id": "1206328122339147777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:40:11.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026619316245065733", "edit_history_tweet_ids": ["1206328062545203200"], "id": "1206328062545203200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206084661098799104"}], "created_at": "2019-12-15T21:39:57.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/gicInNHK8B", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/gicInNHK8B", "expanded_url": "https://twitter.com/anagsl1909/status/1206084661098799104", "display_url": "twitter.com/anagsl1909/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1181753129488076802", "in_reply_to_user_id": "1058011566493388800", "edit_history_tweet_ids": ["1206328021680037889"], "id": "1206328021680037889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206326638570614786"}], "created_at": "2019-12-15T21:39:47.000Z", "text": "@joaomarcosbfr Eu vendo a not\u00edcia q o Gabriel (mineirorps) se suicidou.... \ud83d\udc94", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5731, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joaomarcosbfr", "id": "1058011566493388800"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1184880576416882688", "edit_history_tweet_ids": ["1206328021407477761"], "id": "1206328021407477761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "created_at": "2019-12-15T21:39:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017826619342442497", "edit_history_tweet_ids": ["1206327973823098880"], "id": "1206327973823098880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "created_at": "2019-12-15T21:39:36.000Z", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036786943428898816", "edit_history_tweet_ids": ["1206327941682081793"], "id": "1206327941682081793", "created_at": "2019-12-15T21:39:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/e8OOhMrqF3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/e8OOhMrqF3", "expanded_url": "https://twitter.com/llaurasalvador/status/1206222091642687490", "display_url": "twitter.com/llaurasalvador\u2026"}]}}, {"author_id": "1117913493162926081", "edit_history_tweet_ids": ["1206327855774404608"], "id": "1206327855774404608", "created_at": "2019-12-15T21:39:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/0Ax4IV2B07", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/0Ax4IV2B07", "expanded_url": "https://twitter.com/_crfaraujoo/status/1206325157360492545", "display_url": "twitter.com/_crfaraujoo/st\u2026"}]}}, {"author_id": "60773390", "edit_history_tweet_ids": ["1206327843950669832"], "id": "1206327843950669832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:39:05.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017549415370936322", "edit_history_tweet_ids": ["1206327816821837826"], "id": "1206327816821837826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:38:58.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20074411", "edit_history_tweet_ids": ["1206327736899383296"], "id": "1206327736899383296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T21:38:39.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1012469182359842816", "edit_history_tweet_ids": ["1206327672319729664"], "id": "1206327672319729664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:38:24.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841789518093131776", "edit_history_tweet_ids": ["1206327632750661632"], "id": "1206327632750661632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206318031414157315"}], "created_at": "2019-12-15T21:38:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/KP2Eme6c2h", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/KP2Eme6c2h", "expanded_url": "https://twitter.com/AlyceCrf1/status/1206318031414157315", "display_url": "twitter.com/AlyceCrf1/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1189972826645843969", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1206327575263547392"], "id": "1206327575263547392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205767395681419265"}], "created_at": "2019-12-15T21:38:01.000Z", "text": "@BolsonaroSP @gduvivier @folha E da\u00ed se Cristo era gay?  O que temos com isso?  O mais importante  neste momento \ne  penso que pra Cristo tamb\u00e9m ,\u00e9 saber quem matou Marielle?  Quem est\u00e1 matando \u00edndios e seus defensores?  Onde est\u00e1 o Queiros?", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282626784", "edit_history_tweet_ids": ["1206327450399133698"], "id": "1206327450399133698", "created_at": "2019-12-15T21:37:31.000Z", "text": "Este Jaime mariconazo es igual a los Jaime Guzm\u00e1n y Jaime Bellolio:su \u00fanica \"habilidad\" es jugar a las falacias.\nAl Pueblo no lo divisan ni de lejos.\nS\u00f3lo sirven a sus Patrones con lealtad suicida. https://t.co/r2FvlHKWM4", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bellolio"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/r2FvlHKWM4", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickrfischer/status/1206325092705284102", "display_url": "twitter.com/patrickrfische\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28322579", "edit_history_tweet_ids": ["1206327429318479874"], "id": "1206327429318479874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:37:26.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1193183471201640448", "edit_history_tweet_ids": ["1206327400562343938"], "id": "1206327400562343938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:37:19.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966146645456048128", "edit_history_tweet_ids": ["1206327312440004609"], "id": "1206327312440004609", "created_at": "2019-12-15T21:36:58.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/3nFLZouekF", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "25cee3fa86c353a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/3nFLZouekF", "expanded_url": "https://twitter.com/anacarolinaV06/status/1206041609437110272", "display_url": "twitter.com/anacarolinaV06\u2026"}]}}, {"author_id": "804114082622226433", "edit_history_tweet_ids": ["1206327294933053440"], "id": "1206327294933053440", "created_at": "2019-12-15T21:36:54.000Z", "text": "Triste a hist\u00f3ria do mano de batalha de rima q se suic\u00eddou numa live de Instagram...a depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a desgra\u00e7ada pra caralho,s\u00f3 for\u00e7a p qm sofre dessa desgra\u00e7a e f\u00e9 na vida!!", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949362404403634176", "in_reply_to_user_id": "1145504763351576577", "edit_history_tweet_ids": ["1206327250968334337"], "id": "1206327250968334337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206326279424884736"}], "created_at": "2019-12-15T21:36:43.000Z", "text": "@Rotcivosk1 V\u00e1lido. Apesar q jogando pelo caos tu cria problemas, por isso chutaria a 3, mas faz sentido. T\u00e1 mais pra te problematizarem. Ama, sofre, corno depressivo suicida n\u00e3o encaixa contigo migo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rotcivosk1", "id": "1145504763351576577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827932025529237504", "edit_history_tweet_ids": ["1206327170634784768"], "id": "1206327170634784768", "created_at": "2019-12-15T21:36:24.000Z", "text": "Me anot\u00e9 para rendir matem. De 5to y 6to el mismo d\u00eda y en el mismo horario,no s\u00e9 si es estupido o suicida lo que hice", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "matem"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2916347968", "edit_history_tweet_ids": ["1206327069401112582"], "id": "1206327069401112582", "created_at": "2019-12-15T21:36:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/nvZ2aFxDne", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/nvZ2aFxDne", "expanded_url": "https://twitter.com/_crfaraujoo/status/1206325157360492545", "display_url": "twitter.com/_crfaraujoo/st\u2026"}]}}, {"author_id": "4750413856", "in_reply_to_user_id": "81023785", "edit_history_tweet_ids": ["1206327068738363398"], "id": "1206327068738363398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206298097581776898"}], "created_at": "2019-12-15T21:36:00.000Z", "text": "@AndreRicBrasil @RoseDBarros @AgoraNoticiasBr O cara se matou ainda, ARMADO FAZ BEM, piada, se bobear, nunca matou uma barata.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreRicBrasil", "id": "81023785"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1184957201061953537", "edit_history_tweet_ids": ["1206327022085197825"], "id": "1206327022085197825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T21:35:49.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162116909", "edit_history_tweet_ids": ["1206327018268348416"], "id": "1206327018268348416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T21:35:48.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2577713173", "edit_history_tweet_ids": ["1206326977185165312"], "id": "1206326977185165312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T21:35:38.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065349768380076032", "edit_history_tweet_ids": ["1206326935275655168"], "id": "1206326935275655168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:35:28.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156156448180703232", "edit_history_tweet_ids": ["1206326920788553733"], "id": "1206326920788553733", "created_at": "2019-12-15T21:35:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/F5bG6KVViK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/F5bG6KVViK", "expanded_url": "https://twitter.com/gabicdosanjos/status/1206200486661120000", "display_url": "twitter.com/gabicdosanjos/\u2026"}]}}, {"author_id": "1037736561306161152", "edit_history_tweet_ids": ["1206326914815795202"], "id": "1206326914815795202", "created_at": "2019-12-15T21:35:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "318781367", "edit_history_tweet_ids": ["1206326866589736960"], "id": "1206326866589736960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:35:12.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000146323964923905", "edit_history_tweet_ids": ["1206326858553397253"], "id": "1206326858553397253", "created_at": "2019-12-15T21:35:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705 e \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/tlgMzQbyZE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/tlgMzQbyZE", "expanded_url": "https://twitter.com/_crfaraujoo/status/1206325157360492545", "display_url": "twitter.com/_crfaraujoo/st\u2026"}]}}, {"author_id": "457474907", "in_reply_to_user_id": "569411003", "edit_history_tweet_ids": ["1206326823317131266"], "id": "1206326823317131266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206047690485841920"}], "created_at": "2019-12-15T21:35:01.000Z", "text": "@PATINOPONCE @primerafuente1 @IDL_Rivera Tranquila, se que tu suicida debe estar escuchando te jajajajajajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PATINOPONCE", "id": "569411003"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126557582116651008", "edit_history_tweet_ids": ["1206326677913186307"], "id": "1206326677913186307", "created_at": "2019-12-15T21:34:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/i5PjbTqJPa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/i5PjbTqJPa", "expanded_url": "https://t.co/i5PjbTqJPa", "display_url": "t.co/i5PjbTqJPa"}]}}, {"author_id": "51929736", "edit_history_tweet_ids": ["1206326674704519172"], "id": "1206326674704519172", "created_at": "2019-12-15T21:34:26.000Z", "text": "ESCOLA.\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705 \nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u274c", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4243, "type": "Person", "normalized_text": "Brigou"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4164182921", "edit_history_tweet_ids": ["1206326671856545794"], "id": "1206326671856545794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205993340304531458"}], "created_at": "2019-12-15T21:34:25.000Z", "text": "RT @vivaldogabriel: A sociedade matou esse jovem, por causa dos tais padr\u00f5es aceites pela mesma, se tu reprovas \u00e9s burro, n\u00e3o vales nada, \u00e9\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35586754", "edit_history_tweet_ids": ["1206326661169455104"], "id": "1206326661169455104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "created_at": "2019-12-15T21:34:23.000Z", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047315464333004800", "edit_history_tweet_ids": ["1206326641422667777"], "id": "1206326641422667777", "created_at": "2019-12-15T21:34:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149890549211684864", "edit_history_tweet_ids": ["1206326588805206018"], "id": "1206326588805206018", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T21:34:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/uXDhGQBfBz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/uXDhGQBfBz", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2768470779", "edit_history_tweet_ids": ["1206326467514245126"], "id": "1206326467514245126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206325200641503233"}], "created_at": "2019-12-15T21:33:36.000Z", "text": "RT @sanndra129: Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanndra129", "id": "741259994"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1203604933511122944", "edit_history_tweet_ids": ["1206326456521035778"], "id": "1206326456521035778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "created_at": "2019-12-15T21:33:34.000Z", "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902451457651331072", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1206326409859358723"], "id": "1206326409859358723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206325051240452096"}], "created_at": "2019-12-15T21:33:23.000Z", "text": "@gatita__suicida this https://t.co/Fb5VINvPIw", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/Fb5VINvPIw", "expanded_url": "https://twitter.com/asesthetic/status/1206326409859358723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fb5VINvPIw", "media_key": "3_1206326405673476098"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107103958294806528", "edit_history_tweet_ids": ["1206326315395297282"], "id": "1206326315395297282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "created_at": "2019-12-15T21:33:00.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "334461519", "edit_history_tweet_ids": ["1206326300308393985"], "id": "1206326300308393985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1071879610919473152"}], "created_at": "2019-12-15T21:32:57.000Z", "text": "ai gabi s\u00f3 quem se matou de votar ano passado sabe foi ic\u00f4nico demais saudades\ns\u00f3 n\u00e3o foi perfeito pq anitta tava na pqp https://t.co/uwYvLMv0gv", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.438, "type": "Other", "normalized_text": "gabi"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "anitta"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/uwYvLMv0gv", "expanded_url": "https://twitter.com/violetshills/status/1071879610919473152", "display_url": "twitter.com/violetshills/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266316377", "in_reply_to_user_id": "63670871", "edit_history_tweet_ids": ["1206326065523822597"], "id": "1206326065523822597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206226535331565568"}], "created_at": "2019-12-15T21:32:01.000Z", "text": "@TiagoBelotti O filme \u00e9 realmente uma bagun\u00e7a, mas n\u00e3o me incomodou tanto assim. O bal\u00e9 insano proposto por Michael Bay \u00e9 bem divertido. Fez o Esquadr\u00e3o Suicida parecer um grupo de autoajuda. HAHAHAHA", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Bay"}, {"start": 143, "end": 159, "probability": 0.7316, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TiagoBelotti", "id": "63670871"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101890689086959618", "edit_history_tweet_ids": ["1206326058104086529"], "id": "1206326058104086529", "created_at": "2019-12-15T21:31:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/kYmJtr8jJi", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/kYmJtr8jJi", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgbriela/status/1206316328052764673", "display_url": "twitter.com/crvgbriela/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "932694892542857217", "edit_history_tweet_ids": ["1206326042476130310"], "id": "1206326042476130310", "created_at": "2019-12-15T21:31:55.000Z", "text": "bodysehun se suicida ap\u00f3s ver gabarito da prova da etec", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "bodysehun"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3074034794", "edit_history_tweet_ids": ["1206325998037426176"], "id": "1206325998037426176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206325200641503233"}], "created_at": "2019-12-15T21:31:45.000Z", "text": "RT @sanndra129: Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanndra129", "id": "741259994"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181625359629983748", "edit_history_tweet_ids": ["1206325978554929155"], "id": "1206325978554929155", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T21:31:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: , \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/bLRRue9M3a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bLRRue9M3a", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}], "includes": {"users": [{"username": "JaimeEdmundo", "name": "Juarista", "id": "92870768", "verified": false, "location": "Temamaxtle, NL", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 2426, "tweet_count": 139760, "listed_count": 8}}, {"username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "verified": false, "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"username": "dieterquintero", "name": "D\u03b9\u03b5\u03c4\u03b5rm\u03b9n\u03b1\u03c4\u03bfr", "id": "864065288", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1543, "tweet_count": 46381, "listed_count": 10}}, {"username": "idaliux", "name": "Lula", "id": "42558141", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1012, "tweet_count": 35074, "listed_count": 1}}, {"username": "eullereuller13", "name": "diaseuller_i \ud83e\udd89", "id": "859562529860841473", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 826, "tweet_count": 7396, "listed_count": 4}}, {"username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "id": "1155206270644830208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}}, {"username": "EQR72", "name": "ERNESTO Q \ud83d\udc99", "id": "58496304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 484, "tweet_count": 6703, "listed_count": 0}}, {"username": "oivagxs", "name": "empty boy", "id": "1055623702363205632", "verified": false, "location": "Paulista-PE, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 156, "tweet_count": 4408, "listed_count": 0}}, {"username": "ArmandoRdzGDL", "name": "Armando Rodr\u00edguez", "id": "42690442", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1373, "tweet_count": 2899, "listed_count": 1}}, {"username": "dudaamaralrr", "name": "duda", "id": "1584658789", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6170, "following_count": 963, "tweet_count": 74942, "listed_count": 27}}, {"username": "_bloodymaryna", "name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica", "id": "146829771", "verified": false, "location": "N\u00c3O RESPONDO DM", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}}, {"username": "uniradionoticia", "name": "UniradioNoticias", "id": "193083959", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 27741, "following_count": 2222, "tweet_count": 293506, "listed_count": 198}}, {"username": "imesquita16", "name": "In\u00eas!!", "id": "789864560379457536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 353, "tweet_count": 26111, "listed_count": 2}}, {"username": "dulcegabrielaf", "name": "Dulce Fernandes", "id": "1086757040", "verified": false, "location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 45, "tweet_count": 1719, "listed_count": 0}}, {"username": "Parmenidesbcp", "name": "Parmenidesbacper", "id": "823669849872302081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 1071, "tweet_count": 9712, "listed_count": 0}}, {"username": "PauloMartins10", "name": "Paulo Eduardo Martins", "id": "36714942", "verified": true, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 474407, "following_count": 946, "tweet_count": 25274, "listed_count": 696}}, {"username": "carol_mezadri", "name": "carol", "id": "919683516669063168", "verified": false, "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 504, "tweet_count": 47563, "listed_count": 2}}, {"username": "bahiajo", "name": "J\u00f4. Z Santos", "id": "2790368945", "verified": false, "location": "Salvador ", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 1302, "tweet_count": 5391, "listed_count": 0}}, {"username": "Zopi54", "name": "Quina", "id": "757074115555504128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 119, "tweet_count": 1647, "listed_count": 0}}, {"username": "Greg43666136", "name": "Greg", "id": "815433403700912128", "verified": false, "location": "Estado de Mexico.", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 889, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}}, {"username": "SimoneFulgencio", "name": "Simoneninha", "id": "79325947", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 544, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}}, {"username": "eugabicarnevale", "name": "Gabriella carnevale\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "918272376093184002", "verified": false, "location": "Mooca, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 225, "tweet_count": 58217, "listed_count": 0}}, {"username": "CamiiMunguia", "name": "Camila", "id": "1137888313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 260, "tweet_count": 10388, "listed_count": 2}}, {"username": "Lucianuneto", "name": "\u2113 \ud835\udd9a \ud835\udd88 \ud835\udd8e :)", "id": "898295643323727873", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 400, "tweet_count": 13220, "listed_count": 1}}, {"username": "palaciosanac", "name": "pal\u00e1cios\ud83e\udddd\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "3601207487", "verified": false, "location": "es ", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 390, "tweet_count": 18074, "listed_count": 0}}, {"username": "alberto_bu", "name": "BertoMx", "id": "404341298", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 565, "tweet_count": 23667, "listed_count": 0}}, {"username": "thatsokjulia", "name": "Ju", "id": "3843657915", "verified": false, "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 287, "tweet_count": 10803, "listed_count": 0}}, {"username": "catarinafloress", "name": "Cat \ua9c1\u2102\ud835\udd46\ud835\udd44\ud835\udd44\ud835\udd40\ud835\udd4a\ud835\udd40\ud835\udd46\u2115\ud835\udd4a \ud835\udd46\u2119\ud835\udd3c\u2115\ua9c2", "id": "1185000077582131204", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 126, "tweet_count": 3422, "listed_count": 0}}, {"username": "Maaris_Silvaa", "name": "Girassol do Alceu Valen\u00e7a \ud83c\udf1f", "id": "1099693653998620674", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 627, "tweet_count": 14323, "listed_count": 0}}, {"username": "AdrianaT9735", "name": "Adriana T", "id": "1411784538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5446, "following_count": 66, "tweet_count": 1688695, "listed_count": 217}}, {"username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal", "id": "16676396", "verified": true, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063296, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203404, "listed_count": 25150}}, {"username": "SilMarq", "name": "Silvana Marques", "id": "41292330", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1610, "tweet_count": 716331, "listed_count": 169}}, {"username": "rafaelvelame", "name": "Rafael Velame", "id": "28108748", "verified": false, "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}}, {"username": "PoloPopeye", "name": "Leopoldo Terr\u00f3n Vega", "id": "266719180", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1614, "tweet_count": 18267, "listed_count": 1}}, {"username": "isamezzomo", "name": "\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1a", "id": "1136672225887760384", "verified": false, "location": "rio grande do sul", "public_metrics": {"followers_count": 7004, "following_count": 4346, "tweet_count": 19732, "listed_count": 23}}, {"username": "meribia51", "name": "Meribia", "id": "1189981854", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1388, "tweet_count": 140143, "listed_count": 83}}, {"username": "Musso___", "name": "Musso \ud83c\udf4a", "id": "901003845005971457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12633, "following_count": 4404, "tweet_count": 246204, "listed_count": 68}}, {"username": "raelsita", "name": "rae \ud83d\udcd6", "id": "2571342292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 815, "tweet_count": 160684, "listed_count": 10}}, {"username": "Fortes_theus", "name": "Fortes", "id": "1024097964183220226", "verified": false, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 212, "tweet_count": 6599, "listed_count": 0}}, {"username": "leoescalona", "name": "Leonardo D Escalona", "id": "76443914", "verified": false, "location": "M\u00e9xico City", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 376, "tweet_count": 4591, "listed_count": 1}}, {"username": "DeFrenteComMahi", "name": "maria", "id": "40370494", "verified": false, "location": "York, England", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 779, "tweet_count": 47954, "listed_count": 17}}, {"username": "Cristian_MP92", "name": "Cristian Peralta", "id": "197141480", "verified": false, "location": "Escaldes-Engordany, Andorra", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 218, "tweet_count": 50130, "listed_count": 1}}, {"username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326159, "following_count": 0, "tweet_count": 936537, "listed_count": 9276}}, {"username": "gabriel1903___", "name": "Gabriel", "id": "927206247379726337", "verified": false, "location": "Viam\u00e3o do Gr\u00eamio", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 311, "tweet_count": 7838, "listed_count": 0}}, {"username": "_andradenatty", "name": "Natty Andrade", "id": "869260456149610496", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 904, "tweet_count": 40500, "listed_count": 0}}, {"username": "gbrmorais", "name": "GBR", "id": "4828020968", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 913, "tweet_count": 14509, "listed_count": 1}}, {"username": "Analu_Satim", "name": "Nalu", "id": "1028091844348010496", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 650, "tweet_count": 23592, "listed_count": 0}}, {"username": "biggiewoman", "name": "biggie", "id": "616744277", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 87, "tweet_count": 35087, "listed_count": 0}}, {"username": "ecpenedo", "name": "EuKelly Penedo \u2649\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "51494439", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1279, "tweet_count": 47762, "listed_count": 13}}, {"username": "stevitoria7", "name": "\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee \ud83e\udd8b", "id": "1004171814732533762", "verified": false, "location": "m&s ", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 564, "tweet_count": 5876, "listed_count": 0}}, {"username": "VozdoAlem", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \u26e7", "id": "17022020", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 266, "tweet_count": 171296, "listed_count": 133}}, {"username": "thamirisssg", "name": "thamitati\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "980935271117152256", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 110, "tweet_count": 6285, "listed_count": 0}}, {"username": "bibisglima", "name": "bi", "id": "934238790037753856", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 738, "tweet_count": 11064, "listed_count": 0}}, {"username": "almanza_omar", "name": "JESUS OMAR ALMANZA GALVAN", "id": "405044888", "verified": false, "location": "Morelia", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 34, "tweet_count": 46566, "listed_count": 0}}, {"username": "NachoRgz", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "id": "68723105", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}}, {"username": "AdrianDanielFer", "name": "Adri\u00e1n Ferreiro", "id": "297500824", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 241, "tweet_count": 33420, "listed_count": 12}}, {"username": "faviore", "name": "Favio Re", "id": "400171325", "verified": false, "location": "Rio Segundo", "public_metrics": {"followers_count": 4708, "following_count": 701, "tweet_count": 35240, "listed_count": 36}}, {"username": "Catytigre", "name": "KatyTigre\ud83d\udc2fI\ud83d\udc9a\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1877222714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 189, "tweet_count": 16527, "listed_count": 0}}, {"username": "bianca_mp3", "name": "bey", "id": "756223942344347649", "verified": false, "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2341, "tweet_count": 25932, "listed_count": 0}}, {"username": "LEONINAC", "name": "Ce \ud83c\udfa7\ud83d\udc9a \ud83c\udf03", "id": "129263747", "verified": false, "location": "King\u2019s Landing", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 636, "tweet_count": 124815, "listed_count": 5}}, {"username": "Bi_ancaSilva", "name": "Bibis", "id": "1156289878382059520", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 230, "tweet_count": 3151, "listed_count": 0}}, {"username": "sealofmetatron", "name": "rilari\u02ce\u02ca\u02d7", "id": "3077780157", "verified": false, "location": "19 | she/her | pt/eng ", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 793, "tweet_count": 56904, "listed_count": 1}}, {"username": "insidertrend1", "name": "info@insidertrend.it", "id": "1104399683571642368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 449, "tweet_count": 7337, "listed_count": 0}}, {"username": "ViniGK10", "name": "VGK", "id": "1179403838136164354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 86, "tweet_count": 1460, "listed_count": 0}}, {"username": "MoLeAra", "name": "Moileite", "id": "44525055", "verified": false, "location": "Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 211, "tweet_count": 9742, "listed_count": 1}}, {"username": "srtabia", "name": "Bia Cardoso", "id": "14583539", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, DF, BRA", "public_metrics": {"followers_count": 11642, "following_count": 2437, "tweet_count": 170321, "listed_count": 207}}, {"username": "pelonzorro", "name": "pelonzorro", "id": "839488999148433409", "verified": false, "location": "los reyes la paz en los bancos", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 4835, "tweet_count": 141362, "listed_count": 1}}, {"username": "Elegido123_", "name": "EL ELEGIDO*\ufe0f\u20e3", "id": "767825811801976832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26353, "following_count": 582, "tweet_count": 29122, "listed_count": 34}}, {"username": "arubawilliams", "name": "Aruba Williams", "id": "2373483931", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 341, "tweet_count": 7257, "listed_count": 4}}, {"username": "thaissaa_", "name": "Tha\u00edssa em pandarecos", "id": "58940769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 641, "tweet_count": 149031, "listed_count": 10}}, {"username": "NaySousas", "name": "\u2115\ud835\udd52\ud835\udd6a \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e \u2115 \ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd56\u0301\ud835\udd5e", "id": "1201177068253405187", "verified": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 54, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}}, {"username": "walkingtini", "name": "bibi", "id": "4830013089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4668, "following_count": 4479, "tweet_count": 50434, "listed_count": 14}}, {"username": "Tosqui82", "name": "Mirian de Rojas", "id": "153159410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 415, "tweet_count": 49717, "listed_count": 0}}, {"username": "PervertixRayadx", "name": "Perver-TIO RAYADO", "id": "1148433683424133120", "verified": false, "location": "Berl\u00edn, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 683, "tweet_count": 17142, "listed_count": 0}}, {"username": "liviiacamposs", "name": "shawty", "id": "1103812433720819715", "verified": false, "location": "praia", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 225, "tweet_count": 4522, "listed_count": 1}}, {"username": "Alxn42992799", "name": "Alxn", "id": "1190296179789172736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1374, "tweet_count": 7319, "listed_count": 0}}, {"username": "ElanJonson", "name": "SANTOS, Elan Jonson F.", "id": "225652696", "verified": false, "location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 347, "tweet_count": 58582, "listed_count": 26}}, {"username": "KarinaDelaOz", "name": "Karina De la Oz", "id": "905183712131911684", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 5000, "tweet_count": 44192, "listed_count": 0}}, {"username": "EresTuQuien", "name": "Eliz", "id": "498231269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 617, "tweet_count": 34700, "listed_count": 4}}, {"username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "id": "1103977372955615233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}}, {"username": "dudiiinha044", "name": "Maria Eduarda", "id": "965815017877770240", "verified": false, "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 672, "tweet_count": 20281, "listed_count": 0}}, {"username": "sophia_resend", "name": "\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1090385030755557376", "verified": false, "location": "fkz", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 420, "tweet_count": 17112, "listed_count": 0}}, {"username": "yas_alvesb", "name": "y\u00e1", "id": "1032757688311132160", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 742, "tweet_count": 29440, "listed_count": 0}}, {"username": "paivaso_", "name": "s\u00f4", "id": "1077601992313356294", "verified": false, "location": "Igrejinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 552, "tweet_count": 16197, "listed_count": 2}}, {"username": "laguilerap", "name": "Luis Aguilera", "id": "152052348", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 139, "tweet_count": 1716, "listed_count": 0}}, {"username": "linaresgarzamd", "name": "Poor Pancho", "id": "470686658", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 4916, "tweet_count": 21739, "listed_count": 15}}, {"username": "joelvmq", "name": "joel", "id": "783762068243636224", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 947, "tweet_count": 80747, "listed_count": 8}}, {"username": "saguille", "name": "Sag\u00fcille A BONITA", "id": "104126630", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis/SC - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 155, "tweet_count": 284925, "listed_count": 15}}, {"username": "sophiapirola", "name": "soso", "id": "854346277324238848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 324, "tweet_count": 28024, "listed_count": 1}}, {"username": "jacopo_aj91", "name": "Daft Jak", "id": "704615611897356288", "verified": false, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 635, "tweet_count": 7304, "listed_count": 0}}, {"username": "InterCM16", "name": "Calciomercato Inter", "id": "793856086415663104", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 22967, "following_count": 1629, "tweet_count": 75216, "listed_count": 128}}, {"username": "germon49", "name": "petenon\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\ude08", "id": "58924983", "verified": false, "location": "guaruja", "public_metrics": {"followers_count": 7478, "following_count": 8107, "tweet_count": 87930, "listed_count": 4}}, {"username": "LaloBryaant", "name": "Eduardo", "id": "2197129231", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 2293, "tweet_count": 2943, "listed_count": 1}}, {"username": "itsbrumo", "name": "Bruna", "id": "133534956", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 163, "tweet_count": 70488, "listed_count": 2}}, {"username": "GihDuarte8", "name": "\ud835\ude73\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude8e.\ud83c\udf2a", "id": "1084097616160477185", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 304, "tweet_count": 20658, "listed_count": 1}}, {"username": "vo_ananda", "name": "v\u00f3 ananda", "id": "140571957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1228, "tweet_count": 25895, "listed_count": 12}}, {"username": "fvguima", "name": "T\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 E\u043d\u043e\u0442\u2122", "id": "95966522", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 28887, "following_count": 1887, "tweet_count": 269567, "listed_count": 193}}, {"username": "28raphaelsoares", "name": "el rapha", "id": "843498358228615168", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i ", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 236, "tweet_count": 8628, "listed_count": 0}}, {"username": "treem_balaa", "name": "luna maria", "id": "1101572833191305223", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 262, "tweet_count": 14286, "listed_count": 0}}, {"username": "mghnrq", "name": "MIGUEL", "id": "962146288753172480", "verified": false, "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 418, "tweet_count": 16386, "listed_count": 0}}, {"username": "amandaa_jacoob", "name": "Jacob", "id": "880461581179641857", "verified": false, "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 252, "tweet_count": 9452, "listed_count": 0}}, {"username": "gabasart", "name": "Gabriel Luis ( GABAS )", "id": "11061832", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 4957, "tweet_count": 23780, "listed_count": 30}}, {"username": "vausem4n", "name": ":)", "id": "272137075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 570, "tweet_count": 128694, "listed_count": 15}}, {"username": "francis_castle", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud83e\udd87", "id": "115038684", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 449, "tweet_count": 58562, "listed_count": 13}}, {"username": "porschxd", "name": "d\u00e9bora porsche", "id": "1137207699052126208", "verified": false, "location": "Itapema", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 133, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}}, {"username": "amndarodriguess", "name": "\ud83d\udc06", "id": "1122640060833251329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 358, "tweet_count": 6076, "listed_count": 0}}, {"username": "TheR3dWolff", "name": "Lobinho Vermelho \ud83d\udc3a\ud83d\udea9", "id": "888348908937785345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1649, "tweet_count": 15572, "listed_count": 0}}, {"username": "oflumeestressa", "name": "Ordep (51/65) \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "800045185019351040", "verified": false, "location": "Fim do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 2773, "tweet_count": 19093, "listed_count": 1}}, {"username": "rendri_16", "name": "esquentadinha", "id": "1067908294533152775", "verified": false, "location": "+55027", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 522, "tweet_count": 17692, "listed_count": 0}}, {"username": "_gabriellesccp", "name": "gabi", "id": "1102304981472952322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 132, "tweet_count": 9294, "listed_count": 0}}, {"username": "yair_ts", "name": "Yair Soto", "id": "1694081690", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 654, "tweet_count": 4826, "listed_count": 0}}, {"username": "_biaav", "name": "bia\u2b50\ufe0f", "id": "1045059381451259914", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 338, "tweet_count": 20388, "listed_count": 0}}, {"username": "dumar_021", "name": "dudinha", "id": "948935061163905025", "verified": false, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 561, "tweet_count": 25568, "listed_count": 0}}, {"username": "Kath__1", "name": "kath", "id": "879130146049052672", "verified": false, "location": "from rio ", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 693, "tweet_count": 18784, "listed_count": 0}}, {"username": "e_obregon", "name": "Eloy Obregon", "id": "70587416", "verified": false, "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 3031, "tweet_count": 97878, "listed_count": 6}}, {"username": "larissaatss", "name": "larilari", "id": "1123651781995765763", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 140, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}}, {"username": "joaquimrch02", "name": "Joaca", "id": "1003347026183098368", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 836, "tweet_count": 10402, "listed_count": 0}}, {"username": "a_m191", "name": "AAM", "id": "569562063", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 493, "tweet_count": 9012, "listed_count": 0}}, {"username": "angelobynho", "name": "\u00c2ngelo Bejarano", "id": "849738691044134916", "verified": false, "location": "Campo Grande, MS", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 430, "tweet_count": 88950, "listed_count": 1}}, {"username": "Beto_Morumbi", "name": "Beto", "id": "111056094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19584, "following_count": 17766, "tweet_count": 75135, "listed_count": 72}}, {"username": "ivanamachado_", "name": "ivanoir", "id": "3112982507", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 203, "tweet_count": 17836, "listed_count": 2}}, {"username": "Igoncio", "name": "Igoncio", "id": "250955705", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1073, "tweet_count": 16557, "listed_count": 4}}, {"username": "junjigrito", "name": "poison \ud83d\udc9a 142 dias pra wicked", "id": "2440633484", "verified": false, "location": "jotal\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 656, "tweet_count": 22635, "listed_count": 13}}, {"username": "gabifdomingos", "name": "loira", "id": "1074323352360230913", "verified": false, "location": "em cartaz desde 2005 ", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 420, "tweet_count": 34485, "listed_count": 0}}, {"username": "___________gstv", "name": "Oliver Twist", "id": "3383683757", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 511, "tweet_count": 31772, "listed_count": 0}}, {"username": "reginapimenta19", "name": "Regina Pimenta \ud83e\udd0d\ud83c\udf08", "id": "1212940254", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 517, "tweet_count": 13262, "listed_count": 1}}, {"username": "ttmanuzita", "name": "manu", "id": "1091015860838453248", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 260, "tweet_count": 7397, "listed_count": 0}}, {"username": "elisba0", "name": "maria", "id": "910979991558610945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 461, "tweet_count": 39442, "listed_count": 0}}, {"username": "constancabriosa", "name": "divaaaa \ud83d\udc96", "id": "559743164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 411, "tweet_count": 47043, "listed_count": 1}}, {"username": "KlarianP", "name": "", "id": "3049913073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 631, "tweet_count": 23593, "listed_count": 1}}, {"username": "aninhamoretti_", "name": "aninha", "id": "749409889550737408", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 620, "tweet_count": 57402, "listed_count": 1}}, {"username": "SabrinaMelloF", "name": "sa", "id": "890265691470934017", "verified": false, "location": "bh zs", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 547, "tweet_count": 36427, "listed_count": 1}}, {"username": "JoeBlac77878320", "name": "JoeBlack", "id": "1170289953407995905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 83, "tweet_count": 21810, "listed_count": 0}}, {"username": "Ig_com_", "name": "Ig\ud83c\udf33", "id": "1111062599175729152", "verified": false, "location": "Mindy St. Claire", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 584, "tweet_count": 16587, "listed_count": 0}}, {"username": "gera_lopes", "name": "Gera Lopes Jr \ud83d\udea9", "id": "315207626", "verified": false, "location": "Sao Paulo, URSAL", "public_metrics": {"followers_count": 8767, "following_count": 8300, "tweet_count": 34983, "listed_count": 9}}, {"username": "SalomnM", "name": "Salom\u00f3n Manrique Fandi\u00f1o", "id": "314024921", "verified": false, "location": "Villavicencio, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 5014, "tweet_count": 845623, "listed_count": 781}}, {"username": "JhonV1295", "name": "Jhon", "id": "1077923394", "verified": false, "location": "Bello, Antioquia.", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 82, "tweet_count": 2188, "listed_count": 0}}, {"username": "6n0m4", "name": "Mari", "id": "1052395914084700162", "verified": false, "location": "ali ", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 426, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}}, {"username": "oofimdead", "name": "k", "id": "3411326043", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 279, "tweet_count": 23446, "listed_count": 1}}, {"username": "SeriesBrasil", "name": "S\u00e9ries Brasil", "id": "293807001", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182059, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}}, {"username": "ttheuscrf", "name": "matheusc", "id": "2975780644", "verified": false, "location": "rj ", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 768, "tweet_count": 18963, "listed_count": 1}}, {"username": "Gustavorosa__", "name": "Rosa", "id": "2990464120", "verified": false, "location": "048", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 566, "tweet_count": 20037, "listed_count": 0}}, {"username": "LatynGees", "name": "Latyn Gees", "id": "31656260", "verified": false, "location": "SFO", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1633, "tweet_count": 39327, "listed_count": 24}}, {"username": "1yushiro", "name": "a", "id": "1191254402096599041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 468, "tweet_count": 8185, "listed_count": 0}}, {"username": "psicky_", "name": "Psicky \ud83d\udc9a", "id": "1007378450599071749", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 552, "tweet_count": 19416, "listed_count": 3}}, {"username": "MicaaBucic", "name": "mic", "id": "546278470", "verified": false, "location": "Wonderwall", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 183, "tweet_count": 58460, "listed_count": 3}}, {"username": "tatiana_ito", "name": "Tatiana Ito Coimbra", "id": "68742687", "verified": false, "location": "Vila Maria - S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 114, "tweet_count": 20313, "listed_count": 0}}, {"username": "i_Pacof", "name": "Pacof", "id": "119533444", "verified": false, "location": "Montreal", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 570, "tweet_count": 40690, "listed_count": 2}}, {"username": "dileguossi", "name": "MauriZiQ\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1026418206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2731, "tweet_count": 634742, "listed_count": 9}}, {"username": "carlqz_", "name": "queiroz", "id": "2342517301", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 344, "tweet_count": 44618, "listed_count": 2}}, {"username": "jiminsred", "name": "mari \ud83d\udcd6:", "id": "809752890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3806, "following_count": 2747, "tweet_count": 84419, "listed_count": 21}}, {"username": "Deiana_Luca9", "name": "Luca Deiana", "id": "346161795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504480, "listed_count": 117}}, {"username": "cruelcresswell", "name": "\u1d3a\u1d35\u1d3a\u1d2c", "id": "838778683", "verified": false, "location": "{ \u2081\u2088/\u2082\u2080 \ud83d\udcd6 \u2087 \ud83d\udcda}", "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 3039, "tweet_count": 131441, "listed_count": 76}}, {"username": "Maribelfrance", "name": "m_ari", "id": "471158506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1777, "tweet_count": 22581, "listed_count": 0}}, {"username": "fabiosxrvtx", "name": "fabioo", "id": "941791382326431746", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 884, "tweet_count": 18220, "listed_count": 0}}, {"username": "Annareis_1", "name": "clarinha reis", "id": "1050200663022538752", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 0, "tweet_count": 35712, "listed_count": 0}}, {"username": "Giuliamdl", "name": "\u0262\u026a\u1d1c", "id": "1154561227420504064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 79, "tweet_count": 8631, "listed_count": 0}}, {"username": "camillaamn", "name": "camis", "id": "825229177188151297", "verified": false, "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 289, "tweet_count": 2267, "listed_count": 0}}, {"username": "ArangoRolando", "name": "Rolando Arango C.", "id": "912275660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 147, "tweet_count": 1303, "listed_count": 0}}, {"username": "ayurbea", "name": "AyurBea", "id": "1231899811", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4475, "following_count": 490, "tweet_count": 175641, "listed_count": 20}}, {"username": "moises_augusto", "name": "PoeFogo", "id": "101884745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 653, "tweet_count": 13469, "listed_count": 3}}, {"username": "tonycaro3", "name": "Tony Caro", "id": "466616415", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n.", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 621, "tweet_count": 16795, "listed_count": 1}}, {"username": "LuizS71303489", "name": "Luiz S.", "id": "1121740938412462080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 303, "tweet_count": 32184, "listed_count": 0}}, {"username": "driseIa", "name": "Paulina", "id": "262195951", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4528, "following_count": 110, "tweet_count": 155133, "listed_count": 8}}, {"username": "hu4liangod", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc25", "id": "2910292817", "verified": false, "location": "exo-l, atiny ", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 823, "tweet_count": 38767, "listed_count": 2}}, {"username": "silvanhoe", "name": "silvan hoe \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #NOautonomiadifferenziata", "id": "104651157", "verified": false, "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 3816, "following_count": 1694, "tweet_count": 148230, "listed_count": 17}}, {"username": "gelsi_a", "name": "Agustina Gelsi", "id": "178524873", "verified": false, "location": "Brandsen, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 731, "tweet_count": 13112, "listed_count": 1}}, {"username": "NazaRHCP", "name": "Naza", "id": "892084302", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 320, "tweet_count": 44437, "listed_count": 0}}, {"username": "pretabeatrix", "name": "senhorita Jane \ud83d\udca8", "id": "4376679689", "verified": false, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 744, "tweet_count": 69664, "listed_count": 0}}, {"username": "NoCapLisboa", "name": "\u023d \u0268 \u023d \ud808\udf10 696 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1166666046696316928", "verified": false, "location": "DEUS ME LIVRE DDD 11 ", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1106, "tweet_count": 2371, "listed_count": 1}}, {"username": "FragalePatricia", "name": "Patr\u00edcia Fragale", "id": "1199925091800428545", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 4969, "tweet_count": 100466, "listed_count": 2}}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"username": "albertolugomx", "name": "\u13aa\uabae\u13fc\uab7c\uab71\uab72\uabbb \u13de\uab9c\uab90\uabbb \u13de\uab7c\uab70\uab7c\uabaa\uab87\uab7a", "id": "117881316", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4653, "following_count": 2415, "tweet_count": 11262, "listed_count": 29}}, {"username": "flwr_sn", "name": "KILL foi no show do Bastille \u2728 | \ud83c\udf39", "id": "1010961034113437697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 453, "tweet_count": 43041, "listed_count": 3}}, {"username": "Vitttkusterr_", "name": "Vitt :)", "id": "1081982139133054976", "verified": false, "location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 500, "tweet_count": 11963, "listed_count": 0}}, {"username": "vvampirovegano", "name": "vini \ud83e\udd87", "id": "1069388552591548421", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 160, "tweet_count": 8478, "listed_count": 0}}, {"username": "eududalucena", "name": "maria", "id": "1189905311680860160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 5002, "tweet_count": 2624, "listed_count": 1}}, {"username": "tony_escamez", "name": "Antonio Sandoval Esc", "id": "147804717", "verified": false, "location": "Venustiano Carranza, DF", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 822, "tweet_count": 13684, "listed_count": 3}}, {"username": "TiaoImoveisIII", "name": "Sebasti\u00e3o Souza", "id": "810647326297624580", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 5002, "tweet_count": 93102, "listed_count": 26}}, {"username": "leasilviasp", "name": "lea silvia oliveira ", "id": "2885049471", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 761, "tweet_count": 208544, "listed_count": 0}}, {"username": "Gui_Clecinho", "name": "Guilherme \u2764\ufe0f Memeland", "id": "585452364", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1844, "tweet_count": 16001, "listed_count": 2}}, {"username": "DrManjattan", "name": "Red Scharlach", "id": "90985741", "verified": false, "location": "CDMX  \ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1667, "tweet_count": 12065, "listed_count": 1}}, {"username": "poe2744", "name": "edgy", "id": "96974047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 541, "tweet_count": 40473, "listed_count": 2}}, {"username": "MelissaMoch", "name": "Melissa Mochulske", "id": "38719081", "verified": true, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 34310, "following_count": 984, "tweet_count": 43366, "listed_count": 135}}, {"username": "gilvill2288", "name": "gilberto villegas", "id": "52853034", "verified": false, "location": "D.F. | Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1083, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}}, {"username": "IaraDalfolo", "name": "Iara Pinheiro\ud83d\udc8b\ud83d\udc89 \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83e\udd1c\ud83c\udffd\ud83e\udd1b\ud83c\udffd\ud83d\udc90\ud83d\udea9", "id": "4127008102", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 1957, "tweet_count": 63271, "listed_count": 10}}, {"username": "hxgonzalez", "name": "Vistima De La CIA (CARPE DIEM)", "id": "131721729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 990, "tweet_count": 13471, "listed_count": 1}}, {"username": "ceci_opina", "name": "Cecilia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "275753976", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 568, "tweet_count": 33414, "listed_count": 3}}, {"username": "ThiagoLudita", "name": "Thiago", "id": "2271742533", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 395, "tweet_count": 51396, "listed_count": 2}}, {"username": "ing_mancino", "name": "Aquel vato", "id": "1973702886", "verified": false, "location": "En tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 513, "tweet_count": 4973, "listed_count": 0}}, {"username": "raulvns7", "name": "raulzinhuuuu", "id": "1155240666164846593", "verified": false, "location": "Sir\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 231, "tweet_count": 3377, "listed_count": 0}}, {"username": "JorgeLuisZamud3", "name": "Jorge Luis Zamudio \ud83d\udd25 #\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86", "id": "897669324642566144", "verified": false, "location": "Ensenada, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 4940, "tweet_count": 229571, "listed_count": 4}}, {"username": "ElowinGG", "name": "\ud83c\udf83 Elo\u03c9\u00edn \ud83c\udf83", "id": "2398419960", "verified": false, "location": "Islas Baleares/Mallorca.", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 736, "tweet_count": 22520, "listed_count": 13}}, {"username": "banllay", "name": "banillo", "id": "1582938865", "verified": false, "location": "Palma, Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 381, "tweet_count": 13325, "listed_count": 4}}, {"username": "Desvandalizando", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86", "id": "3384473447", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 229, "tweet_count": 19478, "listed_count": 0}}, {"username": "ismailjr_021", "name": "JR", "id": "762149543110701056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 459, "tweet_count": 6709, "listed_count": 0}}, {"username": "gatamanu_", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd92 \ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a", "id": "1102985003020050435", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 680, "tweet_count": 10773, "listed_count": 0}}, {"username": "rosacor90462479", "name": "@rosacorrea", "id": "1050108617771364353", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 193, "tweet_count": 11199, "listed_count": 0}}, {"username": "maisabaria", "name": "Maisa Baria", "id": "827163662494339072", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5816, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}}, {"username": "mabih__", "name": ":)", "id": "859065452462571520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 935, "tweet_count": 15993, "listed_count": 0}}, {"username": "Anglica93423636", "name": "Ang\u00e9lica Cervantes", "id": "1086710338962124800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1808, "tweet_count": 2986, "listed_count": 0}}, {"username": "beraldi_eduardo", "name": "beraldi", "id": "905951666419232768", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 435, "tweet_count": 7112, "listed_count": 0}}, {"username": "mingalzeramc", "name": "Mingalzera", "id": "1075962211259043840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 1121, "tweet_count": 41723, "listed_count": 24}}, {"username": "mafe047", "name": "mafe \ud83d\ude03", "id": "1052230199050420226", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 367, "tweet_count": 20133, "listed_count": 0}}, {"username": "gerd121969", "name": "Gerardo Conde Ram\u00edrez", "id": "141672416", "verified": false, "location": "Chignahuapan, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1531, "tweet_count": 25918, "listed_count": 10}}, {"username": "henriquelicori", "name": "Henrique Licori", "id": "53559318", "verified": false, "location": "Modena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 350, "tweet_count": 160282, "listed_count": 5}}, {"username": "c_carrilloj", "name": "C\u00e9sar", "id": "999676977823940608", "verified": false, "location": "Seattle, WA", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 302, "tweet_count": 39321, "listed_count": 1}}, {"username": "santan1181", "name": "Ricardo Hern\u00e1ndez", "id": "4539424092", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 5000, "tweet_count": 1119, "listed_count": 0}}, {"username": "gabocortefdez", "name": "Gabo", "id": "702525948797722625", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1402, "tweet_count": 25863, "listed_count": 0}}, {"username": "Samfrost0", "name": "S\u039bM", "id": "4204066954", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 422, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}}, {"username": "gio_Queenbw", "name": "g\u0131\u03c3_\u0432\u03c9", "id": "967191838775013378", "verified": false, "location": "(Ela/dela)", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1454, "tweet_count": 11391, "listed_count": 10}}, {"username": "softlydrunk", "name": "\u82fa\uff0a", "id": "2196195401", "verified": false, "location": "unb ; 21", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 295, "tweet_count": 408912, "listed_count": 24}}, {"username": "biscoitinhobi", "name": "Maluzinha", "id": "876236198674653184", "verified": false, "location": "Louie \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 487, "tweet_count": 58573, "listed_count": 10}}, {"username": "Raul_Licona", "name": "Ra\u00fal Licona", "id": "20155226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 529, "tweet_count": 51496, "listed_count": 4}}, {"username": "amand4pc", "name": "amanda", "id": "1080499447694610432", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 708, "tweet_count": 6784, "listed_count": 0}}, {"username": "fxckbisky", "name": "\u2727\u16eb\u00b0 \u066danne\u2727\u16eb\u00b0 \u066d", "id": "1101577131287556096", "verified": false, "location": "ele/ela/elu (nb) \ua263", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 463, "tweet_count": 30478, "listed_count": 1}}, {"username": "manuvogado", "name": "manuuu", "id": "1075503755041353747", "verified": false, "location": "jp/bsb", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 326, "tweet_count": 16357, "listed_count": 0}}, {"username": "afrotriz", "name": "aurea beatriz", "id": "4225227737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 3817, "tweet_count": 56763, "listed_count": 17}}, {"username": "Edexpert243", "name": "Edgar M\u00e9ndez", "id": "735230178192818176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 534, "tweet_count": 3799, "listed_count": 0}}, {"username": "chavagar", "name": "Chavagar", "id": "35849105", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1600, "tweet_count": 26701, "listed_count": 0}}, {"username": "FelipeCalderon", "name": "Felipe Calder\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "144376833", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6041371, "following_count": 2015, "tweet_count": 44679, "listed_count": 15715}}, {"username": "Franci_bSouza", "name": "cici", "id": "2412937219", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1011, "tweet_count": 37454, "listed_count": 0}}, {"username": "ellenantypas_", "name": "antypas", "id": "1102722021874692097", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 476, "tweet_count": 42073, "listed_count": 0}}, {"username": "TOVILLAMA", "name": "Marco A. Tovilla", "id": "611872733", "verified": false, "location": "Tuzant\u00e1n, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 805, "tweet_count": 3236, "listed_count": 2}}, {"username": "miincruz_", "name": "...", "id": "940251989862121473", "verified": false, "location": "chernofobis", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 233, "tweet_count": 9063, "listed_count": 0}}, {"username": "ggukkietalent", "name": "\ud835\udcd1.", "id": "842406875111018499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}}, {"username": "LuciaCa08487218", "name": "Lucia Carvalho", "id": "2975452017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 4448, "tweet_count": 16164, "listed_count": 0}}, {"username": "ClaudineiRFerr1", "name": "Claudinei na luta companheiros\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "3430776208", "verified": false, "location": "Ja\u00fa, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3697, "tweet_count": 64188, "listed_count": 7}}, {"username": "zezaLulaestrela", "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3", "id": "42332041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 1289, "tweet_count": 466854, "listed_count": 146}}, {"username": "90Viziuz", "name": "JoseRa \u0f3c \u3064 \u25d5_\u25d5 \u0f3d\u3064", "id": "2877014300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 389, "tweet_count": 1480, "listed_count": 1}}, {"username": "threadreaderapp", "name": "Thread Reader App", "id": "895814938995957760", "verified": false, "location": "Wherever threads are written..", "public_metrics": {"followers_count": 604267, "following_count": 1286, "tweet_count": 3090363, "listed_count": 2536}}, {"username": "Flick_tj", "name": "Serapio Montoya", "id": "114881942", "verified": false, "location": "Tijuana", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 110, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}}, {"username": "Vegezinhaa", "name": "Vg 100% Lula 13", "id": "974682553994137608", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 794, "tweet_count": 14218, "listed_count": 0}}, {"username": "mipm_", "name": "Mario Bros", "id": "32324834", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 4225, "tweet_count": 163541, "listed_count": 40}}, {"username": "mariiborgess_", "name": "Maricota", "id": "1106274630845767682", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 459, "tweet_count": 5954, "listed_count": 1}}, {"username": "helenaa_ximenes", "name": "xima\ud83e\udd20", "id": "1164942463611625472", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 290, "tweet_count": 12187, "listed_count": 0}}, {"username": "ubaldobarbosa", "name": "Ubaldo Barbosa", "id": "255111576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2457, "tweet_count": 321323, "listed_count": 14}}, {"username": "SuGar_Pz", "name": "Sugar \ud83c\udf6d\ud83c\udf6c", "id": "145642039", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 18812, "following_count": 16231, "tweet_count": 159655, "listed_count": 40}}, {"username": "Rolaniz", "name": "Rolando David", "id": "110262855", "verified": false, "location": "Sinaloa | M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 66, "tweet_count": 70917, "listed_count": 9}}, {"username": "albertofdez73", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "id": "552409782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 768, "tweet_count": 15103, "listed_count": 29}}, {"username": "jsoto_", "name": "Jorge Soto", "id": "319145029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1526, "tweet_count": 120207, "listed_count": 70}}, {"username": "rxissw", "name": "raissa", "id": "1096835021275611136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 296, "tweet_count": 16864, "listed_count": 0}}, {"username": "thifrancaa", "name": "Men\u00f3 Tayme 2k22\ud83d\udcb3\ud83d\udc7a", "id": "798651957158313984", "verified": false, "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 106, "tweet_count": 38033, "listed_count": 0}}, {"username": "ahermont75", "name": "T\u00fa decides, roja o azul.", "id": "1869330848", "verified": false, "location": "Coatzacoalcos", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2626, "tweet_count": 39583, "listed_count": 1}}, {"username": "therealfredo", "name": "Fredo Esparza", "id": "52415830", "verified": false, "location": "WALNUT KILLZ!!!", "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 560, "tweet_count": 118510, "listed_count": 0}}, {"username": "wonderlixie", "name": "elisa e lino fechados com lula \u2b50\ufe0f", "id": "346112957", "verified": false, "location": "\u0e51 knj \u2661 pjm \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 29516, "following_count": 12391, "tweet_count": 349099, "listed_count": 64}}, {"username": "gsusalla", "name": "Gabriel Susalla", "id": "154257365", "verified": false, "location": "Salto - Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 61, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}}, {"username": "noseasmalotv", "name": "No seas malo", "id": "1013306845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522451, "following_count": 88, "tweet_count": 37282, "listed_count": 193}}, {"username": "rfcapa", "name": "Posts Master General", "id": "880493036", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 946, "tweet_count": 3051, "listed_count": 0}}, {"username": "perfectblu3__", "name": "gabi \u26a2\ufe0e", "id": "1159783206520074240", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 121, "tweet_count": 10432, "listed_count": 0}}, {"username": "lucildohc", "name": "Hildegardes", "id": "720922399986868224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10279, "following_count": 11133, "tweet_count": 154151, "listed_count": 1}}, {"username": "0C0RV0", "name": "O Corvo", "id": "1106007969181958144", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 144915, "following_count": 15957, "tweet_count": 11387, "listed_count": 161}}, {"username": "Jessica10MP", "name": "Jessica Monteagudo", "id": "332261029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 826, "tweet_count": 41884, "listed_count": 0}}, {"username": "Jnunez232", "name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez", "id": "827676234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 0, "tweet_count": 56221, "listed_count": 3}}, {"username": "caralous", "name": "vetoria", "id": "820783886145818625", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 888, "tweet_count": 76293, "listed_count": 2}}, {"username": "figueroa1420", "name": "maria figueroa", "id": "105139744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}}, {"username": "actualidaddo", "name": "ActualidadDo", "id": "2239957297", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}}, {"username": "_sarahassis", "name": "sarah", "id": "1048424519218675713", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 464, "tweet_count": 12337, "listed_count": 0}}, {"username": "pedrolischewski", "name": "buenin", "id": "1077443336322060288", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1018, "tweet_count": 22112, "listed_count": 2}}, {"username": "monlesbar", "name": "A Gustavo Moncayo Mo", "id": "2212618938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 48, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}}, {"username": "mtruzmanp", "name": "Miguel Truzman", "id": "109770017", "verified": false, "location": "Fort Lauderdale, FL", "public_metrics": {"followers_count": 59699, "following_count": 16291, "tweet_count": 89842, "listed_count": 93}}, {"username": "EmmanuelBispo_", "name": "Emo pagodeiro", "id": "3931136595", "verified": false, "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 218, "tweet_count": 48127, "listed_count": 5}}, {"username": "lubrasil", "name": "Ananindeusa", "id": "15536373", "verified": false, "location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10895, "following_count": 1261, "tweet_count": 233731, "listed_count": 144}}, {"username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"username": "__fudanshi__", "name": "cinderella boy", "id": "1599722161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 695, "tweet_count": 106222, "listed_count": 0}}, {"username": "Psicopiano", "name": "Matt \ud83c\udf08", "id": "2465348510", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1213, "tweet_count": 17770, "listed_count": 1}}, {"username": "RICARDODANIEL_A", "name": "Un mexicano m\u00e1s.", "id": "168728016", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 382, "tweet_count": 3607, "listed_count": 1}}, {"username": "torifiuza", "name": "vit\u00f3ria", "id": "2582806889", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 276, "tweet_count": 5734, "listed_count": 1}}, {"username": "dudacordeiro01", "name": "\u3042\u3051\u307f \u2728", "id": "1066782740660531200", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2308, "tweet_count": 31268, "listed_count": 0}}, {"username": "DrixEmerenciano", "name": "Adriana Emerenciano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "737018490532532224", "verified": false, "location": "Olinda ", "public_metrics": {"followers_count": 3302, "following_count": 3617, "tweet_count": 133478, "listed_count": 1}}, {"username": "Kellfy_chaves", "name": "kellfy_leite", "id": "1205296346741260296", "verified": false, "location": "perdido no Par\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 439, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}}, {"username": "ariel_lior", "name": "(((Ariel J Lior)))", "id": "186944127", "verified": false, "location": "De una parte del mundo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1127, "tweet_count": 73419, "listed_count": 3}}, {"username": "macstiu", "name": "mac", "id": "3998421075", "verified": false, "location": "Nilocity", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 659, "tweet_count": 41926, "listed_count": 0}}, {"username": "HugoGloss", "name": "Hugo Gloss", "id": "15292534", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 5058884, "following_count": 4239, "tweet_count": 69984, "listed_count": 7933}}, {"username": "DiJo2021", "name": "DiJo\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1011999673228382214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10137, "following_count": 10227, "tweet_count": 92584, "listed_count": 2}}, {"username": "alejandrosau33", "name": "Dr. @lex Emerg/CritCare", "id": "136853768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 3161, "tweet_count": 13774, "listed_count": 4}}, {"username": "everSamirTamar1", "name": "Ever Samir T\u00e1mara Al...", "id": "887090774265012226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 320, "tweet_count": 103263, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlArthurKing", "name": "Carl Arthur King", "id": "3249278032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11374, "following_count": 11051, "tweet_count": 60614, "listed_count": 13}}, {"username": "camilazlight", "name": "kay sTuDy TiMe", "id": "1081974477704122369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1312, "tweet_count": 13069, "listed_count": 4}}, {"username": "siyeqonxhsis", "name": "larissa gabi", "id": "1073190480949755904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 0, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}}, {"username": "mybriella", "name": "\ud835\udd0a\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e", "id": "975874534686560259", "verified": false, "location": "021/022", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 350, "tweet_count": 24116, "listed_count": 0}}, {"username": "jp_mol02", "name": "gago\ud83d\udd4a", "id": "931648149135003649", "verified": false, "location": "Maca\u00e9, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 161, "tweet_count": 6321, "listed_count": 0}}, {"username": "biaorlandu", "name": "orlando", "id": "1038200303684907008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1206, "tweet_count": 25925, "listed_count": 0}}, {"username": "estfnvchtt", "name": "T\u00e9fo", "id": "1045700248377720837", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 848, "tweet_count": 4810, "listed_count": 0}}, {"username": "__diaba", "name": "malvadeza", "id": "1094010277379653633", "verified": false, "location": "na sua mente ", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1255, "tweet_count": 54784, "listed_count": 0}}, {"username": "mah_ricas", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e", "id": "3473404096", "verified": false, "location": "\ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud80c\udc83\uff65\ua702\u2b51\u05c1\ud834\udd7c\u3164\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 703, "tweet_count": 9838, "listed_count": 0}}, {"username": "dudinhahh0", "name": "dudinha", "id": "1118111908681396226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 296, "tweet_count": 7561, "listed_count": 0}}, {"username": "carosellamills", "name": "Paola\ud83e\ude9e", "id": "902717545", "verified": false, "location": "Arturito \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1304, "tweet_count": 104500, "listed_count": 8}}, {"username": "thavsmonteiro", "name": "thavs", "id": "840934691737858048", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 494, "tweet_count": 1394, "listed_count": 0}}, {"username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"username": "leandrzo", "name": "feitosa bate meigo", "id": "1012755565888593927", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 295, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}}, {"username": "PRESS_BUREAU", "name": "PRESS", "id": "265093394", "verified": false, "location": "ANGOLA", "public_metrics": {"followers_count": 7293, "following_count": 7165, "tweet_count": 58651, "listed_count": 26}}, {"username": "brunavxg", "name": "bubu", "id": "1601768827", "verified": false, "location": "outer banks", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1250, "tweet_count": 50484, "listed_count": 0}}, {"username": "c_arolina__", "name": "caro", "id": "820221008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 545, "tweet_count": 23241, "listed_count": 1}}, {"username": "irwintaste", "name": "vica \ud83e\udd92", "id": "2319228493", "verified": false, "location": " cap\u00f4 do carro", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 269, "tweet_count": 49322, "listed_count": 4}}, {"username": "nhvieiraa", "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd25", "id": "1179272514561818624", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 247, "tweet_count": 5464, "listed_count": 0}}, {"username": "_samilly_t", "name": "\ud835\udd17\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30", "id": "1097988653517819904", "verified": false, "location": "Ms ", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 635, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}}, {"username": "kzuzu_", "name": "\u548c\u4e5f; Kazuya \ud83e\udd87\ud83e\ude78", "id": "1153089423304736768", "verified": false, "location": "chaos. \ud83d\udea9 555.", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 603, "tweet_count": 13297, "listed_count": 1}}, {"username": "vicktwitando", "name": "vicky - comentarista Elei\u00e7\u00f5es 2022", "id": "756434183413723136", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 91, "tweet_count": 35549, "listed_count": 0}}, {"username": "beaupoettry", "name": "ivy", "id": "3928911573", "verified": false, "location": "intp, 541 / 20 yo", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 133, "tweet_count": 9307, "listed_count": 0}}, {"username": "sitedior", "name": "smuel", "id": "1118653659460579328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 1507, "tweet_count": 74532, "listed_count": 4}}, {"username": "ugogarciap", "name": "Hugo Garcia", "id": "265118791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 3631, "tweet_count": 446501, "listed_count": 6}}, {"username": "mabreuo", "name": "Marcos", "id": "29333142", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1971, "tweet_count": 49220, "listed_count": 9}}, {"username": "arrobagiolopes", "name": "bad gio. OU\u00c7A ACELERA \ud83c\udfcd", "id": "1105988035127193601", "verified": false, "location": "tain\u00e1 costa.", "public_metrics": {"followers_count": 5844, "following_count": 4129, "tweet_count": 62522, "listed_count": 9}}, {"username": "zhirlei_", "name": "_iiiiiin", "id": "203507085", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 250, "tweet_count": 5866, "listed_count": 0}}, {"username": "AdamDriverBRA", "name": "Adam Driver Brasil HIATUS \ud83d\udc34", "id": "1096995205545447424", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 421, "tweet_count": 15012, "listed_count": 29}}, {"username": "larracilla89", "name": "LIRIO", "id": "2392072369", "verified": false, "location": "En algun lugar de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 754, "tweet_count": 60081, "listed_count": 6}}, {"username": "elconsejomx", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "id": "65797233", "verified": true, "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75345, "following_count": 4493, "tweet_count": 63729, "listed_count": 465}}, {"username": "sofiasehn", "name": "sofia \ud83e\udeac", "id": "1175558617401122816", "verified": false, "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 326, "tweet_count": 3644, "listed_count": 0}}, {"username": "schaurichnick", "name": "ni", "id": "1171470222437445634", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 629, "tweet_count": 10151, "listed_count": 0}}, {"username": "haridade_31", "name": "\ud83c\udfcc\ud83c\udffd", "id": "1080151567821615105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 434, "tweet_count": 6540, "listed_count": 0}}, {"username": "_markinnn", "name": "Markin", "id": "940759635237261312", "verified": false, "location": "z", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 295, "tweet_count": 2336, "listed_count": 0}}, {"username": "gouvea_daniela", "name": "Dani fail", "id": "875115928534601729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 284, "tweet_count": 9313, "listed_count": 0}}, {"username": "Ichinutoki", "name": "Fruti \ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udccb\ud835\udc52\ud835\udcc8 \ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbf\ud835\udcbe", "id": "1549575211", "verified": false, "location": "tu puta madre", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1260, "tweet_count": 25458, "listed_count": 7}}, {"username": "racheeeeeellll", "name": "Rach jey", "id": "1105272963782397952", "verified": false, "location": "mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1041, "tweet_count": 26479, "listed_count": 0}}, {"username": "Manuzinha_777", "name": "manu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1092828356528300033", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 815, "tweet_count": 12035, "listed_count": 0}}, {"username": "CarmoMaikeli", "name": "MaikeliCarmo", "id": "958298006645813248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1498, "tweet_count": 24008, "listed_count": 0}}, {"username": "tavares_taiss", "name": "Ta\u00eds Tavares", "id": "1153827711376404480", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 85, "tweet_count": 1784, "listed_count": 0}}, {"username": "aurasnt", "name": "l\u0e25\u00b5", "id": "990269200320155648", "verified": false, "location": "nela", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 624, "tweet_count": 30047, "listed_count": 0}}, {"username": "JochitoSantos", "name": "Jose santos", "id": "1188528960042340354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 154, "tweet_count": 4600, "listed_count": 0}}, {"username": "t4iii_", "name": "misslexotan6mg", "id": "927676448084774917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 262, "tweet_count": 2158, "listed_count": 0}}, {"username": "belerofonte07", "name": "eduardo segura", "id": "262443155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1134, "tweet_count": 34030, "listed_count": 1}}, {"username": "mariaottoni_", "name": "Maria Clara", "id": "1009796116320342017", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 507, "tweet_count": 33012, "listed_count": 1}}, {"username": "lourdesch_ol", "name": "lordes \u03a8 n\u00e3o", "id": "1166067787867074560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 255, "tweet_count": 10765, "listed_count": 0}}, {"username": "cunhoso", "name": "cunha\u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "768780480384790528", "verified": false, "location": "Na sua", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 311, "tweet_count": 50762, "listed_count": 1}}, {"username": "nn_marinho", "name": "gringa", "id": "1040952598663180288", "verified": false, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 5036, "following_count": 218, "tweet_count": 28339, "listed_count": 2}}, {"username": "kyratakahiba", "name": "Ponyo", "id": "207344965", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 297, "tweet_count": 45487, "listed_count": 8}}, {"username": "l_yuzuki", "name": "kenichi", "id": "1332606558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 308, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1}}, {"username": "alex2620_", "name": "Alex", "id": "1157348295926325253", "verified": false, "location": "Ramada, Odivelas, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 250, "tweet_count": 9959, "listed_count": 0}}, {"username": "6b47e7642cda4fb", "name": "Jazm\u00edn", "id": "2946794747", "verified": false, "location": "Extremadura, Espa\u00f1a \ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83e\udd40\u2618\ufe0f\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 11418, "following_count": 11515, "tweet_count": 171627, "listed_count": 53}}, {"username": "tadia91931674", "name": "a lamanifa", "id": "1186713944314044416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 144, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}}, {"username": "marioscand", "name": "MARIO", "id": "236185838", "verified": false, "location": "minas gerais", "public_metrics": {"followers_count": 11185, "following_count": 8889, "tweet_count": 458316, "listed_count": 26}}, {"username": "juleal_crvg", "name": "\u2112\u212f\ud835\udcb6\ud835\udcc1 \u2720", "id": "1128872505240899586", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 459, "tweet_count": 13993, "listed_count": 0}}, {"username": "claramaciel25", "name": "Claramaciel25_94", "id": "1195358020261339137", "verified": false, "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 291, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"username": "hoypy", "name": "Diario HOY Paraguay", "id": "729167354", "verified": true, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 384099, "following_count": 516, "tweet_count": 232471, "listed_count": 602}}, {"username": "ElPeladoStoll", "name": "DinoKeyboard", "id": "930594757", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 277, "tweet_count": 6878, "listed_count": 0}}, {"username": "PiterPanozzo", "name": "Peteeeerr", "id": "1058933124", "verified": false, "location": "Federal", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1471, "tweet_count": 32420, "listed_count": 3}}, {"username": "kikegalvanX", "name": "Colorina Pantone \u2122", "id": "64956442", "verified": false, "location": "TRN", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 722, "tweet_count": 28025, "listed_count": 0}}, {"username": "sagit19_", "name": "Sagit", "id": "2956915673", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1479, "tweet_count": 105151, "listed_count": 0}}, {"username": "immortalbastard", "name": "pesco\u00e7o do lestat", "id": "2829055547", "verified": false, "location": "Em algum lugar do Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 1528, "tweet_count": 165476, "listed_count": 6}}, {"username": "RicSouzaAbreu", "name": "Ricardo Abreu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd32\ud83d\udd4c\u26ea\ud83d\udd4d", "id": "155655871", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 181, "tweet_count": 5806, "listed_count": 0}}, {"username": "twomimir__", "name": "twomimir", "id": "4707172013", "verified": false, "location": "Linhares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 617, "tweet_count": 22398, "listed_count": 1}}, {"username": "lhayszinhaa", "name": "\u212c\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udd02 \u2077 \ud83c\udf53\ud83d\udc07", "id": "3382223176", "verified": false, "location": "\ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 455, "tweet_count": 16010, "listed_count": 2}}, {"username": "Ricardo08780243", "name": "David", "id": "1094791729813880835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 646, "tweet_count": 92360, "listed_count": 1}}, {"username": "Denner1610", "name": "D7nner", "id": "907832890188337153", "verified": false, "location": "027 BJ", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 579, "tweet_count": 7082, "listed_count": 0}}, {"username": "GiseleSantos05", "name": "Agora \u00e9 LULA 13\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1102203442544689152", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 2806, "tweet_count": 90039, "listed_count": 0}}, {"username": "ludbaixinha", "name": "Nojenta\ud83e\udd2a", "id": "1045425081483169792", "verified": false, "location": "Gard\u00eania Azul, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 516, "tweet_count": 8377, "listed_count": 0}}, {"username": "jabirupon", "name": "luiz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u30b8\u30e3\u30d3\u30eb", "id": "840821145423269888", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 567, "tweet_count": 26705, "listed_count": 3}}, {"username": "bichatsundere", "name": "Lontra sem criatividade", "id": "4751397327", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 897, "tweet_count": 122523, "listed_count": 4}}, {"username": "dartagnanjm", "name": "DartaJM", "id": "49947366", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 593, "tweet_count": 10292, "listed_count": 3}}, {"username": "loelnucas", "name": "santa claus", "id": "1007321796998246402", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 286, "tweet_count": 23808, "listed_count": 2}}, {"username": "lgr0575", "name": "fouche", "id": "1559299568", "verified": false, "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 842, "tweet_count": 104141, "listed_count": 0}}, {"username": "CartonCalderon", "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1957798104", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}}, {"username": "Anny_Kayla28", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udd02", "id": "1137009872762003458", "verified": false, "location": "Barra do Pira\u00ed, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 762, "tweet_count": 5715, "listed_count": 0}}, {"username": "ehb_37", "name": "Eleodoro Huaman Baldeon", "id": "1260767233", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 87, "tweet_count": 17239, "listed_count": 0}}, {"username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}}, {"username": "vinidetal", "name": "esguicho", "id": "4842374895", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 466, "tweet_count": 16774, "listed_count": 3}}, {"username": "HERNANDOARISTI4", "name": "HERNANDO ARISTIZABAL URIBE", "id": "2964506265", "verified": false, "location": "Barranquilla hoy, ma\u00f1ana...", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 4980, "tweet_count": 85229, "listed_count": 1}}, {"username": "Caio_23756", "name": "Caio", "id": "872858156317241346", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 361, "tweet_count": 25579, "listed_count": 0}}, {"username": "ProgressistaRio", "name": "Progressista \ud83c\udf08\ud83d\udea9\u2764\ufe0f", "id": "730076703041695744", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7740, "following_count": 6180, "tweet_count": 94457, "listed_count": 13}}, {"username": "arquiberlula13", "name": "Bernardete Aguiar\u2764\ud83d\udea9\u2764", "id": "57159372", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 2094, "tweet_count": 161357, "listed_count": 29}}, {"username": "layane_22", "name": "\u2112\ud835\udcb6\ud835\udcce", "id": "4244476877", "verified": false, "location": "In M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 469, "tweet_count": 5851, "listed_count": 0}}, {"username": "thaismoliveira1", "name": "tha\u00eds || \ud83d\udcd6:", "id": "810880986791739392", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 454, "tweet_count": 21284, "listed_count": 0}}, {"username": "ccc_hln", "name": ".", "id": "937279099848052736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 742, "tweet_count": 33633, "listed_count": 0}}, {"username": "airthquake", "name": "Spooky August.\ud83c\udf83", "id": "743800753", "verified": false, "location": "Into the unknown.", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 696, "tweet_count": 160253, "listed_count": 16}}, {"username": "adiosruanzinho", "name": "juan", "id": "575152571", "verified": false, "location": "Cajamar, S\u00e3o Paulo.", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 170, "tweet_count": 148090, "listed_count": 0}}, {"username": "opaa_ginovais", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "895095773616058368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 696, "tweet_count": 13023, "listed_count": 0}}, {"username": "CrisjeniferMe2", "name": "maruca \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc51", "id": "911607877260972038", "verified": false, "location": "Volta Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 10270, "following_count": 6956, "tweet_count": 28365, "listed_count": 1}}, {"username": "swag_sharon", "name": "Sharon Del Angel", "id": "738888943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 165, "tweet_count": 10059, "listed_count": 2}}, {"username": "saborbaunilha", "name": "regina phalange", "id": "59241921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 389, "tweet_count": 55020, "listed_count": 29}}, {"username": "YvansdragonSSA", "name": "Cris Loy, LULA 13", "id": "718479303760027648", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 4064, "tweet_count": 19355, "listed_count": 1}}, {"username": "valberassis93", "name": "Valber Assis", "id": "1180624280327016448", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 854, "tweet_count": 16815, "listed_count": 0}}, {"username": "LuuVitali", "name": "\ud835\ude85\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude92", "id": "1114321570296750081", "verified": false, "location": "RS - 051", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 253, "tweet_count": 4507, "listed_count": 0}}, {"username": "cabotchau", "name": ".", "id": "843459373066280961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1, "tweet_count": 23885, "listed_count": 0}}, {"username": "Jhonatan_9090", "name": "Jhonatan R.", "id": "916471665625878528", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 484, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}}, {"username": "saramoutaa", "name": "era Sara agora \u00e9 Natasha\ud80c\udd99", "id": "1091409463108612096", "verified": false, "location": "valdisnei uord ", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 565, "tweet_count": 16004, "listed_count": 2}}, {"username": "iasmymbsg", "name": "i\u00e1\ud83c\udf80", "id": "1179929666141982720", "verified": false, "location": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 764, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}}, {"username": "gran_moff", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc87 \ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud835\udc8f.", "id": "810086572871872512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 171, "tweet_count": 695, "listed_count": 0}}, {"username": "shxsdevil", "name": "\u22c6 \u0455e\u03c5\u0274\u0262yeo\u0274", "id": "1079538933246115842", "verified": false, "location": "\ud835\ude08\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude22\ud835\ude31\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude34. ", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 548, "tweet_count": 1815, "listed_count": 2}}, {"username": "XNotprettygirl", "name": "* Irene", "id": "1167854167597166593", "verified": false, "location": "\ud835\uddd4\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude00. | 1st-jan.", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 724, "tweet_count": 13361, "listed_count": 2}}, {"username": "bloodueen", "name": "Skarlet", "id": "1048602624558354433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1101, "tweet_count": 4254, "listed_count": 1}}, {"username": "OsvaldoDomngue7", "name": "Osvaldo Dom\u00ednguez", "id": "1050897721622708225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 702, "tweet_count": 10987, "listed_count": 0}}, {"username": "hanalfabeto", "name": "Beto Hanalfa", "id": "172976690", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}}, {"username": "_amanda_raquel", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd76\ud835\udd86\u21bc", "id": "1157407308382658562", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 950, "tweet_count": 23291, "listed_count": 0}}, {"username": "Pacoyoles", "name": "Pako Rodriguez", "id": "43249990", "verified": false, "location": "Ocozocoautla de Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 916, "tweet_count": 14740, "listed_count": 1}}, {"username": "Ybety", "name": "Ybety", "id": "99038204", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 809, "tweet_count": 13321, "listed_count": 4}}, {"username": "GabyPichi", "name": "Gaby", "id": "1067228342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 728, "tweet_count": 6501, "listed_count": 3}}, {"username": "maduu_rb", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc96\ud835\udc96", "id": "839723715042627584", "verified": false, "location": "zn", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 1261, "tweet_count": 12209, "listed_count": 0}}, {"username": "inarot3f", "name": "antitititititititititititititititititititititititi", "id": "2767604051", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 2532, "tweet_count": 174518, "listed_count": 9}}, {"username": "samara0171", "name": "sasa", "id": "1021069511120826368", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 576, "tweet_count": 47648, "listed_count": 0}}, {"username": "ReneRossel", "name": "Arturo Rossel", "id": "4165879432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 297, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}}, {"username": "gasparalvarez", "name": "Gaspar \u00c1lvarez", "id": "53996119", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 739, "tweet_count": 82658, "listed_count": 30}}, {"username": "Nora5Vilma", "name": "Vilma N9", "id": "1012679534322339848", "verified": false, "location": "Una pcia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3898, "tweet_count": 60569, "listed_count": 1}}, {"username": "Desdemona_jna", "name": "Desd\u00e9mona", "id": "157830185", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 72711, "following_count": 2879, "tweet_count": 303557, "listed_count": 0}}, {"username": "sfalsinisabela", "name": "bel \u2b50\ufe0f", "id": "4322626341", "verified": false, "location": "Aracruz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 599, "tweet_count": 8851, "listed_count": 0}}, {"username": "Lara_Lecco", "name": "Larinha", "id": "4797998549", "verified": false, "location": "ES", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 368, "tweet_count": 9164, "listed_count": 0}}, {"username": "ficstaitian", "name": "Tayh-chan \ud83c\udf49\u3000\u300c\u30bf\u30e4 \u300d", "id": "1182666348993929217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 1044, "tweet_count": 39914, "listed_count": 19}}, {"username": "emilizonaa", "name": "emili lima", "id": "1205996663107665921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 228, "tweet_count": 3925, "listed_count": 0}}, {"username": "EuOliver_", "name": "OLIVER \ud83e\udeb0", "id": "340893725", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 749, "tweet_count": 33234, "listed_count": 0}}, {"username": "TcfEduardo", "name": "Eduardo tcf", "id": "1106371596535717888", "verified": false, "location": "who know?.", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 235, "tweet_count": 19363, "listed_count": 0}}, {"username": "Blackheartsong", "name": "\u2022\ud835\udd6f. \ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9f\ud835\udd8a\u2022", "id": "173879104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 74, "tweet_count": 1945, "listed_count": 0}}, {"username": "Gersonavionico", "name": "Gerson Barbosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "3691083315", "verified": false, "location": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS - SP - BR", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1289, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}}, {"username": "Djon_Kaaue", "name": "Merl\u00edn, o pecado da gula do javali\ud83d\udc17", "id": "818439949645189121", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 516, "tweet_count": 8387, "listed_count": 0}}, {"username": "jjjsiqueira", "name": "Jota\u1d9c\u1d43\u1d50", "id": "904550629498081280", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 661, "tweet_count": 14970, "listed_count": 0}}, {"username": "FrancoPantufla", "name": "Franco Pantufla", "id": "2786026481", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 371, "tweet_count": 6218, "listed_count": 0}}, {"username": "RaviolDegenerad", "name": "Raviol Degenerado", "id": "1141181039022358528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 277, "tweet_count": 2599, "listed_count": 0}}, {"username": "_mariapaullaa", "name": "maria", "id": "740221759350280193", "verified": false, "location": "sbc ", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 440, "tweet_count": 23303, "listed_count": 0}}, {"username": "letxdr", "name": "\ud83d\udda4", "id": "4115930145", "verified": false, "location": "@anahi & @felipeneto supremacy", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 314, "tweet_count": 31485, "listed_count": 2}}, {"username": "gustavotalvez", "name": "gustavo", "id": "777012986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 179, "tweet_count": 72484, "listed_count": 1}}, {"username": "CarMrznje", "name": "Mathieu", "id": "951428954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 980, "tweet_count": 19243, "listed_count": 1}}, {"username": "LulaMarques", "name": "Lula Marques", "id": "66808135", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15905, "following_count": 5347, "tweet_count": 26271, "listed_count": 65}}, {"username": "btrzlrm", "name": "Beatrizte", "id": "1164381306", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 222, "tweet_count": 42880, "listed_count": 0}}, {"username": "comicxgrl", "name": "gi\u00f8 of the endless", "id": "3345778073", "verified": false, "location": "20y | #istandwithamberheard", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 1932, "tweet_count": 66732, "listed_count": 18}}, {"username": "chicadalila", "name": "Dalila Coura", "id": "3191079185", "verified": false, "location": "Belo Horizonte MG", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 192, "tweet_count": 9288, "listed_count": 3}}, {"username": "Guilherve_Masco", "name": "Vasco", "id": "2959043404", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 318, "tweet_count": 18245, "listed_count": 2}}, {"username": "lidilimas2", "name": "Lidi. \ud83e\udd7e\ud83e\udde1", "id": "832764316487139328", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 417, "tweet_count": 24199, "listed_count": 0}}, {"username": "PritUAI", "name": "Pri \uf8ff", "id": "4098009557", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7655, "following_count": 4420, "tweet_count": 127524, "listed_count": 3}}, {"username": "vitorhos_", "name": "vh", "id": "1055240729902174208", "verified": false, "location": "angra rj ", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 699, "tweet_count": 127677, "listed_count": 0}}, {"username": "RozauraO", "name": "AMAZONA PIERRE.", "id": "1190989253733433345", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1177, "tweet_count": 1751, "listed_count": 0}}, {"username": "Ana__ffc", "name": "brrt \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "415896766", "verified": false, "location": "recreio city", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 585, "tweet_count": 33152, "listed_count": 1}}, {"username": "eudes8k", "name": "Eudes Pi\u00f1a Molina", "id": "67791517", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.388021,-71.441165", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1741, "tweet_count": 28353, "listed_count": 13}}, {"username": "GiordanaSilva", "name": "Giordana com G", "id": "67748131", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1 / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 82, "tweet_count": 7665, "listed_count": 1}}, {"username": "nettoalemao2", "name": "Jose Alves \ud83c\udf39", "id": "3152586178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1577, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}}, {"username": "1994_andreia", "name": "andreia", "id": "2789128059", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 291, "tweet_count": 9538, "listed_count": 1}}, {"username": "rafinha_buzz", "name": "(Raffa) \ud835\udce1\ud835\udce5\u2075", "id": "314163716", "verified": false, "location": "Esgoto", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1168, "tweet_count": 47823, "listed_count": 8}}, {"username": "5REDVELVETBR", "name": "Red Velvet Brazil", "id": "991487857826193413", "verified": false, "location": "Red Velvet Union BR", "public_metrics": {"followers_count": 26982, "following_count": 142, "tweet_count": 29799, "listed_count": 276}}, {"username": "VdeLaPlage", "name": "CULTURE JAI Flash", "id": "902269654747504644", "verified": false, "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 297, "tweet_count": 8843, "listed_count": 0}}, {"username": "fabi0ll4", "name": "Fabi-J.", "id": "372232242", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 350, "tweet_count": 26456, "listed_count": 2}}, {"username": "mincunha_", "name": "yas\u2600\ufe0f", "id": "4740519148", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 145, "tweet_count": 7106, "listed_count": 0}}, {"username": "aanacaetano", "name": "ana bia", "id": "1110344766670204929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 187, "tweet_count": 12621, "listed_count": 0}}, {"username": "amorimluks", "name": "lucas", "id": "996142387", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 204, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}}, {"username": "ba_hage", "name": "Ricardo Hage BA", "id": "1083779532308574219", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 3870, "tweet_count": 177876, "listed_count": 5}}, {"username": "jstneiI", "name": "\u0618", "id": "1080286431111712768", "verified": false, "location": "neil percebeu que estava feliz. foi uma sensa\u00e7\u00e3o t\u00e3o inesperada e desconhecida que perdeu o controle da conversa por um minuto. ", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 2003, "tweet_count": 27014, "listed_count": 14}}, {"username": "patriussa", "name": "patinha", "id": "617729846", "verified": false, "location": "Infelizmente paulista", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 948, "tweet_count": 83014, "listed_count": 1}}, {"username": "sanxyas", "name": "ysx", "id": "1073439655859765249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 400, "tweet_count": 29326, "listed_count": 0}}, {"username": "MiguelJac1", "name": "Miguel Jac\u00f3", "id": "912657857484599296", "verified": false, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 671, "tweet_count": 111351, "listed_count": 2}}, {"username": "agenciabrasil", "name": "Ag\u00eancia Brasil", "id": "14434407", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia - DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182402, "following_count": 51, "tweet_count": 191723, "listed_count": 2093}}, {"username": "frau_simonetta", "name": "Simonetta Frau", "id": "1140366230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 485, "tweet_count": 75409, "listed_count": 21}}, {"username": "RocioHuertaC", "name": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Roc\u00edo Huerta C \ud83c\udf3b\ud83d\ude37\u270c\ufe0f", "id": "256158492", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 846, "tweet_count": 32740, "listed_count": 0}}, {"username": "szlorra", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd2c \ud83e\udec0\ud83d\udcd6", "id": "1071568191594397698", "verified": false, "location": "Sinop, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 228, "tweet_count": 5024, "listed_count": 0}}, {"username": "lavsszx", "name": "lav\u00ednia", "id": "1142604313900048389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 202, "tweet_count": 6472, "listed_count": 0}}, {"username": "laurjuana", "name": "\u00b2\u00b2", "id": "886760003562033152", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 590, "tweet_count": 63688, "listed_count": 5}}, {"username": "jujuvicc", "name": "ju vic", "id": "1030629450881421318", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 474, "tweet_count": 18283, "listed_count": 0}}, {"username": "igorferrera", "name": "Igor", "id": "175561533", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 266, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"username": "_reidogado", "name": "hanni tocando ukulele embaixo de um p\u00e9 de \u00e1rvore", "id": "80069901", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 3255, "tweet_count": 66191, "listed_count": 62}}, {"username": "Caroll_Santin", "name": "Carol", "id": "1156715448441946113", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 99, "tweet_count": 2816, "listed_count": 0}}, {"username": "BadBonekety", "name": "Bad Lee", "id": "771489322302369793", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 534, "tweet_count": 36706, "listed_count": 1}}, {"username": "julio_leites", "name": "J\u00falio C\u00e9sar Leites Rodriguez\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1044794717429526528", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1699, "tweet_count": 22180, "listed_count": 0}}, {"username": "bruunaluiza__", "name": "bruna", "id": "1139713973920686080", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 393, "tweet_count": 23683, "listed_count": 0}}, {"username": "tigredebengala", "name": "Kaliman", "id": "914330585610555392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 211, "tweet_count": 2138, "listed_count": 0}}, {"username": "ayala_charo", "name": "CHARO AYALA~arq Per\u00fa", "id": "1152409704", "verified": false, "location": "Lima  Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 271, "tweet_count": 16205, "listed_count": 0}}, {"username": "marysempeter", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcce \ud835\udca5\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc52\ud83c\udf39", "id": "770733838658076672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 602, "tweet_count": 24105, "listed_count": 0}}, {"username": "raphacsouza_", "name": "r\u03b1\u03c1\u043d\u03b1", "id": "793986759516372993", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 638, "tweet_count": 46537, "listed_count": 0}}, {"username": "CavaloAi", "name": "Cavalo V\u00e9io \ud83e\udd84 gabi.ai/Akiles1 38 SP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1", "id": "887504507386695685", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 4061, "tweet_count": 155504, "listed_count": 2}}, {"username": "emoyuzuru", "name": "k\u00e6rin; LONER", "id": "163938757", "verified": false, "location": "\ud558\uc774\ub77c\uc774\ud2b8", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 929, "tweet_count": 222377, "listed_count": 20}}, {"username": "gabgerardel", "name": "gab", "id": "2148108907", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 341, "tweet_count": 32832, "listed_count": 0}}, {"username": "luandelira", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude74\ud835\ude70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\ude73\ud835\ude74\ud835\ude82\ud835\ude74\ud835\ude79\ud835\ude7e$", "id": "930518284507795458", "verified": false, "location": "6Z7L", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 463, "tweet_count": 11014, "listed_count": 0}}, {"username": "joohyungrf", "name": "kah \u5f00", "id": "812843734132002816", "verified": false, "location": "#IStandWithJKRowling ", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 841, "tweet_count": 62634, "listed_count": 5}}, {"username": "fraca_abusada", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "712661986740477953", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 1961, "tweet_count": 111746, "listed_count": 3}}, {"username": "chicotejp", "name": "Francisco Cunha", "id": "72149174", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 353, "tweet_count": 48689, "listed_count": 0}}, {"username": "vivinosteclados", "name": "Viviane \ud83d\udc27", "id": "15111539", "verified": false, "location": "Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 309, "tweet_count": 21554, "listed_count": 1}}, {"username": "louisenegraoo", "name": "louise", "id": "2484682142", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4772, "following_count": 321, "tweet_count": 37209, "listed_count": 1}}, {"username": "biacombat__", "name": "ana", "id": "4279998616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1004, "tweet_count": 47472, "listed_count": 0}}, {"username": "biamartinez16", "name": "print(\"bia\")", "id": "3677420853", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 380, "tweet_count": 10979, "listed_count": 2}}, {"username": "dudacolombo7", "name": "dudinha", "id": "1160606762355048448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 442, "tweet_count": 1578, "listed_count": 2}}, {"username": "mfsferrer", "name": "Marcelo F. Silva", "id": "253609700", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 486, "tweet_count": 13803, "listed_count": 0}}, {"username": "__fbinda", "name": ".", "id": "863232708604035073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 840, "tweet_count": 23974, "listed_count": 0}}, {"username": "caavssxx", "name": "Gabriel", "id": "902193541341999106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 937, "tweet_count": 68110, "listed_count": 0}}, {"username": "ESQUERDISTA12", "name": "ESQUERDISTA", "id": "1195379727822966785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 2042, "tweet_count": 11621, "listed_count": 1}}, {"username": "littleyas10", "name": "yas", "id": "735623021717794816", "verified": false, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 36, "tweet_count": 29702, "listed_count": 1}}, {"username": "linharesdudaa", "name": "linhares", "id": "1094208993185222656", "verified": false, "location": "Vila Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 531, "tweet_count": 18933, "listed_count": 0}}, {"username": "titidelacinho", "name": "vivi", "id": "706582209709391872", "verified": false, "location": "ig: viviioletta", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 837, "tweet_count": 17182, "listed_count": 11}}, {"username": "_miiigarcia", "name": "milleninha", "id": "946865873926742016", "verified": false, "location": "SBC- Sp", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 122, "tweet_count": 3228, "listed_count": 0}}, {"username": "xmoochi", "name": "\ud83c\udf19", "id": "827325805718073345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 113, "tweet_count": 22792, "listed_count": 0}}, {"username": "rebecacrvlh", "name": "rebeca", "id": "1473454560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 310, "tweet_count": 17827, "listed_count": 2}}, {"username": "giovanaaresende", "name": "giovana \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "177269823", "verified": false, "location": "Andir\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 622, "tweet_count": 18996, "listed_count": 0}}, {"username": "GutyGuty", "name": "Gustavo Ravello", "id": "49861530", "verified": false, "location": "Edmond, OK", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1833, "tweet_count": 8311, "listed_count": 2}}, {"username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418826, "following_count": 622, "tweet_count": 166734, "listed_count": 784}}, {"username": "Fernandes_Filho", "name": "Fernandes Filho", "id": "63595879", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1428, "tweet_count": 68099, "listed_count": 12}}, {"username": "_gihgarcia_", "name": "Gar\u00e7a", "id": "1041447854387208192", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 417, "tweet_count": 7428, "listed_count": 0}}, {"username": "Blackpi61439618", "name": "\ud83c\udf69Taetae\ud83c\udf69", "id": "1197316033671041024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}}, {"username": "Meopaeuai", "name": "MEOPAE", "id": "1101105564896186368", "verified": false, "location": "vda", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 2795, "tweet_count": 47989, "listed_count": 0}}, {"username": "jjhukly", "name": "jhully\ud83c\udf34", "id": "874714684846469121", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 379, "tweet_count": 63494, "listed_count": 9}}, {"username": "itsmevictor_", "name": "vitilda", "id": "39121217", "verified": false, "location": "rio", "public_metrics": {"followers_count": 5836, "following_count": 1804, "tweet_count": 313995, "listed_count": 22}}, {"username": "Mrs_S4sh4", "name": "Mrs. Sasha Yonc\u00e9", "id": "720455581526532097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 864, "tweet_count": 8044, "listed_count": 1}}, {"username": "lunarthrive", "name": "spirit seed", "id": "1096579354631516160", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 539, "tweet_count": 8266, "listed_count": 0}}, {"username": "J_Rufino1918", "name": "Rumo \u00e0 Libertadores \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udd81", "id": "110919724", "verified": false, "location": "FORTALEZA-CE", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 132, "tweet_count": 5093, "listed_count": 2}}, {"username": "euingridneves", "name": "pitica", "id": "1002213286060941313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 546, "tweet_count": 33296, "listed_count": 0}}, {"username": "artur_pozzolini", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd9f\ud835\udd9f\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1171226581320249351", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 106, "tweet_count": 2350, "listed_count": 0}}, {"username": "laurabiib", "name": "laurinhaa", "id": "999754256507957249", "verified": false, "location": "\ud83e\udde1\ud83e\udd0d\ud83d\udc97 \u2022 \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 726, "tweet_count": 70046, "listed_count": 1}}, {"username": "gi_carvalhais", "name": "Gi", "id": "2617815499", "verified": false, "location": "024", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1776, "tweet_count": 60191, "listed_count": 0}}, {"username": "_layyxs", "name": "~~\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcce\ud835\udccd\ud835\udcc8", "id": "1026835558503510016", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 412, "tweet_count": 3500, "listed_count": 0}}, {"username": "WagnerThomazoni", "name": "Wagner Thomazoni", "id": "69963168", "verified": false, "location": "Caxias do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 62897, "following_count": 205, "tweet_count": 33198, "listed_count": 66}}, {"username": "vicentesdn", "name": "Vicente", "id": "957784759270363137", "verified": false, "location": "Santa In\u00eas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 554, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}}, {"username": "dannziota", "name": "dan", "id": "3392945697", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 434, "tweet_count": 10562, "listed_count": 0}}, {"username": "isa_u_u", "name": "Isabel", "id": "72555501", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2333, "tweet_count": 11746, "listed_count": 6}}, {"username": "rayyynha", "name": "\u211c \ud83c\udf80", "id": "3047448336", "verified": false, "location": "bxd \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 469, "tweet_count": 41996, "listed_count": 1}}, {"username": "KathellenEduar1", "name": ".", "id": "841789518093131776", "verified": false, "location": "\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 1866, "tweet_count": 55303, "listed_count": 1}}, {"username": "EsmeySabino", "name": "Meyzinha \ud83e\udd38\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "3369938992", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 663, "tweet_count": 40145, "listed_count": 3}}, {"username": "fecaastro", "name": "CH0RIS", "id": "51929736", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 356, "tweet_count": 17330, "listed_count": 0}}, {"username": "ifadldr", "name": "vit", "id": "3106199901", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 328, "tweet_count": 24942, "listed_count": 1}}, {"username": "Tamsaldia", "name": "Tamaulipas al D\u00eda", "id": "1069111784446017537", "verified": false, "location": "Cd. Victoria Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 36, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}}, {"username": "igorgeneration", "name": "fim dos tempos", "id": "138223307", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 321, "tweet_count": 33848, "listed_count": 5}}, {"username": "Carolreis816", "name": "Cary Costa \ud83e\udd30\ud83c\udffe", "id": "975183459441348609", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 201, "tweet_count": 6204, "listed_count": 1}}, {"username": "Vitoria_rdgues", "name": "Vit\u00f3rinha", "id": "1026619316245065733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 879, "tweet_count": 5777, "listed_count": 0}}, {"username": "anagsl1909", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82", "id": "1145389523280584704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 354, "tweet_count": 12714, "listed_count": 0}}, {"username": "lomeulavinia", "name": "Lav\u00ednia", "id": "1181753129488076802", "verified": false, "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 309, "tweet_count": 4883, "listed_count": 0}}, {"username": "joaomarcosbfr", "name": "Querino", "id": "1058011566493388800", "verified": false, "location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 803, "tweet_count": 1176, "listed_count": 0}}, {"username": "soytururug", "name": "German", "id": "1184880576416882688", "verified": false, "location": "Lince, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 439, "tweet_count": 7096, "listed_count": 0}}, {"username": "t6kios", "name": "\u1422..\u1422", "id": "1017826619342442497", "verified": false, "location": "\ufe6bhuwios's rt account \ndando rt em ongs, ado\u00e7\u00f5es\ne p\u00e1ginas de resgate animal", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1478, "tweet_count": 119939, "listed_count": 12}}, {"username": "CamiFerrazzo", "name": "cami", "id": "1036786943428898816", "verified": false, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 394, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}}, {"username": "lleandrasillva", "name": "lele", "id": "1117913493162926081", "verified": false, "location": "complexo do alem\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 469, "tweet_count": 10340, "listed_count": 0}}, {"username": "willamislilo", "name": "Willamis 53/45", "id": "60773390", "verified": false, "location": "081", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1537, "tweet_count": 136641, "listed_count": 8}}, {"username": "tisgxx", "name": "t i s g o", "id": "1017549415370936322", "verified": false, "location": "Horizontina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 545, "tweet_count": 74705, "listed_count": 0}}, {"username": "victorhugo77", "name": "Victor Hugo", "id": "20074411", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 2817, "tweet_count": 32889, "listed_count": 36}}, {"username": "Mariademirai", "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX", "id": "1012469182359842816", "verified": false, "location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 4274, "following_count": 4997, "tweet_count": 247008, "listed_count": 2}}, {"username": "AlyceCrf1", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcec\ud835\udcee \ud83d\udc51\ud83e\udd0d", "id": "953750596707934208", "verified": false, "location": "Tbh", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 963, "tweet_count": 34563, "listed_count": 2}}, {"username": "Nelita46913262", "name": "Nelita", "id": "1189972826645843969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 93, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}}, {"username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320046, "following_count": 782, "tweet_count": 35105, "listed_count": 3192}}, {"username": "enriquesb2", "name": "enrique roldan blanc", "id": "282626784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 3234, "tweet_count": 174403, "listed_count": 12}}, {"username": "fabriciolamas", "name": "Fabr\u00edcio Lamas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff3", "id": "28322579", "verified": false, "location": "S\u00e3o Sim\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 829, "tweet_count": 5880, "listed_count": 4}}, {"username": "Janaina20007415", "name": "Jana de Vinha", "id": "1193183471201640448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 617, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}}, {"username": "velho_alex", "name": "A L E X\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ohh +BRABO\ud80c\udd53", "id": "966146645456048128", "verified": false, "location": "WAKANDA", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 360, "tweet_count": 23909, "listed_count": 0}}, {"username": "LucaxxPeople", "name": "pessoa", "id": "804114082622226433", "verified": false, "location": "Cambu\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 100, "tweet_count": 12819, "listed_count": 0}}, {"username": "erwincesarcf", "name": "Erwin", "id": "949362404403634176", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 47, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}}, {"username": "Rotcivosk1", "name": "Engenheiro, formado, pior que vc.", "id": "1145504763351576577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 70, "tweet_count": 5555, "listed_count": 0}}, {"username": "aylen_grz", "name": "aylen", "id": "827932025529237504", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 293, "tweet_count": 33569, "listed_count": 0}}, {"username": "yrtorresmin", "name": "\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27", "id": "2916347968", "verified": false, "location": "\ud83c\udfd6\ud835\udc11\ud835\udc09-\ud835\udc02\ud835\udc0f\ud835\udc17-\ud835\udc19\ud835\udc0d\ud83d\udea9 ", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 473, "tweet_count": 12867, "listed_count": 0}}, {"username": "mcordeiro009", "name": "Mois\u00e9s CORINTHIANS. \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "id": "4750413856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 3969, "tweet_count": 26521, "listed_count": 2}}, {"username": "AndreRicBrasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Andr\u00e9 R. Brasil \u00b2\u00b2", "id": "81023785", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 21654, "following_count": 8312, "tweet_count": 104735, "listed_count": 6}}, {"username": "veralucia_51", "name": "Vera Lucia", "id": "1184957201061953537", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 75, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}}, {"username": "Cintiadyp", "name": "Cintia", "id": "162116909", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 555, "tweet_count": 120917, "listed_count": 16}}, {"username": "1JoyBoy_", "name": "JoyBoy", "id": "2577713173", "verified": false, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 159, "tweet_count": 9786, "listed_count": 1}}, {"username": "astraelli", "name": "ester targaryen", "id": "1065349768380076032", "verified": false, "location": "rio grande do sul", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 188, "tweet_count": 53443, "listed_count": 0}}, {"username": "mjuliasgm", "name": "majuba", "id": "1156156448180703232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 97, "tweet_count": 4233, "listed_count": 0}}, {"username": "HrikaSantana1", "name": "A santa", "id": "1037736561306161152", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 97, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}}, {"username": "MCMORAS", "name": "Maria Cristina - Olavo tem raz\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "318781367", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1290, "tweet_count": 92832, "listed_count": 0}}, {"username": "crfannajuu", "name": "anna\u00b9\u2078\u2079\u2075 TETRA \ud83c\udfc6", "id": "1000146323964923905", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 814, "tweet_count": 33133, "listed_count": 2}}, {"username": "Mpazos1980", "name": "Mpazos!", "id": "457474907", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 886, "tweet_count": 36280, "listed_count": 2}}, {"username": "PATINOPONCE", "name": "\u05d9\u05d5\u05e1\u05e3 \u05dc\u05d5\u05d9\u05e9 \u05e4\u05ea\u05d9\u05e0\u05d5 \u05e4\u05e0\u05e1", "id": "569411003", "verified": false, "location": "\u05e4\u05e8\u05d9\u05d6  \u05e6\u05e8\u05e4\u05ea,  \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc ", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 285, "tweet_count": 4052, "listed_count": 2}}, {"username": "gihhbmd", "name": "\ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc4e", "id": "1126557582116651008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 207, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}}, {"username": "DebbieCoelho", "name": "Debbie Coelho \ud83d\udda4", "id": "4164182921", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 15, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}}, {"username": "OracleofLuanda", "name": "The oracle of Luanda", "id": "755584632", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 75, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}}, {"username": "bella_agarcia", "name": "B.", "id": "35586754", "verified": false, "location": "Between psychotic and iconic", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1638, "tweet_count": 58413, "listed_count": 4}}, {"username": "lauraacorream", "name": "lauraa", "id": "1047315464333004800", "verified": false, "location": "cg/ms", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 366, "tweet_count": 6447, "listed_count": 0}}, {"username": "luvidc_", "name": "luiza", "id": "1149890549211684864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 486, "tweet_count": 8877, "listed_count": 1}}, {"username": "clexa_cabello", "name": "euge16", "id": "2768470779", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 939, "tweet_count": 11311, "listed_count": 3}}, {"username": "sanndra129", "name": "De bar en peor.", "id": "741259994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 371, "tweet_count": 54751, "listed_count": 4}}, {"username": "moonchi53832056", "name": "moonchild", "id": "1203604933511122944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 123, "tweet_count": 39009, "listed_count": 0}}, {"username": "amaricord", "name": "mari", "id": "444827693", "verified": false, "location": "Puglia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 14723, "following_count": 3047, "tweet_count": 65339, "listed_count": 22}}, {"username": "asesthetic", "name": "ase \u30a2\u30bb", "id": "902451457651331072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 272, "tweet_count": 54641, "listed_count": 6}}, {"username": "Silas56658042", "name": "Silas santana", "id": "1107103958294806528", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 564, "tweet_count": 6661, "listed_count": 0}}, {"username": "violetshills", "name": "rafaelula", "id": "334461519", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 292, "tweet_count": 331488, "listed_count": 27}}, {"username": "thiagobarata87", "name": "Thiago Barata", "id": "266316377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 690, "tweet_count": 33219, "listed_count": 5}}, {"username": "TiagoBelotti", "name": "Tiago Belotti", "id": "63670871", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 27729, "following_count": 68, "tweet_count": 12309, "listed_count": 92}}, {"username": "GabiCrvgOficial", "name": "Gabii \u2764\ufe0f\ud83d\ude01", "id": "1101890689086959618", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 294, "tweet_count": 1972, "listed_count": 0}}, {"username": "oshmalfoy", "name": "michael scott inacio lula da silva", "id": "932694892542857217", "verified": false, "location": "team rocket", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1548, "tweet_count": 24514, "listed_count": 3}}, {"username": "luciiagp_", "name": "luc\u00eda", "id": "3074034794", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 726, "tweet_count": 42893, "listed_count": 0}}, {"username": "bbiaribeiroo", "name": "bia", "id": "1181625359629983748", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 314, "tweet_count": 4879, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "id": "1206338704949702657", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}}, {"author_id": "42558141", "in_reply_to_user_id": "864065288", "edit_history_tweet_ids": ["1206335229134196736"], "id": "1206335229134196736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206252663396061191"}], "created_at": "2019-12-15T22:08:25.000Z", "text": "@dieterquintero O sea a ver si entiendo. Ti molestia es porque el p\u00e1jaro muri\u00f3 porque quiso no volar...sigo intentando entender el tuit.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dieterquintero", "id": "864065288"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155206270644830208", "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "id": "1205857725839806470", "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}}, {"author_id": "1055623702363205632", "edit_history_tweet_ids": ["1204135635256303616"], "id": "1204135635256303616", "created_at": "2019-12-09T20:28:01.000Z", "text": "quando ser\u00e1 que os trappers br v\u00e3o come\u00e7ar a morrerem?", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6149, "type": "Organization", "normalized_text": "trappers"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "146829771", "in_reply_to_user_id": "146829771", "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "id": "1206238905751789569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}], "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}}, {"author_id": "1086757040", "edit_history_tweet_ids": ["1206342582713962497"], "id": "1206342582713962497", "created_at": "2019-12-15T22:37:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 156, "tag": "thevoicept"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4767, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e2nia"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9013, "type": "Other", "normalized_text": " #thevoice"}]}, "text": "A V\u00e2nia \u00e9 uma verdadeira cantora, n\u00e3o brinquem com quem se matou nitidamente a trabalhar para chegar a este patamar vocal e de performance \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #thevoicept", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3601207487", "edit_history_tweet_ids": ["1206344722442334214"], "id": "1206344722442334214", "created_at": "2019-12-15T22:46:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/qS8Pty9lHo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/qS8Pty9lHo", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "16676396", "edit_history_tweet_ids": ["1206266418875924485"], "id": "1206266418875924485", "created_at": "2019-12-15T17:35:00.000Z", "text": "Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co/Ib6um9exQq", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Ib6um9exQq", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1206266418875924485/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ib6um9exQq", "media_key": "3_1206260709635608577"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 22, "like_count": 46, "quote_count": 12}}, {"author_id": "28108748", "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "id": "1205825536607559680", "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}}, {"author_id": "901003845005971457", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "edit_history_tweet_ids": ["1206341650857046022"], "id": "1206341650857046022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206339904508178435"}], "created_at": "2019-12-15T22:33:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 274, "tag": "PopolareBari"}]}, "text": "Comunque,\n\ud83d\udd39Ricapitalizzare con fondi pubblici in cambio di azioni, \u00e8 sacrosanto\n\ud83d\udd39Concambiare a meno del PN residuo, \u00e8 un furto\n\ud83d\udd39Farlo in continuit\u00e0 \u00e8 un errore grave, significa lasciare la nuova banca esposta a cause per miliardi\n\ud83d\udd39Non cacciare Visco, \u00e8 suicida\n#PopolareBari", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1206315171007864834"], "id": "1206315171007864834", "created_at": "2019-12-15T20:48:43.000Z", "text": "Julio De Vido, tras salir de la c\u00e1rcel: \u201cEl gobierno que pas\u00f3 ha sido el m\u00e1s corrupto de la historia\u201d https://t.co/jq2ZT2XaI6", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Julio De Vido"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jq2ZT2XaI6", "expanded_url": "https://ibae.am/34kJUGl", "display_url": "ibae.am/34kJUGl"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 884, "like_count": 705, "quote_count": 292}}, {"author_id": "869260456149610496", "edit_history_tweet_ids": ["1206268024770236417"], "id": "1206268024770236417", "created_at": "2019-12-15T17:41:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/WhGF61zK8Q", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WhGF61zK8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandassalino/status/1206086060998045696", "display_url": "twitter.com/fernandassalin\u2026"}]}}, {"author_id": "1028091844348010496", "edit_history_tweet_ids": ["1206343830380990470"], "id": "1206343830380990470", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343524783939584"}], "created_at": "2019-12-15T22:42:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 skkskakkakkaka https://t.co/3frZW0ZNV2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3frZW0ZNV2", "expanded_url": "https://twitter.com/dudiiinha044/status/1206343524783939584", "display_url": "twitter.com/dudiiinha044/s\u2026"}]}}, {"author_id": "934238790037753856", "edit_history_tweet_ids": ["1206322769136439297"], "id": "1206322769136439297", "created_at": "2019-12-15T21:18:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "68723105", "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "id": "1205312504970141698", "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}}, {"author_id": "400171325", "edit_history_tweet_ids": ["1206038730127159297"], "id": "1206038730127159297", "created_at": "2019-12-15T02:30:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "Retenciones"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 221, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "priori"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ehysxyPWCI", "expanded_url": "https://twitter.com/faviore/status/1206038730127159297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ehysxyPWCI", "media_key": "3_1206038727333728257"}]}, "text": "Bueno, para cerrar un d\u00eda movidito por el tema #Retenciones, voy con un hilo para entender por qu\u00e9 son un impuesto p\u00e9simo, que resta m\u00e1s de lo que suma, y por qu\u00e9 la virulenta reacci\u00f3n del campo ante una suba que, a priori, parecer\u00eda no tan fuerte como para semejante postura... https://t.co/ehysxyPWCI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1135, "reply_count": 105, "like_count": 1600, "quote_count": 239}}, {"author_id": "3077780157", "edit_history_tweet_ids": ["1206338865784594433"], "id": "1206338865784594433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206326056199892993"}], "created_at": "2019-12-15T22:22:52.000Z", "text": "foi krl, obg jesus \nn quero saber a que horas vou dormir vo acabar isto hoje. https://t.co/sawCER68fz", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/sawCER68fz", "expanded_url": "https://twitter.com/sealofmetatron/status/1206326056199892993", "display_url": "twitter.com/sealofmetatron\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "767825811801976832", "edit_history_tweet_ids": ["1206343517817069568"], "id": "1206343517817069568", "created_at": "2019-12-15T22:41:22.000Z", "text": "No faltar\u00e1 el buenito ignorante sin un \u00e1pice de sentido com\u00fan, que diga que la culpa es del pap\u00e1. \n\nhttps://t.co/tY4xcZQiUF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/tY4xcZQiUF", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}}, {"author_id": "905183712131911684", "in_reply_to_user_id": "905183712131911684", "edit_history_tweet_ids": ["1206341436213469184"], "id": "1206341436213469184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206340889230151682"}], "created_at": "2019-12-15T22:33:05.000Z", "text": "Se dice que en la ultima presentaci\u00f3n de la Orquesta Filarm\u00f3nica de Berlin el 12 de abril de 1945,  jovenes de la Juventud Hitleriana estaban a la salida con canastas repletas de pastillas de cianuro para quienes las quisieran.", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "Filarm\u00f3nica"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4878, "type": "Place", "normalized_text": "Berlin"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.2758, "type": "Other", "normalized_text": "Hitleriana"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103977372955615233", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "id": "1197116394850131968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}}, {"author_id": "965815017877770240", "edit_history_tweet_ids": ["1206343524783939584"], "id": "1206343524783939584", "created_at": "2019-12-15T22:41:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}}, {"author_id": "793856086415663104", "edit_history_tweet_ids": ["1206333189784047622"], "id": "1206333189784047622", "created_at": "2019-12-15T22:00:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Fonseca"}, {"start": 20, "end": 28, "tag": "Inzaghi"}]}, "text": "Comunque #Fonseca e #Inzaghi stanno facendo benissimo e non hanno certo una rosa pi\u00f9 numerosa della nostra, alle prese con il doppio impegno anche loro. Volevo sottolinearlo.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 39, "like_count": 39, "quote_count": 1}}, {"author_id": "95966522", "edit_history_tweet_ids": ["1206299237270597632"], "id": "1206299237270597632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206288508534566930"}], "created_at": "2019-12-15T19:45:24.000Z", "text": "Eu gostei muito do casal de idosos caindo do barranco em Midsommar mas tenho que admitir que a marreta roubou a cena https://t.co/be40GeAZlU", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "Midsommar"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/be40GeAZlU", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielSFurlan/status/1206288508534566930", "display_url": "twitter.com/DanielSFurlan/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101572833191305223", "edit_history_tweet_ids": ["1206322007685632003"], "id": "1206322007685632003", "created_at": "2019-12-15T21:15:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/RFRolpuZdm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/RFRolpuZdm", "expanded_url": "https://twitter.com/Mdudafaria/status/1206317775213514754", "display_url": "twitter.com/Mdudafaria/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "880461581179641857", "edit_history_tweet_ids": ["1206343092279873536"], "id": "1206343092279873536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206329519642226688"}], "created_at": "2019-12-15T22:39:40.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nmatou aula: \u274e\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274e\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274e https://t.co/5xU5yBTbRv", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/5xU5yBTbRv", "expanded_url": "https://twitter.com/joaquimrch02/status/1206329519642226688", "display_url": "twitter.com/joaquimrch02/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1122640060833251329", "edit_history_tweet_ids": ["1206331963273027586"], "id": "1206331963273027586", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T21:55:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 c 7 anos kkkkkkk \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/wVQWnFdrbj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/wVQWnFdrbj", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "879130146049052672", "edit_history_tweet_ids": ["1206324224815771650"], "id": "1206324224815771650", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206322491741876224"}], "created_at": "2019-12-15T21:24:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/D9QsBjIIZn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/D9QsBjIIZn", "expanded_url": "https://twitter.com/lcgrreal_Rn/status/1206322491741876224", "display_url": "twitter.com/lcgrreal_Rn/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1003347026183098368", "edit_history_tweet_ids": ["1206329519642226688"], "id": "1206329519642226688", "created_at": "2019-12-15T21:45:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\n\nnota vermelha: \u274c\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u274c\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}}, {"author_id": "111056094", "edit_history_tweet_ids": ["1206341051444801537"], "id": "1206341051444801537", "created_at": "2019-12-15T22:31:34.000Z", "text": "Leio, muito, pessoas reclamando de gritos homof\u00f3bicos em est\u00e1dio, do famoso \u201cbicha\u201d no tiro de meta, etc...\nTudo certo at\u00e9 a\u00ed.\nHoje tivemos Richarlyson no Morumbi.... ele correu, se matou pra agradar a torcida.\nN\u00e3o vi nenhum canto de exalta\u00e7\u00e3o \u00e0 ele.\nAlgu\u00e9m explica ?", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 150, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Richarlyson"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.7579, "type": "Place", "normalized_text": "Morumbi"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 157, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2440633484", "in_reply_to_user_id": "2440633484", "edit_history_tweet_ids": ["1206342675412246528"], "id": "1206342675412246528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206340796825456648"}], "created_at": "2019-12-15T22:38:01.000Z", "text": "o pr\u00edncipe viu a lira", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "lira"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "749409889550737408", "edit_history_tweet_ids": ["1206316249766076416"], "id": "1206316249766076416", "created_at": "2019-12-15T20:53:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c eca\nfoi pego colando: \u274c sou boa fi https://t.co/nS2mQGE6pm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nS2mQGE6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/isapasternakk/status/1206315028552531969", "display_url": "twitter.com/isapasternakk/\u2026"}]}}, {"author_id": "1077923394", "edit_history_tweet_ids": ["1065456613744668673"], "id": "1065456613744668673", "created_at": "2018-11-22T04:07:06.000Z", "text": "Ejemplo de Periodista @ricardopuentesm, nunca lo hab\u00eda le\u00eddo, pero ech\u00e1ndole un vistazo a sus escritos, se da cuenta uno q es un valiente; decir lo q \u00e9sta persona se atrevi\u00f3 a contar es un acto suicida en \u00e9ste Pa\u00eds, l\u00e1stima su exilio. M\u00e1s Ricardos Puentes menos corruptos. https://t.co/L5OCYnctYh", "entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 254, "probability": 0.7303, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardos Puentes"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 38, "username": "ricardopuentesm", "id": "47131926"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/L5OCYnctYh", "expanded_url": "https://twitter.com/JhonV1295/status/1065456613744668673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5OCYnctYh", "media_key": "3_1065456594970968065"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 3}}, {"author_id": "293807001", "edit_history_tweet_ids": ["1205255791260962822"], "id": "1205255791260962822", "created_at": "2019-12-12T22:39:07.000Z", "text": "Vingadores: Ultimato foi eleito pela revista Vulture como o PIOR filme da d\u00e9cada.\n\nA revista menciona que um dos fatos que tornam o filme ruim, \u00e9 a morte da Vi\u00fava Negra e a forma que ela nunca foi desenvolvida ao longo do MCU, assim como outras personagens femininas. https://t.co/VtWRdBnliQ", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3148, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "Vi\u00fava Negra"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/VtWRdBnliQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1205255791260962822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VtWRdBnliQ", "media_key": "16_1205255728497381376"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 125, "like_count": 1430, "quote_count": 271}}, {"author_id": "546278470", "in_reply_to_user_id": "1007378450599071749", "edit_history_tweet_ids": ["1206341174392479744"], "id": "1206341174392479744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206341036433383424"}], "created_at": "2019-12-15T22:32:03.000Z", "text": "@vickydobra Pudo haber sido una muerte tan hermosa, no sent\u00ed nada. Que bello", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838778683", "in_reply_to_user_id": "1318927315", "edit_history_tweet_ids": ["1206341730892701696"], "id": "1206341730892701696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206309460567822336"}], "created_at": "2019-12-15T22:34:16.000Z", "text": "@flyzaynj N acho q a nestha seja um \u00edcone feminista mas tb n acho q ela seja o dem\u00f4nio que td md diz. Ela tem sim problemas, assim como TODOS os personagens da saga. A minha sincera opini\u00e3o sobre a nestha \u00e9 ela simplesmente n\u00e3o qr a vida pfta q a Feyre qr fazer ela ter. E ela n vai mudar +", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 251, "probability": 0.7104, "type": "Person", "normalized_text": "Feyre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "flyzaynj", "id": "1318927315"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050200663022538752", "edit_history_tweet_ids": ["1206312551321088002"], "id": "1206312551321088002", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206311555438125057"}], "created_at": "2019-12-15T20:38:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/BldzUAXgoU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BldzUAXgoU", "expanded_url": "https://twitter.com/louisenegraoo/status/1206311555438125057", "display_url": "twitter.com/louisenegraoo/\u2026"}]}}, {"author_id": "825229177188151297", "edit_history_tweet_ids": ["1206298090623422465"], "id": "1206298090623422465", "created_at": "2019-12-15T19:40:51.000Z", "text": "\ud83d\udc4d\n\nbrigou: de tapa na cara mas \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "892084302", "in_reply_to_user_id": "1092891459555151873", "edit_history_tweet_ids": ["1206341092133744640"], "id": "1206341092133744640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206340683117805570"}], "created_at": "2019-12-15T22:31:43.000Z", "text": "@Agustinslzr *no tocaba ninguno*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Agustinslzr", "id": "1092891459555151873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1203765876178214918"], "id": "1203765876178214918", "created_at": "2019-12-08T19:58:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 79, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8781, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7903, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 16, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}]}, "text": "Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 109, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1069388552591548421", "edit_history_tweet_ids": ["1206194783565340672"], "id": "1206194783565340672", "created_at": "2019-12-15T12:50:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/AK3lqaJh3q", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/AK3lqaJh3q", "expanded_url": "https://t.co/AK3lqaJh3q", "display_url": "t.co/AK3lqaJh3q"}]}}, {"author_id": "901003845005971457", "in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "edit_history_tweet_ids": ["1206339904508178435"], "id": "1206339904508178435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206337717853925377"}], "created_at": "2019-12-15T22:27:00.000Z", "text": "Giggino : \u201cSalvi i risparmi. Nessuna piet\u00e0 per i manager e amici degli amici\u201d ... per Ignazio Visco, invece \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://t.co/bTcl5MH6ok", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/bTcl5MH6ok", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/12/15/popolare-bari-maio-risparmi-salvi-nessuna-pieta-per-manager_hLmgFrAgNjEYYjmOIfVKtK.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}}, {"author_id": "38719081", "edit_history_tweet_ids": ["1206234581424193537"], "id": "1206234581424193537", "created_at": "2019-12-15T15:28:29.000Z", "text": "Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se suicida una chica, sus compa\u00f1eros se manifiestan, piden apoyo psicol\u00f3gico y nuestra respuesta es \u201cson d\u00e9biles y flojos, no aguantan nada\u201d.\n\n\u00bfEn serio...?", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 26, "like_count": 236, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1582938865", "edit_history_tweet_ids": ["1205815243114463234"], "id": "1205815243114463234", "created_at": "2019-12-14T11:42:11.000Z", "text": "Qui\u00e9n se suicida conmigo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1102985003020050435", "edit_history_tweet_ids": ["1206336178800275456"], "id": "1206336178800275456", "created_at": "2019-12-15T22:12:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: Sla \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4tNWOe9HZP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/4tNWOe9HZP", "expanded_url": "https://twitter.com/fariasb_/status/1206335517740150784", "display_url": "twitter.com/fariasb_/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "827163662494339072", "edit_history_tweet_ids": ["1206229541699670016"], "id": "1206229541699670016", "created_at": "2019-12-15T15:08:28.000Z", "text": "Interessante pensar que a homossexualidade seja algo t\u00e3o imoral, enquanto grande parte dos que criticam n\u00e3o se chocam com o apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de menores numa favela, n\u00e3o se chocaram quando Bolsonaro homenageou o torturador Ustra, quando disse que a ditadura matou pouco\nHip\u00f3critas", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 196, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075962211259043840", "edit_history_tweet_ids": ["1206310467632816129"], "id": "1206310467632816129", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "created_at": "2019-12-15T20:30:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705 deus me odeia https://t.co/o92YHrHmqV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 137}, "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o92YHrHmqV", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}}, {"author_id": "967191838775013378", "in_reply_to_user_id": "4204066954", "edit_history_tweet_ids": ["1206337731812581376"], "id": "1206337731812581376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206028220698701831"}], "created_at": "2019-12-15T22:18:22.000Z", "text": "@Samfrost0 quem matou o cara afinal?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Samfrost0", "id": "4204066954"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876236198674653184", "in_reply_to_user_id": "2196195401", "edit_history_tweet_ids": ["1206339067375443970"], "id": "1206339067375443970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338915873021953"}], "created_at": "2019-12-15T22:23:41.000Z", "text": "@medicaedoc Voc\u00ea por acaso est\u00e1 tomando banho de \u00e1gua gelada?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075503755041353747", "edit_history_tweet_ids": ["1206339518581878789"], "id": "1206339518581878789", "created_at": "2019-12-15T22:25:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705(ingl\u00eas pode?)\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(outra escola n\u00e9)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/vHjtWdbaJ8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/vHjtWdbaJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaattie_/status/1206324298258042880", "display_url": "twitter.com/dudaattie_/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "144376833", "edit_history_tweet_ids": ["1206337655837011968"], "id": "1206337655837011968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206292898766970880"}], "created_at": "2019-12-15T22:18:04.000Z", "text": "\u00a1Gracias a todos! PERO NO PODEMOS BAJAR LA GUARDIA: Es posible que el INE ordene la repetici\u00f3n de algunas, as\u00ed que debemos crear un margen de muchas m\u00e1s para garantizar el registro y que nos sirven para llegar a la meta de afiliaciones, que es el requisito que falta. @MexLibre_ https://t.co/LXebhUkvPI", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9132, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 278, "username": "MexLibre_", "id": "1031648230780612608"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LXebhUkvPI", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosdz/status/1206292898766970880", "display_url": "twitter.com/carlosdz/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1233, "reply_count": 1862, "like_count": 4861, "quote_count": 169}}, {"author_id": "1102722021874692097", "edit_history_tweet_ids": ["1206314207987322882"], "id": "1206314207987322882", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206312034075365378"}], "created_at": "2019-12-15T20:44:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 s\u00f3 de gritar \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c s\u00f3 coordena\u00e7\u00e3o \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/mC3rY1wZIL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/mC3rY1wZIL", "expanded_url": "https://twitter.com/amandalouise__/status/1206312034075365378", "display_url": "twitter.com/amandalouise__\u2026"}]}}, {"author_id": "842406875111018499", "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "id": "1203674943004839936", "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}}, {"author_id": "42332041", "in_reply_to_user_id": "42332041", "edit_history_tweet_ids": ["1206247821168533505"], "id": "1206247821168533505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205966162233905152"}], "created_at": "2019-12-15T16:21:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 280, "end": 292, "tag": "AuschWitzel"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.8667, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 281, "end": 291, "probability": 0.3418, "type": "Person", "normalized_text": "AuschWitzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/yEkwwmuvgi", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/atacado-por-bolsonaro-witzel-decide-se-manter-em-silencio-enquanto-policia-do-rio-avanca-no-caso-marielle#.XfZcnSE5YJg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "@JornalGGN @wilsonwitzel Atacado por Bolsonaro, Witzel decide se manter em sil\u00eancio, enquanto pol\u00edcia do Rio avan\u00e7a no caso Marielle https://t.co/yEkwwmuvgi\nEstranha essa hist\u00f3ria, ou o Bozo sabe quem matou/mandou matar Marielle ou est\u00e1 tendo tanto acesso \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o quanto o #AuschWitzel.\ud83e\udd14\ud83e\udd28", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114881942", "in_reply_to_user_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1206340338446524418"], "id": "1206340338446524418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338704949702657"}], "created_at": "2019-12-15T22:28:44.000Z", "text": "@IrvingGatell Veamos... @threadreaderapp unroll.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "threadreaderapp", "id": "895814938995957760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164942463611625472", "edit_history_tweet_ids": ["1206334576789991424"], "id": "1206334576789991424", "created_at": "2019-12-15T22:05:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705kkk\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\u2705o higor falou mas nn acredito \nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/FXUAiGy9fm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/FXUAiGy9fm", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaattie_/status/1206324298258042880", "display_url": "twitter.com/dudaattie_/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "552409782", "edit_history_tweet_ids": ["1206032011279949824"], "id": "1206032011279949824", "created_at": "2019-12-15T02:03:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Canoa"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos qu\u00e9 est\u00e1 pasando, todo el pa\u00eds se convierte en San Miguel Canoa. \n\n1. Una turba se lanza contra un profe del ITAM que public\u00f3 unos tuits bastante groseros.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 5, "like_count": 181, "quote_count": 11}}, {"author_id": "798651957158313984", "edit_history_tweet_ids": ["1206337893930807297"], "id": "1206337893930807297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206312551321088002"}], "created_at": "2019-12-15T22:19:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\naluno exemplar q fala n\u00e9? https://t.co/ncDOybuS2u", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ncDOybuS2u", "expanded_url": "https://twitter.com/Annareis_1/status/1206312551321088002", "display_url": "twitter.com/Annareis_1/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1013306845", "edit_history_tweet_ids": ["1205212237360701440"], "id": "1205212237360701440", "created_at": "2019-12-12T19:46:03.000Z", "text": "El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4qbcxpkDx0", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4qbcxpkDx0", "expanded_url": "https://twitter.com/noseasmalotv/status/1205212237360701440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qbcxpkDx0", "media_key": "7_1205212216519200768"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 3, "like_count": 494, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1106007969181958144", "edit_history_tweet_ids": ["1206200256356065280"], "id": "1206200256356065280", "created_at": "2019-12-15T13:12:05.000Z", "text": "Rio entre Paes e Freixo \u00e9 n\u00e3o saber se toma veneno ou se enforca", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5656, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6116, "type": "Person", "normalized_text": "Paes"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 765, "reply_count": 318, "like_count": 4402, "quote_count": 54}}, {"author_id": "1077443336322060288", "edit_history_tweet_ids": ["1206295854983909376"], "id": "1206295854983909376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206292762334842880"}], "created_at": "2019-12-15T19:31:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c(nnc cai na porrada)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/15bufTLx0n", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/15bufTLx0n", "expanded_url": "https://twitter.com/ive_fernandes/status/1206292762334842880", "display_url": "twitter.com/ive_fernandes/\u2026"}]}}, {"author_id": "109770017", "edit_history_tweet_ids": ["1206051625686720512"], "id": "1206051625686720512", "created_at": "2019-12-15T03:21:29.000Z", "text": "Hace pocos d\u00edas estaba pensando seriamente en salirme de esta red social, hasta q me acord\u00e9 de los asesinados en las marchas, los q comen basura, los fallecidos por falta de medicinas, la separaci\u00f3n de familias y el dinero robado por los politiqueros, imposible dejar de luchar...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 325, "reply_count": 34, "like_count": 773, "quote_count": 9}}, {"author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1206240030085320707"], "id": "1206240030085320707", "created_at": "2019-12-15T15:50:08.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"author_id": "2465348510", "in_reply_to_user_id": "1599722161", "edit_history_tweet_ids": ["1206336540324114433"], "id": "1206336540324114433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206320185797496832"}], "created_at": "2019-12-15T22:13:38.000Z", "text": "@DramaaKinggg Una conocida colg\u00f3 DIABETES y aprob\u00f3 re tranqui. R e l a x.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1205296346741260296", "in_reply_to_user_id": "39522911", "edit_history_tweet_ids": ["1205946848386650112"], "id": "1205946848386650112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205944562230976513"}], "created_at": "2019-12-14T20:25:08.000Z", "text": "@ptbrasil Tenho certeza q o @ptbrasil , matou mais gente desviando dinheiro da sa\u00fade, seguran\u00e7a p\u00fablica e tirando o direito do cidad\u00e3o de bem de se defender do q os agrot\u00f3xicos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15292534", "edit_history_tweet_ids": ["1206338073975504896"], "id": "1206338073975504896", "created_at": "2019-12-15T22:19:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 50, "tag": "Trof\u00e9uDoming\u00e3o"}, {"start": 51, "end": 65, "tag": "MelhoresDoAno"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6421, "type": "Person", "normalized_text": "Cantor"}, {"start": 8, "end": 19, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Santana"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Od8v9LGkMK", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1206338073975504896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Od8v9LGkMK", "media_key": "3_1206338053264072705"}]}, "text": "Cantor: Luan Santana pela 12\u00aa vez! #Trof\u00e9uDoming\u00e3o #MelhoresDoAno https://t.co/Od8v9LGkMK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 384, "like_count": 3353, "quote_count": 654}}, {"author_id": "3249278032", "in_reply_to_user_id": "2881162246", "edit_history_tweet_ids": ["1206333684195954688"], "id": "1206333684195954688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206320817384148992"}], "created_at": "2019-12-15T22:02:17.000Z", "text": "@merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le empiezan a llegar amenazas a la familia. Se meten a servir a la \"patria\" pero la instituci\u00f3n castrense est\u00e1 corrompida hasta el cogote. Son gente muy mala y peligrosa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1038200303684907008", "edit_history_tweet_ids": ["1206315040137240577"], "id": "1206315040137240577", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "created_at": "2019-12-15T20:48:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LuQao5uZdC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LuQao5uZdC", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}}, {"author_id": "3473404096", "edit_history_tweet_ids": ["1206086776131076097"], "id": "1206086776131076097", "created_at": "2019-12-15T05:41:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\u274c\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/2bFPARIWoa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2bFPARIWoa", "expanded_url": "https://twitter.com/kjkknanda/status/1206085242139877377", "display_url": "twitter.com/kjkknanda/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1206245385687240705"], "id": "1206245385687240705", "created_at": "2019-12-15T16:11:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Del Rey"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3hVjbgeHYp", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1206245385687240705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hVjbgeHYp", "media_key": "16_1206245372114456581"}]}, "text": "Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai ter Little Mix e Lana Del Rey. \n\nPode ser a maior trilha sonora de sucesso da Dc pros streamings depois da de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/3hVjbgeHYp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 446, "quote_count": 23}}, {"author_id": "1097988653517819904", "edit_history_tweet_ids": ["1206334473605992448"], "id": "1206334473605992448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206330853250490368"}], "created_at": "2019-12-15T22:05:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/A3FM8PvTjl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/A3FM8PvTjl", "expanded_url": "https://twitter.com/maduu_rb/status/1206330853250490368", "display_url": "twitter.com/maduu_rb/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "2440633484", "in_reply_to_user_id": "2440633484", "edit_history_tweet_ids": ["1206337273274519553"], "id": "1206337273274519553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206336323239460871"}], "created_at": "2019-12-15T22:16:33.000Z", "text": "o sinal de suic\u00edda https://t.co/HYHIXGAiM2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/HYHIXGAiM2", "expanded_url": "https://twitter.com/fisherkravitz/status/1206337273274519553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HYHIXGAiM2", "media_key": "3_1206337268006436864"}]}}, {"author_id": "1096995205545447424", "edit_history_tweet_ids": ["1206273279704612864"], "id": "1206273279704612864", "created_at": "2019-12-15T18:02:16.000Z", "text": "\u201cMuito meticuloso, ele se concentra muito em assumir seu papel. Tanto que, com parte da equipe, ele teve pouco relacionamento, pois estava concentrado em seu trabalho e se trancou em sua caravana.\u201d Mariela Besuievsky, produtora de O Homem que Matou Don Quixote. https://t.co/JhbMofigrx", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 215, "probability": 0.8295, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela Besuievsky"}, {"start": 249, "end": 259, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "Don Quixote"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/JhbMofigrx", "expanded_url": "https://twitter.com/AdamDriverBRA/status/1206273279704612864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JhbMofigrx", "media_key": "3_1206273199236927489"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65797233", "edit_history_tweet_ids": ["1206334382287572993"], "id": "1206334382287572993", "created_at": "2019-12-15T22:05:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 21, "tag": "GeneracionDeCristal"}, {"start": 24, "end": 44, "tag": "M\u00e1rtiresDeStarbucks"}, {"start": 194, "end": 211, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "ChatDeConfianza"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/X6ugHscGSR", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1206334382287572993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ugHscGSR", "media_key": "3_1206334380106485760"}]}, "text": "\u00bf#GeneracionDeCristal o #M\u00e1rtiresDeStarbucks? \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0fLa depresi\u00f3n y la ansiedad no deben minimizarse. Si t\u00fa conoces a alguien que podr\u00eda estar en riesgo suicida, ti\u00e9ndele una mano. Llamen a la #L\u00edneaDeSeguridad o al #ChatDeConfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1 #DiS\u00edALaVida https://t.co/X6ugHscGSR", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171470222437445634", "edit_history_tweet_ids": ["1206336421306544130"], "id": "1206336421306544130", "created_at": "2019-12-15T22:13:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/X35jembG4S", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/X35jembG4S", "expanded_url": "https://t.co/X35jembG4S", "display_url": "t.co/X35jembG4S"}]}}, {"author_id": "2440633484", "in_reply_to_user_id": "2440633484", "edit_history_tweet_ids": ["1206336323239460871"], "id": "1206336323239460871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206335466779357185"}], "created_at": "2019-12-15T22:12:46.000Z", "text": "\"Como pode algo existir se n\u00e3o houver um registro disso?\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092828356528300033", "edit_history_tweet_ids": ["1206336556128243713"], "id": "1206336556128243713", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206335456616632325"}], "created_at": "2019-12-15T22:13:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/hHSrl9n2fv", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/hHSrl9n2fv", "expanded_url": "https://twitter.com/juleal_crvg/status/1206335456616632325", "display_url": "twitter.com/juleal_crvg/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1166067787867074560", "edit_history_tweet_ids": ["1206318710874689538"], "id": "1206318710874689538", "created_at": "2019-12-15T21:02:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1040952598663180288", "edit_history_tweet_ids": ["1206331809426018307"], "id": "1206331809426018307", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T21:54:50.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/a15tIOccUc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/a15tIOccUc", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1332606558", "in_reply_to_user_id": "207344965", "edit_history_tweet_ids": ["1206331379161665540"], "id": "1206331379161665540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206329734168223744"}], "created_at": "2019-12-15T21:53:08.000Z", "text": "@kyratakahiba sim", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kyratakahiba", "id": "207344965"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1186713944314044416", "in_reply_to_user_id": "2946794747", "edit_history_tweet_ids": ["1206336242415259649"], "id": "1206336242415259649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206330163589500929"}], "created_at": "2019-12-15T22:12:27.000Z", "text": "@6b47e7642cda4fb @elconfidencial Yo tengo una amiga en tratamiento psiqui\u00e1trico por una fuerte depresi\u00f3n y menciona el suicidio. Perdi\u00f3 a su padre y hermano hace a\u00f1os y no lo supera. Se da el caso que est\u00e1 en el paro renovando la renta de inserci\u00f3n pq no tiene ingresos ni encuentra trabajo. Teme su futuro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "6b47e7642cda4fb", "id": "2946794747"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1128872505240899586", "edit_history_tweet_ids": ["1206335456616632325"], "id": "1206335456616632325", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206334409638653954"}], "created_at": "2019-12-15T22:09:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/nADZOEXP7C", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/nADZOEXP7C", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_23756/status/1206334409638653954", "display_url": "twitter.com/Caio_23756/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "729167354", "edit_history_tweet_ids": ["1206334762006253568"], "id": "1206334762006253568", "created_at": "2019-12-15T22:06:34.000Z", "text": "Filicidio en Vaquer\u00eda: mujer habr\u00eda matado a sus dos hijos y luego se suicid\u00f3\nhttps://t.co/4gQ4iQke9M", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Filicidio"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "Vaquer\u00eda"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/4gQ4iQke9M", "expanded_url": "https://www.hoy.com.py/nacionales/filicidio-en-vaqueria-mujer-habria-matado-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicido", "display_url": "hoy.com.py/nacionales/fil\u2026", "unwound_url": "https://www.hoy.com.py/nacionales/filicidio-en-vaqueria-mujer-habria-matado-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicido"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1058933124", "edit_history_tweet_ids": ["1206263030000050177"], "id": "1206263030000050177", "created_at": "2019-12-15T17:21:32.000Z", "text": "Necesito que me salga una buena noticia por favorrrd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4751397327", "in_reply_to_user_id": "980153403270684673", "edit_history_tweet_ids": ["1206335394926739457"], "id": "1206335394926739457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206334608704495617"}], "created_at": "2019-12-15T22:09:05.000Z", "text": "@poucoafeito Pq as cr\u00edticas feitas por essas m\u00eddias s\u00e3o utilitaristas e n\u00e3o dos governos em si. Como eu disse, existe cr\u00edtica, mas n\u00e3o \u00e9 ao governo americano em si, \u00e9 \"a invas\u00e3o do iraque\" n\u00e3o se questiona a pol\u00edtica externa imperialista e muito menos clama por responsabiliza\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1957798104", "in_reply_to_user_id": "36132121", "edit_history_tweet_ids": ["1205563076617129990"], "id": "1205563076617129990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205559844356251648"}], "created_at": "2019-12-13T19:00:10.000Z", "text": "@TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la culpa es de \u00e9ste?\n\u00bfSi en casa de unos amigos (conozco 3 casos) la culpa es de ellos? \nNo.\nY no es insensibilidad; es simple l\u00f3gica. Nada ni nadie detendr\u00e1 a un suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 91, "like_count": 415, "quote_count": 25}}, {"author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "id": "1206041989776650240", "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}]}, "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}}, {"author_id": "872858156317241346", "edit_history_tweet_ids": ["1206334409638653954"], "id": "1206334409638653954", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206331057693483008"}], "created_at": "2019-12-15T22:05:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ekjdjeNaeB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ekjdjeNaeB", "expanded_url": "https://twitter.com/samara0171/status/1206331057693483008", "display_url": "twitter.com/samara0171/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "810880986791739392", "edit_history_tweet_ids": ["1206292177833340928"], "id": "1206292177833340928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206267282286092288"}], "created_at": "2019-12-15T19:17:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Efc6HuxXbH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Efc6HuxXbH", "expanded_url": "https://twitter.com/dinizmaria8/status/1206267282286092288", "display_url": "twitter.com/dinizmaria8/st\u2026"}]}}, {"author_id": "911607877260972038", "edit_history_tweet_ids": ["1206245261363822594"], "id": "1206245261363822594", "created_at": "2019-12-15T16:10:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GgAhXSr186", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/GgAhXSr186", "expanded_url": "https://twitter.com/barrozo_natacha/status/1206244753660153861", "display_url": "twitter.com/barrozo_natach\u2026"}]}}, {"author_id": "916471665625878528", "edit_history_tweet_ids": ["1206293200765440002"], "id": "1206293200765440002", "created_at": "2019-12-15T19:21:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1179929666141982720", "edit_history_tweet_ids": ["1206311199094259713"], "id": "1206311199094259713", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T20:32:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/nsKIwoNprl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/nsKIwoNprl", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1167854167597166593", "in_reply_to_user_id": "1167854167597166593", "edit_history_tweet_ids": ["1203620008431095811"], "id": "1203620008431095811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203619976659140610"}], "created_at": "2019-12-08T10:19:06.000Z", "text": "@shxsdevil &lt; viendo tu habitaci\u00f3n se encuentra en el primer piso. As\u00ed que... Si me dejas la ventana abierta podr\u00e9 colarme por esta con m\u00e1s facilidad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shxsdevil", "id": "1079538933246115842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172976690", "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "id": "1205656973972312064", "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}}, {"author_id": "839723715042627584", "edit_history_tweet_ids": ["1206330853250490368"], "id": "1206330853250490368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206317420245405699"}], "created_at": "2019-12-15T21:51:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/EjFvQnk0xF", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/EjFvQnk0xF", "expanded_url": "https://twitter.com/luandelira/status/1206317420245405699", "display_url": "twitter.com/luandelira/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1021069511120826368", "edit_history_tweet_ids": ["1206331057693483008"], "id": "1206331057693483008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206330630176432129"}], "created_at": "2019-12-15T21:51:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/xLQxPXIvPo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/xLQxPXIvPo", "expanded_url": "https://twitter.com/raphacsouza_/status/1206330630176432129", "display_url": "twitter.com/raphacsouza_/s\u2026"}]}}, {"author_id": "53996119", "edit_history_tweet_ids": ["1206202771688611840"], "id": "1206202771688611840", "created_at": "2019-12-15T13:22:05.000Z", "text": "En Hamlet, cuando el cura se niega a darle los ritos funerarios a Ofelia por suicida, Laertes lo aparta y, como bien escribe Al \u00c1lvarez en El Dios salvaje, apasionado y convencido exclama:\n\nTe digo, cura pat\u00e1n,\nque mi hermana ser\u00e1 un angel mediador\ncuando t\u00fa a\u00falles en la fosa.", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "Hamlet"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Ofelia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Laertes"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Al \u00c1lvarez"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.3915, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157830185", "edit_history_tweet_ids": ["1206287346154582020"], "id": "1206287346154582020", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206278236830945282"}], "created_at": "2019-12-15T18:58:09.000Z", "text": "Q ver q opinan de esto @Ejercito_Arg ???????? https://t.co/kdeojI5yCc", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "Ejercito_Arg", "id": "372817493"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/kdeojI5yCc", "expanded_url": "https://twitter.com/ArgentinaSoyNSB/status/1206278236830945282", "display_url": "twitter.com/ArgentinaSoyNS\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 26, "like_count": 75, "quote_count": 11}}, {"author_id": "4797998549", "edit_history_tweet_ids": ["1206331095790342147"], "id": "1206331095790342147", "created_at": "2019-12-15T21:52:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: n sei dizer\ndiretoria: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "173879104", "in_reply_to_user_id": "1106371596535717888", "edit_history_tweet_ids": ["1206331647014117377"], "id": "1206331647014117377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206326968146415618"}], "created_at": "2019-12-15T21:54:11.000Z", "text": "@TcfEduardo @biobio perd\u00f3n pero la ni\u00f1a SE SUICIDO, que mierda tienes en la mente amigo. haz de estar muy resentido con las mujeres o simplemente eres uno del mismo tipo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TcfEduardo", "id": "1106371596535717888"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "904550629498081280", "edit_history_tweet_ids": ["1206005580411871232"], "id": "1206005580411871232", "created_at": "2019-12-15T00:18:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4115930145", "edit_history_tweet_ids": ["1206332449720016897"], "id": "1206332449720016897", "created_at": "2019-12-15T21:57:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/h7TWDjguO2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h7TWDjguO2", "expanded_url": "https://t.co/h7TWDjguO2", "display_url": "t.co/h7TWDjguO2"}]}}, {"author_id": "4098009557", "edit_history_tweet_ids": ["1206319805386633221"], "id": "1206319805386633221", "created_at": "2019-12-15T21:07:08.000Z", "text": "SOCORROOOOOOO OLHA ESSE V\u00cdDEO AAAAAAAAAA PERFEITAS @PaulaSperling @PaulaCABarbosa @isabellacecchi \ud83d\ude31\ud83d\ude0d https://t.co/cWeUlbM4Zq", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 65, "username": "PaulaSperling", "id": "2600304302"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "PaulaCABarbosa", "id": "1394685625710915586"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "isabellacecchi", "id": "943618864268677121"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cWeUlbM4Zq", "expanded_url": "https://twitter.com/PritUAI/status/1206319805386633221/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWeUlbM4Zq", "media_key": "7_1206319708951199744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 376, "quote_count": 16}}, {"author_id": "991487857826193413", "in_reply_to_user_id": "991487857826193413", "edit_history_tweet_ids": ["1206250805692686336"], "id": "1206250805692686336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206248444920287233"}], "created_at": "2019-12-15T16:32:57.000Z", "text": "Ela teoriza que Irene matou Seulgi e ir\u00e1 tentar matar as outras meninas, j\u00e1 que elas n\u00e3o fazem ideia do que aconteceu! Em um dos VCRs do concerto 'REDMARE', o rob\u00f4 Reve persegue as meninas numa casa assombrada e d\u00e1 po\u00e7\u00f5es estranhas para beberem. No fim de tudo, Reve se mostra... https://t.co/3AYqvGBKhP", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "VCRs"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "REDMARE"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3AYqvGBKhP", "expanded_url": "https://twitter.com/5REDVELVETBR/status/1206250805692686336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AYqvGBKhP", "media_key": "3_1206250799036276736"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1110344766670204929", "edit_history_tweet_ids": ["1206330161693679616"], "id": "1206330161693679616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308917938180096"}], "created_at": "2019-12-15T21:48:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/LjZM9cEX9z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/LjZM9cEX9z", "expanded_url": "https://twitter.com/biamartinez16/status/1206308917938180096", "display_url": "twitter.com/biamartinez16/\u2026"}]}}, {"author_id": "14434407", "edit_history_tweet_ids": ["1206329321910099969"], "id": "1206329321910099969", "created_at": "2019-12-15T21:44:57.000Z", "text": "Despolui\u00e7\u00e3o de rios \u00e9 desafio para cidades paulistas https://t.co/ITHfjUYM8l \ud83d\udcf7 Rovena Rosa/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/zRYqDjp6aZ", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "Rovena Rosa"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4133, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ITHfjUYM8l", "expanded_url": "https://bit.ly/2LVK9Bk", "display_url": "bit.ly/2LVK9Bk"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/zRYqDjp6aZ", "expanded_url": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1206329321910099969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRYqDjp6aZ", "media_key": "3_1206329264116785152"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1142604313900048389", "edit_history_tweet_ids": ["1206314710183874563"], "id": "1206314710183874563", "created_at": "2019-12-15T20:46:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Z6xBi5GzHb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Z6xBi5GzHb", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaccostt/status/1206311682466832390", "display_url": "twitter.com/dudaccostt/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1030629450881421318", "edit_history_tweet_ids": ["1206311079787282436"], "id": "1206311079787282436", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T20:32:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c espero q nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/qAJMBBF7UE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/qAJMBBF7UE", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "80069901", "in_reply_to_user_id": "175561533", "edit_history_tweet_ids": ["1206037260354895872"], "id": "1206037260354895872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205963042703450112"}], "created_at": "2019-12-15T02:24:24.000Z", "text": "@igorferrera talvez todo mundo seja sonsa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "igorferrera", "id": "175561533"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793986759516372993", "edit_history_tweet_ids": ["1206330630176432129"], "id": "1206330630176432129", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206311555438125057"}], "created_at": "2019-12-15T21:50:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/s4zOSpwb1U", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/s4zOSpwb1U", "expanded_url": "https://twitter.com/louisenegraoo/status/1206311555438125057", "display_url": "twitter.com/louisenegraoo/\u2026"}]}}, {"author_id": "930518284507795458", "edit_history_tweet_ids": ["1206317420245405699"], "id": "1206317420245405699", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206314274336976896"}], "created_at": "2019-12-15T20:57:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ikwTxRsAV5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ikwTxRsAV5", "expanded_url": "https://twitter.com/mabelourenco/status/1206314274336976896", "display_url": "twitter.com/mabelourenco/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2484682142", "edit_history_tweet_ids": ["1206311555438125057"], "id": "1206311555438125057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T20:34:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/y48CcZIRAX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/y48CcZIRAX", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "3677420853", "edit_history_tweet_ids": ["1206308917938180096"], "id": "1206308917938180096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206305129953185792"}], "created_at": "2019-12-15T20:23:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Qfz7IGZL3p", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/Qfz7IGZL3p", "expanded_url": "https://twitter.com/kauabolinha_/status/1206305129953185792", "display_url": "twitter.com/kauabolinha_/s\u2026"}]}}, {"author_id": "706582209709391872", "edit_history_tweet_ids": ["1206324875683598336"], "id": "1206324875683598336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T21:27:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c gra\u00e7as a deus https://t.co/mF2e2Q7X4I", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/mF2e2Q7X4I", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "177269823", "edit_history_tweet_ids": ["1206283208855314433"], "id": "1206283208855314433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206238427454283776"}], "created_at": "2019-12-15T18:41:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/MPzME0jWiL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/MPzME0jWiL", "expanded_url": "https://twitter.com/anabjuss/status/1206238427454283776", "display_url": "twitter.com/anabjuss/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1206221789661220867"], "id": "1206221789661220867", "created_at": "2019-12-15T14:37:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.5603, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/E5u4nz7XzU", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/mijael-garrido-lecca/quienes-son-donde-estan/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/mijael\u2026"}]}, "text": "#Opini\u00f3n| \u00bfQui\u00e9nes son? \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n?, por Mijael Garrido Lecca. \u270d\ufe0f\nhttps://t.co/E5u4nz7XzU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 42, "like_count": 67, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1197316033671041024", "in_reply_to_user_id": "1197316033671041024", "edit_history_tweet_ids": ["1206328462992125952"], "id": "1206328462992125952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206327629147779077"}], "created_at": "2019-12-15T21:41:32.000Z", "text": "Aquelas pernas s\u00e3o da Seulgi, se ela esta debaixo da casa isso pode simbolizar que ela est\u00e1 enterrada l\u00e1 https://t.co/zI2SHO4kC3", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/zI2SHO4kC3", "expanded_url": "https://twitter.com/Blackpi61439618/status/1206328462992125952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zI2SHO4kC3", "media_key": "3_1206328398945103872"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "874714684846469121", "edit_history_tweet_ids": ["1206328329399341057"], "id": "1206328329399341057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206325840029650951"}], "created_at": "2019-12-15T21:41:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274e\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/lApSbSYahp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/lApSbSYahp", "expanded_url": "https://twitter.com/ifadldr/status/1206325840029650951", "display_url": "twitter.com/ifadldr/status\u2026"}]}}, {"author_id": "720455581526532097", "in_reply_to_user_id": "39121217", "edit_history_tweet_ids": ["1206322465003192328"], "id": "1206322465003192328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206211949060657153"}], "created_at": "2019-12-15T21:17:42.000Z", "text": "@itsmevictor_ Sasha vive dentro da Beyonc\u00e9, assim como Mufasa vive dentro do Simba", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Mufasa"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.3968, "type": "Organization", "normalized_text": "Simba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "itsmevictor_", "id": "39121217"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999754256507957249", "in_reply_to_user_id": "1160203190509477888", "edit_history_tweet_ids": ["1206307545159217154"], "id": "1206307545159217154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206261060774305792"}], "created_at": "2019-12-15T20:18:25.000Z", "text": "@brbmiguell eles fazem par rom\u00e2ntico em it mas os personagens nnc chegam a ficar juntos", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4549, "type": "Other", "normalized_text": "it"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026835558503510016", "edit_history_tweet_ids": ["1206328179436204032"], "id": "1206328179436204032", "created_at": "2019-12-15T21:40:25.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ZMGQVjrvCM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ZMGQVjrvCM", "expanded_url": "https://twitter.com/s_paolars/status/1206325812397514757", "display_url": "twitter.com/s_paolars/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "841789518093131776", "edit_history_tweet_ids": ["1206327632750661632"], "id": "1206327632750661632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206318031414157315"}], "created_at": "2019-12-15T21:38:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/KP2Eme6c2h", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/KP2Eme6c2h", "expanded_url": "https://twitter.com/AlyceCrf1/status/1206318031414157315", "display_url": "twitter.com/AlyceCrf1/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "51929736", "edit_history_tweet_ids": ["1206326674704519172"], "id": "1206326674704519172", "created_at": "2019-12-15T21:34:26.000Z", "text": "ESCOLA.\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705 \nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u274c", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4243, "type": "Person", "normalized_text": "Brigou"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3106199901", "edit_history_tweet_ids": ["1206325840029650951"], "id": "1206325840029650951", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "created_at": "2019-12-15T21:31:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u274e\nse popularizou:\u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274e https://t.co/fFuMGjzJT6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fFuMGjzJT6", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1145389523280584704", "edit_history_tweet_ids": ["1206084661098799104"], "id": "1206084661098799104", "created_at": "2019-12-15T05:32:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/52wPDtq3jn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/52wPDtq3jn", "expanded_url": "https://t.co/52wPDtq3jn", "display_url": "t.co/52wPDtq3jn"}]}}, {"author_id": "1058011566493388800", "edit_history_tweet_ids": ["1206326638570614786"], "id": "1206326638570614786", "created_at": "2019-12-15T21:34:17.000Z", "text": "Caralho mano, que porra \u00e9 essa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953750596707934208", "edit_history_tweet_ids": ["1206318031414157315"], "id": "1206318031414157315", "created_at": "2019-12-15T21:00:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/aQVwZ0vdV3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/aQVwZ0vdV3", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgbriela/status/1206316328052764673", "display_url": "twitter.com/crvgbriela/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1205767395681419265"], "id": "1205767395681419265", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204780713633038336"}], "created_at": "2019-12-14T08:32:03.000Z", "text": "N\u00e3o satisfeito em interpretar Jesus Cristo como gay e se recusando a falar de Deus na Netflix, agora @gduvivier foi al\u00e9m.\n\nEscreveu um artigo na @folha se passando por Jesus, retratando novamente o filho de Deus como gay e defensor de Karl Marx e mandando o leitor \"tomar no cu\". https://t.co/hxLwH7tNBf https://t.co/FPBoObVbrJ", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9031, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Karl Marx"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 111, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 145, "end": 151, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hxLwH7tNBf", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1205767395681419265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxLwH7tNBf", "media_key": "3_1205767386961469441"}, {"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/FPBoObVbrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1204780713633038336", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2117, "reply_count": 5647, "like_count": 10526, "quote_count": 1217}}, {"author_id": "1145504763351576577", "in_reply_to_user_id": "949362404403634176", "edit_history_tweet_ids": ["1206326279424884736"], "id": "1206326279424884736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206325667819864064"}], "created_at": "2019-12-15T21:32:52.000Z", "text": "@erwincesar29 Bem. \n1 - ahsuahsuahsus n\u00e3o\n2 - Precisa ter o lado bom para o dualismo\n3 - N\u00e3o sou t\u00e3o problematizador. Eu s\u00f3 jogo pelo caos\n4 - Eu escrevia poesias. \u00c9 a que faz mais sentido", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81023785", "edit_history_tweet_ids": ["1206298097581776898"], "id": "1206298097581776898", "created_at": "2019-12-15T19:40:53.000Z", "text": "Marido flagra mulher em motel com amante e \u00e9 assassinado em MG https://t.co/6REYs6Rqbq via @AgoraNoticiasBr", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.718, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/6REYs6Rqbq", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/marido-flagra-mulher-em-motel-com-amante-e-e-assassinado-em-mg/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/marido-flagra-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/marido-flagra-mulher-em-motel-com-amante-e-e-assassinado-em-mg/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "569411003", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "edit_history_tweet_ids": ["1206047690485841920"], "id": "1206047690485841920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015252510453760"}], "created_at": "2019-12-15T03:05:51.000Z", "text": "@primerafuente1 @IDL_Rivera Y tuvo todo el tiempo del.mundo para hacerlo,  hoy los\"valientes\" brotan como gusanos en tierra mojada.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "755584632", "edit_history_tweet_ids": ["1205993340304531458"], "id": "1205993340304531458", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205538218374025218"}], "created_at": "2019-12-14T23:29:53.000Z", "text": "A sociedade matou esse jovem, por causa dos tais padr\u00f5es aceites pela mesma, se tu reprovas \u00e9s burro, n\u00e3o vales nada, \u00e9 assim que a sociedade formatou as mentes e quando est\u00e1s fora destes padr\u00f5es te sentes rejeitado e \u00e9 complicado viver com sentimento de rejei\u00e7\u00e3o. https://t.co/ORnF2GieNs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ORnF2GieNs", "expanded_url": "https://twitter.com/xe_agora/status/1205538218374025218", "display_url": "twitter.com/xe_agora/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "741259994", "edit_history_tweet_ids": ["1206325200641503233"], "id": "1206325200641503233", "created_at": "2019-12-15T21:28:34.000Z", "text": "Tan torpe como un suicida con 50 cicatrices.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "444827693", "edit_history_tweet_ids": ["1205851041494962177"], "id": "1205851041494962177", "created_at": "2019-12-14T14:04:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 183, "tag": "Amici19"}]}, "text": "Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perde la sfida \u00e8 il riassunto perfetto della mia vita \n#Amici19", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 305, "quote_count": 0}}, {"author_id": "334461519", "edit_history_tweet_ids": ["1071879610919473152"], "id": "1071879610919473152", "created_at": "2018-12-09T21:29:48.000Z", "text": "TUDO PRA MIM AS PESSOAS QUE MAIS AMO NESSA VIDA\nTER FAVS GANHADORES EH ESSENCIAL\nTO MUITO FELIZ PORRAAAAAA\n\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 https://t.co/FTks3vYUi4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/FTks3vYUi4", "expanded_url": "https://twitter.com/rafsxz/status/1071879610919473152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FTks3vYUi4", "media_key": "3_1071879536734846976"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/FTks3vYUi4", "expanded_url": "https://twitter.com/rafsxz/status/1071879610919473152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FTks3vYUi4", "media_key": "3_1071879573665669120"}]}}, {"author_id": "63670871", "edit_history_tweet_ids": ["1206226535331565568"], "id": "1206226535331565568", "created_at": "2019-12-15T14:56:31.000Z", "text": "Aguentei 25 minutos de 6 Underground. Fuck you Michael Bay.", "lang": "de", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 47, "like_count": 345, "quote_count": 4}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Canela, Brasil", "id": "25cee3fa86c353a8"}]}, "errors": [{"value": "894703239685439488", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [894703239685439488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "894703239685439488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206333222520573952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206333222520573952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206333222520573952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "874301416021663744", "value": "874301416021663744", "detail": "User has been suspended: [874301416021663744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206340057331896322", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206340057331896322", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206340057331896322].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206340153477742592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206340153477742592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206340153477742592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "816867844130537474", "value": "816867844130537474", "detail": "User has been suspended: [816867844130537474].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206327424201428995", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206327424201428995].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206327424201428995", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206335352572710917", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206335352572710917", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206335352572710917].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206336811905236999", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206336811905236999].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206336811905236999", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2881162246", "value": "2881162246", "detail": "User has been suspended: [2881162246].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206320817384148992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206320817384148992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206320817384148992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206332739781308416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206332739781308416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206332739781308416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "867898705512476673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [867898705512476673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "867898705512476673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206332787650891776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206332787650891776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206332787650891776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1049962903703617537", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1049962903703617537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1049962903703617537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206188328036585472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206188328036585472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206188328036585472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "71004045", "value": "71004045", "detail": "User has been suspended: [71004045].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206316145730609159", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206316145730609159", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206316145730609159].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206292966488334336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206292966488334336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206292966488334336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206323094295588864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206323094295588864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206323094295588864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206325051240452096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206325051240452096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206325051240452096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1206346134886768643", "oldest_id": "1206325978554929155", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgscsdiliykweap9okidsvvm9od"}}