{"data": [{"created_at": "2019-12-10T15:17:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204419946694004736"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204419946694004736", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179201760843489282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:17:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204419928545083393"], "id": "1204419928545083393", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63557613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:17:26.000Z", "lang": "es", "text": "@jejoxx9 @iosef_returns @EliiRP @sanriseez @Gilbert98_V @r0ckalet4 DKSLSKKS sim\u00f3n ahorita organizo un suicidio masivo, sigue tirando papeles en la calle, ac\u00e1 el escuadr\u00f3n suicida tiene la soluci\u00f3n!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1204419861402640384"], "in_reply_to_user_id": "1488907106", "id": "1204419861402640384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066444108976267264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204419434468626432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jejoxx9", "id": "1488907106"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "iosef_returns", "id": "1172730213018587136"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "EliiRP", "id": "473343862"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "Sanriseez", "id": "1214574924263763968"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "r0ckalet4", "id": "273725710"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:16:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lolamentaras_: .\n\n 1                   Tengo un coraz\u00f3n suicida\n                que a los dos a\u00f1os perdi\u00f3 la vida\n                 y a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204419734021660672"], "id": "1204419734021660672", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146780659572232193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204413540829822982"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:16:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204419636743172098"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204419636743172098", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071842995652255744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:16:15.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mat\u00f3 a seis personas en un hospital checo y luego se suicida https://t.co/AoFwWziLjW https://t.co/8I3i2YlAdL", "edit_history_tweet_ids": ["1204419564148121601"], "id": "1204419564148121601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851624", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/AoFwWziLjW", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-2rTx", "display_url": "wp.me/paUDn7-2rTx"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/8I3i2YlAdL", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1204419564148121601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I3i2YlAdL", "media_key": "3_1204419562055159809"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 85, "tag": "RepubblicaCeca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agenzia_Italia", "id": "72248630"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:15:45.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Agenzia_Italia: Uccide sei persone e si suicida in un ospedale in #RepubblicaCeca. Pensava di essere gravemente malato e che nessuno vo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204419439195648000"], "id": "1204419439195648000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884023737745645572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204401962755731457"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:15:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Li que a Vaza Jato est\u00e1 reeeeeeeeacusando o filho do Presidente Lula em milh\u00f5es e, espanto, que tal \"mufunfa\" foi  usada no S\u00edtio!!! Est\u00e1 no processo do s\u00edtio em que Lula foi condenado? N\u00e3o. E pode colocar fermento no bolo j\u00e1 assado? A vaza Jato \u00e9 suicida! Lula Inocente! https://t.co/DPxKyVDZGC", "edit_history_tweet_ids": ["1204419377459683330"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2893, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/DPxKyVDZGC", "expanded_url": "https://twitter.com/godoy_mag/status/1204396750485753856", "display_url": "twitter.com/godoy_mag/stat\u2026"}]}, "id": "1204419377459683330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161190321", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204396750485753856"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 163, "tag": "Edicao10"}, {"start": 164, "end": 174, "tag": "GloboNews"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 162, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Edicao10"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.8823, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/L3oeOF7dbt", "expanded_url": "https://glo.bo/2PbIJox", "display_url": "glo.bo/2PbIJox", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/globonews/jornal-globonews-edicao-das-10/video/homem-mata-seis-pessoas-a-tiros-em-hospital-na-republica-tcheca-e-se-suicida-8153602.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=gnews"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:14:13.000Z", "lang": "pt", "text": "O atirador, de 42 anos, fugiu num carro, houve persegui\u00e7\u00e3o policial e ele se matou com um tiro na cabe\u00e7a. O ataque chocou o pa\u00eds: https://t.co/L3oeOF7dbt #Edicao10 #GloboNews", "edit_history_tweet_ids": ["1204419049733509122"], "id": "1204419049733509122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "142393421"}, {"created_at": "2019-12-10T15:13:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tali_Degiusti: tomar sol es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204418806702993408"], "id": "1204418806702993408", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016006015349903360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204397598137827328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tali_Degiusti", "id": "358561672"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:12:58.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfCu\u00e1ndo dicen que se suicida Alberto? Para mi que en un mes", "edit_history_tweet_ids": ["1204418736511320064"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204418736511320064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3309907431"}, {"created_at": "2019-12-10T15:12:48.000Z", "lang": "es", "text": "Imag\u00ednate a la de bromatolog\u00eda en casa hoy en plaza de mayo se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204418694354370564"], "id": "1204418694354370564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953731125502980096"}, {"created_at": "2019-12-10T15:12:42.000Z", "lang": "pt", "text": "o nosso companheiro se suicidou dentro das depend\u00eancias da nossa ocupa\u00e7\u00e3o. Seguiremos resistindo por Renys e por todas/es/os n\u00f3s. A CasaNem est\u00e1 disponibilizando uma conta para arrecadar verba e organizar o vel\u00f3rio,  Renys n\u00e3o mantinha contato com a fam\u00edlia ent\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1204418670799273984"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3684, "type": "Other", "normalized_text": "CasaNem"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "in_reply_to_user_id": "878624718311522309", "id": "1204418670799273984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "878624718311522309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204418665665437696"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:11:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204418446689284096"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "id": "1204418446689284096", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888495327153672192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:11:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Elfijon: @Politica_LR @larepublica_pe Jajajajajaja...\nEste tipo tiene algo mal en el cerebro o, definitivamente, carece de cerebro.\nNad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204418328128831488"], "id": "1204418328128831488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361364317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204415536798416896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Elfijon", "id": "93185484"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:10:49.000Z", "lang": "es", "text": "Nuestra generaci\u00f3n es depresiva y suicida. Entiendan que tener mucho conocimiento lastima el cerebro, su \u00e9poca hay cosas que hoy no entienden, pero no significa, padre, madre, abuelo que por tener enfermedades mentales estamos locos o mentimos. Estamos evolucionando.", "edit_history_tweet_ids": ["1204418195081191427"], "id": "1204418195081191427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1910063840"}, {"created_at": "2019-12-10T15:10:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Talvez n\u00e3o seja a hora de falar isso (perd\u00e3o desde j\u00e1) mas quem matou ela foram voc\u00eas e esse rebaixamento criminoso (literalmente, pelos crimes de corrup\u00e7\u00e3o)\n\nUm dos maiores s\u00edmbolos da torcida cruzeirense se foi triste e com desgosto do que seu time se tornou. https://t.co/4gaMX6h1ZR", "edit_history_tweet_ids": ["1204418083626061824"], "id": "1204418083626061824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "368070808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204379278529445888"}], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/4gaMX6h1ZR", "expanded_url": "https://twitter.com/Cruzeiro/status/1204379278529445888", "display_url": "twitter.com/Cruzeiro/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "Sucesos"}, {"start": 99, "end": 102, "tag": "DL"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "Actualidad"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/OtE8gi2y6w", "expanded_url": "https://buff.ly/2ROms1R", "display_url": "buff.ly/2ROms1R"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:10:09.000Z", "lang": "es", "text": "| #Sucesos | Seg\u00fan expres\u00f3 Carlos, hijo del occiso, el hombre enfrentaba problemas de depresi\u00f3n. \n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Sucesos https://t.co/OtE8gi2y6w", "edit_history_tweet_ids": ["1204418028978528262"], "id": "1204418028978528262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "34639484"}, {"created_at": "2019-12-10T15:09:42.000Z", "lang": "pt", "text": "hoje eu estou bem abatida... uma crian\u00e7a de 12 anos se matou por conta que ficou em recupera\u00e7\u00e3o em uma mat\u00e9ria... isso \u00e9 um absurdo t\u00e3o grande... uma tristeza sem fim.", "edit_history_tweet_ids": ["1204417915312734210"], "id": "1204417915312734210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415157232"}, {"created_at": "2019-12-10T15:09:32.000Z", "lang": "es", "text": "@ututo2000 El punto de Schmitt es que la Constituci\u00f3n no queda reducida a las disposiciones constitucionales, No que las disposiciones constitucionales no sirven para nada. Es el viejo axioma: \u201cla Constituci\u00f3n no es un pacto suicida\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1204417872669208576"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Schmitt"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.4875, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.4483, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ututo2000", "id": "1430150065"}]}, "in_reply_to_user_id": "1430150065", "id": "1204417872669208576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "74176581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204390613564772354"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:09:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204417743119736832"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204417743119736832", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154060793421451266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:08:48.000Z", "lang": "pt", "text": "o nosso companheiro se suicidou dentro das depend\u00eancias da nossa ocupa\u00e7\u00e3o. Seguiremos resistindo por Renys e por todas/es/os n\u00f3s. A CasaNem est\u00e1 disponibilizando uma conta para arrecadar verba e organizar o vel\u00f3rio,  Renys n\u00e3o mantinha contato com a fam\u00edlia", "edit_history_tweet_ids": ["1204417688040165376"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "CasaNem"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150878434475827202", "id": "1204417688040165376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150878434475827202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204417686018461700"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:08:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@_linexgomes Quase matou aqui...hahahahahaha.com isso n\u00e3o se brinca....hahahahahahahahahaha...", "edit_history_tweet_ids": ["1204417630481743872"], "in_reply_to_user_id": "203696322", "id": "1204417630481743872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62149576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204396639328358411"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:08:33.000Z", "lang": "es", "text": "melhor: ww, avengers, thor ragnarok, spiderverse, blackpanther \npior: logan, quarteto fant\u00e1stico, endgame, batman vs supetman, guerra civil, esquadr\u00e3o suicida, lanterna verde etc https://t.co/2Xx90rTwgU", "edit_history_tweet_ids": ["1204417626467733513"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "avengers"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.3983, "type": "Other", "normalized_text": "thor ragnarok"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.8387, "type": "Other", "normalized_text": "spiderverse"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.6655, "type": "Other", "normalized_text": "blackpanther"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "supetman"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.6773, "type": "Other", "normalized_text": "guerra civil"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/2Xx90rTwgU", "expanded_url": "https://twitter.com/uncannyspidey/status/1204142614792028160", "display_url": "twitter.com/uncannyspidey/\u2026"}]}, "id": "1204417626467733513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167931787105964032"}, {"created_at": "2019-12-10T15:07:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu t\u00f4 sentindo uma vibe forte de Esquadr\u00e3o Suicida vindo desse filme... Espero estar errado. https://t.co/0zxaH4KoY2", "edit_history_tweet_ids": ["1204417253136982019"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0zxaH4KoY2", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1204389708001873921", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "id": "1204417253136982019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054222053438615552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204389708001873921"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:06:38.000Z", "lang": "es", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez se muere ahogado o se suicida de 3 disparos en la cabeza? Que intriga", "edit_history_tweet_ids": ["1204417143472680966"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "id": "1204417143472680966", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "489606765"}, {"created_at": "2019-12-10T15:06:33.000Z", "lang": "es", "text": "En cu\u00e1nto dicen que se suicida AF????? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1204417123042217984"], "id": "1204417123042217984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "560619557"}, {"created_at": "2019-12-10T15:06:33.000Z", "lang": "es", "text": "Bueno yo digo que se \"suicida\" en dos meses, quien da mas?", "edit_history_tweet_ids": ["1204417121607794691"], "id": "1204417121607794691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447495301"}, {"created_at": "2019-12-10T15:05:38.000Z", "lang": "es", "text": "@OrAOr4OrAOra Vos solo ya sos el escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204416891608977411"], "in_reply_to_user_id": "2219907540", "id": "1204416891608977411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154268385963847680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204416496937553921"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:05:28.000Z", "lang": "es", "text": "El tiroteo tuvo lugar en una sala del servicio de traumatolog\u00eda de un hospital de Rep\u00fablica Checa https://t.co/VUCj5HEK4L", "edit_history_tweet_ids": ["1204416847921045506"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 96, "probability": 0.8759, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VUCj5HEK4L", "expanded_url": "http://bit.ly/38oUT4W", "display_url": "bit.ly/38oUT4W"}]}, "id": "1204416847921045506", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "43971175"}, {"created_at": "2019-12-10T15:04:45.000Z", "lang": "pt", "text": "se minha v\u00f3 n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o hoje ela n\u00e3o me mata nunca mais", "edit_history_tweet_ids": ["1204416668660748291"], "id": "1204416668660748291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "950822521854726145"}, {"created_at": "2019-12-10T15:04:28.000Z", "lang": "pt", "text": "E o cara se suicidou depois de matar um amg da namorada. Tensoo", "edit_history_tweet_ids": ["1204416596174786560"], "in_reply_to_user_id": "720995791213568000", "id": "1204416596174786560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720995791213568000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204387975146160128"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:04:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@oneda444_ Sadboy 2020 \n2021 voc\u00ea se suicida e vira nacionalmente conhecido", "edit_history_tweet_ids": ["1204416590315343875"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "Sadboy 2020"}]}, "in_reply_to_user_id": "328841002", "id": "1204416590315343875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189014366684876800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204413360927694848"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:03:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204416314254618627"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204416314254618627", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105482915754971137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 167, "tag": "TuitDeVoz"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 166, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "TuitDeVoz"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/edQw8KykWR", "expanded_url": "https://soundcloud.com/lola-bracco/corazon-suicida-microrrelato", "display_url": "soundcloud.com/lola-bracco/co\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/lola-bracco/corazon-suicida-microrrelato"}]}, "created_at": "2019-12-10T15:03:07.000Z", "lang": "es", "text": "\"Tengo un coraz\u00f3n suicida, una vida pasada, una prestada, y otra que busco, una muerte anunciada y un presente mirando de reojo, al pasado que no olvida...\" #TuitDeVoz\nhttps://t.co/edQw8KykWR", "edit_history_tweet_ids": ["1204416259514716160"], "in_reply_to_user_id": "2802414206", "id": "1204416259514716160", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "2802414206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204413540829822982"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:02:32.000Z", "lang": "es", "text": "Intervenci\u00f3n de los centros educativos ante la ideaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n e intento suicida https://t.co/fLBfFUCLH7", "edit_history_tweet_ids": ["1204416110377885697"], "id": "1204416110377885697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864801541504593920", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/fLBfFUCLH7", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL1F45", "display_url": "dlvr.it/RL1F45"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:01:46.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cAquilo era t\u00e3o parte de Rhys quanto os bra\u00e7os e as pernas, aquela necessidade de sacrificar, de proteger. Mas eu n\u00e3o o deixaria fazer isso... n\u00e3o sem eu mesma tentar.\u201d\n\nos dois competem pra ver quem \u00e9 mais suicida, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1204415917985161217"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Rhys"}]}, "in_reply_to_user_id": "958482186671460353", "id": "1204415917985161217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958482186671460353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204249331991232512"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:01:38.000Z", "lang": "es", "text": "Luego si contamos los tatuajes la muchacha se suicida del dolor.\nPrimero mu\u00f1eca.\nSegundo y tercero los dos pies (empeine).\nCuarto nuca.\nQuinto antebrazo.\nSexto y s\u00e9ptimo las dos piernas (tibia).\nOctavo media manga a color.", "edit_history_tweet_ids": ["1204415885147955200"], "in_reply_to_user_id": "2684787005", "id": "1204415885147955200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2684787005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204415182081970178"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:01:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204415864675549186"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204415864675549186", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821462744654299137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:01:32.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o t\u00f4 acreditando que a vizinha se matou mano, e a pior parte \u00e9 que levou quase a semana toda pra algu\u00e9m perceber...", "edit_history_tweet_ids": ["1204415860229586949"], "id": "1204415860229586949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988395393934397440"}, {"created_at": "2019-12-10T15:01:17.000Z", "lang": "es", "text": "macri se suicida en vivo y en directo", "edit_history_tweet_ids": ["1204415794412544000"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "id": "1204415794412544000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631451294"}, {"created_at": "2019-12-10T15:01:03.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con travesti. https://t.co/GOgK62UD7q", "edit_history_tweet_ids": ["1204415739702075392"], "id": "1204415739702075392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725389744901779457", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/GOgK62UD7q", "expanded_url": "https://admediosnoticias.com.do/hombre-se-suicida-por-difusion-en-redes-sociales-de-video-sexual-con-travesti/", "display_url": "admediosnoticias.com.do/hombre-se-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://admediosnoticias.com.do/hombre-se-suicida-por-difusion-en-redes-sociales-de-video-sexual-con-travesti/"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T15:00:15.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Jajajajajaja...\nEste tipo tiene algo mal en el cerebro o, definitivamente, carece de cerebro.\nNadie, ni en sus fantasias mas delirantes, puede decir tanta estupidez junta.\n\n\u00bfSer\u00e1n esa razones por la cu\u00e1les \"RobAlan el suicida\" se hac\u00eda llamar Doctor? \n\n@MijaelGLP  das pena.", "edit_history_tweet_ids": ["1204415536798416896"], "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 245, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "RobAlan el"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1204415536798416896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "93185484", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204404284449677312"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:00:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204415499221647361"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204415499221647361", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806412354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:59:44.000Z", "lang": "es", "text": "en cuanto dicen que alberto se \"suicida\"? para mi en un mes xd", "edit_history_tweet_ids": ["1204415408243003393"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6267, "type": "Other", "normalized_text": "alberto"}]}, "id": "1204415408243003393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1014003720370245632"}, {"created_at": "2019-12-10T14:59:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yamila_rios99: A que hora se suicida Alberto? Ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1204415273521991683"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yamila_rios99", "id": "770132496"}]}, "id": "1204415273521991683", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858011222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204387329835708416"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:58:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Tava estudando aq e eu to chocada, slg em 10 anos o Brasil teve, um presidente que se matou, outro que construiu uma capital inteira e deixou uma puta infla\u00e7\u00e3o, outro que renunciou e um outro que foi deposto pelos militares.\nO Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores meus amigos.", "edit_history_tweet_ids": ["1204415196933918725"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1204415196933918725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087826384209264640"}, {"created_at": "2019-12-10T14:58:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@junior_jussara @EuclidesFla @tdellima So nho dele \u00e9 jogar no flamengo, disse que chorou muito quando disse n\u00e3o a primeira vez e quase se matou quando disse n\u00e3o a segunda vez... \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1204414994663624706"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "tdellima", "id": "249218264"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005465018433929216", "id": "1204414994663624706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177992130389778433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204171724700504064"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:57:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Agora e culpa dele ? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Vai ver foi ele que matou? O cara assumiu h\u00e1 nove meses e \u00e9 culpado de tanta coisa que n\u00e3o culparam o PT em 16 anos, v\u00e3o se catar. https://t.co/Rzz8EAeo0O", "edit_history_tweet_ids": ["1204414905413029888"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 129, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/Rzz8EAeo0O", "expanded_url": "https://twitter.com/leojimenezorteg/status/1203767881068093441", "display_url": "twitter.com/leojimenezorte\u2026"}]}, "id": "1204414905413029888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032938796", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203767881068093441"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:57:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @donate62: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "edit_history_tweet_ids": ["1204414794368876547"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donate62", "id": "2898232762"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}]}, "id": "1204414794368876547", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44337911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898251480608768"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:56:51.000Z", "lang": "es", "text": "Mi hermano pasa el barre fondo escuchando leo mattioli al palo... alto suicida jajajajj", "edit_history_tweet_ids": ["1204414681093304321"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "leo mattioli"}]}, "id": "1204414681093304321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "704855229867626496"}, {"created_at": "2019-12-10T14:56:40.000Z", "lang": "es", "text": "@LuciaOscoz yaaas pero jo me parece excesivo, no cuadra mi naturaleza suicida y depresiva con tanto coraz\u00f3n sjjsjs", "edit_history_tweet_ids": ["1204414636361043968"], "in_reply_to_user_id": "1066106224863862785", "id": "1204414636361043968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1043118441132109824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204414392462278660"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuciaOscoz", "id": "1066106224863862785"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:56:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @canal_44: Tiroteo en hospital de Rep\u00fablica Checa deja seis muertos; sospechoso se suicida\nhttps://t.co/bzF8E8oBVh https://t.co/f7svn4Ra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204414601548292101"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.8748, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bzF8E8oBVh", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/12/tiroteo-en-hospital-de-republica-checa-deja-seis-muertos-sospechoso-se-suicida/", "display_url": "canal44.com/2019/12/tirote\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "canal_44", "id": "57385969"}]}, "id": "1204414601548292101", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576927509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204412358396907520"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:56:17.000Z", "lang": "es", "text": "Y cuando lo suicida Cristina? https://t.co/e4mWuiF3yz", "edit_history_tweet_ids": ["1204414537568403458"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/e4mWuiF3yz", "expanded_url": "https://twitter.com/cronica/status/1204413897312092160", "display_url": "twitter.com/cronica/status\u2026"}]}, "id": "1204414537568403458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "707406719173980160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204413897312092160"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:56:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yamila_rios99: A que hora se suicida Alberto? Ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1204414511983157256"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yamila_rios99", "id": "770132496"}]}, "id": "1204414511983157256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952952530740432903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204387329835708416"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:56:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@pqoshomensmorre Suicida em potencial!!!!\ud83d\ude33\ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1204414503078649857"], "in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "id": "1204414503078649857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58620987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204071906837708801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:55:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Isso me lembra o dia que pensei em levar o Luizinho pra passear de bici e ele se jogou da cestinha e tava de coleira e quase se enforcou\nFoi horr\u00edvel https://t.co/LpKJZGV5Va", "edit_history_tweet_ids": ["1204414417170882566"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "Luizinho"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/LpKJZGV5Va", "expanded_url": "https://twitter.com/gifsdeanimal/status/1204137866470842375", "display_url": "twitter.com/gifsdeanimal/s\u2026"}]}, "id": "1204414417170882566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "89306482"}, {"created_at": "2019-12-10T14:55:41.000Z", "lang": "es", "text": "@yturbe_ @AlanGarciaPeru Enserio crees que Mario V. Premio nobel de literatura va tenerle envidia a un corrupto suicida? Jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1204414385558454276"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.472, "type": "Other", "normalized_text": "Mario V"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "Premio nobel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "54095033", "id": "1204414385558454276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127802252784209921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699961571008514"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:55:10.000Z", "lang": "es", "text": "@taricoariel @CalmateElvira Ya lo retaron jajaaa otro q se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204414255589511170"], "in_reply_to_user_id": "370794213", "id": "1204414255589511170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "695329058033385472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204412623925600257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TaricoAriel", "id": "1338901527470231561"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "CalmateElvira", "id": "1192101791737032705"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:55:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204414227068309506"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204414227068309506", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770344656890695680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:54:41.000Z", "lang": "es", "text": "Reci\u00e9n un muchacho que trabaja en nuestro negocio dijo \"en cualquier momento se suicida Alberto\" lo echo ahora o en 5 minutos?", "edit_history_tweet_ids": ["1204414133585625098"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7729, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204414133585625098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138743188"}, {"created_at": "2019-12-10T14:54:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LakeSagaris: Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204413969240219649"], "id": "1204413969240219649", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312361488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204401826923188227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LakeSagaris", "id": "1185903207899389952"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:53:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou. Prefiro ouvir o pastor \u201cFilho meu, n\u00e3o inveje o homem violento, nem siga nenhum dos seus caminhos\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1204413874386001921"], "id": "1204413874386001921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110767243359604736"}, {"created_at": "2019-12-10T14:53:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204413789484900352"], "id": "1204413789484900352", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743119166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:52:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204413580361121792"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204413580361121792", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954423899386777600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:52:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204413570370326529"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204413570370326529", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914588472211632130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 201, "tag": "LYF15"}, {"start": 202, "end": 215, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 200, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "LYF15"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.7121, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:52:19.000Z", "lang": "es", "text": ".\n\n 1                   Tengo un coraz\u00f3n suicida\n                que a los dos a\u00f1os perdi\u00f3 la vida\n                 y a los cuatro otra vez la renov\u00f3\u2026 \n\n                                          #LYF15 #GrafosParaTi\n\n.", "edit_history_tweet_ids": ["1204413540829822982"], "id": "1204413540829822982", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "2802414206"}, {"created_at": "2019-12-10T14:52:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204413527819091975"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204413527819091975", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075147776231657472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:51:48.000Z", "lang": "es", "text": "En estas fechas navide\u00f1as anden trayendo una nota suicida, en una de esas se caen y que oso que los recuerden como el pendejo que se cay\u00f3 adornando.", "edit_history_tweet_ids": ["1204413411532165120"], "id": "1204413411532165120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "151216264"}, {"created_at": "2019-12-10T14:51:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@FilipeVieiraa_ Se matou ouvindo periclao", "edit_history_tweet_ids": ["1204413351817695235"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4188, "type": "Person", "normalized_text": "periclao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "filipevieiraa_", "id": "1306169005"}]}, "in_reply_to_user_id": "1306169005", "id": "1204413351817695235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316674813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204410839802892289"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:51:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/HrmxJYY2mo https://t.co/vXIb3xASN2", "edit_history_tweet_ids": ["1204413302652059649"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/HrmxJYY2mo", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1FEK", "display_url": "wp.me/paYvV0-1FEK"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/vXIb3xASN2", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1204413302652059649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXIb3xASN2", "media_key": "3_1204413300190040066"}]}, "id": "1204413302652059649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:50:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204413137862086656"], "id": "1204413137862086656", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021376640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:50:02.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/qezksJWYQT", "edit_history_tweet_ids": ["1204412966176583681"], "id": "1204412966176583681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245512667", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/qezksJWYQT", "expanded_url": "https://t.co/qezksJWYQT", "display_url": "t.co/qezksJWYQT"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:48:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ulisestudeski: Aquello parec\u00eda ser un acto suicida. Consist\u00eda en matar esos fantasmas del pasado, en infinitos borrones en un cuaderno.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204412627868241924"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Aquello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ulisestudeski", "id": "305201132"}]}, "id": "1204412627868241924", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187905178994991105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204058363857903620"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:47:37.000Z", "lang": "es", "text": "Tiroteo en hospital de Rep\u00fablica Checa deja seis muertos; sospechoso se suicida\nhttps://t.co/bzF8E8oBVh https://t.co/f7svn4RaUI", "edit_history_tweet_ids": ["1204412358396907520"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/bzF8E8oBVh", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/12/tiroteo-en-hospital-de-republica-checa-deja-seis-muertos-sospechoso-se-suicida/", "display_url": "canal44.com/2019/12/tirote\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f7svn4RaUI", "expanded_url": "https://twitter.com/canal_44/status/1204412358396907520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7svn4RaUI", "media_key": "3_1204412356761141248"}]}, "id": "1204412358396907520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57385969"}, {"created_at": "2019-12-10T14:47:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Estou passando mal\n\nN\u00e3o sei se pq comi algo que n\u00e3o devia ou pq A PORRA DO PENNYWISE MATOU MEU FILHO EDDIE FILHO DA PUTA", "edit_history_tweet_ids": ["1204412311856791552"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "PENNYWISE"}]}, "id": "1204412311856791552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "742046336728637440"}, {"created_at": "2019-12-10T14:45:59.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con travesti https://t.co/cPokwtCLjr", "edit_history_tweet_ids": ["1204411944515465216"], "id": "1204411944515465216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241289857", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/cPokwtCLjr", "expanded_url": "https://shar.es/a3cnL9", "display_url": "shar.es/a3cnL9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/hombre-se-suicida-por-difusion-en-redes-sociales-de-video-sexual-con-travesti-AL15786464"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:45:42.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/lFtiUSsWLo https://t.co/bbaIeAbMye", "edit_history_tweet_ids": ["1204411874181353473"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lFtiUSsWLo", "expanded_url": "https://wp.me/pbonAD-2dLk", "display_url": "wp.me/pbonAD-2dLk"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/bbaIeAbMye", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1204411874181353473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bbaIeAbMye", "media_key": "3_1204411872029507591"}]}, "id": "1204411874181353473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851624"}, {"created_at": "2019-12-10T14:45:19.000Z", "lang": "pt", "text": "algu\u00e9m se matou de fazer exerc\u00edcios e agr t\u00e1 morrendo", "edit_history_tweet_ids": ["1204411778693656578"], "id": "1204411778693656578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3474323002"}, {"created_at": "2019-12-10T14:45:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "edit_history_tweet_ids": ["1204411748763107328"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3589, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "id": "1204411748763107328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879912253746819076"}, {"created_at": "2019-12-10T14:44:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204411456692736000"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204411456692736000", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950864697594654720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:43:22.000Z", "lang": "es", "text": "La Borderline con intento suicida posterior a conflicto con su ahora ex pareja by @drshurtugal", "edit_history_tweet_ids": ["1204411286571761664"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "Borderline"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 94, "username": "drshurtugal", "id": "1567525026928156673"}]}, "id": "1204411286571761664", "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "313714744"}, {"created_at": "2019-12-10T14:43:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@Rafaemlr Como assim ????????? O esquadr\u00e3o suic\u00edda \u00e9 da DC", "edit_history_tweet_ids": ["1204411205575536641"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7969, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088609511672373248", "id": "1204411205575536641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "894776267362492418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204410646588080128"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:42:52.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/d8tCJfJySX", "edit_history_tweet_ids": ["1204411161749250049"], "id": "1204411161749250049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026777357770743808", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/d8tCJfJySX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomgyo/status/1204410424734765056", "display_url": "twitter.com/bomgyo/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:42:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @naoestoutriste: ''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204411136768016385"], "id": "1204411136768016385", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818489154057158656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203398085692538880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "naoestoutriste", "id": "1189931593877671936"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:41:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida nem \u00e9 t\u00e3o ruim assim mas podia ser melhor", "edit_history_tweet_ids": ["1204410917166825475"], "id": "1204410917166825475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869677112546000897"}, {"created_at": "2019-12-10T14:40:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204410640481148929"], "id": "1204410640481148929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088609511672373248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.7119, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Checo"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UVJzwZ7Els", "expanded_url": "http://ow.ly/fx4150xwe0k", "display_url": "ow.ly/fx4150xwe0k"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:40:07.000Z", "lang": "es", "text": "#Mundo Masacre en un Hospital Checo: seis muertos y tres heridos.\nEl autor de los disparos se suicid\u00f3 tras escaparse varios kil\u00f3metros en un autom\u00f3vil.\n\nhttps://t.co/UVJzwZ7Els", "edit_history_tweet_ids": ["1204410470272241664"], "id": "1204410470272241664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409319414"}, {"created_at": "2019-12-10T14:39:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204410354823921667"], "id": "1204410354823921667", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305047780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:38:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204410135298396160"], "id": "1204410135298396160", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266438896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:38:32.000Z", "lang": "es", "text": "La doble vida de un \u2018suicida\u2019 https://t.co/aSlQyF61Na https://t.co/feXFN2S1cn", "edit_history_tweet_ids": ["1204410069376524288"], "id": "1204410069376524288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2862503751", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/aSlQyF61Na", "expanded_url": "https://www.lapapayadigital.com/la-doble-vida-de-un-suicida/", "display_url": "lapapayadigital.com/la-doble-vida-\u2026"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/feXFN2S1cn", "expanded_url": "https://twitter.com/Lapapayadigital/status/1204410069376524288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/feXFN2S1cn", "media_key": "3_1204410067669454848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:37:48.000Z", "lang": "it", "text": "Teramo, 19enne si suicida dopo un video choc: \"Vivere non ha senso\" https://t.co/jhhvMr9GJX", "edit_history_tweet_ids": ["1204409885019889664"], "id": "1204409885019889664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4232888601", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/jhhvMr9GJX", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/teramo-19enne-si-suicida-video-choc-vivere-non-ha-senso-1786481.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:37:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Danie_svq: Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204409800747913218"], "id": "1204409800747913218", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459549049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204358411472850944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Danie_svq", "id": "146237659"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:37:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Rep\u00fablica Checa: Seis mortos a tiro em hospital e atirador suicida-se ap\u00f3s\u00a0fuga https://t.co/9ND7YMTNdp https://t.co/gH1ef4oA21", "edit_history_tweet_ids": ["1204409800077000704"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8524, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/9ND7YMTNdp", "expanded_url": "http://avanteonline.blog/2019/12/10/republica-checa-seis-mortos-a-tiro-em-hospital-e-atirador-suicida-se-apos-fuga/", "display_url": "avanteonline.blog/2019/12/10/rep\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gH1ef4oA21", "expanded_url": "https://twitter.com/Avante97196687/status/1204409800077000704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gH1ef4oA21", "media_key": "3_1204409798625767429"}]}, "id": "1204409800077000704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090041984834777090"}, {"created_at": "2019-12-10T14:36:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@AnaLuizaPLima @ansiosissimo Se matou tudo kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204409658833657868"], "in_reply_to_user_id": "1019319765914079237", "id": "1204409658833657868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126047612799475712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204409383259533312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaLuizaPLima", "id": "1019319765914079237"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ansiosissimo", "id": "784625208"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:36:37.000Z", "lang": "pt", "text": "noss valho vai tomar no cu na moral a porra do meu jg foi na minha lane e se matou lvl 2, dai a porra do garen inimigo pegou level na frente e ficou me dando dive e ele ficou ui q top ruim VAI SE FUDER CARA ODEIO LOW ELO FUDIDO PQP VAI TOMAR NO CU DOENTE", "edit_history_tweet_ids": ["1204409588193189888"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "lvl 2"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "garen inimigo"}]}, "id": "1204409588193189888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2414950896"}, {"created_at": "2019-12-10T14:36:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204409568446615553"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204409568446615553", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1199506082491707393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:36:28.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/a5wvr7S4eu", "edit_history_tweet_ids": ["1204409551149076481"], "id": "1204409551149076481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1044293078503346176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204398652229398528"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/a5wvr7S4eu", "expanded_url": "https://twitter.com/a_sbarbs/status/1204398652229398528", "display_url": "twitter.com/a_sbarbs/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:36:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204409470433943552"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204409470433943552", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180993769220513795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}, {"start": 11, "end": 15, "tag": "SLP"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.5389, "type": "Organization", "normalized_text": "SLP"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.4279, "type": "Organization", "normalized_text": "Motociclista"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/qjQCsVlhyg", "expanded_url": "https://bit.ly/2YwYaKY", "display_url": "bit.ly/2YwYaKY"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/z88ehSCgnS", "expanded_url": "https://bit.ly/2LHfN5p", "display_url": "bit.ly/2LHfN5p"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/EVQ81nldwz", "expanded_url": "https://bit.ly/2t5VpVl", "display_url": "bit.ly/2t5VpVl"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/oGuEcjMTcb", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1204409460736827392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oGuEcjMTcb", "media_key": "3_1204409450716696576"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/oGuEcjMTcb", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1204409460736827392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oGuEcjMTcb", "media_key": "3_1204409450712444928"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/oGuEcjMTcb", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1204409460736827392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oGuEcjMTcb", "media_key": "3_1204409451626651648"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:36:06.000Z", "lang": "es", "text": "#Seguridad #SLP | \n*Mata a su pareja y luego se quita la vida. https://t.co/qjQCsVlhyg\n*Motociclista muere al chocar contra una vaca. https://t.co/z88ehSCgnS\n*Graves dos personas al volcar camioneta donde viajaban. https://t.co/EVQ81nldwz https://t.co/oGuEcjMTcb", "edit_history_tweet_ids": ["1204409460736827392"], "id": "1204409460736827392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168693277"}, {"created_at": "2019-12-10T14:35:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204409348983705602"], "id": "1204409348983705602", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828333208970395649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:35:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NoticiasdeAlava: Duna y Cerveza Suicida se hacen con la \u00faltima edici\u00f3n de Gazte Talent https://t.co/S4kfBhu3Rr v\u00eda @NoticiasdeAlava", "edit_history_tweet_ids": ["1204409294432669697"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Duna y"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.7531, "type": "Other", "normalized_text": "Cerveza Suicida"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Gazte Talent"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/S4kfBhu3Rr", "expanded_url": "https://www.noticiasdealava.eus/2019/12/10/ocio-y-cultura/cultura/duna-y-cerveza-suicida-se-hacen-con-la-ultima-edicion-de-gazte-talent", "display_url": "noticiasdealava.eus/2019/12/10/oci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasdeAlava", "id": "291276198"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "NoticiasdeAlava", "id": "291276198"}]}, "id": "1204409294432669697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465116282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204335943139897344"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:35:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204409250077741056"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204409250077741056", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928401445640130561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "GazteTalent"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "GazteTalent2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JimmyJazzGz", "id": "465116282"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "LABORALkutxa", "id": "20424883"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:35:12.000Z", "lang": "eu", "text": "RT @JimmyJazzGz: #GazteTalent 2019 irabazleak. | Lxs ganadorxs de #GazteTalent2019\n\n\ud83c\udfc6 @LABORALkutxa saria: DUNA\n\ud83c\udfc6 Gazte Talent saria: CERVE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204409231778164736"], "id": "1204409231778164736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465116282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204337359426375680"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:35:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204409181534474240"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204409181534474240", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162750905923645442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:34:33.000Z", "lang": "eu", "text": "RT @ArabakoALEA: \ud83c\udfc6 Duna, Cerveza Suicida, Nagera eta D\u00e9j\u00e0 Vu taldeek irabazi dituzte @JimmyJazzGz-ek bosgarren aldiz antolatutako #GazteTal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204409069727039488"], "id": "1204409069727039488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465116282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204392824076042240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArabakoALEA", "id": "2445286962"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "JimmyJazzGz", "id": "465116282"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:34:15.000Z", "lang": "es", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1204408994820788224"], "id": "1204408994820788224", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3116810705"}, {"created_at": "2019-12-10T14:34:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204408977380917251"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204408977380917251", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024052836575981570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:34:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ellokobenji: Voy a extra\u00f1ar la incomodidad que me genera ver al alien que maneja a Michetti hacer un esfuerzo estremecedor para que no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204408936461266944"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Michetti"}]}, "id": "1204408936461266944", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34330580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204406763757264897"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:33:32.000Z", "lang": "es", "text": "@Faballenita Una prank de un pacto suicida grupal nene, pensa un poquito porfabastian", "edit_history_tweet_ids": ["1204408812154871809"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "porfabastian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Faballenita", "id": "1046138304591278083"}]}, "in_reply_to_user_id": "1046138304591278083", "id": "1204408812154871809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052219399107690496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204262845141209088"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:33:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ellokobenji: Voy a extra\u00f1ar la incomodidad que me genera ver al alien que maneja a Michetti hacer un esfuerzo estremecedor para que no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204408789488680962"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Michetti"}]}, "id": "1204408789488680962", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140183643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204406763757264897"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:33:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204408689693577219"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204408689693577219", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969726364160061441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:33:01.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204408682085113858"], "id": "1204408682085113858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1125522320225984513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "InternacionalesET"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/P5kRDH9kGz", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuador_today/status/1204408676796321792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5kRDH9kGz", "media_key": "3_1204408675294683136"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:33:00.000Z", "lang": "es", "text": "#InternacionalesET | Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo. https://t.co/P5kRDH9kGz", "edit_history_tweet_ids": ["1204408676796321792"], "id": "1204408676796321792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954019951416889344"}, {"created_at": "2019-12-10T14:32:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ellokobenji: Voy a extra\u00f1ar la incomodidad que me genera ver al alien que maneja a Michetti hacer un esfuerzo estremecedor para que no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204408459300442112"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Michetti"}]}, "id": "1204408459300442112", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293825505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204406763757264897"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:31:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204408382112665605"], "id": "1204408382112665605", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3395881865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:31:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1204408313569366019"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}]}, "id": "1204408313569366019", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227507294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:31:26.000Z", "lang": "es", "text": "@antonioaranda_ \u00bfAnte la advertencia de un polic\u00eda armado se quita la playera y se va encima de \u00e9l? \n\nEse gordo es un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204408283181785088"], "in_reply_to_user_id": "127592668", "id": "1204408283181785088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76188703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204040668747882497"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antonioaranda_", "id": "127592668"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:31:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204408241028919297"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204408241028919297", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054919920973217792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:30:30.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4W9FEF927T", "edit_history_tweet_ids": ["1204408047973605376"], "id": "1204408047973605376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "900101431591567361", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/4W9FEF927T", "expanded_url": "https://twitter.com/louistrock/status/1204400786819682310", "display_url": "twitter.com/louistrock/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:30:23.000Z", "lang": "es", "text": "La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana - https://t.co/aN7EFp56lf https://t.co/AacShxrnEq", "edit_history_tweet_ids": ["1204408019666124803"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/aN7EFp56lf", "expanded_url": "https://lanuevavenezuela.com/?p=13892", "display_url": "lanuevavenezuela.com/?p=13892"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AacShxrnEq", "expanded_url": "https://twitter.com/LaNuevaVzla25/status/1204408019666124803/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AacShxrnEq", "media_key": "3_1204408018063937537"}]}, "id": "1204408019666124803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982072940"}, {"created_at": "2019-12-10T14:30:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204407962510544896"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204407962510544896", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910278625907347461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:29:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204407891819663360"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204407891819663360", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822792026081132544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:29:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava!", "edit_history_tweet_ids": ["1204407839558553601"], "id": "1204407839558553601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871032458921291777"}, {"created_at": "2019-12-10T14:29:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204407812551372800"], "id": "1204407812551372800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111575773"}, {"created_at": "2019-12-10T14:29:11.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda mas eu amo a caracteriza\u00e7\u00e3o da magia", "edit_history_tweet_ids": ["1204407719433666560"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4132, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1204407719433666560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1700593140"}, {"created_at": "2019-12-10T14:28:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MayorBWPayne: Nuestra empat\u00eda y apoyo tienen que estar con quienes lo merecen: los que se esforzaron a conciencia estos \u00faltimos 4 a\u00f1os,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204407618187358209"], "id": "1204407618187358209", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741100118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204249291985960960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:28:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204407602966224896"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204407602966224896", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866238103136194562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:28:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204407566568026113"], "id": "1204407566568026113", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009028775487688704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:28:22.000Z", "lang": "it", "text": "RT @ivanlop33hotmai: La Gallina Suicida &gt;&gt;&gt; https://t.co/ZOTOaHw3qF", "edit_history_tweet_ids": ["1204407514525261824"], "id": "1204407514525261824", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136698636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204327069137743872"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZOTOaHw3qF", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonne6800/status/1204121203209719809", "display_url": "twitter.com/ivonne6800/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ivanlop33hotmai", "id": "129218674"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:28:07.000Z", "lang": "es", "text": "@Carloslamalope1 @AccionDeAmparo @2021_peru @larepublica_pe El muy imbecil que hac\u00eda todo lo que le ordenaba su jefe el suicida y tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6oqH68, (a) \"loncherita\", opte por emularlo. Si es una bestia...!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1204407450159288321"], "in_reply_to_user_id": "3345037991", "id": "1204407450159288321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203806646742466565"}], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/wgdf6oqH68", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:28:00.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/PPYnkdCQf5", "edit_history_tweet_ids": ["1204407420505735173"], "id": "1204407420505735173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932602556936806402", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/PPYnkdCQf5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:27:15.000Z", "lang": "es", "text": "La suicida, de 15 a\u00f1os de edad, qued\u00f3 herida de gravedad por lo que fue trasladada de urgencia a un hospital en Chihuahua\n\n https://t.co/lM4okfJ5R0", "edit_history_tweet_ids": ["1204407230247911431"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/lM4okfJ5R0", "expanded_url": "https://diario.mx/estado/video-se-tira-adolescente-de-puente-20191210-1598471.html", "display_url": "diario.mx/estado/video-s\u2026"}]}, "id": "1204407230247911431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46419690"}, {"created_at": "2019-12-10T14:27:06.000Z", "lang": "pt", "text": "todo dia um pensamento suicida diferente", "edit_history_tweet_ids": ["1204407194847830016"], "id": "1204407194847830016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821137040427323397"}, {"created_at": "2019-12-10T14:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @panchoderosas: Y ah\u00ed pueden ver c\u00f3mo se suicida el periodismo \u201cindependiente\u201d. https://t.co/XyMQf3tT79", "edit_history_tweet_ids": ["1204406972189003776"], "id": "1204406972189003776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417940889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204391001923735562"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/XyMQf3tT79", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1204238351462797313", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "panchoderosas", "id": "74741776"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:25:23.000Z", "lang": "es", "text": "Voy a extra\u00f1ar la incomodidad que me genera ver al alien que maneja a Michetti hacer un esfuerzo estremecedor para que no se note que no tiene ni idea de c\u00f3mo se usa ese droide antig\u00fco en el que lo mandaron a la Tierra a cometer una misi\u00f3n suicida que ya olvid\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1204406763757264897"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Michetti"}]}, "id": "1204406763757264897", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "918204296570777602"}, {"created_at": "2019-12-10T14:25:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@CarvalhosaMo Engra\u00e7ado \u00e9 que n\u00e3o se pergunta quem matou o Celso Daniel....", "edit_history_tweet_ids": ["1204406756329193472"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarvalhosaMo", "id": "870708772951302144"}]}, "in_reply_to_user_id": "870708772951302144", "id": "1204406756329193472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223217457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204334403851366405"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:25:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha ex (que a gente quase se matou na \u00e9poca kkkk) voltou com a outra ex, v\u00e3o se casar e convidou eu e minha namorada pro ch\u00e1 de panela. Barbinha eu nasci pra te amar, sinceramente melhor ex n\u00e3o h\u00e1 &lt;3", "edit_history_tweet_ids": ["1204406708283596801"], "id": "1204406708283596801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316981180"}, {"created_at": "2019-12-10T14:24:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LoboMauro73: Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204406651706474497"], "id": "1204406651706474497", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233391772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204402462729416705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LoboMauro73", "id": "365106260"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:24:02.000Z", "lang": "it", "text": "il telefono nuovo ha deciso di smettere di funzionare e non posso stare senza ma se lo devo cambiare dovr\u00f2 rinunciare a concerto e tatuaggio che erano le uniche cose che mi facevano andare avanti mmmh guess who si suicida lmaooo", "edit_history_tweet_ids": ["1204406424199000065"], "id": "1204406424199000065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113540804331692032"}, {"created_at": "2019-12-10T14:23:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RicoMachuca: @salvajedigital jajajajajaaaaa\nDeldice (idice)\nestas basuras apristas no son \nlos q dieron \u00bfganador? en las\nelecciones 201\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204406376505757696"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Deldice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1204406376505757696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932833310375628800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204216378657509377"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:23:36.000Z", "lang": "pt", "text": "eu to amando dizer pra @nicoanjo que o will vai morrer pq ela fica tipo \"apaga apaga ele n\u00e3o vai morrer pipipi o rick n\u00e3o mataria ele popopo\" \n\nse o rick matou o ***** que era um protagonista ele pode muito bem matar o will", "edit_history_tweet_ids": ["1204406312664227840"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6007, "type": "Person", "normalized_text": "will"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.7883, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "will"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "nicoanjo", "id": "1190365424355033091"}]}, "id": "1204406312664227840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1141737566347112449"}, {"created_at": "2019-12-10T14:23:30.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Tg3web: Strage a Ostrava nella Repubblica Ceca, un uomo apre il fuoco in ospedale uccide sei persone, fugge e viene trovato morto poco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204406288815288320"], "id": "1204406288815288320", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896687238410629120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204397003658211333"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:22:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204406155272867842"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204406155272867842", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060197627034324994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:22:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia  \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274e\nse popularizou: \u274e\nnamorou: \u274e\nbeijou: \u274e\nfoi pego beijando: \u274e\n\n@TheSukoo guess we're pretty much the same. https://t.co/MyXtWY0GNQ", "edit_history_tweet_ids": ["1204406153435734016"], "id": "1204406153435734016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3127599040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202372383845363712"}], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/MyXtWY0GNQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TheSukoo/status/1202372383845363712", "display_url": "twitter.com/TheSukoo/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 232, "username": "TheSukoo", "id": "710132034560245760"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:22:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204406071907037184"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204406071907037184", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786118672343457793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:22:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LakeSagaris: Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204405930869379072"], "id": "1204405930869379072", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2298136532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204401826923188227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LakeSagaris", "id": "1185903207899389952"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:21:57.000Z", "lang": "it", "text": "Uomo uccide la moglie malata e poi si suicida https://t.co/Fp2xw3NIHB", "edit_history_tweet_ids": ["1204405899051143171"], "id": "1204405899051143171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Fp2xw3NIHB", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/BD81954E-653F-46D3-BDBF-9300CDFAA1DE/Uomo-uccide-la-moglie-malata-e-poi-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/BD81954E-653\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:21:38.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo https://t.co/KmoHBLldBM v\u00eda @EFEnoticias", "edit_history_tweet_ids": ["1204405816415137792"], "id": "1204405816415137792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800630107", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KmoHBLldBM", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/se-suicida-el-autor-del-tiroteo-que-causo-seis-muertos-en-un-hospital-checo/10004-4128970", "display_url": "efe.com/efe/espana/soc\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 116, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:21:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: Un hombre mat\u00f3 a seis personas en un hospital checo y luego se suicida https://t.co/NizYNYvQWH", "edit_history_tweet_ids": ["1204405800288043008"], "id": "1204405800288043008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370971565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204394405769158657"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NizYNYvQWH", "expanded_url": "https://albertonews.com/internacionales/un-hombre-mato-a-seis-personas-en-un-hospital-checo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "albertonews.com/internacionale\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:20:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LakeSagaris: Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204405530975846407"], "id": "1204405530975846407", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157228821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204401826923188227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LakeSagaris", "id": "1185903207899389952"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:20:24.000Z", "lang": "es", "text": "No soy suicida, quiero saber si existe el cielo y el infierno, o si el verdadero infierno era esto a lo que llamamos \u201cvida\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1204405509442293761"], "id": "1204405509442293761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82739501"}, {"created_at": "2019-12-10T14:19:29.000Z", "lang": "es", "text": "@elsolonline darle acceso a la cuenta bancaria es suicida.\nSe podr\u00eda hacer con cuentas como mercado pago o uala, que la vas cargando a conveniencia", "edit_history_tweet_ids": ["1204405275962175488"], "in_reply_to_user_id": "36089412", "id": "1204405275962175488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124186942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204402983183749122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elsolonline", "id": "36089412"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:19:22.000Z", "lang": "pt", "text": "e se sdd n\u00e3o mata, hj ela quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1204405249345241093"], "id": "1204405249345241093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "968853224227786752"}, {"created_at": "2019-12-10T14:19:21.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital\u00a0checo https://t.co/0HDsvF3Iuu https://t.co/fW1GXzrgsm", "edit_history_tweet_ids": ["1204405245608153089"], "id": "1204405245608153089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172158583108186112", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0HDsvF3Iuu", "expanded_url": "https://megadiario.com.do/se-suicida-el-autor-del-tiroteo-que-causo-seis-muertos-en-un-hospital-checo/", "display_url": "megadiario.com.do/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fW1GXzrgsm", "expanded_url": "https://twitter.com/MegaDiarioRD/status/1204405245608153089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fW1GXzrgsm", "media_key": "3_1204405243775275008"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:19:02.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cE eu implorei pra voltar e ela me matou na unha disse que eu tava solteiro eu tava solteiro porra nenhuma\u201d\n\nAinda bem que eu n\u00e3o to sofrendo viu, porque se eu tivesse s\u00f3 ia tocar essa!", "edit_history_tweet_ids": ["1204405163668189185"], "id": "1204405163668189185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4848062781"}, {"created_at": "2019-12-10T14:18:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204405133658009600"], "id": "1204405133658009600", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4906383617"}, {"created_at": "2019-12-10T14:18:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "edit_history_tweet_ids": ["1204405058328088576"], "id": "1204405058328088576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950726546364489729"}, {"created_at": "2019-12-10T14:18:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LakeSagaris: Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204404955341213696"], "id": "1204404955341213696", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524605985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204401826923188227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LakeSagaris", "id": "1185903207899389952"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:18:09.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder @josepimentelali @kenny_darwin Mejor gbno? Ahhh claro q si, mejor gbno para el SUICIDA COBARDE, se volvi\u00f3 millonario, q tal concha la d uds, blindar a un corrupto!!! Eso les ense\u00f1\u00f3 VRHT?", "edit_history_tweet_ids": ["1204404940967415808"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.3943, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "VRHT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "kenny_darwin", "id": "129255999"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1204404940967415808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203181125696466945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204251014032961536"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:17:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Aos 15 anos jurou-lhe contigo casar, mais o desgra\u00e7ado lhe abandonou no altar, a menina cresceu e foi se vingar, a menina cresceu e foi se vingar .. Matou seu pai, matou sua m\u00e3e, matou o seu padrinho e pra n\u00e3o perder viagem ainda matou seu passarinho \ud83c\udf39\ud83c\udf77.", "edit_history_tweet_ids": ["1204404867797864450"], "id": "1204404867797864450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702896806204731392"}, {"created_at": "2019-12-10T14:17:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204404835698823168"], "id": "1204404835698823168", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1977054079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:16:43.000Z", "lang": "pt", "text": "sim eu queria ter sido um adolescente desocupado e estar queimando uma b\u00edblia me sentindo super suicida \nhttps://t.co/st2uJELhm6", "edit_history_tweet_ids": ["1204404582174072833"], "id": "1204404582174072833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "819911339086905345", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/st2uJELhm6", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/7HSZigV3SjVlKrCfz2iR28?si=OBytCCaKSAO6koirzh6weg", "display_url": "open.spotify.com/track/7HSZigV3\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:16:27.000Z", "lang": "es", "text": "@mlukacs @MijaelGLP @MarthaChavezC @rosamariabartra @vasquezkunze Jajajajaja \"la gran Martha Ch\u00e1vez\", y miren esa encuestadora, la que lo daba ganador al suicida en las elecciones y termino raspando la valla electoral, no s\u00e9 si re\u00edrme o mandarlos a la M, cada vez se superan m\u00e1s estos trolls", "edit_history_tweet_ids": ["1204404515476107265"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "in_reply_to_user_id": "51164459", "id": "1204404515476107265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61489393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204384048598208513"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:16:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204404435084025857"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204404435084025857", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064314629101420544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:16:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Dcgind: @yturbe_ Oe que? MVLL premio Nobel de literatura cuyos libros se venden en todo el mundo le tiene envidia a un ladr\u00f3n  suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204404400221016064"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de literatura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Dcgind", "id": "22434222"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "id": "1204404400221016064", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895435617840005121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204097709193474048"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:15:53.000Z", "lang": "en", "text": "@videoschapados @tiajhenniffer suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204404371548704768"], "in_reply_to_user_id": "1201527626357231616", "id": "1204404371548704768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "340564038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203848694447190016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "videoschapados", "id": "1569869902168858625"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:15:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LakeSagaris: Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204404314548117504"], "id": "1204404314548117504", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364412488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204401826923188227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LakeSagaris", "id": "1185903207899389952"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:15:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @maximumneto: Terrible la apuesta de L\u00f3pez. Si JoLoPo arriesgando todo en 1978 fu\u00e9 irresponsable, repetir la apuesta en 2019 es suicida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204404307082104834"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "JoLoPo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}]}, "id": "1204404307082104834", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205104946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204033851909009408"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:15:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204404275780243461"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204404275780243461", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961326757856018432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:14:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @panchoderosas: Y ah\u00ed pueden ver c\u00f3mo se suicida el periodismo \u201cindependiente\u201d. https://t.co/XyMQf3tT79", "edit_history_tweet_ids": ["1204404133555519488"], "id": "1204404133555519488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23112797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204391001923735562"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/XyMQf3tT79", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1204238351462797313", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "panchoderosas", "id": "74741776"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:14:16.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2716\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716\n\nOlha- https://t.co/mzQKVBm34K", "edit_history_tweet_ids": ["1204403963111596032"], "id": "1204403963111596032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1103047661035372546", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/mzQKVBm34K", "expanded_url": "https://twitter.com/let_drew_draw/status/1204119957564481536", "display_url": "twitter.com/let_drew_draw/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "UominieDonne"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:13:45.000Z", "lang": "it", "text": "Ma ci pensate un domani a Ida gli succede un problema reale?\nCome quelli che abbiamo tutti noi?\nSi suicida?\n#UominieDonne", "edit_history_tweet_ids": ["1204403833687986178"], "id": "1204403833687986178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1076593556008198145"}, {"created_at": "2019-12-10T14:13:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204403686316892160"], "id": "1204403686316892160", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143830919717052416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:12:54.000Z", "lang": "pt", "text": "[TW: suic\u00eddio]\n\ngente o homem acabou de matar um homem e se matou aqui na pra\u00e7a? eu t\u00f4 chocada demais", "edit_history_tweet_ids": ["1204403618721488897"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "id": "1204403618721488897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2369299760"}, {"created_at": "2019-12-10T14:12:51.000Z", "lang": "pt", "text": "amg to morta de saudade do ksoo tambem acho que vo      suicida https://t.co/PcM9IsedTK", "edit_history_tweet_ids": ["1204403607942160384"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "ksoo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/PcM9IsedTK", "expanded_url": "https://twitter.com/xiunins/status/1204400705072779264", "display_url": "twitter.com/xiunins/status\u2026"}]}, "id": "1204403607942160384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895688278149652480"}, {"created_at": "2019-12-10T14:12:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204403561209192449"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204403561209192449", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045099822448070656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:12:31.000Z", "lang": "pt", "text": "a porra da bancada tem UM ANO INTEIRO pra elaborar uma prova, com milh\u00f5es de investimento pra chegar e fazer uma merda dessas com quem se matou o ano todo de estudar, t\u00f4 mt indignada bixo puta que pariu", "edit_history_tweet_ids": ["1204403523460509697"], "in_reply_to_user_id": "811195685357973504", "id": "1204403523460509697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811195685357973504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204402394681008129"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:12:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204403464371093504"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204403464371093504", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977274150493609986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:12:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204403402219905024"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204403402219905024", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035438093048930304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:11:33.000Z", "lang": "es", "text": "@elcoya1977 Nisman se \"suicida\" nuevamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1204403279100284930"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}]}, "in_reply_to_user_id": "4595778255", "id": "1204403279100284930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597921006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204148113230966785"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:10:29.000Z", "lang": "es", "text": "se acerca el d\u00eda de volver a casa por un tiempito y tengo las lagrimas con instinto suicida. Estan en el precipicio de ojo, a punto de tirarse, todo el d\u00eda, todo el tiempo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204403012464189440"], "id": "1204403012464189440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "283223419"}, {"created_at": "2019-12-10T14:10:24.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a seis personas y despu\u00e9s se suicida en un hospital de Rep\u00fablica Checa https://t.co/Tz90QbZ9XE", "edit_history_tweet_ids": ["1204402992071553024"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9027, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Tz90QbZ9XE", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/europa/2019/12/10/un-hombre-mata-a-seis-personas-y-despues-se-suicida-en-un-hospital-de-republica-checa.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026"}]}, "id": "1204402992071553024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63624735"}, {"created_at": "2019-12-10T14:09:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204402851977605121"], "id": "1204402851977605121", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4246716983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:09:33.000Z", "lang": "es", "text": "Para ustedes en cu\u00e1ntos d\u00edas se suicida @alferdez ?", "edit_history_tweet_ids": ["1204402777897807872"], "id": "1204402777897807872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138216933", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 49, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:09:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Queria estudar, mas t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204402767663632384"], "id": "1204402767663632384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145854831"}, {"created_at": "2019-12-10T14:09:27.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/YBz1QATpQy", "edit_history_tweet_ids": ["1204402753738596355"], "id": "1204402753738596355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3348948287", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204398652229398528"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YBz1QATpQy", "expanded_url": "https://twitter.com/a_sbarbs/status/1204398652229398528", "display_url": "twitter.com/a_sbarbs/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:08:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204402597064585216"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204402597064585216", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4257270429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:08:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique) com um texto tedioso de coach suicida. Melhor parte: \u201cvoc\u00eas est\u00e3o ouvindo a comemora\u00e7\u00e3o?\u201d, e a gente s\u00f3 escuta o vento, que ele n\u00e3o sabe lutar contra. https://t.co/C99L1OpOwp", "edit_history_tweet_ids": ["1204402462729416705"], "id": "1204402462729416705", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 26, "like_count": 166, "quote_count": 2}, "author_id": "365106260", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203787915794497536"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/C99L1OpOwp", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandoroch/status/1203787915794497536", "display_url": "twitter.com/fernandoroch/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:07:57.000Z", "lang": "it", "text": "12.30 se suicida alberto https://t.co/9rc6XtUeKE", "edit_history_tweet_ids": ["1204402373784936448"], "id": "1204402373784936448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011816366263894016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204352627968004097"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/9rc6XtUeKE", "expanded_url": "https://twitter.com/C5N/status/1204352627968004097", "display_url": "twitter.com/C5N/status/120\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:07:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tali_Degiusti: tomar sol es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204402326125129728"], "id": "1204402326125129728", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342195852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204397598137827328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tali_Degiusti", "id": "358561672"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:07:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204402256273166336"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204402256273166336", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424019456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:07:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204402143106609152"], "id": "1204402143106609152", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95995228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:06:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Metade de mim \u00e9 suicida a outra metade \u00e9 amor a vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204402123930251264"], "id": "1204402123930251264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4561309530"}, {"created_at": "2019-12-10T14:06:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@Negresco_yuri @ansiosissimo @vnegreiros36 Cachorro suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204402099393572866"], "in_reply_to_user_id": "802302977042239488", "id": "1204402099393572866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2988618071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204335774549852162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Negresco_yuri", "id": "802302977042239488"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ansiosissimo", "id": "784625208"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "vnegreiros36", "id": "4166658508"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:06:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ReutersLatam: Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se suicida https://t.co/cj7tYFOPMt https://t.co/DvS9f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204401966769508352"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cj7tYFOPMt", "expanded_url": "https://reut.rs/2sbfFEs", "display_url": "reut.rs/2sbfFEs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}]}, "id": "1204401966769508352", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872962795419074562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204395522389356544"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "RepubblicaCeca"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/btBPq4lgEy", "expanded_url": "https://www.agi.it/estero/strage_ospedale_repubblica_ceca-6712860/news/2019-12-10/", "display_url": "agi.it/estero/strage_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agi.it/estero/strage_ospedale_repubblica_ceca-6712860/news/2019-12-10/"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:06:19.000Z", "lang": "it", "text": "Uccide sei persone e si suicida in un ospedale in #RepubblicaCeca. Pensava di essere gravemente malato e che nessuno volesse curarlo. https://t.co/btBPq4lgEy", "edit_history_tweet_ids": ["1204401962755731457"], "id": "1204401962755731457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "72248630"}, {"created_at": "2019-12-10T14:06:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204401941033488384"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204401941033488384", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921556920086953985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:05:46.000Z", "lang": "es", "text": "Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones para este \"lujo\" suicida de Santiago. En el transporte, el nuevo Chile a\u00fan no se ve por ning\u00fan lado. Solo ciclistas, haciendo diferencia en todo el pa\u00eds. https://t.co/iLMWVMpvtt", "edit_history_tweet_ids": ["1204401826923188227"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/iLMWVMpvtt", "expanded_url": "https://twitter.com/arieIIopez/status/1204398207779983360", "display_url": "twitter.com/arieIIopez/sta\u2026"}]}, "id": "1204401826923188227", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1185903207899389952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204398207779983360"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:05:34.000Z", "lang": "es", "text": "No se pasen pues. Una cosa es tratar de encubrir a un suicida y otra es querer vivir en un mundo paralelo. https://t.co/9opDxjLojF", "edit_history_tweet_ids": ["1204401773512929281"], "id": "1204401773512929281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56515625", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699964985131012"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/9opDxjLojF", "expanded_url": "https://twitter.com/yturbe_/status/1203699964985131012", "display_url": "twitter.com/yturbe_/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:05:07.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u521d\u898b\u306f\u5bc2\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30f3\u30ca\u30c3\u30d7\u306b\u611f\u3058\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\uff12\u65e5\u9023\u7d9a\u884c\u308f\u308c\u308b\u3053\u3068\u3092\u60f3\u50cf\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u308b\u5927\u4f1a\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u4e88\u611f\u3067\u3059\u3002\n\nhttps:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204401662523129856"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "WK14"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1204401662523129856", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2385154262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241754909593600"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:05:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204401640993935360"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "id": "1204401640993935360", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585946982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:04:37.000Z", "lang": "pt", "text": "E meu v\u00f4 que leu na bula que o rem\u00e9dio \u00e9 pra gente suicida e se recusa a tomar KKKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1204401536375365633"], "id": "1204401536375365633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "860262486670442500"}, {"created_at": "2019-12-10T14:04:35.000Z", "lang": "es", "text": "Entrenamiento suicida dices mano https://t.co/pjMzTApW83", "edit_history_tweet_ids": ["1204401528297213953"], "id": "1204401528297213953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070080201491664896", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/pjMzTApW83", "expanded_url": "https://twitter.com/cosmomentalnick/status/1204401528297213953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pjMzTApW83", "media_key": "3_1204401506499407872"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:04:19.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204401460995411968"], "id": "1204401460995411968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985602262"}, {"created_at": "2019-12-10T14:04:09.000Z", "lang": "es", "text": "Por que de una buena vez no brincan los dos y nos ahorran tiempo y dinero, as\u00ed se van derechito donde Sata y el cobarde suicida, pueden departir entre las llamas y calderas del infierno, par de sinverg\u00fcenzas. https://t.co/Yu4VjccDTw", "edit_history_tweet_ids": ["1204401420419686402"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.436, "type": "Other", "normalized_text": "Sata"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Yu4VjccDTw", "expanded_url": "https://twitter.com/KeikoFujimori/status/1204222888141824000", "display_url": "twitter.com/KeikoFujimori/\u2026"}]}, "id": "1204401420419686402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204222888141824000"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:04:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204401391764213760"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "id": "1204401391764213760", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284431745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:03:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@nina_spim Esse m\u00eas incrivelmente n\u00e3o tive c\u00f3licas fortes, mas meu corpo sempre fica EXTREMAMENTE dolorido. E minha oscila\u00e7\u00e3o de humor e irritabilidade que j\u00e1 \u00e9 naturalmente intensa fica t\u00e3o pior nessa \u00e9poca, at\u00e9 pensamento suicida aumenta :( Odeio ficar menstruada por isso", "edit_history_tweet_ids": ["1204401377033834496"], "in_reply_to_user_id": "589588532", "id": "1204401377033834496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "230206226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204401014473969665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nina_spim", "id": "589588532"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:03:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tali_Degiusti: tomar sol es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204401339805122562"], "id": "1204401339805122562", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193493411887767555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204397598137827328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tali_Degiusti", "id": "358561672"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:03:47.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o t\u00f4 comparando o cara ao l\u00edder nazista. T\u00f4 criticando esse discurso de vcs de que n pode criticar uma pessoa depois q ela se matou. As merdas q ele fez em vida ainda perpetuam", "edit_history_tweet_ids": ["1204401324391063555"], "in_reply_to_user_id": "189187248", "id": "1204401324391063555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "189187248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204401320842715136"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:03:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Imagino se quando o Hitler se matou o povo chamou os aliados de t\u00f3xicos por revelarem as merdas q ele fazia", "edit_history_tweet_ids": ["1204401320842715136"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1204401320842715136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189187248"}, {"created_at": "2019-12-10T14:02:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Foda que ela \u00e9 linda e eu apenas o Homem Aranha Suicida https://t.co/Xy0y3xx898", "edit_history_tweet_ids": ["1204400999999397889"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.2933, "type": "Other", "normalized_text": "Aranha"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Xy0y3xx898", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroHScloneski/status/1204400999999397889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xy0y3xx898", "media_key": "3_1204400987332632576"}]}, "id": "1204400999999397889", "geo": {"place_id": "91f818a4abfb1d4d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "214491802"}, {"created_at": "2019-12-10T14:02:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Blog do Gilberto Lima: Vigilante se suicida ap\u00f3s matar amigo de namorada ... https://t.co/NJKZDQOu8V", "edit_history_tweet_ids": ["1204400986565074944"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Lima"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/NJKZDQOu8V", "expanded_url": "https://www.gilbertolima.com.br/2019/12/vigilante-se-suicida-apos-matar-amigo.html?spref=tw", "display_url": "gilbertolima.com.br/2019/12/vigila\u2026"}]}, "id": "1204400986565074944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51605194"}, {"created_at": "2019-12-10T14:02:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Web_Peru: @vrpt7 @IDL_R @MartinVizcarraC Este pobre diablo pretende llegar al @congresoperu diciendo ser \"GENTE NUEVA\" pero sus opinion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204400968441442305"], "id": "1204400968441442305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282257444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204400034911080449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Web_Peru", "id": "282257444"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "vrpt7", "id": "1544020158"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Galer\u00eda"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "TIROTEO"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/VmyEFpiVrR", "expanded_url": "https://www.jorgecastronoriega.com/galeria-deja-seis-muertos-y-tres-heridos-tiroteo-en-hospital-de-republica-checa-sospechoso-se-suicida/260849/", "display_url": "jorgecastronoriega.com/galeria-deja-s\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/dUgRiC9It6", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeCastro_Dig/status/1204400887751331840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dUgRiC9It6", "media_key": "3_1204400885616373762"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:02:02.000Z", "lang": "es", "text": "#Galer\u00eda: DEJA SEIS MUERTOS Y TRES HERIDOS, TIROTEO EN HOSPITAL DE REP\u00daBLICA CHECA; SOSPECHOSO SE SUICIDA https://t.co/VmyEFpiVrR https://t.co/dUgRiC9It6", "edit_history_tweet_ids": ["1204400887751331840"], "id": "1204400887751331840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3288992310"}, {"created_at": "2019-12-10T14:01:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Qual \u00e9 a vers\u00e3o correta da morte de Judas Iscariote?  Em Mateus 27:5 diz que \u201cse enforcou\u201d, enquanto que Lucas em Atos relata que ele \u201cse jogou de um barranco e se partiu ao meio\u201d (Atos 1:18).", "edit_history_tweet_ids": ["1204400806562279427"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Judas Iscariote"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.3888, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "id": "1204400806562279427", "geo": {"place_id": "47ef5d028ab6c2b7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093462213891895296"}, {"created_at": "2019-12-10T14:01:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204400709732651008"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204400709732651008", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101229321203707906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:01:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204400652908204032"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204400652908204032", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158096279664254977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:00:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204400447626366976"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204400447626366976", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112947634157817856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:59:43.000Z", "lang": "pt", "text": "matheus FINALMENTE vendo A Maldi\u00e7\u00e3o da Resid\u00eancia Hill e eu t\u00f4 tentando n\u00e3o dar spoiler\n\n[10/12 10:51] Villela \u2665\ufe0f: amiga a mae morreu?\n[10/12 10:51] tain\u00e1: sim\n[10/12 10:51] tain\u00e1: se suicidou\n[10/12 10:51] tain\u00e1: ***** * ****\n\ne a cultura do asterisco salvando td uma gera\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1204400304579592193"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "Resid\u00eancia Hill"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.6561, "type": "Other", "normalized_text": "Villela"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "tain\u00e1"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "tain\u00e1"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "tain\u00e1"}]}, "id": "1204400304579592193", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938893636519055361"}, {"created_at": "2019-12-10T13:58:41.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida autor de tiroteo que caus\u00f3 6 muertos en hospital checo https://t.co/fMH905MCRS https://t.co/08UBGet4OK", "edit_history_tweet_ids": ["1204400043651981314"], "id": "1204400043651981314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88603173", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/fMH905MCRS", "expanded_url": "http://bit.ly/2LGTFbt", "display_url": "bit.ly/2LGTFbt"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/08UBGet4OK", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioAvanceWeb/status/1204400043651981314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/08UBGet4OK", "media_key": "3_1204399918552666126"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 291, "end": 304, "tag": "ApraNuncaMas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "vrpt7", "id": "1544020158"}, {"start": 7, "end": 13, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:58:39.000Z", "lang": "es", "text": "@vrpt7 @IDL_R @MartinVizcarraC Este pobre diablo pretende llegar al @congresoperu diciendo ser \"GENTE NUEVA\" pero sus opiniones NO deslindan de las fechor\u00edas de su l\u00edder suicida...\n\nConclusi\u00f3n;\n\nUna RATA m\u00e1s al igual que los que se hacen llamar APRISTAS y s\u00f3lo son fan\u00e1ticos del suicida AG\n\n#ApraNuncaMas", "edit_history_tweet_ids": ["1204400034911080449"], "in_reply_to_user_id": "1544020158", "id": "1204400034911080449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282257444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203811179493240833"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:57:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204399705532325888"], "id": "1204399705532325888", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2158826100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:57:03.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1SIN DESPERDICIO! Periodista de PanamPost dice que Guaid\u00f3 es un suicida y su gobierno de fantas\u00eda se cae a pedazos https://t.co/6TWS03rGht", "edit_history_tweet_ids": ["1204399631473532933"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "PanamPost"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/6TWS03rGht", "expanded_url": "https://www.lechuguinos.com/periodista-panampost-guaido-suicida-gobierno-fantasia/", "display_url": "lechuguinos.com/periodista-pan\u2026"}]}, "id": "1204399631473532933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138205281"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "encontro"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:56:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Trote ouvir um pai dizer\n\"A vida do meu filho valeu mil reais se referindo ao pre\u00e7o da fian\u00e7a da pessoa que matou o filho dele\n#encontro", "edit_history_tweet_ids": ["1204399507963813889"], "id": "1204399507963813889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349257085"}, {"created_at": "2019-12-10T13:56:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204399484320526336"], "id": "1204399484320526336", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298433909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:56:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@FCopeto7 Eu sei fdp, matou se para n\u00e3o ir cana, \ud83d\udc51", "edit_history_tweet_ids": ["1204399408709799938"], "in_reply_to_user_id": "3239240523", "id": "1204399408709799938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2997825586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204399143109767169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FCopeto7", "id": "3239240523"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:56:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204399377315487747"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204399377315487747", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003388340736090113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:55:48.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy se suicida @Tomasdente https://t.co/ZMRQ3sJAjK", "edit_history_tweet_ids": ["1204399315273297922"], "id": "1204399315273297922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43259330", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204397238752964608"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/ZMRQ3sJAjK", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1204397238752964608", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Tomasdente", "id": "177107979"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:55:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Tg3web: Strage a Ostrava nella Repubblica Ceca, un uomo apre il fuoco in ospedale uccide sei persone, fugge e viene trovato morto poco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204399141117411334"], "id": "1204399141117411334", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098721458581315584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204397003658211333"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:54:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@JAELCIOFRANCA @AndreiKampff Matou a pau. \u00c9 isso mesmo. Foi lindo em campo e horr\u00edvel fora. Se jogando no ch\u00e3o por um valor que n\u00e3o vai fazer c\u00f3cegas aos cofres e n\u00e3o vai trazer de volta os meninos.\nRid\u00edculo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204399026101194753"], "in_reply_to_user_id": "82989075", "id": "1204399026101194753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191819940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204392433485844480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "AndreiKampff", "id": "187309891"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:54:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@j4segs mano n\u00e3o \u00e9 nem meio dia e eu j\u00e1 t\u00f4 passando raiva com adc suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204398907004006400"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.436, "type": "Other", "normalized_text": "adc"}]}, "in_reply_to_user_id": "990346554962739200", "id": "1204398907004006400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105986211754266624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204391712455573509"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:53:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @micohu83: @yturbe_ @AlanGarciaPeru Ja, ja, ja, ja qu\u00e9 chiste, ahora resulta que el ladr\u00f3n suicida es candidato a un nobel en literatura\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204398818177011712"], "id": "1204398818177011712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982779181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204190774214189057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:53:09.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XQQhHpAqSo", "edit_history_tweet_ids": ["1204398652229398528"], "id": "1204398652229398528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "909510949824057344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204336408627990528"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XQQhHpAqSo", "expanded_url": "https://twitter.com/dontlovuanymore/status/1204336408627990528", "display_url": "twitter.com/dontlovuanymor\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Dic"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hOaq8vfpwv", "expanded_url": "https://bit.ly/2rnWg3h", "display_url": "bit.ly/2rnWg3h"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NKjGYj5koV", "expanded_url": "https://twitter.com/latpress/status/1204398562580279302/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NKjGYj5koV", "media_key": "3_1204398545522089985"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:52:48.000Z", "lang": "es", "text": "#10Dic | Autor de tiroteo en hospital checo se suicida luego de matar a seis personas https://t.co/hOaq8vfpwv https://t.co/NKjGYj5koV", "edit_history_tweet_ids": ["1204398562580279302"], "id": "1204398562580279302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906508479"}, {"created_at": "2019-12-10T13:52:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@freshpryncess Ontem fui tentar ver esquadrao suicida e n da n\u00e3o \n\nDesliguei com 40 mins de filme, ruim q d\u00f3i", "edit_history_tweet_ids": ["1204398498071883776"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8784, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "freshpryncess", "id": "2781585260"}]}, "in_reply_to_user_id": "2781585260", "id": "1204398498071883776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4606474276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204386706289504259"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:52:29.000Z", "lang": "es", "text": "Deja seis muertos tiroteo en hospital de Rep\u00fablica Checa: sospechoso se\u00a0suicida https://t.co/4MbICgXqZ3 https://t.co/lFtCMOuABj", "edit_history_tweet_ids": ["1204398480388694016"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/4MbICgXqZ3", "expanded_url": "https://www.joseacontreras.net/blog/deja-seis-muertos-tiroteo-en-hospital-de-republica-checa-sospechoso-se-suicida/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/deja-seis\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lFtCMOuABj", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1204398480388694016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFtCMOuABj", "media_key": "3_1204398478593581056"}]}, "id": "1204398480388694016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75732594"}, {"created_at": "2019-12-10T13:52:14.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/9kJ771c4Yc", "edit_history_tweet_ids": ["1204398419814625286"], "id": "1204398419814625286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755858963258679298", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165894659858432"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9kJ771c4Yc", "expanded_url": "https://twitter.com/SabrinaCoradin2/status/1204165894659858432", "display_url": "twitter.com/SabrinaCoradin\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:52:02.000Z", "lang": "es", "text": "@Mr_Bugman @salvinamusica Por qu\u00e9 la gente se suicida en masa con este tipo de comidas?", "edit_history_tweet_ids": ["1204398370397270017"], "in_reply_to_user_id": "258968955", "id": "1204398370397270017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "577576491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204397361985966083"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mr_Bugman", "id": "258968955"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "salvinamusica", "id": "187385739"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:51:48.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705 (discuss\u00e3o) \nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nkkkkkkkkkkkkk credo, feia demais https://t.co/rdk5Mydmad", "edit_history_tweet_ids": ["1204398309034676225"], "id": "1204398309034676225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740664792420089856", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/rdk5Mydmad", "expanded_url": "https://twitter.com/IrisTorres08/status/1203316254716678144", "display_url": "twitter.com/IrisTorres08/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:51:42.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 em casa pq passei mal e t\u00e1 um barulho de carro de pol\u00edcia na rua pq um cara se matou l\u00e1 na pra\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1204398287241039872"], "id": "1204398287241039872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71882538"}, {"created_at": "2019-12-10T13:51:21.000Z", "lang": "es", "text": "@Areajugones Como al final si habr\u00e1 secuela de Escuadr\u00f3n Suicida, mejor decir que es paralela y se quitan de problemas de continuidad o de conexi\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1204398197478703110"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Areajugones", "id": "218793822"}]}, "in_reply_to_user_id": "218793822", "id": "1204398197478703110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087695859628806146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204348568250847233"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:51:17.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: s\u00f3 no 1 per\u00edodo ;-; \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/fIfTSZ4qNx", "edit_history_tweet_ids": ["1204398178734354432"], "id": "1204398178734354432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4857005302", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204380434345406465"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/fIfTSZ4qNx", "expanded_url": "https://twitter.com/m4rybond/status/1204380434345406465", "display_url": "twitter.com/m4rybond/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:50:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nunu_lr: Estoy muy cansada de la hipocres\u00eda que hay en Twitter. Os pas\u00e1is el respeto por el forro y luego sois los primeros en poner un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204397956096569345"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nunu_lr", "id": "2972132787"}]}, "id": "1204397956096569345", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050117574497902596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204397659634712576"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:49:54.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a seis personas y se suicida en un hospital de Rep\u00fablica Checa\n\nhttps://t.co/2NzgIFQxoC https://t.co/dWxc6Vw4VT", "edit_history_tweet_ids": ["1204397834189131776"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.8823, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2NzgIFQxoC", "expanded_url": "https://www.revista110.online/un-hombre-mata-a-seis-personas-y-se-suicida-en-un-hospital-de-republica-checa/", "display_url": "revista110.online/un-hombre-mata\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/dWxc6Vw4VT", "expanded_url": "https://twitter.com/Revista110/status/1204397834189131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dWxc6Vw4VT", "media_key": "3_1204397829801820160"}]}, "id": "1204397834189131776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612990937"}, {"created_at": "2019-12-10T13:49:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Kakinhoo01: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204397782603313153"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Kakinhoo01", "id": "830844679033860096"}]}, "id": "1204397782603313153", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026879045399719941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204357153643008000"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:49:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tali_Degiusti: tomar sol es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204397748541444097"], "id": "1204397748541444097", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1865434544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204397598137827328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tali_Degiusti", "id": "358561672"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:49:13.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy muy cansada de la hipocres\u00eda que hay en Twitter. Os pas\u00e1is el respeto por el forro y luego sois los primeros en poner un tweet cuando un Idol se suicida. Llegar\u00e1 el 18 de diciembre y volver\u00e9is a ser unos falsos, pero mientras tanto segu\u00eds insultando detr\u00e1s de una pantalla", "edit_history_tweet_ids": ["1204397659634712576"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1204397659634712576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2972132787"}, {"created_at": "2019-12-10T13:49:12.000Z", "lang": "ca", "text": "Un home mata sis persones a trets en un hospital txec i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/8sVsimxdEU", "edit_history_tweet_ids": ["1204397655784341504"], "id": "1204397655784341504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209511347", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8sVsimxdEU", "expanded_url": "https://www.ara.cat/internacional/tiroteig-republica-txeca-morts-suicidi-hospital_0_2359564123.html?utm_campaign=echobox&utm_medium=social&utm_source=Twitter#Echobox=1575983576", "display_url": "ara.cat/internacional/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:49:10.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/xFrDmffYJ7", "edit_history_tweet_ids": ["1204397649442541568"], "id": "1204397649442541568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "852205993790517248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204397099602890752"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/xFrDmffYJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/alinesilveiraa_/status/1204397099602890752", "display_url": "twitter.com/alinesilveiraa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:49:08.000Z", "lang": "it", "text": "@maria_palamini @chiossimanuela2 @usato_di_sicuro Se scendi durante i botti si ma saresti un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204397638600347648"], "in_reply_to_user_id": "1184856664303910913", "id": "1204397638600347648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497996910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204366165360939008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maria_palamini", "id": "1184856664303910913"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "usato_di_sicuro", "id": "958599945417908224"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:49:04.000Z", "lang": "pt", "text": "rio demais com esquadrao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204397623056183299"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1204397623056183299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584771512"}, {"created_at": "2019-12-10T13:49:03.000Z", "lang": "es", "text": "Jajajajajaaaa, que se puede esperar del abogado del suicida https://t.co/r5sudw6Xvj", "edit_history_tweet_ids": ["1204397617540665344"], "id": "1204397617540665344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162013397510164480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204241955225505792"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/r5sudw6Xvj", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1204241955225505792", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:48:58.000Z", "lang": "es", "text": "tomar sol es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204397598137827328"], "id": "1204397598137827328", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "358561672"}, {"created_at": "2019-12-10T13:48:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204397572485525504"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204397572485525504", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829049914730696704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:48:38.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Tg3web: Strage a Ostrava nella Repubblica Ceca, un uomo apre il fuoco in ospedale uccide sei persone, fugge e viene trovato morto poco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204397515480731648"], "id": "1204397515480731648", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768275844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204397003658211333"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:48:32.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pxPe9B6wuA", "edit_history_tweet_ids": ["1204397490063233024"], "id": "1204397490063233024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939466854141132802", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204396195591929857"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/pxPe9B6wuA", "expanded_url": "https://twitter.com/malu_araujo11/status/1204396195591929857", "display_url": "twitter.com/malu_araujo11/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:48:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204397456387125249"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204397456387125249", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054871664398348289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:48:12.000Z", "lang": "pt", "text": "O suicida ainda quer a vida, mas est\u00e1 insatisfeito com as condi\u00e7\u00f5es nas quais vive.", "edit_history_tweet_ids": ["1204397403329183750"], "id": "1204397403329183750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153047849170587648"}, {"created_at": "2019-12-10T13:47:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@ansiosissimo @fafaelineas doguinho suicida fds", "edit_history_tweet_ids": ["1204397340339122176"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.3545, "type": "Person", "normalized_text": "doguinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ansiosissimo", "id": "784625208"}]}, "in_reply_to_user_id": "66118354", "id": "1204397340339122176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103250273567416326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203829252417871872"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:47:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204397326414077953"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204397326414077953", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964644113676230656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:47:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: Un hombre mat\u00f3 a seis personas en un hospital checo y luego se suicida https://t.co/NizYNYvQWH", "edit_history_tweet_ids": ["1204397185124749312"], "id": "1204397185124749312", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81214613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204394405769158657"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NizYNYvQWH", "expanded_url": "https://albertonews.com/internacionales/un-hombre-mato-a-seis-personas-en-un-hospital-checo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "albertonews.com/internacionale\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:47:13.000Z", "lang": "es", "text": "Triciclero se Suicida en Mapastepec... https://t.co/szGl9rXiIl", "edit_history_tweet_ids": ["1204397157316476928"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "Triciclero"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.4757, "type": "Other", "normalized_text": "Mapastepec"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/szGl9rXiIl", "expanded_url": "https://twitter.com/elorbe_/status/1204397157316476928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/szGl9rXiIl", "media_key": "3_1204397155521351681"}]}, "id": "1204397157316476928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227070206"}, {"created_at": "2019-12-10T13:47:09.000Z", "lang": "es", "text": "@Aaronasensio3 \u274cQue dura es poner la bala en la boca del suicida\u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204397140904235009"], "in_reply_to_user_id": "1101794571376345090", "id": "1204397140904235009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909080708337012738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204177964604235777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Aaronasensio3", "id": "1101794571376345090"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:47:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204397120524111874"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204397120524111874", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108471617523515392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:46:59.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/9WcJrD3S9t", "edit_history_tweet_ids": ["1204397099602890752"], "id": "1204397099602890752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1183379589382451200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204387901934637058"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/9WcJrD3S9t", "expanded_url": "https://twitter.com/IngridPicorelle/status/1204387901934637058", "display_url": "twitter.com/IngridPicorell\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:46:36.000Z", "lang": "it", "text": "Strage a Ostrava nella Repubblica Ceca, un uomo apre il fuoco in ospedale uccide sei persone, fugge e viene trovato morto poco dopo probabilmente suicida. Mistero sul movente. https://t.co/WE7U7exqPb", "edit_history_tweet_ids": ["1204397003658211333"], "id": "1204397003658211333", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "69959408", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/WE7U7exqPb", "expanded_url": "https://twitter.com/Tg3web/status/1204397003658211333/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WE7U7exqPb", "media_key": "13_1204396688452018176"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 35, "tag": "MaromaDeUnMaromero"}, {"start": 49, "end": 68, "tag": "HonestidadValiente"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.3944, "type": "Other", "normalized_text": "MaromaDeUnMaromero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrielguerrac", "id": "36172031"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:46:08.000Z", "lang": "es", "text": "@gabrielguerrac #MaromaDeUnMaromero suicida y la #HonestidadValiente???", "edit_history_tweet_ids": ["1204396884355190784"], "in_reply_to_user_id": "36172031", "id": "1204396884355190784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185841331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204139935957213186"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:46:01.000Z", "lang": "es", "text": "@DanielUrresti1 Puede salir a pedir asilo debe tanto a la justicia a sido Escudero del cobarde corrupto suicida Ag q debe estar atento el mayor de la diviac para q despu\u00e9s no lo busque", "edit_history_tweet_ids": ["1204396856282759168"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.466, "type": "Person", "normalized_text": "Escudero"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "Ag"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "id": "1204396856282759168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122936178741841920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204244636237123584"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:45:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ReutersLatam: Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se suicida https://t.co/cj7tYFOPMt https://t.co/DvS9f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204396685083979776"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cj7tYFOPMt", "expanded_url": "https://reut.rs/2sbfFEs", "display_url": "reut.rs/2sbfFEs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}]}, "id": "1204396685083979776", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109421893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204395522389356544"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:44:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu amo esquadr\u00e3o suicida, assisto sempre que passa... amooooooo", "edit_history_tweet_ids": ["1204396571791675393"], "id": "1204396571791675393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701795016189079554"}, {"created_at": "2019-12-10T13:44:50.000Z", "lang": "es", "text": "A Guaid\u00f3 lo van a reelegir Pdte porque con 112 votos opositores contra s\u00f3lo 55 chavistas la diferencia es muy grande y ser\u00eda suicida que p\u00fablicamente un voto opositor se volteara porque tendr\u00eda que cuadrarse con el chavismo para poder maniobrar contra Guaid\u00f3 https://t.co/SoAJKtBADP", "edit_history_tweet_ids": ["1204396557178753024"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6456, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/SoAJKtBADP", "expanded_url": "https://twitter.com/gabyarocha/status/1204394557544247297", "display_url": "twitter.com/gabyarocha/sta\u2026"}]}, "id": "1204396557178753024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484071181", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204394557544247297"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:44:12.000Z", "lang": "it", "text": "RT @red_ultima_ediz: Repubblica ceca: strage in ospedale. Sei morti. Suicida\u00a0l\u2019autore https://t.co/C2UharEbDP https://t.co/NqGzklUWk4", "edit_history_tweet_ids": ["1204396396822089728"], "id": "1204396396822089728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1428577736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204395963047170050"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/C2UharEbDP", "expanded_url": "https://www.ultimaedizione.eu/2019/12/10/repubblica-ceca-strage-ospedale-morti-suicida-lautore/64208/", "display_url": "ultimaedizione.eu/2019/12/10/rep\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NqGzklUWk4", "expanded_url": "https://twitter.com/red_ultima_ediz/status/1204395963047170050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NqGzklUWk4", "media_key": "3_1204395960820027395"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "red_ultima_ediz", "id": "3124233449"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:43:38.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida eu assisti com vergonha", "edit_history_tweet_ids": ["1204396253905379334"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1204396253905379334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123708656"}, {"created_at": "2019-12-10T13:43:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@Renan_Zanathos Pelo oque eu entendi era ela sim, ela se matou e come\u00e7ou a ver a vida dela e por algum motivo a Neil crian\u00e7a via ela durante esse momento", "edit_history_tweet_ids": ["1204396225698680833"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Neil"}]}, "in_reply_to_user_id": "2978739581", "id": "1204396225698680833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060750549061132288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204325399888564224"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:43:24.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Vwf8l2i1pA", "edit_history_tweet_ids": ["1204396195591929857"], "id": "1204396195591929857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2447976382", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165894659858432"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Vwf8l2i1pA", "expanded_url": "https://twitter.com/SabrinaCoradin2/status/1204165894659858432", "display_url": "twitter.com/SabrinaCoradin\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:43:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ReutersLatam: Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se suicida https://t.co/cj7tYFOPMt https://t.co/DvS9f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204396138280996866"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cj7tYFOPMt", "expanded_url": "https://reut.rs/2sbfFEs", "display_url": "reut.rs/2sbfFEs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}]}, "id": "1204396138280996866", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260364755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204395522389356544"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:42:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ReutersLatam: Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se suicida https://t.co/cj7tYFOPMt https://t.co/DvS9f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204396040541147136"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cj7tYFOPMt", "expanded_url": "https://reut.rs/2sbfFEs", "display_url": "reut.rs/2sbfFEs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}]}, "id": "1204396040541147136", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049466996595810304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204395522389356544"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:42:28.000Z", "lang": "it", "text": "Repubblica ceca: strage in ospedale. Sei morti. Suicida\u00a0l\u2019autore https://t.co/C2UharEbDP https://t.co/NqGzklUWk4", "edit_history_tweet_ids": ["1204395963047170050"], "id": "1204395963047170050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124233449", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/C2UharEbDP", "expanded_url": "https://www.ultimaedizione.eu/2019/12/10/repubblica-ceca-strage-ospedale-morti-suicida-lautore/64208/", "display_url": "ultimaedizione.eu/2019/12/10/rep\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/NqGzklUWk4", "expanded_url": "https://twitter.com/red_ultima_ediz/status/1204395963047170050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NqGzklUWk4", "media_key": "3_1204395960820027395"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:42:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Melhor cena do dia \u00e9 eu e o Theo assistindo esquadr\u00e3o suicida sem nem piscar", "edit_history_tweet_ids": ["1204395916926607362"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "Theo"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7064, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1204395916926607362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "870349242782670850"}, {"created_at": "2019-12-10T13:41:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @migrainencttks: @valen_reales la del gallo una paja y me estallo \n\nahre era un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204395662340771840"], "id": "1204395662340771840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1446092738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204189687923060737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "migrainencttks", "id": "918304224328511489"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "valen_reales", "id": "1246316723189559296"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:41:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204395614508920833"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "id": "1204395614508920833", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488771401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:40:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ReutersLatam: Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se suicida https://t.co/cj7tYFOPMt https://t.co/DvS9f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204395585173934080"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cj7tYFOPMt", "expanded_url": "https://reut.rs/2sbfFEs", "display_url": "reut.rs/2sbfFEs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}]}, "id": "1204395585173934080", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984926088789938177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204395522389356544"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:40:54.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nVigi como eu era. \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/dNUcAvRjvm", "edit_history_tweet_ids": ["1204395566215634944"], "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 228, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Vigi"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/dNUcAvRjvm", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinhoArielly/status/1204373928497602560", "display_url": "twitter.com/MarinhoArielly\u2026"}]}, "id": "1204395566215634944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301036724"}, {"created_at": "2019-12-10T13:40:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se suicida https://t.co/cj7tYFOPMt https://t.co/DvS9fB7nS3", "edit_history_tweet_ids": ["1204395522389356544"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/cj7tYFOPMt", "expanded_url": "https://reut.rs/2sbfFEs", "display_url": "reut.rs/2sbfFEs"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/DvS9fB7nS3", "expanded_url": "https://twitter.com/ReutersLatam/status/1204395522389356544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DvS9fB7nS3", "media_key": "3_1204395521001107464"}]}, "id": "1204395522389356544", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "201867844"}, {"created_at": "2019-12-10T13:40:36.000Z", "lang": "cs", "text": "@laariiJaguar Pra mim a Jenny se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1204395491238318080"], "in_reply_to_user_id": "193895719", "id": "1204395491238318080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42101007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204394540188291074"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laariiJaguar", "id": "193895719"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4358, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:40:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204395413719134211"], "id": "1204395413719134211", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605521672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204199485146107904"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:40:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Ansiedade = muita\nCi\u00fames = o que \u00e9 isso? \u00c9 de comer?\nTimidez = Na internet n, pessoalmente MT\nImpaciente = +/-\nTeimosia = demais \nPossessivo = nhau\nRaiva = s\u00f3 \u00e0s vezes \nArrogancia = quando me d\u00e1 vontade\nBaixa auto estima = a minha auto estima j\u00e1 se matou\nOrgulho = MUUUUUUUUUITOOO", "edit_history_tweet_ids": ["1204395410141384705"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3417, "type": "Other", "normalized_text": "Timidez"}]}, "id": "1204395410141384705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160557569636745217"}, {"created_at": "2019-12-10T13:40:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204395385772367872"], "id": "1204395385772367872", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152091210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:40:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@Viih_Lemes_ @EleveNzzzzzzz U\u00e9, o squad do Spit viu uma poss\u00edvel pontua\u00e7\u00e3o, e se aproveitou da situa\u00e7\u00e3o, quem t\u00e1 errado? Quem matou ou quem morreu?", "edit_history_tweet_ids": ["1204395371012796416"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4855, "type": "Organization", "normalized_text": "Spit"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043207068562403328", "id": "1204395371012796416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1061429095001669632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204394944317837313"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mat\u00f3 a seis personas en un hospital checo y luego se\u00a0suicida https://t.co/cai2KR586k https://t.co/vYuVkmMati", "edit_history_tweet_ids": ["1204395341518385152"], "id": "1204395341518385152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147899841076518912", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/cai2KR586k", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/12/10/un-hombre-mato-a-seis-personas-en-un-hospital-checo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/12/10/un-\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vYuVkmMati", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1204395341518385152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYuVkmMati", "media_key": "3_1204395339849093120"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:39:57.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mat\u00f3 a seis personas en un hospital checo y luego se\u00a0suicida https://t.co/T1dyti8FAi https://t.co/EoHaM8oZfo", "edit_history_tweet_ids": ["1204395329690447875"], "id": "1204395329690447875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851624", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/T1dyti8FAi", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/12/10/un-hombre-mato-a-seis-personas-en-un-hospital-checo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/12/10/un-\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EoHaM8oZfo", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1204395329690447875/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EoHaM8oZfo", "media_key": "3_1204395327912136705"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:39:40.000Z", "lang": "es", "text": "@Mili_Martineez1 Qued\u00f3 como re suicida ahora que me rescato, no  esa era la intenci\u00f3n nedea", "edit_history_tweet_ids": ["1204395256977997825"], "in_reply_to_user_id": "1042513494917214213", "id": "1204395256977997825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994417291835138048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204217938951262208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mili_Martineez1", "id": "1042513494917214213"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:39:32.000Z", "lang": "es", "text": "@BeatrizTalegon Menuda demag\u00f3ga estas hecha. \u00bf Donde co\u00f1o estas tu cuando una mujer suicida a su exmarido a base de denuncias falsas ?  \u00bfY cuando una mujer asesina a sus hijos donde estas? \n El 99% de los hombres llevamos en los genes  proteger a mujeres y a ni\u00f1os. Asi que deja de malmeter.", "edit_history_tweet_ids": ["1204395221443895303"], "in_reply_to_user_id": "13346352", "id": "1204395221443895303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302466584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204132835445096450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:38:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204395057211756544"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204395057211756544", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164038710888935424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:38:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204395052258209797"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204395052258209797", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005571638497292288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:38:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204395049234161667"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204395049234161667", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046471477304983559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:38:50.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/yLfW9Aioyh", "edit_history_tweet_ids": ["1204395048558833666"], "id": "1204395048558833666", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "458687834", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/yLfW9Aioyh", "expanded_url": "http://bit.ly/2LE2WRw", "display_url": "bit.ly/2LE2WRw"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:38:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204394847425253377"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204394847425253377", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2838216723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:38:00.000Z", "lang": "es", "text": "// Yo te ofrezco drama y un Ambrose muy borde y suicida. https://t.co/acRU6eH7CV", "edit_history_tweet_ids": ["1204394838965268480"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Ambrose"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/acRU6eH7CV", "expanded_url": "https://t.co/acRU6eH7CV", "display_url": "t.co/acRU6eH7CV"}]}, "id": "1204394838965268480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935974677058609155"}, {"created_at": "2019-12-10T13:37:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204394829612015616"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204394829612015616", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015392804447703041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:37:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlbertoRodNews: Un hombre mat\u00f3 a seis personas en un hospital checo y luego se suicida https://t.co/NizYNYvQWH", "edit_history_tweet_ids": ["1204394788767883265"], "id": "1204394788767883265", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149358474339540992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204394405769158657"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NizYNYvQWH", "expanded_url": "https://albertonews.com/internacionales/un-hombre-mato-a-seis-personas-en-un-hospital-checo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "albertonews.com/internacionale\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:37:11.000Z", "lang": "es", "text": "@pablolpez_ @ZuperCarol Spoiler: no.\n\nCuando se est\u00e1 en un estado de estr\u00e9s, tienes pensamientos diferentes a los que tienes cuando est\u00e1s en un estado de calma.\n\nQue una persona tenga ganas de morirse cuando pierde un ser querido, no significa que sea un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204394631535968256"], "in_reply_to_user_id": "2952032032", "id": "1204394631535968256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1541741300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204017049275641856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pablolpez_", "id": "2952032032"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ZuperCarol", "id": "1851921757"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:37:06.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1204394610522501121"], "id": "1204394610522501121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1037143098659426304"}, {"created_at": "2019-12-10T13:36:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@beca_portugal's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1204394558995480581"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 98, "end": 108, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1204394558995480581", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982992154179067904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:36:48.000Z", "lang": "es", "text": "@Jovel_Alvarez @jguaido Suicida = Hacer lo mismo una y otra vez y esperar resultados diferentes = Di\u00e1logos y marchas sin estimulaci\u00f3n/significado real = Lo mismo que hac\u00eda Capriles = Significado de la Locura =Frase de  Albert Einstein... Resultado: Muerte s\u00fabita, pena, l\u00e1stima, desesperanza.", "edit_history_tweet_ids": ["1204394536610480130"], "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 233, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Einstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "in_reply_to_user_id": "121816849", "id": "1204394536610480130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823318343771967489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204035444243075072"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:36:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204394464959221761"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204394464959221761", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906977588064739328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:36:17.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mat\u00f3 a seis personas en un hospital checo y luego se suicida https://t.co/NizYNYvQWH", "edit_history_tweet_ids": ["1204394405769158657"], "id": "1204394405769158657", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334661493", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/NizYNYvQWH", "expanded_url": "https://albertonews.com/internacionales/un-hombre-mato-a-seis-personas-en-un-hospital-checo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "albertonews.com/internacionale\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:35:35.000Z", "lang": "es", "text": "@desdeurbania @atownsendk El gobierno del cobarde suicida fue uno de los gobiernos mas desastrosos de toda la historia del Per\u00fa.", "edit_history_tweet_ids": ["1204394229373587463"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "desdeurbania", "id": "343181677"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "atownsendk", "id": "738702469"}]}, "in_reply_to_user_id": "343181677", "id": "1204394229373587463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164108576539009025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204077478354018304"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:35:01.000Z", "lang": "it", "text": "\"Repubblica Ceca, uomo fa strage in un ospedale e poi si suicida\". O come dico io, ha attuato il Piano B.", "edit_history_tweet_ids": ["1204394088142909440"], "id": "1204394088142909440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967456233522417666"}, {"created_at": "2019-12-10T13:34:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204394071600570370"], "id": "1204394071600570370", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184754309579321344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:34:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204393967334363136"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204393967334363136", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4076223617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:34:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204393958375350272"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204393958375350272", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161812669759983616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:34:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204393932811120643"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204393932811120643", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851920784264232960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:34:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Fim de mist\u00e9rio: pol\u00edcia localiza condutor que se envolveu em acidente que matou jovem em Campo\u00a0Grande https://t.co/XeQDu0zAjA", "edit_history_tweet_ids": ["1204393834936975360"], "id": "1204393834936975360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120105742609072129", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XeQDu0zAjA", "expanded_url": "https://mundodiario.com.br/policia/fim-de-misterio-policia-localiza-condutor-que-se-envolveu-em-acidente-que-matou-jovem-em-campo-grande/", "display_url": "mundodiario.com.br/policia/fim-de\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:33:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dg2sheik: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204393822639329328"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dg2sheik", "id": "714910466087198721"}]}, "id": "1204393822639329328", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930161738015739904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204391858434117640"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:33:37.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo https://t.co/0Yuernhf0H", "edit_history_tweet_ids": ["1204393734567321600"], "id": "1204393734567321600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58046607", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0Yuernhf0H", "expanded_url": "https://bit.ly/36mMsp0", "display_url": "bit.ly/36mMsp0"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:33:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mubis_es: \u2757CHOOLLO: Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas de DC en Blu-ray por 20\u20ac en vez de 39,95\n\u27a1\ufe0f https://t.co/GwW7qnrkMH\nIncluye\n El Hombre de Ace\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204393669962407936"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/GwW7qnrkMH", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053fa-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}]}, "id": "1204393669962407936", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155869911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204385195446751232"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:33:03.000Z", "lang": "es", "text": "@bbimbi Yo la verdad es que ya no tengo ni miedo ni esperanza. Mejor que no me pregunten nada porque el que me escucha se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204393590530674694"], "in_reply_to_user_id": "57877976", "id": "1204393590530674694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826921432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204369222270431232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bbimbi", "id": "57877976"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "tiroteo"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.7986, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.5638, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/fOAFsXqEjE", "expanded_url": "http://ow.ly/6LNf50xwa7A", "display_url": "ow.ly/6LNf50xwa7A"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:32:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_infoLibre: El supuesto autor del #tiroteo de Rep\u00fablica Checa se suicida tras verse acorralado por la Polic\u00eda https://t.co/fOAFsXqEjE h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204393492014911488"], "id": "1204393492014911488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330515425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204385366607826945"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:32:19.000Z", "lang": "pt", "text": "na minha l\u00e1pide pode escrevrer assim \"se matou pois nunca mais conseguiu dormir", "edit_history_tweet_ids": ["1204393405457076225"], "in_reply_to_user_id": "859214855244566528", "id": "1204393405457076225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859214855244566528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204393306144346114"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:32:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204393393834455041"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204393393834455041", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320324116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "Internacional"}, {"start": 81, "end": 88, "tag": "LaRoja"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.3296, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hd25w9Av8R", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/se-suicida-el-autor-del-tiroteo-que-mato-a-6-en-un-hospital-checo/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/se-sui\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/8jvVmWOSa2", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1204393381838950400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jvVmWOSa2", "media_key": "3_1204393379972419585"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:32:13.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el autor del tiroteo que mat\u00f3 a 6 en un hospital checo #Internacional #LaRoja https://t.co/hd25w9Av8R https://t.co/8jvVmWOSa2", "edit_history_tweet_ids": ["1204393381838950400"], "id": "1204393381838950400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796102242243936258"}, {"created_at": "2019-12-10T13:30:43.000Z", "lang": "it", "text": "Repubblica Ceca, si suicida l'autore della sparatoria in ospedale a Ostrava: https://t.co/jJscs4zq2k", "edit_history_tweet_ids": ["1204393004540289025"], "id": "1204393004540289025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "843962950050308098", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jJscs4zq2k", "expanded_url": "https://it.sputniknews.com/mondo/201912108393399-repubblica-ceca-si-suicida-lautore-della-sparatoria-in-ospedale-a-ostrava/", "display_url": "it.sputniknews.com/mondo/20191210\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:30:32.000Z", "lang": "es", "text": "@salvajedigital @canalN_ @MavilaHuertasC Abogado del cobarde suicida ag defendiendo al megaladron, cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204392957933166593"], "in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1204392957933166593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164108576539009025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204241955225505792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:30:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204392948680527872"], "id": "1204392948680527872", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157416160075407360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:30:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@_tininhamarx_ Tu se matou chorando", "edit_history_tweet_ids": ["1204392827272212481"], "in_reply_to_user_id": "771520180744757250", "id": "1204392827272212481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075072001516167168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204392454780313605"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_tininhamarx_", "id": "771520180744757250"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @yoni3556_luis: @LuisEspinozaCa2 ABOGADO DEL COBARDE SUICIDA!! (IMPORTA EL NOMBRE?!?) EXALTADO!! DEFENDIENDO LO INDEFENDIBLE!! DENUNCIAR\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204392826307567616"], "id": "1204392826307567616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204348455008780289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "GazteTalent2019"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Hhvn8WSLdM", "expanded_url": "https://alea.eus/araba/1575972462269-gazte-talent-2019-irabazleak", "display_url": "alea.eus/araba/15759724\u2026"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "JimmyJazzGz", "id": "465116282"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:30:00.000Z", "lang": "eu", "text": "\ud83c\udfc6 Duna, Cerveza Suicida, Nagera eta D\u00e9j\u00e0 Vu taldeek irabazi dituzte @JimmyJazzGz-ek bosgarren aldiz antolatutako #GazteTalent2019 lehiaketako sari ezberdinak https://t.co/Hhvn8WSLdM", "edit_history_tweet_ids": ["1204392824076042240"], "id": "1204392824076042240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2445286962"}, {"created_at": "2019-12-10T13:29:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204392732258643969"], "id": "1204392732258643969", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767495062330695681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:28:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@GMonteiroRJ Sou seu f\u00e3, mas esse crime deve ser investigado, sou conservador e pr\u00f3 PM mas assim como no caso do ex\u00e9rcito com aquele assassinato do homem que iria para o ch\u00e1 de beb\u00ea, quem matou o bonitinho atirou sem saber se tinha inocentes, p\u00f4 existe a figura do ref\u00e9m vai sair metendo bala?", "edit_history_tweet_ids": ["1204392456822960128"], "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "id": "1204392456822960128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193863811805171712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204370658286866432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:27:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @dg2sheik: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204392273431150594"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dg2sheik", "id": "714910466087198721"}]}, "id": "1204392273431150594", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987409819270352897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204391858434117640"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:27:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina.... \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1204392099698921473"], "id": "1204392099698921473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155174912"}, {"created_at": "2019-12-10T13:26:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204392059945271297"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204392059945271297", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331708491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:26:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @panchoderosas: Y ah\u00ed pueden ver c\u00f3mo se suicida el periodismo \u201cindependiente\u201d. https://t.co/XyMQf3tT79", "edit_history_tweet_ids": ["1204391869251248130"], "id": "1204391869251248130", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42647148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204391001923735562"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/XyMQf3tT79", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1204238351462797313", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "panchoderosas", "id": "74741776"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:26:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo pega a vis\u00e3o.  cobra mata abra\u00e7ando muita atividade porque a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "edit_history_tweet_ids": ["1204391858434117640"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204391858434117640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "714910466087198721"}, {"created_at": "2019-12-10T13:25:59.000Z", "lang": "pt", "text": "eu: tweet suicida, video chorando, surtando no stts\n\npessoa 1: oi \npessoa 2: vc gosta de th3 1 9 7 5 \ud83e\udd29\npessoa 3: a\u00e7a\u00ed amanha on??", "edit_history_tweet_ids": ["1204391813337014274"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "stts"}]}, "id": "1204391813337014274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907015636492189702"}, {"created_at": "2019-12-10T13:25:37.000Z", "lang": "es", "text": "@WinniePooh2020 AF se suicida de tres balazos en la nuca. Como Nisman", "edit_history_tweet_ids": ["1204391721016143874"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.8261, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Winniepooh2020", "id": "1222008575100276737"}]}, "in_reply_to_user_id": "128385103", "id": "1204391721016143874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2778173023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204360310099972096"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:25:13.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ @PCaterianoB Todav\u00eda hay muchos alanistas q siguen llorando la muerte del cobarde suicida ag, el mas grande narcoindultador mas de 3 mil narcotraficantes q pagaron cupo para q ag pusiera su firma. Asi de kagado esta el Per\u00fa con pro defensores de pol\u00edticos criminales apristas y fujimoristas", "edit_history_tweet_ids": ["1204391618666729474"], "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 218, "probability": 0.4899, "type": "Person", "normalized_text": "kagado"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1204391618666729474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164108576539009025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204234900120969216"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:25:07.000Z", "lang": "es", "text": "@FIoreciita @mario_dt @howtobeoriana Si nadie se suicida, y nadie le para bolas al supuesto \"bullying\" entonces cu\u00e1l es el problema?? Estar a la moda de los dem\u00e1s pa\u00edses q no tienen problemas y se los tienen q inventar para tener algo en q ocuparse \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1204391593580457986"], "in_reply_to_user_id": "2221703858", "id": "1204391593580457986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131055400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204387724742086663"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FIoreciita", "id": "2221703858"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "mario_dt", "id": "3024204815"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "howtobeoriana", "id": "187992799"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 20, "tag": "Superman"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Routh"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Perry"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.6458, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 230, "end": 238, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "O Retorno"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.6184, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:24:36.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 sobre o #Superman do Brandon Routh, foi explicado o porqu\u00ea do personagem se manter t\u00e3o otimista mesmo ap\u00f3s o atentado do Coringa ao Planeta Di\u00e1rio que matou Lois, Perry e Jimmy: o filho dele e de Lois que aparece em Superman - O Retorno, Jason.", "edit_history_tweet_ids": ["1204391465348194304"], "id": "1204391465348194304", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "36046398"}, {"created_at": "2019-12-10T13:23:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Quero deixar pra l\u00e1, viver a porra da minha vida\nMas cada dia t\u00f4 frio, parecendo um suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204391305415147524"], "id": "1204391305415147524", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "874020248940412929"}, {"created_at": "2019-12-10T13:23:35.000Z", "lang": "es", "text": "@malditaternura Ladrones como el cobarde suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1204391211219521540"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1204391211219521540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1612109882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204386573233590272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:22:46.000Z", "lang": "es", "text": "@MarzucaP jaajajjaj csm parece video del Escuadr\u00f3n Suicida jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1204391002556911616"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MarzucaP", "id": "186926984"}]}, "in_reply_to_user_id": "186926984", "id": "1204391002556911616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368029910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204390376473288704"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:22:46.000Z", "lang": "es", "text": "Y ah\u00ed pueden ver c\u00f3mo se suicida el periodismo \u201cindependiente\u201d. https://t.co/XyMQf3tT79", "edit_history_tweet_ids": ["1204391001923735562"], "id": "1204391001923735562", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "74741776", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/XyMQf3tT79", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1204238351462797313", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:22:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Parada louca no Jo\u00e3o Paulo. Maluco matou um e depois se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1204390897460355072"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1204390897460355072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3346193938"}, {"created_at": "2019-12-10T13:22:10.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/JzBgeTX7Az", "edit_history_tweet_ids": ["1204390851817938944"], "id": "1204390851817938944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107047443152154629", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204389884494041088"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/JzBgeTX7Az", "expanded_url": "https://twitter.com/ishopelovely/status/1204389884494041088", "display_url": "twitter.com/ishopelovely/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:22:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@blessedbadasss Ah claro, o c\u00famulo \u00e9 dizerem sempre que a sa\u00fade mental da pessoa t\u00e1 todo destru\u00eddo, e fica tudo bem, como se nada tivesse acontecido. \"Era maluco fds deixa o ir, matou 10 pessoas que se foda, deixa o ir\"\nOpah isto p mim \u00e9 ridiculo xd", "edit_history_tweet_ids": ["1204390850152808448"], "in_reply_to_user_id": "829505308737277952", "id": "1204390850152808448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542796515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204389816479170560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "blessedbadasss", "id": "829505308737277952"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:22:08.000Z", "lang": "es", "text": "@PDigitalPeru @canalN_ Soltar mas de 3,000 narcodelincuentes es un sencillo para para el cobarde suicida de ag.", "edit_history_tweet_ids": ["1204390845744590853"], "in_reply_to_user_id": "747666057603743745", "id": "1204390845744590853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164108576539009025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204240228095070208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PDigitalPeru", "id": "747666057603743745"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:21:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@_lethsv Se n\u00e3o matou ainda est\u00e1 sob controle kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204390789306077184"], "in_reply_to_user_id": "756880910616756224", "id": "1204390789306077184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234460401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204390418881761281"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:21:48.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2049\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/zTFlgW6jhB", "edit_history_tweet_ids": ["1204390760994541577"], "id": "1204390760994541577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954397738862632962", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/zTFlgW6jhB", "expanded_url": "https://twitter.com/haewitch/status/1204385809819938816", "display_url": "twitter.com/haewitch/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:20:44.000Z", "lang": "en", "text": "@Puebla_Sol Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204390490818404352"], "in_reply_to_user_id": "189973197", "id": "1204390490818404352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "389131552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204390298622799872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Puebla_Sol", "id": "189973197"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:20:12.000Z", "lang": "ja", "text": "\u3093\u30fc\ud83e\udd14\u306a\u308b\u307b\u3069\u306a\u2026\n\u78ba\u304b\u306b\u5168\u90e8\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u4e8c\u90ce\u3060\u3068\u3082\u305f\u308c\u308b\u306a\u3002\n\u79c1\u306f\u3082\u305f\u308c\u3066\u30821.5\u306f\u6765\u308b\u3051\u3069\u3001\u5168\u54e1\u304c\u305d\u3046\u3067\u306a\u3044\u304b\u3089\u306a\u2026\ud83d\ude44\n\u521d\u898b\u306e\u4eba\u306e\u4e8b\u3082\u8003\u3048\u3066\u3001\u3053\u306e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u306b\u306a\u3063\u305f\u3093\u304b\u306a\u2026\ud83d\ude41\n\u8272\u3005\u8003\u3048\u308b\ud83d\ude24\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\nWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531 https://t.co/jyQuNjWNkc", "edit_history_tweet_ids": ["1204390357439434752"], "id": "1204390357439434752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027174466965581826", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/jyQuNjWNkc", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13145"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:20:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Ali\u00e1s n\u00e3o canso de dizer que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horr\u00edvel meu deus do c\u00e9u kkklkkk \u00fanica coisa que salva \u00e9 a soundtrack", "edit_history_tweet_ids": ["1204390305979613187"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "soundtrack"}]}, "in_reply_to_user_id": "2781585260", "id": "1204390305979613187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2781585260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204386706289504259"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:19:52.000Z", "lang": "es", "text": "@naiarawho @_martablazquez escuchame q este chicho me llama tana porque aitana es dif\u00edcil, con kase.o igual se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204390275352813568"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "aitana"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "kase"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "naiarawho", "id": "588379026"}]}, "in_reply_to_user_id": "588379026", "id": "1204390275352813568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1944968684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204385803469754368"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:19:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se\u00a0suicida https://t.co/ThXbRCOOD6", "edit_history_tweet_ids": ["1204390235238481922"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9008, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ThXbRCOOD6", "expanded_url": "http://www.capitaledomex.com.mx/sociedad/hombre-armado-mata-a-seis-personas-un-hospital-de-repblica-checa-y-se-suicida/", "display_url": "capitaledomex.com.mx/sociedad/hombr\u2026"}]}, "id": "1204390235238481922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194673835"}, {"created_at": "2019-12-10T13:19:18.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se\u00a0suicida https://t.co/Ubf1oZxKSE https://t.co/VkLfHsjkEF", "edit_history_tweet_ids": ["1204390130095669251"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.896, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Ubf1oZxKSE", "expanded_url": "https://elportaldesalta.com.ar/hombre-armado-mata-a-seis-personas-un-hospital-de-republica-checa-y-se-suicida/", "display_url": "elportaldesalta.com.ar/hombre-armado-\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VkLfHsjkEF", "expanded_url": "https://twitter.com/notidesalta/status/1204390130095669251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VkLfHsjkEF", "media_key": "3_1204390128422211584"}]}, "id": "1204390130095669251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904806523792130049"}, {"created_at": "2019-12-10T13:19:07.000Z", "lang": "es", "text": "Al final, piensan lo mismo el desahuciado y el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204390087397523457"], "id": "1204390087397523457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "16523521"}, {"created_at": "2019-12-10T13:18:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. https://t.co/Y5qKIWABt5", "edit_history_tweet_ids": ["1204390025766547462"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3643, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/Y5qKIWABt5", "expanded_url": "http://mwl.press/AET180895", "display_url": "mwl.press/AET180895"}]}, "id": "1204390025766547462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528687943"}, {"created_at": "2019-12-10T13:18:19.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/mTRb58PtdB", "edit_history_tweet_ids": ["1204389884494041088"], "id": "1204389884494041088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "896893587748777984", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mTRb58PtdB", "expanded_url": "https://t.co/mTRb58PtdB", "display_url": "t.co/mTRb58PtdB"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:18:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@hurgamemoriaPE @JorgeDCG @PoliciaPeru @MininterPeru O suicida, no sabemos.", "edit_history_tweet_ids": ["1204389839996669952"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1204389839996669952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517488016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204202694304522240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:17:40.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @studio1989jpn: 2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nT\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204389722451111936"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.4303, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}]}, "id": "1204389722451111936", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188307092714606592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204185823140167680"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:17:08.000Z", "lang": "pt", "text": "A toler\u00e2ncia do brasileiro para com a mentira, est\u00e1 em n\u00edvel suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204389587130470400"], "id": "1204389587130470400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103183545223254017"}, {"created_at": "2019-12-10T13:16:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT \"Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de la oposici\u00f3n. Hay un momento en que la verdad es tan grotesca y la realidad tan desfigurada conceptualmente, que resulta imposible seguir escondi\u00e9ndola...\"", "edit_history_tweet_ids": ["1204389364576468993"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "id": "1204389364576468993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52281710"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 104, "tag": "Ostrava"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/2By7ikgQ9S", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/12/10/5def4ff321efa0d8568b4687.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:16:06.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfOtro \"perturbado\"?\nUn hombre mata a tiros a seis personas en un hospital en la ciudad checa de #Ostrava y luego se suicida. https://t.co/2By7ikgQ9S", "edit_history_tweet_ids": ["1204389328253849601"], "id": "1204389328253849601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012793994143727617"}, {"created_at": "2019-12-10T13:15:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Judas traiu Jesus e n\u00e3o se prop\u00f4s ao perd\u00e3o, n\u00e3o suportou a press\u00e3o, tirou sua pr\u00f3pria vida.\nPedro negou a Jesus tr\u00eas vezes no momento de press\u00e3o, de questionamento e correu.\nOs disc\u00edpulos estavam acoados e com medo no maior momento de sofrimento do mestre.", "edit_history_tweet_ids": ["1204389082769571840"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "id": "1204389082769571840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2395068393"}, {"created_at": "2019-12-10T13:14:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n\u00a0venezolana https://t.co/nS0LVc9jfp https://t.co/008Ekql65p", "edit_history_tweet_ids": ["1204388889672265730"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9684, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/nS0LVc9jfp", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/10/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/10/lea\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/008Ekql65p", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1204388889672265730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/008Ekql65p", "media_key": "3_1204388887960920064"}]}, "id": "1204388889672265730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147899841076518912"}, {"created_at": "2019-12-10T13:14:21.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n\u00a0venezolana https://t.co/An4SMTGXcL https://t.co/XoRlbifeXW", "edit_history_tweet_ids": ["1204388884152508416"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9684, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/An4SMTGXcL", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/10/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/10/lea\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/XoRlbifeXW", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1204388884152508416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XoRlbifeXW", "media_key": "3_1204388882365726721"}]}, "id": "1204388884152508416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/MYfz6PZJm7", "expanded_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/", "display_url": "maduradas.com/lea-la-dura-cr\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:13:53.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #Venezuela  https://t.co/MYfz6PZJm7", "edit_history_tweet_ids": ["1204388769220182016"], "id": "1204388769220182016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1409068826"}, {"created_at": "2019-12-10T13:13:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Que a Salom\u00e9 tenha seu descanso merecido ! Ser\u00e1 sempre lembrada por toda nossa torcida \ud83d\udc94\nPra essa diretoria que a matou , desejo o que h\u00e1 de pior no mundo ! Se existir justi\u00e7a divina vcs v\u00e3o pagar muito caro !", "edit_history_tweet_ids": ["1204388710663557121"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6211, "type": "Person", "normalized_text": "Salom\u00e9"}]}, "id": "1204388710663557121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3199491069"}, {"created_at": "2019-12-10T13:13:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204388708516057089"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204388708516057089", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869668603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:13:17.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274ckkkkkkkkkkkkkk\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zqehCZJYc1", "edit_history_tweet_ids": ["1204388619227672595"], "id": "1204388619227672595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "3121111417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204387901934637058"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/zqehCZJYc1", "expanded_url": "https://twitter.com/IngridPicorelle/status/1204387901934637058", "display_url": "twitter.com/IngridPicorell\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:12:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha m\u00e3e disse ontem q um colega de trabalho dela se matou ne, q tava triste e td mais, ai eu perguntei o q ele tinha ne (depress\u00e3o, ansiedade ou algo assim), ai ela disse q era falta de deus\nPuta merda, pensa em algu\u00e9m que ficou puto foi eu", "edit_history_tweet_ids": ["1204388391984476160"], "id": "1204388391984476160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "767091778054922242"}, {"created_at": "2019-12-10T13:12:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VEJA: Homem mata 6 em hospital e se suicida na Rep\u00fablica Checa https://t.co/KhRIrTE0uA", "edit_history_tweet_ids": ["1204388304092827648"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KhRIrTE0uA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dWNW", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dWNW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "id": "1204388304092827648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175378271552364545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382511494828032"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:11:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu e @Luanborracheiro  pegamos um 99 mt sinistro ontem kskskksks \nM\u00f3 pique suicida \nFalei pra gente ir andando", "edit_history_tweet_ids": ["1204388276339126274"], "id": "1204388276339126274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1114086486285127681", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "Luanborracheiro", "id": "1133103312113418241"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:11:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VEJA: Homem mata 6 em hospital e se suicida na Rep\u00fablica Checa https://t.co/KhRIrTE0uA", "edit_history_tweet_ids": ["1204388227748118529"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KhRIrTE0uA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dWNW", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dWNW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "id": "1204388227748118529", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300870190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382511494828032"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:11:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @biobio: Un hombre mata a seis personas en un hospital checo antes de suicidarse     https://t.co/IKE1Z4WTBI", "edit_history_tweet_ids": ["1204388183821160450"], "id": "1204388183821160450", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995124300331012096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204387930325819395"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/IKE1Z4WTBI", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/europa/2019/12/10/un-hombre-mata-a-seis-personas-y-despues-se-suicida-en-un-hospital-de-republica-checa.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/europa/2019/12/10/un-hombre-mata-a-seis-personas-y-despues-se-suicida-en-un-hospital-de-republica-checa.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:10:33.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a seis personas en un hospital checo antes de suicidarse     https://t.co/IKE1Z4WTBI", "edit_history_tweet_ids": ["1204387930325819395"], "id": "1204387930325819395", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "14638581", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IKE1Z4WTBI", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/europa/2019/12/10/un-hombre-mata-a-seis-personas-y-despues-se-suicida-en-un-hospital-de-republica-checa.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/europa/2019/12/10/un-hombre-mata-a-seis-personas-y-despues-se-suicida-en-un-hospital-de-republica-checa.shtml"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:10:26.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/XqqUX6lGUH", "edit_history_tweet_ids": ["1204387901934637058"], "id": "1204387901934637058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "915041041731981314", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204380434345406465"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XqqUX6lGUH", "expanded_url": "https://twitter.com/m4rybond/status/1204380434345406465", "display_url": "twitter.com/m4rybond/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:09:18.000Z", "lang": "es", "text": "MATA A SU PAREJA, SE SUICIDA Y DEJA UN RECADO P\u00d3STUMO EN SOLEDAD   https://t.co/Ap67mbeSil", "edit_history_tweet_ids": ["1204387616466067456"], "id": "1204387616466067456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170509780835885057", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Ap67mbeSil", "expanded_url": "http://zpr.io/taLr8", "display_url": "zpr.io/taLr8"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:08:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o Todo Mundo em P\u00e2nico dos filmes de her\u00f3i, n\u00e9? https://t.co/N99gFwEsFJ", "edit_history_tweet_ids": ["1204387500678094850"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7866, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "Todo Mundo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/N99gFwEsFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/carolhimura/status/1204387500678094850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N99gFwEsFJ", "media_key": "16_1204387493560406016"}]}, "id": "1204387500678094850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "31256502"}, {"created_at": "2019-12-10T13:08:10.000Z", "lang": "es", "text": "A que hora se suicida Alberto? Ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1204387329835708416"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7555, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204387329835708416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "770132496"}, {"created_at": "2019-12-10T13:08:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Nunca uso o twitter, mas hoje tenho q reclamar do ttk do battlefield V, que isso dice matou papai como vou joga batlefilho se n\u00e3o consigo matar os advers\u00e1rios ta foda man patch 5.2 ficou uma bosta vai p merda @Battlefield", "edit_history_tweet_ids": ["1204387299062165504"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "ttk"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.3948, "type": "Organization", "normalized_text": "battlefield"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 221, "username": "Battlefield", "id": "27855118"}]}, "id": "1204387299062165504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779065282929229824"}, {"created_at": "2019-12-10T13:05:51.000Z", "lang": "es", "text": "CUIDADO CON ESTE JUEGO SAT\u00c1NICO. https://t.co/tsnsvKYQgA https://t.co/tsnsvKYQgA", "edit_history_tweet_ids": ["1204386744637878272"], "id": "1204386744637878272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3318341643", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/tsnsvKYQgA", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/?fbclid=IwAR0lpR7OV7UBey6yYYHTi6YsUC5mh43wxgjAKP9vWLkEZFCYq0AoEqCY5iA", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/?fbclid=IwAR0lpR7OV7UBey6yYYHTi6YsUC5mh43wxgjAKP9vWLkEZFCYq0AoEqCY5iA"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/tsnsvKYQgA", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/?fbclid=IwAR0lpR7OV7UBey6yYYHTi6YsUC5mh43wxgjAKP9vWLkEZFCYq0AoEqCY5iA", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/?fbclid=IwAR0lpR7OV7UBey6yYYHTi6YsUC5mh43wxgjAKP9vWLkEZFCYq0AoEqCY5iA"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:04:37.000Z", "lang": "pt", "text": "E se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1204386434939064330"], "id": "1204386434939064330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103876136059039744"}, {"created_at": "2019-12-10T13:04:21.000Z", "lang": "es", "text": "@PCaterianoB El suicida ser\u00eda lo correcto.", "edit_history_tweet_ids": ["1204386370875219970"], "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1204386370875219970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90877987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203867682598207488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:04:20.000Z", "lang": "es", "text": "@Guessuwat Te sale bien con nombres cortos o facil de pronunciar, pero es que Gotubun no Hanayome es de ser suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204386366047567872"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.5623, "type": "Person", "normalized_text": "Gotubun"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.5912, "type": "Person", "normalized_text": "Hanayome"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000366870975991809", "id": "1204386366047567872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707198096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204386209851678721"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:04:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@tulamarius e nem esquadr\u00e3o suicida \u00e9..... o impacto", "edit_history_tweet_ids": ["1204386359089278978"], "in_reply_to_user_id": "1017857355516702720", "id": "1204386359089278978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209142229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204257168687607808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tulamarius", "id": "1363208717144096771"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:04:05.000Z", "lang": "es", "text": "Es incre\u00edble, vuelvo a saladillo y hago todo mal, me pasa todo lo malo, no puedo dormir, como para la mierda, me siento horrible todo el tiempo y el instinto suicida sube al 300%... Ya no se si son las personas, el lugar o yo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204386300591300612"], "id": "1204386300591300612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "915958726959525888"}, {"created_at": "2019-12-10T13:03:38.000Z", "lang": "pt", "text": "ai esquadr\u00e3o suicida foi ruim mas eu amo esse filme", "edit_history_tweet_ids": ["1204386190398504960"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1204386190398504960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994344878074101762"}, {"created_at": "2019-12-10T13:03:27.000Z", "lang": "es", "text": "CUANDO UN \nDON NADIE SE PONE PSEUDONIMO\nSE SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1204386143216848896"], "id": "1204386143216848896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472958178"}, {"created_at": "2019-12-10T13:03:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204386054603718656"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204386054603718656", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407201575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:03:03.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @JAsensio: Laissez donc tomber ce que vous \u00eates en train de lire et d\u00e9vorez s\u00e9ance tenante Dissipatio de Guido Morselli qui se suicida (\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204386042566135809"], "id": "1204386042566135809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156928882211246081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204093877776453635"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JAsensio", "id": "26565397"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:03:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@Marcelodedois Algu\u00e9m sabe como descobrimos qtos \"bandidos\" ele matou em opera\u00e7\u00f5es da pm? Auto de resist\u00eancia, acho q \u00e9 esse o nome q se d\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1204386031174328323"], "in_reply_to_user_id": "78473551", "id": "1204386031174328323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1130478816831451137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204193275164397569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:02:56.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo \nhttps://t.co/SoB9aL6yze \n\nComparte0\nTweet\n\n Seis personas han muerto y tres han resultado heridas, una de ellas de gravedad, al abrir fuego hoy en un hospital...", "edit_history_tweet_ids": ["1204386012656480257"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/SoB9aL6yze", "expanded_url": "https://ecu11.com/se-suicida-el-autor-del-tiroteo-que-causo-seis-muertos-en-un-hospital-checo/", "display_url": "ecu11.com/se-suicida-el-\u2026"}]}, "id": "1204386012656480257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965956153"}, {"created_at": "2019-12-10T13:02:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RFI_Br: Homem se suicida depois de matar seis pessoas a tiros em hospital universit\u00e1rio na Rep\u00fablica Tcheca https://t.co/i41JKGWasi htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204385894561697797"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 110, "probability": 0.4502, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Tcheca"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/i41JKGWasi", "expanded_url": "https://rfi.my/51xA.t", "display_url": "rfi.my/51xA.t"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}]}, "id": "1204385894561697797", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406766589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204378253651111941"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:01:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mubis_es: \u2757CHOOLLO: Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas de DC en Blu-ray por 20\u20ac en vez de 39,95\n\u27a1\ufe0f https://t.co/GwW7qnrkMH\nIncluye\n El Hombre de Ace\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204385743378026497"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/GwW7qnrkMH", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053fa-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}]}, "id": "1204385743378026497", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2276342420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204385195446751232"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "NoticiasSIN"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e3Klogekpd", "expanded_url": "https://noticiassin.com/se-suicida-el-autor-del-tiroteo-que-causo-seis-muertos-en-un-hospital-checo/#.Xe-XIHB5G5o.twitter", "display_url": "noticiassin.com/se-suicida-el-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:01:27.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo #NoticiasSIN https://t.co/e3Klogekpd", "edit_history_tweet_ids": ["1204385637442490369"], "id": "1204385637442490369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55660696"}, {"created_at": "2019-12-10T13:01:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @profrevello: \"Haber suprimido la producci\u00f3n simb\u00f3lica en una sociedad que se aliment\u00f3 de ella desde hace 70 a\u00f1os -al punto de ir a una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204385602319405061"], "id": "1204385602319405061", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168662310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204380549667799041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "profrevello", "id": "991810534780620801"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:01:17.000Z", "lang": "ca", "text": "El suposat autor del tiroteig de la Rep\u00fablica Txeca se su\u00efcida despr\u00e9s de veure's acorralat https://t.co/Qdloha0YVq", "edit_history_tweet_ids": ["1204385598406041600"], "id": "1204385598406041600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257028161", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Qdloha0YVq", "expanded_url": "https://www.europapress.es/valencia/noticia-suposat-autor-tiroteig-republica-txeca-suicida-despres-veures-acorralat-20191210140038.html", "display_url": "europapress.es/valencia/notic\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:01:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204385547541766144"], "id": "1204385547541766144", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234535720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:00:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204385431523069952"], "id": "1204385431523069952", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51503033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "tiroteo"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.8121, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.6133, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/fOAFsXqEjE", "expanded_url": "http://ow.ly/6LNf50xwa7A", "display_url": "ow.ly/6LNf50xwa7A"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/IW4tep4EIA", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1204385366607826945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IW4tep4EIA", "media_key": "3_1204385365353795586"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:00:22.000Z", "lang": "es", "text": "El supuesto autor del #tiroteo de Rep\u00fablica Checa se suicida tras verse acorralado por la Polic\u00eda https://t.co/fOAFsXqEjE https://t.co/IW4tep4EIA", "edit_history_tweet_ids": ["1204385366607826945"], "id": "1204385366607826945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "603884167"}, {"created_at": "2019-12-10T13:00:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mubis_es: \u2757CHOOLLO: Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas de DC en Blu-ray por 20\u20ac en vez de 39,95\n\u27a1\ufe0f https://t.co/GwW7qnrkMH\nIncluye\n El Hombre de Ace\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204385339063844864"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/GwW7qnrkMH", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053fa-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}]}, "id": "1204385339063844864", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306171270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204385195446751232"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:59:41.000Z", "lang": "es", "text": "\u2757CHOOLLO: Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas de DC en Blu-ray por 20\u20ac en vez de 39,95\n\u27a1\ufe0f https://t.co/GwW7qnrkMH\nIncluye\n El Hombre de Acero\nBatman v Superman: El Amanecer de la Justicia (Versi\u00f3n de cines y extendida)\nEscuadr\u00f3n Suicida\nWonder Woman\nLiga de la Justicia\nAquaman\n\u00a1Shazam! https://t.co/TKCQanV0Ib", "edit_history_tweet_ids": ["1204385195446751232"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.2951, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 147, "end": 172, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "El Amanecer de la Justicia"}, {"start": 223, "end": 254, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman\nLiga de la Justicia"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GwW7qnrkMH", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053fa-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/TKCQanV0Ib", "expanded_url": "https://twitter.com/mubis_es/status/1204385195446751232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKCQanV0Ib", "media_key": "3_1204385186483449856"}]}, "id": "1204385195446751232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "265948823"}, {"created_at": "2019-12-10T12:59:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204385175255363587"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204385175255363587", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4463640075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:59:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204385148801814528"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "id": "1204385148801814528", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197718021600632832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:59:25.000Z", "lang": "it", "text": "RT @ecambiaghi: Siamo arrivati al punto che se la Juve non vince lo scudetto tutti gli anni la gente si suicida (ovviamente previa lamentel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204385125712179200"], "id": "1204385125712179200", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000081387460988928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204155859607130119"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ecambiaghi", "id": "555148898"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T12:59:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Danie_svq: Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204385092682047491"], "id": "1204385092682047491", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842291623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204358411472850944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Danie_svq", "id": "146237659"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T12:59:13.000Z", "lang": "it", "text": "RT @larenait: Strage in Repubblica Ceca,  l'aggressore si era messo in testa di essere gravemente malato e che nessuno volesse curarlo\nhttp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204385077704220672"], "id": "1204385077704220672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213888479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204381933444182016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "larenait", "id": "54226483"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T12:58:26.000Z", "lang": "es", "text": "@yturbe_ La ignorancia si que es s\u00faper atrevida, comparar a un premio Nobel con cientos de condecoraciones y reconocimientos a nivel mundial con un expresidente acusado de corrupci\u00f3n y suicida??? @SuneduPeru  sigan con su trabajo, no queremos este tipo de ignorancia saliendo de una aula.", "edit_history_tweet_ids": ["1204384878743162880"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 196, "end": 207, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}]}, "in_reply_to_user_id": "54095033", "id": "1204384878743162880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914344872882114561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699964985131012"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:58:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204384820945702912"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "id": "1204384820945702912", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339760053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:57:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Danie_svq: Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204384733184090117"], "id": "1204384733184090117", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792415206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204358411472850944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Danie_svq", "id": "146237659"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T12:57:34.000Z", "lang": "es", "text": "Pacto suicida. https://t.co/B8o82ocQtq", "edit_history_tweet_ids": ["1204384661255917569"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/B8o82ocQtq", "expanded_url": "https://twitter.com/gabimichetti/status/1204375346260434948", "display_url": "twitter.com/gabimichetti/s\u2026"}]}, "id": "1204384661255917569", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "76512257", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204375346260434948"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:57:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@nathansodre Quando o trem passa na frente de uma igreja, sempre tem algu\u00e9m que faz sinal da cruz. J\u00e1 penso que \u00e9 um suicida e que vai explodir o vag\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1204384583422300160"], "in_reply_to_user_id": "56143725", "id": "1204384583422300160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529949097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204156059889389571"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nathansodre", "id": "1554205745696198658"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T12:56:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204384404338028546"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1204384404338028546", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864679649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:56:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VEJA: Homem mata 6 em hospital e se suicida na Rep\u00fablica Checa https://t.co/KhRIrTE0uA", "edit_history_tweet_ids": ["1204384372591337472"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KhRIrTE0uA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dWNW", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dWNW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "id": "1204384372591337472", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877205561628143616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382511494828032"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:56:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@milenepratos desculpa main caitlyn e tristana que est\u00e1 0/4 mas do nada consegue matar a bot lane inteira sendo uma suicida :(", "edit_history_tweet_ids": ["1204384349543653376"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.623, "type": "Person", "normalized_text": "caitlyn"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.4029, "type": "Other", "normalized_text": "bot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "milenepratos", "id": "1002693067781103616"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002693067781103616", "id": "1204384349543653376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3377235887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204383898299518976"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:55:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204384231771820033"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1204384231771820033", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432907073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204343749855178754"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:55:44.000Z", "lang": "it", "text": "Repubblica Ceca, sparatoria in ospedale: diversi morti, killer suicida https://t.co/eaDza16V3X", "edit_history_tweet_ids": ["1204384201233125376"], "id": "1204384201233125376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/eaDza16V3X", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/BC3B6CA5-2374-4C15-A663-F1289EDA33A6/Repubblica-Ceca-sparatoria-in-ospedale-diversi-morti-killer-suicida", "display_url": "informazione.it/a/BC3B6CA5-237\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T12:55:37.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en hospital de Rep\u00fablica\u00a0Checa https://t.co/B5SKFf5MIf https://t.co/sYqXqaIwxH", "edit_history_tweet_ids": ["1204384170291683328"], "id": "1204384170291683328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75732594", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/B5SKFf5MIf", "expanded_url": "https://www.joseacontreras.net/blog/se-suicida-autor-del-tiroteo-que-causo-seis-muertos-en-hospital-de-republica-checa/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/se-suicid\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/sYqXqaIwxH", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1204384170291683328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sYqXqaIwxH", "media_key": "3_1204384168685293568"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T12:55:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VEJA: Homem mata 6 em hospital e se suicida na Rep\u00fablica Checa https://t.co/KhRIrTE0uA", "edit_history_tweet_ids": ["1204384093112274950"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KhRIrTE0uA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dWNW", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dWNW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "id": "1204384093112274950", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109225291338125312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382511494828032"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:54:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204383896441442305"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204383896441442305", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093119896567930880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:54:25.000Z", "lang": "es", "text": "Estos son los buenos para los bombardeos suicida.... https://t.co/G5Ys7cnRzh", "edit_history_tweet_ids": ["1204383870046605312"], "id": "1204383870046605312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457833712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204137979180191744"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/G5Ys7cnRzh", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseColinaP/status/1204137979180191744", "display_url": "twitter.com/JoseColinaP/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}]}, "created_at": "2019-12-10T12:54:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204383840321593344"], "id": "1204383840321593344", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62328325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:54:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@BrunoNarcisoc1 Pior foi eu que sonhei que um menino queria me matar e segurei a arma, e por fim ele se matou, e todo mundo ficou indo atr\u00e1s de mim falando q era eu KKKKKKKKKK acordei at\u00e9 suada", "edit_history_tweet_ids": ["1204383832549601281"], "in_reply_to_user_id": "761312401304199168", "id": "1204383832549601281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58359898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204379342589050881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BrunoNarcisoc1", "id": "761312401304199168"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T12:54:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VEJA: Homem mata 6 em hospital e se suicida na Rep\u00fablica Checa https://t.co/KhRIrTE0uA", "edit_history_tweet_ids": ["1204383815050899456"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KhRIrTE0uA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dWNW", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dWNW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "id": "1204383815050899456", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991111293225635840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382511494828032"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}]}, "created_at": "2019-12-10T12:53:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204383548024741903"], "id": "1204383548024741903", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140065173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:52:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Nooo ontem eu virei o baldo kkkkk fui inventar de cabrita e subir pro suicida, a moto veio toda\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f mais fodas tenta dnv q uma sai kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1204383500205543427"], "id": "1204383500205543427", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1059091244989796353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}]}, "created_at": "2019-12-10T12:52:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204383490877341696"], "id": "1204383490877341696", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162267321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:52:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ddiniz18: @Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204383395071086592"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ddiniz18", "id": "1196649092446924800"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "id": "1204383395071086592", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174291477679267840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204248191622926336"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:51:47.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo - https://t.co/YUEFKNPpTv https://t.co/9jrH6XM6UP", "edit_history_tweet_ids": ["1204383207292112897"], "id": "1204383207292112897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113438864", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/YUEFKNPpTv", "expanded_url": "https://is.gd/zovwnZ", "display_url": "is.gd/zovwnZ"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/9jrH6XM6UP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1204383207292112897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9jrH6XM6UP", "media_key": "3_1204383205580779520"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T12:51:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@ZetheDe Se a Oi ao menos pagasse as indeniza\u00e7\u00f5es que perde na justi\u00e7a  iria chamar menos aten\u00e7\u00e3o quando favorecesse a gente do bem que matou a fome no brasil. https://t.co/YYqsTXU8FB", "edit_history_tweet_ids": ["1204383151910465537"], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/YYqsTXU8FB", "expanded_url": "https://twitter.com/MemoHumor/status/1204383151910465537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYqsTXU8FB", "media_key": "3_1204383144046141441"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZetheDe", "id": "551928539"}]}, "in_reply_to_user_id": "551928539", "id": "1204383151910465537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055634308277387264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204381280953159685"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:51:06.000Z", "lang": "es", "text": "Internan sacerdote en Santiago que presuntamente intent\u00f3 suicidarse\nSANTIAGO, RD .-\u00a0Un sacerdote cat\u00f3lico fue internado en un centro de salud privado de esta ciudad, luego de ingerir una bebida t\u00f3xica, presuntamente con fines suicida. https://t.co/qFGH5t4ZRA https://t.co/Hwj1KH8cNi", "edit_history_tweet_ids": ["1204383032733577226"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8934, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.7001, "type": "Place", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.7054, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/qFGH5t4ZRA", "expanded_url": "https://reddenoticias.online/internan-sacerdote-en-santiago-que-presuntamente-intento-suicidarse/", "display_url": "reddenoticias.online/internan-sacer\u2026"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/Hwj1KH8cNi", "expanded_url": "https://twitter.com/Reddenoticiass/status/1204383032733577226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hwj1KH8cNi", "media_key": "3_1204383030850269187"}]}, "id": "1204383032733577226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339530778"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 118, "tag": "SoyNuevaPrensa"}, {"start": 119, "end": 125, "tag": "Checa"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "Hamacek"}, {"start": 135, "end": 143, "tag": "Ostrava"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "Praga"}, {"start": 151, "end": 159, "tag": "Renault"}, {"start": 160, "end": 164, "tag": "Uci"}, {"start": 165, "end": 172, "tag": "Global"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.7381, "type": "Place", "normalized_text": "Hamacek"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9185, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.7525, "type": "Organization", "normalized_text": "Renault"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.52, "type": "Place", "normalized_text": "Uci"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/F0IqF2W0o0", "expanded_url": "https://is.gd/SXtZGm", "display_url": "is.gd/SXtZGm"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/IMo06ZbX0u", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyNuevaPrensa/status/1204382845055242240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IMo06ZbX0u", "media_key": "3_1204382843130040320"}]}, "created_at": "2019-12-10T12:50:21.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo - https://t.co/F0IqF2W0o0\n\n#SoyNuevaPrensa #Checa #Hamacek #Ostrava #Praga #Renault #Uci #Global https://t.co/IMo06ZbX0u", "edit_history_tweet_ids": ["1204382845055242240"], "id": "1204382845055242240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122489940"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 119, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.465, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vrIiFUc8iN", "expanded_url": "http://bit.ly/2P8Pt6z", "display_url": "bit.ly/2P8Pt6z"}]}, "created_at": "2019-12-10T12:50:10.000Z", "lang": "es", "text": "Tiroteo en hospital de Rep\u00fablica Checa deja seis muertos; el agresor se suicida  https://t.co/vrIiFUc8iN #Internacional", "edit_history_tweet_ids": ["1204382800113217537"], "id": "1204382800113217537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077962244"}, {"created_at": "2019-12-10T12:49:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VEJA: Homem mata 6 em hospital e se suicida na Rep\u00fablica Checa https://t.co/KhRIrTE0uA", "edit_history_tweet_ids": ["1204382683079610373"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7353, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KhRIrTE0uA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dWNW", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dWNW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "id": "1204382683079610373", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121353595574734848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382511494828032"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SentenciaInteresante"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9kEXDzVDmG", "expanded_url": "http://bit.ly/2rwuO3e", "display_url": "bit.ly/2rwuO3e", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dropbox.com/s/2whwijpx3ebr9b9/Responsabilidad%20civil%20m%C3%A9dica.-%20Paciente%20con%20problemas%20mentales%20que%20se%20suicida%20con%20faja%20de%20seguridad%20colocada%20por%20enfermer%C3%ADa.-%20P%C3%A1g.%207-23N1-23.pdf?dl=0"}]}, "created_at": "2019-12-10T12:49:22.000Z", "lang": "es", "text": "#SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguridad colocada por el personal de enfermer\u00eda.- Responsabilidad del centro m\u00e9dico.- Deber de vigilancia: P\u00e1g. 7-23:\nhttps://t.co/9kEXDzVDmG", "edit_history_tweet_ids": ["1204382598266605569"], "id": "1204382598266605569", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "124054711"}, {"created_at": "2019-12-10T12:49:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem mata 6 em hospital e se suicida na Rep\u00fablica Checa https://t.co/KhRIrTE0uA", "edit_history_tweet_ids": ["1204382511494828032"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.7873, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/KhRIrTE0uA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dWNW", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dWNW"}]}, "id": "1204382511494828032", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-12-10T12:48:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Noticia_Libre: Tirador activo mata a seis personas, hiere a otros dos en un hospital checo, enfrenta a la polic\u00eda y luego se suicida. #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1204382454418755584"], "id": "1204382454418755584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287422821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204350676509347840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Noticia_Libre", "id": "287422821"}]}}], "includes": {"users": [{"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fe_do_bato", "verified": false, "name": "f\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 780, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "id": "1179201760843489282"}, {"location": " Marisa.\ud83d\udc51", "username": "Crf_pxmorena", "verified": false, "name": "ya.", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "id": "1154863097405984768"}, {"location": "Campinas/SP/Brazil", "username": "PauloAthayde", "verified": false, "name": "PauloAthayde", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1412, "tweet_count": 61698, "listed_count": 77}, "id": "63557613"}, {"location": "Campinas - SP/BR", "username": "ColunadoLeitor", "verified": false, "name": "Coluna do Leitor", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 1301, "tweet_count": 25865, "listed_count": 81}, "id": "51300677"}, {"location": "the feeling of falling upwards", "username": "diorlts", "verified": false, "name": "out of alia\u2019s system", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 813, "tweet_count": 108864, "listed_count": 34}, "id": "1066444108976267264"}, {"location": "Argentina", "username": "jejoxx9", "verified": false, "name": "mati", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 575, "tweet_count": 14584, "listed_count": 1}, "id": "1488907106"}, {"username": "IvonnBrito", "verified": false, "name": "Milca Ivonn Cancio Brito", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 796, "tweet_count": 4380, "listed_count": 0}, "id": "1146780659572232193"}, {"location": "Un Lugar en Mi MundO", "username": "lolamentaras_", "verified": false, "name": "Lola Bracco\u00ae\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 16037, "following_count": 2441, "tweet_count": 130599, "listed_count": 114}, "id": "2802414206"}, {"username": "frasesdecasall3", "verified": false, "name": "VENDO ESSA CONTA !", "public_metrics": {"followers_count": 9663, "following_count": 6709, "tweet_count": 42477, "listed_count": 1}, "id": "1071842995652255744"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "NxVenezuela", "verified": false, "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 50082, "following_count": 22995, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "id": "78851624"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "Carmela_oltre", "verified": false, "name": "Carmela", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "id": "884023737745645572"}, {"location": "Roma, Lazio", "username": "Agenzia_Italia", "verified": true, "name": "Agi Agenzia Italia", "public_metrics": {"followers_count": 250264, "following_count": 182, "tweet_count": 163303, "listed_count": 2363}, "id": "72248630"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "NeusaSteinbach", "verified": false, "name": "Neusa Lima Steinbach", "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 4785, "tweet_count": 85245, "listed_count": 9}, "id": "3161190321"}, {"location": "Brasil", "username": "godoy_mag", "verified": false, "name": "Antonio \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 7614, "following_count": 7293, "tweet_count": 35721, "listed_count": 3}, "id": "1155836604927348736"}, {"location": "Brasil", "username": "GloboNews", "verified": true, "name": "GloboNews", "public_metrics": {"followers_count": 5316516, "following_count": 131, "tweet_count": 163111, "listed_count": 7948}, "id": "142393421"}, {"username": "MorenaaRomero", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 582, "tweet_count": 6880, "listed_count": 0}, "id": "1016006015349903360"}, {"location": "Rosario del tala", "username": "tali_Degiusti", "verified": false, "name": "Taliii", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1365, "tweet_count": 72932, "listed_count": 1}, "id": "358561672"}, {"location": "Argentina", "username": "vickyygonzalez1", "verified": false, "name": "V\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 371, "tweet_count": 41330, "listed_count": 1}, "id": "3309907431"}, {"location": "Adrogu\u00e9", "username": "Juliwitenas", "verified": false, "name": "Juli\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 499, "tweet_count": 9133, "listed_count": 0}, "id": "953731125502980096"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Letralu76", "verified": false, "name": "Letralu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7P\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 349, "tweet_count": 14072, "listed_count": 0}, "id": "878624718311522309"}, {"location": "Centro De Barueri ", "username": "KimParkJiJi", "verified": false, "name": "ParkKim\u2077 | bts is forever my life", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1269, "tweet_count": 33917, "listed_count": 1}, "id": "888495327153672192"}, {"username": "ggukkietalent", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1.", "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}, "id": "842406875111018499"}, {"location": "LIMA PERU", "username": "LUCHOHEAD", "verified": false, "name": "LUCHOHEAD", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1192, "tweet_count": 39892, "listed_count": 0}, "id": "361364317"}, {"username": "Elfijon", "verified": false, "name": "Juancito", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 171, "tweet_count": 16212, "listed_count": 1}, "id": "93185484"}, {"location": "Xanaxlandia", "username": "KevinnCorrea", "verified": false, "name": "kombow\ud83d\udc8a\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 489, "tweet_count": 31564, "listed_count": 1}, "id": "1910063840"}, {"location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "username": "augustogtt", "verified": false, "name": "Auguxto, o Getet\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1110, "tweet_count": 120023, "listed_count": 7}, "id": "368070808"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Cruzeiro", "verified": true, "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 2535875, "following_count": 77, "tweet_count": 68644, "listed_count": 1285}, "id": "1562061097"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "DiarioLibre", "verified": true, "name": "Diario Libre", "public_metrics": {"followers_count": 1635885, "following_count": 22861, "tweet_count": 373049, "listed_count": 2998}, "id": "34639484"}, {"location": "exo \u2763\ufe0f bts", "username": "bokunobyun", "verified": false, "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 691, "tweet_count": 187578, "listed_count": 50}, "id": "415157232"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "abrosler", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Rosler", "public_metrics": {"followers_count": 14533, "following_count": 685, "tweet_count": 53100, "listed_count": 92}, "id": "74176581"}, {"username": "ututo2000", "verified": false, "name": "Ricardo Ram\u00edrez-Calvo", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 50, "tweet_count": 6748, "listed_count": 13}, "id": "1430150065"}, {"username": "prr_Pimentinha", "verified": false, "name": "ATENTADA...\ud83d\ude08\ud83c\udf36", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 409, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}, "id": "1154060793421451266"}, {"location": "Rio de Janeiro/Brasil", "username": "cara_laio", "verified": false, "name": "Cara Laio Realengo +18.", "public_metrics": {"followers_count": 9339, "following_count": 1087, "tweet_count": 29293, "listed_count": 21}, "id": "1150878434475827202"}, {"username": "waasantista", "verified": false, "name": "Wagner de A. A.", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 715, "tweet_count": 38249, "listed_count": 18}, "id": "62149576"}, {"username": "linexgomes_", "verified": false, "name": "lin\u00e9x", "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 734, "tweet_count": 64831, "listed_count": 14}, "id": "203696322"}, {"username": "crownsfilm", "verified": false, "name": "gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 931, "tweet_count": 42999, "listed_count": 2}, "id": "1167931787105964032"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "KungFofo", "verified": false, "name": "Al\u00e1 o CF!", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1204, "tweet_count": 28672, "listed_count": 5}, "id": "1054222053438615552"}, {"location": "Brasil", "username": "Nerdbunker", "verified": true, "name": "NerdBunker", "public_metrics": {"followers_count": 197279, "following_count": 36, "tweet_count": 96264, "listed_count": 878}, "id": "12603512"}, {"username": "SantiagoChelini", "verified": false, "name": "SantiChe \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1031, "tweet_count": 49869, "listed_count": 3}, "id": "489606765"}, {"username": "PameChapetto", "verified": false, "name": "\u1d3e\u1d43\u1d50\u1d49\u02e1\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 427, "tweet_count": 65537, "listed_count": 3}, "id": "560619557"}, {"username": "Chuli_manu", "verified": false, "name": "Just Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 451, "tweet_count": 11652, "listed_count": 1}, "id": "447495301"}, {"location": "Reconquista, Santa fe", "username": "FSperanza", "verified": false, "name": "Franco Speranza", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 42, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "1154268385963847680"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "G4st0nSz", "verified": false, "name": "Gast\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 165, "tweet_count": 6101, "listed_count": 0}, "id": "2219907540"}, {"location": "Guatemala", "username": "Guatevision_tv", "verified": false, "name": "Guatevisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1172376, "following_count": 42, "tweet_count": 293129, "listed_count": 1815}, "id": "43971175"}, {"location": "Formosa, Goi\u00e1s ", "username": "heloissab", "verified": false, "name": "hel\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 0, "tweet_count": 7001, "listed_count": 0}, "id": "950822521854726145"}, {"username": "nnandacs", "verified": false, "name": "No L \ud83d\ude0b", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 147, "tweet_count": 4244, "listed_count": 1}, "id": "720995791213568000"}, {"username": "jeremiaszz", "verified": false, "name": "Guilherme Jeremias", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 274, "tweet_count": 5069, "listed_count": 0}, "id": "1189014366684876800"}, {"location": "Bellory Hills", "username": "thuzinhsp", "verified": false, "name": "\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f \ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 438, "tweet_count": 19881, "listed_count": 1}, "id": "1105482915754971137"}, {"username": "DeTodoYSobretod", "verified": false, "name": "DeTodoYSobretodo", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}, "id": "864801541504593920"}, {"location": "you were wrong about the part of me forgetting you by tomorrow. something tells me i'll be remembering you for a long time.", "username": "quinngrahm", "verified": false, "name": "safi", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 320, "tweet_count": 23591, "listed_count": 12}, "id": "958482186671460353"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Zelshiin", "verified": false, "name": "Zelshin", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 111, "tweet_count": 7745, "listed_count": 2}, "id": "2684787005"}, {"username": "DudaP_Crf", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 291, "tweet_count": 35286, "listed_count": 1}, "id": "821462744654299137"}, {"location": "Suzano, Brasil", "username": "crippax", "verified": false, "name": "peach \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 0, "tweet_count": 15369, "listed_count": 1}, "id": "988395393934397440"}, {"location": "argentina", "username": "laliwithbm", "verified": false, "name": "mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3519, "following_count": 773, "tweet_count": 155187, "listed_count": 14}, "id": "631451294"}, {"location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "username": "admenoticias", "verified": false, "name": "ADMedios Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 85, "tweet_count": 25959, "listed_count": 3}, "id": "725389744901779457"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424"}, {"username": "JOSEARMANDOMOL7", "verified": false, "name": "Jose Armando", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 178, "tweet_count": 1578, "listed_count": 0}, "id": "2806412354"}, {"location": "Trujillo - Peru", "username": "eduardoenred", "verified": false, "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37778, "listed_count": 17}, "id": "44463079"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "aguslubitz", "verified": false, "name": "Agus lubitz", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 205, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}, "id": "1014003720370245632"}, {"username": "YaniGutierrezok", "verified": false, "name": "Yanina", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1132, "tweet_count": 9832, "listed_count": 2}, "id": "1858011222"}, {"location": "Tres Isletas, Chaco, Argentina", "username": "yamila_rios99", "verified": false, "name": "Yamila R\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 497, "tweet_count": 10396, "listed_count": 0}, "id": "770132496"}, {"location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "LiviaVeras26", "verified": false, "name": "Livia \ud83e\udd0d\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 255, "tweet_count": 2081, "listed_count": 0}, "id": "1087826384209264640"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "alfredmuller20", "verified": false, "name": "A\u0337C\u0337 \u0337M\u0337\u00dc\u0337L\u0337L\u0337E\u0337R\u0337", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 241, "tweet_count": 4045, "listed_count": 0}, "id": "1177992130389778433"}, {"location": "Por a\u00ed \ud83d\ude80", "username": "junior_lima2022", "verified": false, "name": "\ud83c\udd52\ud83c\udd61\ud83c\udd55 \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1566, "tweet_count": 14469, "listed_count": 0}, "id": "1005465018433929216"}, {"location": "RS", "username": "ANNAUAVNIZACK", "verified": false, "name": "ANNA C.CK", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 288, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "id": "1032938796"}, {"location": "Lowell, MA", "username": "leojimenezorteg", "verified": false, "name": "Leonardo Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 375, "tweet_count": 17632, "listed_count": 4}, "id": "243955472"}, {"username": "Insistir", "verified": false, "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 5381, "following_count": 5920, "tweet_count": 556746, "listed_count": 179}, "id": "44337911"}, {"username": "donate62", "verified": false, "name": "S.D.G.", "public_metrics": {"followers_count": 6244, "following_count": 5840, "tweet_count": 79737, "listed_count": 14}, "id": "2898232762"}, {"location": "Narnia", "username": "rojitosoria", "verified": false, "name": "CorreCamino", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 640, "tweet_count": 49165, "listed_count": 0}, "id": "704855229867626496"}, {"location": "es\u00f1apa", "username": "i_have_laurism", "verified": false, "name": "\u22c6 \ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd66 \u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 320, "tweet_count": 4636, "listed_count": 2}, "id": "1043118441132109824"}, {"location": "Cambrils, Spain", "username": "LuciaOscoz", "verified": false, "name": "Lucia Humphrey", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 244, "tweet_count": 1197, "listed_count": 1}, "id": "1066106224863862785"}, {"location": "Simancas, Valladolid", "username": "PatitaSiso", "verified": false, "name": "Marta\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 25571, "following_count": 27836, "tweet_count": 137629, "listed_count": 53}, "id": "576927509"}, {"username": "canal_44", "verified": false, "name": "canal44", "public_metrics": {"followers_count": 13984, "following_count": 6, "tweet_count": 463061, "listed_count": 186}, "id": "57385969"}, {"location": "Avellaneda, Argentina", "username": "me_cago_en_la_p", "verified": false, "name": "luly-04\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 125, "tweet_count": 3840, "listed_count": 0}, "id": "707406719173980160"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "cronica", "verified": true, "name": "Diario Cr\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 837303, "following_count": 165, "tweet_count": 587143, "listed_count": 3091}, "id": "176979194"}, {"location": "Chaco, Argentina", "username": "RociiZarzaa", "verified": false, "name": "Roci Zarza", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 538, "tweet_count": 21011, "listed_count": 0}, "id": "952952530740432903"}, {"location": "Blumenau-SC, Brasil", "username": "heliosil", "verified": false, "name": "Hellix-01", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 234, "tweet_count": 6825, "listed_count": 2}, "id": "58620987"}, {"location": "Brasil", "username": "Rilia_mar", "verified": false, "name": "Mar\u00edlia sem mist\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 724, "tweet_count": 34713, "listed_count": 17}, "id": "89306482"}, {"username": "luna_china9", "verified": false, "name": "Cinthia Mego", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 6, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "id": "1127802252784209921"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "yturbe_", "verified": false, "name": "Ricardo Yturbe", "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4692, "tweet_count": 69859, "listed_count": 42}, "id": "54095033"}, {"username": "thompson_paloma", "verified": false, "name": "Paloma Thom", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1085, "tweet_count": 5476, "listed_count": 0}, "id": "695329058033385472"}, {"location": "Hanoi, Vietnam", "username": "omerduysakkk", "verified": false, "name": "Omer Duysak", "public_metrics": {"followers_count": 72391, "following_count": 597, "tweet_count": 84607, "listed_count": 165}, "id": "370794213"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "japalv_", "verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd86 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2772, "tweet_count": 7638, "listed_count": 0}, "id": "770344656890695680"}, {"location": "Monte Caseros ", "username": "MarioASosa", "verified": false, "name": "Negro Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 3227, "tweet_count": 9152, "listed_count": 2}, "id": "138743188"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "je_jimenezc", "verified": false, "name": "je_jimenezc", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 728, "tweet_count": 8494, "listed_count": 5}, "id": "312361488"}, {"location": "Barrio Bellavista, Chile", "username": "LakeSagaris", "verified": false, "name": "Lake Sagaris", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 1180, "tweet_count": 8514, "listed_count": 31}, "id": "1185903207899389952"}, {"location": "Calif\u00f3rnia, USA", "username": "celloo021", "verified": false, "name": "sobre-vivendo\ud83d\ude03", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 559, "tweet_count": 4733, "listed_count": 0}, "id": "1110767243359604736"}, {"username": "IWACQSIL", "verified": false, "name": "SARAVASTI \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 2217, "tweet_count": 265468, "listed_count": 13}, "id": "2743119166"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "frednietzs", "verified": false, "name": "Fred Nietz", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "id": "1185446319772569600"}, {"username": "jogadez__", "verified": false, "name": "2D", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1280, "tweet_count": 13619, "listed_count": 0}, "id": "954423899386777600"}, {"location": "027 ", "username": "pomorenaxx", "verified": false, "name": "maladeza_", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 755, "tweet_count": 99589, "listed_count": 0}, "id": "914588472211632130"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "username": "Gabii_Soares189", "verified": false, "name": "Gabii \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1678, "tweet_count": 17347, "listed_count": 0}, "id": "1075147776231657472"}, {"username": "Judychc", "verified": false, "name": "\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 451, "tweet_count": 1476, "listed_count": 0}, "id": "151216264"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "misael_guedes", "verified": false, "name": "Misael Guedes", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 644, "tweet_count": 52312, "listed_count": 0}, "id": "1316674813"}, {"location": "descubra", "username": "filipevieiraa_", "verified": false, "name": "filipo brown \ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 1006, "tweet_count": 155694, "listed_count": 4}, "id": "1306169005"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "QPEV_", "verified": false, "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 3192, "tweet_count": 772323, "listed_count": 42}, "id": "816285077432844289"}, {"username": "YovannyAdames", "verified": false, "name": "Yovanny Adames \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 693, "tweet_count": 23981, "listed_count": 12}, "id": "1021376640"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "etorres_reynoso", "verified": false, "name": "Edgar Torres Reynoso", "public_metrics": {"followers_count": 9419, "following_count": 1893, "tweet_count": 27470, "listed_count": 0}, "id": "124054711"}, {"location": "\ud835\udc07\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\n", "username": "Minjilovers", "verified": false, "name": "gay triste", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 458, "tweet_count": 25269, "listed_count": 6}, "id": "3245512667"}, {"location": "CDMX", "username": "r_javied", "verified": false, "name": "Cronopio JaviEd R. Razo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 222, "tweet_count": 1184, "listed_count": 1}, "id": "1187905178994991105"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "ulisestudeski", "verified": false, "name": "Ulises_O.M", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 303, "tweet_count": 4379, "listed_count": 8}, "id": "305201132"}, {"location": "Brasil ", "username": "eden_magicworm", "verified": false, "name": "\u00c9den Linnie \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f #forasalnorabo", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 4997, "tweet_count": 53797, "listed_count": 6}, "id": "742046336728637440"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "SandraGuzmanLaf", "verified": false, "name": "Sandra Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 1706, "tweet_count": 53154, "listed_count": 10}, "id": "241289857"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "juh_babalu", "verified": false, "name": "babalu\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1159, "tweet_count": 18783, "listed_count": 0}, "id": "3474323002"}, {"username": "vemk_giu", "verified": false, "name": "Gigi", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 183, "tweet_count": 10849, "listed_count": 1}, "id": "879912253746819076"}, {"location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "username": "TempestadeCarol", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 2070, "tweet_count": 48988, "listed_count": 3}, "id": "950864697594654720"}, {"location": "CLN/CDMX", "username": "Jorge_ste21", "verified": false, "name": "Mr. Maledictus el Ma\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 725, "tweet_count": 22152, "listed_count": 1}, "id": "313714744"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "username": "Emilly_dias09", "verified": false, "name": "Pantufa \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 720, "tweet_count": 23021, "listed_count": 1}, "id": "894776267362492418"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Casartelli68", "verified": false, "name": "\u211c\ud835\udd1e\ud835\udd23\ud835\udd1e\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1355, "tweet_count": 9171, "listed_count": 2}, "id": "1088609511672373248"}, {"location": "ela / dela", "username": "tojifav", "verified": false, "name": "b .", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 316, "tweet_count": 32746, "listed_count": 2}, "id": "1026777357770743808"}, {"username": "thuannysouzaa", "verified": false, "name": "thuthu", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 745, "tweet_count": 24986, "listed_count": 0}, "id": "818489154057158656"}, {"username": "naoestoutriste", "verified": false, "name": "lidandocomvazio_", "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 3, "tweet_count": 2524, "listed_count": 3}, "id": "1189931593877671936"}, {"location": "Ela/Dela", "username": "gfckzx", "verified": false, "name": "\ud80c\udda9 \u269d\ufe0e \ud80c\uddaa", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 263, "tweet_count": 16442, "listed_count": 0}, "id": "869677112546000897"}, {"location": "San Salvador de Jujuy", "username": "JujuyalMomento", "verified": false, "name": "Jujuy al Momento", "public_metrics": {"followers_count": 13716, "following_count": 331, "tweet_count": 136077, "listed_count": 99}, "id": "409319414"}, {"username": "thonetcoil", "verified": false, "name": "kiel", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1028, "tweet_count": 70720, "listed_count": 0}, "id": "305047780"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AbramAldo", "verified": false, "name": "Aldo Abram", "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}, "id": "309812848"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "username": "vicorolf", "verified": false, "name": "Rodolfo Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 600, "tweet_count": 295, "listed_count": 1}, "id": "266438896"}, {"location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "username": "abrahamendieta", "verified": false, "name": "Abraham Mendieta", "public_metrics": {"followers_count": 311028, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}, "id": "347524111"}, {"location": "Monteria - Cordoba", "username": "Lapapayadigital", "verified": false, "name": "LA PAPAYA DIGITAL", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 2549, "tweet_count": 18364, "listed_count": 0}, "id": "2862503751"}, {"location": "P\u00e1dua, Veneto", "username": "ladeadegliangel", "verified": false, "name": "La dea degli Angeli", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 0, "tweet_count": 1292, "listed_count": 0}, "id": "4232888601"}, {"username": "senks1997", "verified": false, "name": "David Mar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 353, "tweet_count": 34651, "listed_count": 6}, "id": "459549049"}, {"location": "Sevilla ", "username": "Danie_svq", "verified": false, "name": "Dani\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 753, "tweet_count": 33131, "listed_count": 9}, "id": "146237659"}, {"location": "Brasil", "username": "Avante97196687", "verified": false, "name": "Avante Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 21, "tweet_count": 9210, "listed_count": 0}, "id": "1090041984834777090"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o ", "username": "_Oliveira_edu", "verified": false, "name": "Pai da Jade", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 53, "tweet_count": 1289, "listed_count": 0}, "id": "1126047612799475712"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "AnaLuizaPLima", "verified": false, "name": "Sra. Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 104, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "id": "1019319765914079237"}, {"location": "Florian\u00f3polis ", "username": "lucalizado", "verified": false, "name": "Luca \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 377, "tweet_count": 55534, "listed_count": 0}, "id": "2414950896"}, {"username": "indio_tm", "verified": false, "name": "\u00edndio \u2122\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 356, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "id": "1199506082491707393"}, {"location": "btv", "username": "majuxcampos", "verified": false, "name": "mariagatinha\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 318, "tweet_count": 14365, "listed_count": 0}, "id": "1044293078503346176"}, {"username": "a_sbarbs", "verified": false, "name": "al!ne", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 417, "tweet_count": 7963, "listed_count": 0}, "id": "909510949824057344"}, {"location": "Petr\u00f3polis\ud83c\udf34 ", "username": "eeu_maluu", "verified": false, "name": "\u2078\u2078\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 584, "tweet_count": 21197, "listed_count": 0}, "id": "1180993769220513795"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "Planoinforma", "verified": false, "name": "Plano Informativo", "public_metrics": {"followers_count": 160668, "following_count": 793, "tweet_count": 327448, "listed_count": 525}, "id": "168693277"}, {"username": "Shrekfacho", "verified": false, "name": "Un Shrek de derechas \ud83d\udc0d\ud83d\uddfd\ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 216, "tweet_count": 6148, "listed_count": 4}, "id": "828333208970395649"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz", "username": "JimmyJazzGz", "verified": false, "name": "Jimmy Jazz Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 9813, "following_count": 6119, "tweet_count": 13025, "listed_count": 131}, "id": "465116282"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz", "username": "NoticiasdeAlava", "verified": false, "name": "Diario de Noticias de \u00c1lava", "public_metrics": {"followers_count": 19985, "following_count": 3540, "tweet_count": 78858, "listed_count": 335}, "id": "291276198"}, {"location": "Nova Yorque, USA", "username": "Fadinha_pitt", "verified": false, "name": "Isabella. \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 2511, "tweet_count": 53883, "listed_count": 1}, "id": "928401445640130561"}, {"location": "na dele", "username": "SimiCRF", "verified": false, "name": "n a t h y", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 451, "tweet_count": 14184, "listed_count": 0}, "id": "1162750905923645442"}, {"location": "Araba", "username": "ArabakoALEA", "verified": false, "name": "Arabako ALEA", "public_metrics": {"followers_count": 4826, "following_count": 1159, "tweet_count": 33253, "listed_count": 63}, "id": "2445286962"}, {"location": "Boedo, Argentina", "username": "morenacuerva_", "verified": false, "name": "la more more", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 284, "tweet_count": 57779, "listed_count": 3}, "id": "3116810705"}, {"username": "set_salvador", "verified": false, "name": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1650, "tweet_count": 172003, "listed_count": 0}, "id": "1024052836575981570"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ctxt_es", "verified": true, "name": "CTXT", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "id": "2910853983"}, {"location": "Parque Chab, Buenos Aires", "username": "nachochab", "verified": false, "name": "Ignacio Chab", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 2330, "tweet_count": 36585, "listed_count": 2}, "id": "34330580"}, {"location": "Rosario", "username": "benjiderosario", "verified": false, "name": "Benji de Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 532, "tweet_count": 15889, "listed_count": 8}, "id": "918204296570777602"}, {"username": "gaspingo", "verified": false, "name": "sigma pingo", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 144, "tweet_count": 4174, "listed_count": 0}, "id": "1052219399107690496"}, {"username": "Faballenita", "verified": false, "name": "Faba", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 101, "tweet_count": 1600, "listed_count": 0}, "id": "1046138304591278083"}, {"location": "http://instagram.com/tomas.___", "username": "ickytom", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 494, "tweet_count": 104127, "listed_count": 13}, "id": "140183643"}, {"location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "username": "helicecilia2", "verified": false, "name": "Cec\u00edlia\ud83d\udca5\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 589, "tweet_count": 48376, "listed_count": 0}, "id": "969726364160061441"}, {"location": "+55 99", "username": "celiogabrieI", "verified": false, "name": "Guapo", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 360, "tweet_count": 42009, "listed_count": 0}, "id": "1125522320225984513"}, {"username": "ecuador_today", "verified": false, "name": "EcuadorToday", "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 3499, "tweet_count": 11616, "listed_count": 30}, "id": "954019951416889344"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "BrunoB82", "verified": false, "name": "BrunoB82", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 2783, "tweet_count": 25454, "listed_count": 3}, "id": "293825505"}, {"username": "Emi_Jalowicki", "verified": false, "name": "Emiliano Jalowicki", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 305, "tweet_count": 2860, "listed_count": 0}, "id": "3395881865"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "maryihc", "verified": false, "name": "Mary In\u00e9s Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 44, "tweet_count": 20808, "listed_count": 0}, "id": "2227507294"}, {"location": "Miami, FL", "username": "elcitizen", "verified": true, "name": "Leopoldo Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 2900177, "following_count": 1957, "tweet_count": 44080, "listed_count": 6714}, "id": "84725346"}, {"location": "Centro, Tabasco", "username": "mikealex_aldana", "verified": false, "name": "Bike Alex Aldana", "public_metrics": {"followers_count": 3642, "following_count": 4997, "tweet_count": 79809, "listed_count": 29}, "id": "76188703"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "antonioaranda_", "verified": false, "name": "Antonio Aranda", "public_metrics": {"followers_count": 13871, "following_count": 32, "tweet_count": 16971, "listed_count": 128}, "id": "127592668"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Janainasvn", "verified": false, "name": "Janaina Neves \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1741, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}, "id": "1054919920973217792"}, {"username": "taylittlesnake", "verified": false, "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 2360, "tweet_count": 13779, "listed_count": 3}, "id": "900101431591567361"}, {"username": "LaNuevaVzla25", "verified": false, "name": "La Nueva Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 209, "tweet_count": 5531, "listed_count": 0}, "id": "2982072940"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Matheusgr1617", "verified": false, "name": "Matheus GR", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 4368, "tweet_count": 63961, "listed_count": 0}, "id": "910278625907347461"}, {"username": "ph_silv16", "verified": false, "name": "acorda pedrinho", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1070, "tweet_count": 21620, "listed_count": 0}, "id": "822792026081132544"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "Pedro_b777", "verified": false, "name": "Alves", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 368, "tweet_count": 75757, "listed_count": 0}, "id": "871032458921291777"}, {"location": "Tiran\u00eb, Albania ", "username": "leccoborges", "verified": false, "name": "Leandro Borges", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 949, "tweet_count": 32326, "listed_count": 1}, "id": "111575773"}, {"location": "\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf9\ud835\ude06. because this is where I want to be, where it's so sweet and heavenly, this is my safe place, beside you, seokmin.", "username": "eunwdk", "verified": false, "name": "miguel \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 16124, "following_count": 1240, "tweet_count": 211216, "listed_count": 27}, "id": "1700593140"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "siviole", "verified": false, "name": "Violeta", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4822, "tweet_count": 359662, "listed_count": 16}, "id": "741100118"}, {"location": "Schadenfreude Heights", "username": "MayorBWPayne", "verified": false, "name": "Mayor Payne", "public_metrics": {"followers_count": 28241, "following_count": 5432, "tweet_count": 51830, "listed_count": 60}, "id": "1380422640"}, {"username": "ericmenezz", "verified": false, "name": "erick", "public_metrics": {"followers_count": 19027, "following_count": 12733, "tweet_count": 47646, "listed_count": 3}, "id": "866238103136194562"}, {"username": "lucolombres1", "verified": false, "name": "@lucolombres", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 391, "tweet_count": 45068, "listed_count": 1}, "id": "1009028775487688704"}, {"location": "venezuela", "username": "eloquito2010", "verified": false, "name": "Cesar Agreda", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 2042, "tweet_count": 76447, "listed_count": 7}, "id": "136698636"}, {"location": "Caracas Venezuela", "username": "ivanlop33hotmai", "verified": false, "name": "IdeasParaElCambio / Iv\u00e1n L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 5001, "tweet_count": 102302, "listed_count": 15}, "id": "129218674"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "alexivanlopez1", "verified": false, "name": "alexivan lopez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "id": "712924861"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Carloslamalope1", "verified": false, "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67562, "listed_count": 4}, "id": "3345037991"}, {"username": "yeyitabr", "verified": false, "name": "Yeya Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 138, "tweet_count": 1643, "listed_count": 0}, "id": "932602556936806402"}, {"location": "Ciudad Ju\u00e1rez, Chihuahua, Mex.", "username": "diariodejuarez", "verified": true, "name": "El Diario de Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 91684, "following_count": 127, "tweet_count": 174566, "listed_count": 530}, "id": "46419690"}, {"username": "karolmustdie", "verified": false, "name": "\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 420, "tweet_count": 29396, "listed_count": 1}, "id": "821137040427323397"}, {"username": "jonaspreller", "verified": false, "name": "El Preller", "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 1632, "tweet_count": 20240, "listed_count": 53}, "id": "417940889"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "panchoderosas", "verified": false, "name": "Derosas, Todo Junto", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 600, "tweet_count": 34658, "listed_count": 42}, "id": "74741776"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "rfdewes", "verified": false, "name": "Rfdewes", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 275, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}, "id": "223217457"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CarvalhosaMo", "verified": false, "name": "Modesto Carvalhosa", "public_metrics": {"followers_count": 334219, "following_count": 126, "tweet_count": 1042, "listed_count": 358}, "id": "870708772951302144"}, {"username": "hannahliraa", "verified": false, "name": "hannah", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 433, "tweet_count": 49821, "listed_count": 2}, "id": "3316981180"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PlinioAmorim", "verified": false, "name": "Pl\u00ednio Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 457, "tweet_count": 381, "listed_count": 0}, "id": "233391772"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "LoboMauro73", "verified": false, "name": "Lobo Mauro", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 716, "tweet_count": 49882, "listed_count": 15}, "id": "365106260"}, {"location": "\uccad\uac1c\uad6c\ub9ac", "username": "hydrangeawitch", "verified": false, "name": "Layla ~", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 780, "tweet_count": 28832, "listed_count": 32}, "id": "1113540804331692032"}, {"username": "Edgarbetochi006", "verified": false, "name": "Edgar Humberto", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 73, "tweet_count": 20890, "listed_count": 0}, "id": "932833310375628800"}, {"location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca", "verified": false, "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "id": "406433712"}, {"username": "purplxberry", "verified": false, "name": "tita", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 513, "tweet_count": 17192, "listed_count": 7}, "id": "1141737566347112449"}, {"location": "Savona, Liguria", "username": "stefano_gatto97", "verified": false, "name": "er gatto 97", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1799, "tweet_count": 95054, "listed_count": 1}, "id": "896687238410629120"}, {"location": "Rome Italy", "username": "Tg3web", "verified": true, "name": "Tg3", "public_metrics": {"followers_count": 301043, "following_count": 397, "tweet_count": 100361, "listed_count": 1800}, "id": "69959408"}, {"location": "tpwk", "username": "bellamlarrea", "verified": false, "name": "bella", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 546, "tweet_count": 34111, "listed_count": 1}, "id": "1060197627034324994"}, {"username": "ShadowUmbra7", "verified": false, "name": "Nidus #VemPraCasaW", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 268, "tweet_count": 4090, "listed_count": 0}, "id": "3127599040"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "TheSukoo", "verified": false, "name": "\u677e\u5b50", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 437, "tweet_count": 10933, "listed_count": 1}, "id": "710132034560245760"}, {"username": "InmunoMedUMU", "verified": false, "name": "PedroAparicio", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 495, "tweet_count": 24947, "listed_count": 25}, "id": "786118672343457793"}, {"location": "Chile", "username": "mueveteCL", "verified": false, "name": "MUEVETE", "public_metrics": {"followers_count": 10644, "following_count": 1694, "tweet_count": 12340, "listed_count": 51}, "id": "2298136532"}, {"location": "Italia", "username": "infoitinterno", "verified": false, "name": "informazione interno", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767902, "listed_count": 165}, "id": "317671787"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "RadioSarandi690", "verified": false, "name": "Sarand\u00ed 690", "public_metrics": {"followers_count": 82994, "following_count": 1008, "tweet_count": 75232, "listed_count": 262}, "id": "2800630107"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "judy_rivas", "verified": false, "name": "judy\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9f", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1214, "tweet_count": 195085, "listed_count": 6}, "id": "370971565"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlbertoRodNews", "verified": true, "name": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 570854, "following_count": 507, "tweet_count": 380832, "listed_count": 1744}, "id": "2334661493"}, {"location": "Chile", "username": "EnergiaMan", "verified": false, "name": "Energ\u00edaMan", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1023, "tweet_count": 5948, "listed_count": 3}, "id": "2157228821"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "LaMorraDeHumo", "verified": false, "name": "Lucy In The Sky \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 302, "tweet_count": 22153, "listed_count": 11}, "id": "82739501"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "pensador1975", "verified": false, "name": "Pensador1975", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 116, "tweet_count": 11541, "listed_count": 1}, "id": "3124186942"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "elsolonline", "verified": false, "name": "Diario El Sol Mza", "public_metrics": {"followers_count": 59059, "following_count": 440, "tweet_count": 285994, "listed_count": 340}, "id": "36089412"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "melyssaalves13", "verified": false, "name": "\ud83c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 397, "tweet_count": 5948, "listed_count": 0}, "id": "968853224227786752"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "MeganewsRD", "verified": false, "name": "Mega News", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 198, "tweet_count": 26309, "listed_count": 0}, "id": "1172158583108186112"}, {"location": "Palmas, Tocantins ", "username": "leallbea", "verified": false, "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 127, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}, "id": "4848062781"}, {"location": "Acari, Rio de Janeiro", "username": "tiago_neris1", "verified": false, "name": "NERIS \ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1183, "tweet_count": 221448, "listed_count": 0}, "id": "4906383617"}, {"username": "sbruna_0", "verified": false, "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 287, "tweet_count": 26983, "listed_count": 0}, "id": "950726546364489729"}, {"location": "Chile", "username": "rodrigoig12", "verified": false, "name": "DarkBitch \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 3459, "tweet_count": 28648, "listed_count": 0}, "id": "524605985"}, {"username": "Juancho7011", "verified": false, "name": "Juancho70", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 476, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "id": "1203181125696466945"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"location": "Rj 021", "username": "eujhofc_", "verified": false, "name": "Omo Iyemonj\u00e1 \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 951, "tweet_count": 30358, "listed_count": 0}, "id": "702896806204731392"}, {"location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos", "username": "FaustinoGalvani", "verified": false, "name": "Faustino", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 149, "tweet_count": 1397, "listed_count": 10}, "id": "1977054079"}, {"location": "westworld ", "username": "sweetmaxiff", "verified": false, "name": "mathews", "public_metrics": {"followers_count": 6505, "following_count": 6617, "tweet_count": 11186, "listed_count": 5}, "id": "819911339086905345"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "francotte", "verified": false, "name": "Franco Castro", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 420, "tweet_count": 2452, "listed_count": 0}, "id": "61489393"}, {"location": "Peru", "username": "mlukacs", "verified": false, "name": "Miklos Lukacs", "public_metrics": {"followers_count": 72896, "following_count": 623, "tweet_count": 54706, "listed_count": 198}, "id": "51164459"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "SigapelaEskerda", "verified": false, "name": "\ud835\udc53o\ud835\udc59\ud835\udc58\ud835\udc59o\ud835\udc5f\ud835\udc52 \ud800\udc82\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 5004, "tweet_count": 51095, "listed_count": 1}, "id": "1064314629101420544"}, {"username": "KarlBF2017", "verified": false, "name": "Carlos BF", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 73, "tweet_count": 56605, "listed_count": 0}, "id": "895435617840005121"}, {"location": "Peru", "username": "Dcgind", "verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 2068, "tweet_count": 10362, "listed_count": 1}, "id": "22434222"}, {"location": "Planeta Terra", "username": "Ataliuss", "verified": false, "name": "logan", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 148, "tweet_count": 13608, "listed_count": 1}, "id": "340564038"}, {"location": "Chile", "username": "DMVecinal", "verified": false, "name": "dm vecinal", "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 4792, "tweet_count": 465501, "listed_count": 449}, "id": "2364412488"}, {"location": "San Diego, California ", "username": "iskinder007", "verified": false, "name": "Alex Dawson", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 2181, "tweet_count": 95726, "listed_count": 2}, "id": "1205104946"}, {"location": "N23.16,  W109.71", "username": "maximumneto", "verified": false, "name": "Neto Novoa", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 3987, "tweet_count": 280746, "listed_count": 143}, "id": "14610057"}, {"location": "Rio de Jadneiro, Brasil", "username": "karolayne_lu", "verified": false, "name": "layne..\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1248, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}, "id": "961326757856018432"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "dcanala", "verified": false, "name": "Daniel Canala-Echevarr\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 5694, "following_count": 912, "tweet_count": 136268, "listed_count": 43}, "id": "23112797"}, {"username": "Inkysd", "verified": false, "name": "Ink", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1218, "tweet_count": 5379, "listed_count": 17}, "id": "1103047661035372546"}, {"username": "te_fare", "verified": false, "name": "Nessuno. Come Ulisse", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 0, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "id": "1076593556008198145"}, {"username": "MatiasDonnet2", "verified": false, "name": "Matias Donnet", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 294, "tweet_count": 53605, "listed_count": 0}, "id": "1143830919717052416"}, {"location": "bts\u2077 & \u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "username": "nyaztae", "verified": false, "name": "n\u00e3o \u00e9 a ruth", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 1072, "tweet_count": 154623, "listed_count": 50}, "id": "2369299760"}, {"location": "jjong.", "username": "twayemo", "verified": false, "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 865, "tweet_count": 108019, "listed_count": 21}, "id": "895688278149652480"}, {"location": "021", "username": "camisa10_delas", "verified": false, "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 581, "tweet_count": 5737, "listed_count": 0}, "id": "1045099822448070656"}, {"location": "Cidade Continental (027)", "username": "crvg_tor4", "verified": false, "name": "Torquatro \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 614, "tweet_count": 22493, "listed_count": 0}, "id": "811195685357973504"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gb_Braga22", "verified": false, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1b \ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc1a\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 306, "tweet_count": 7246, "listed_count": 1}, "id": "977274150493609986"}, {"username": "Og_Nogueira", "verified": false, "name": "Nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 246, "tweet_count": 14824, "listed_count": 0}, "id": "1035438093048930304"}, {"location": "Parque de los Patricios", "username": "florventaglieri", "verified": false, "name": "Flor \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 547, "tweet_count": 4844, "listed_count": 0}, "id": "597921006"}, {"username": "elcoya1977", "verified": false, "name": "coya", "public_metrics": {"followers_count": 87797, "following_count": 9118, "tweet_count": 32817, "listed_count": 156}, "id": "4595778255"}, {"location": "\ud83d\udccdCGN", "username": "Abiirri", "verified": false, "name": "Abiiiii", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1388, "tweet_count": 2196, "listed_count": 6}, "id": "283223419"}, {"location": "Chile", "username": "vivimatus", "verified": false, "name": "Viviana Matus Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 11734, "following_count": 10576, "tweet_count": 310681, "listed_count": 22}, "id": "63624735"}, {"username": "alfon_kober", "verified": false, "name": "Alfonsina Kober", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1685, "tweet_count": 9999, "listed_count": 10}, "id": "4246716983"}, {"username": "micavzqz", "verified": false, "name": "mica \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 1229, "tweet_count": 23710, "listed_count": 11}, "id": "138216933"}, {"username": "pqmedeiross", "verified": false, "name": "manuela \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 118, "tweet_count": 60047, "listed_count": 1}, "id": "145854831"}, {"username": "mareiaq_", "verified": false, "name": "Marea and the Phantoms \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1095, "tweet_count": 15207, "listed_count": 0}, "id": "3348948287"}, {"location": "NIG\u00c9RIA \ud83d\udea9", "username": "Pdeetaliibaan", "verified": false, "name": "01 \u2668\ufe0f\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1146, "tweet_count": 51542, "listed_count": 1}, "id": "4257270429"}, {"location": "Avenida Paulista ", "username": "fernandoroch", "verified": false, "name": "Fernando  Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 159950, "following_count": 586, "tweet_count": 5356, "listed_count": 234}, "id": "64057011"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "SebaGallaardo", "verified": false, "name": "\u015e\u0118\u00df\u0104 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1460, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "id": "1011816366263894016"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "C5N", "verified": true, "name": "C5N", "public_metrics": {"followers_count": 2973835, "following_count": 33173, "tweet_count": 358986, "listed_count": 4512}, "id": "152325528"}, {"location": "Gdor. Sola E.R.", "username": "SebaYagaFlores", "verified": false, "name": "Seba Flores", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 289, "tweet_count": 13866, "listed_count": 0}, "id": "342195852"}, {"location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "username": "LoveDaln", "verified": false, "name": "Mollynda\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 530, "tweet_count": 69808, "listed_count": 0}, "id": "1424019456"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "gro24k", "verified": false, "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 499, "tweet_count": 17225, "listed_count": 0}, "id": "95995228"}, {"location": "Altamira, Brasil", "username": "vdevianaa", "verified": false, "name": "Prepotente, B4baca, Arrogant3 e etc;", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 226, "tweet_count": 18943, "listed_count": 1}, "id": "4561309530"}, {"username": "achoqju", "verified": false, "name": "Juju", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 195, "tweet_count": 703, "listed_count": 1}, "id": "2988618071"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Negresco_yuri", "verified": false, "name": "Negresco", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 186, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "id": "802302977042239488"}, {"location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "MinervaElenaGl2", "verified": false, "name": "Minerva  Elena  Glez", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 5003, "tweet_count": 433197, "listed_count": 1}, "id": "872962795419074562"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "ReutersLatam", "verified": true, "name": "Reuters Latam", "public_metrics": {"followers_count": 539689, "following_count": 638, "tweet_count": 232805, "listed_count": 4973}, "id": "201867844"}, {"location": "bxd", "username": "bibytrem_", "verified": false, "name": "Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 3711, "following_count": 1992, "tweet_count": 61636, "listed_count": 0}, "id": "921556920086953985"}, {"location": "Chile", "username": "arieIIopez", "verified": false, "name": "Ariel L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 7338, "following_count": 3305, "tweet_count": 12189, "listed_count": 52}, "id": "105803391"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "WilliamEpifania", "verified": false, "name": "William Epifan\u00eda Ch\u00e1vez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1755, "tweet_count": 19983, "listed_count": 5}, "id": "56515625"}, {"location": "Ibaraki-ken, Japan", "username": "Yuki62203216", "verified": false, "name": "Yu-ki Age26 MALE", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 311, "tweet_count": 23902, "listed_count": 19}, "id": "2385154262"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776"}, {"username": "Mariadegaliza", "verified": false, "name": "Mar\u00eda\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1722, "tweet_count": 7559, "listed_count": 5}, "id": "585946982"}, {"username": "aitanafergo", "verified": false, "name": "Aitana", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "id": "1119190474525421568"}, {"username": "salgaddinho", "verified": false, "name": "dory \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 263, "tweet_count": 16651, "listed_count": 1}, "id": "860262486670442500"}, {"username": "cosmomental666", "verified": false, "name": "Nick", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 233, "tweet_count": 25056, "listed_count": 0}, "id": "1070080201491664896"}, {"location": "isa ", "username": "stylesonza", "verified": false, "name": "vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 614, "tweet_count": 59460, "listed_count": 20}, "id": "2985602262"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "KeikoFujimori", "verified": true, "name": "Keiko Fujimori", "public_metrics": {"followers_count": 1290248, "following_count": 248, "tweet_count": 2250, "listed_count": 2116}, "id": "53189543"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "dayjones_", "verified": false, "name": ". d\u03b1\u10e7 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 716, "tweet_count": 14351, "listed_count": 0}, "id": "2284431745"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ddiniz18", "verified": false, "name": "Eduarda Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 26, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "1196649092446924800"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ | ela/dela", "username": "irisfigueiredo", "verified": false, "name": "Iris Figueiredo \u2022 Um passo de cada vez \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 23080, "following_count": 1187, "tweet_count": 195215, "listed_count": 0}, "id": "230206226"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "nina_spim", "verified": false, "name": "triste & folkl\u00f3rica \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 859, "tweet_count": 15166, "listed_count": 0}, "id": "589588532"}, {"location": "concepci\u00f3n del Uruguay ", "username": "trinimanfroni", "verified": false, "name": "Trini.", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 233, "tweet_count": 7021, "listed_count": 0}, "id": "1193493411887767555"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Jucakrl", "verified": false, "name": "Juca do Comboio.", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 302, "tweet_count": 103398, "listed_count": 19}, "id": "189187248"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "PedroHScloneski", "verified": false, "name": "Pedro da Yp\u00ea Tours\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 861, "tweet_count": 6857, "listed_count": 0}, "id": "214491802"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "username": "gilgomeslima", "verified": false, "name": "Gilberto Lima", "public_metrics": {"followers_count": 5412, "following_count": 3187, "tweet_count": 30205, "listed_count": 16}, "id": "51605194"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Web_Peru", "verified": false, "name": "Web_Peru", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155857, "listed_count": 2}, "id": "282257444"}, {"location": "Canc\u00fan, Quintana Roo, MX", "username": "JorgeCastro_Dig", "verified": false, "name": "Jorge Castro Noriega", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 553, "tweet_count": 69888, "listed_count": 39}, "id": "3288992310"}, {"location": "Brasil", "username": "TeoProposito", "verified": false, "name": "Teologia Crist\u00e3 Protestante", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 794, "tweet_count": 1458, "listed_count": 2}, "id": "1093462213891895296"}, {"username": "elinzinhaaa", "verified": false, "name": "\u00e9lin", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1694, "tweet_count": 58321, "listed_count": 0}, "id": "1101229321203707906"}, {"location": "bxd cruel os sinistr s\u00e3o d Bel", "username": "Gvdocoro", "verified": false, "name": "GV", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 1056, "tweet_count": 6641, "listed_count": 1}, "id": "1158096279664254977"}, {"username": "jota150_", "verified": false, "name": "julio", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1001, "tweet_count": 19926, "listed_count": 0}, "id": "1112947634157817856"}, {"location": "021", "username": "taainalimaa", "verified": false, "name": "tain\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 670, "tweet_count": 35115, "listed_count": 0}, "id": "938893636519055361"}, {"location": "Los Teques / Estado Miranda", "username": "DiarioAvance", "verified": false, "name": "Diario Avance", "public_metrics": {"followers_count": 99673, "following_count": 310, "tweet_count": 375248, "listed_count": 565}, "id": "88603173"}, {"location": "Los Olivos - Lima", "username": "vrpt7", "verified": false, "name": "VICTOR RA\u00daL PAREDES TADEY (Tungsteno)", "public_metrics": {"followers_count": 6259, "following_count": 6359, "tweet_count": 21271, "listed_count": 3}, "id": "1544020158"}, {"location": "National District", "username": "gwacpa", "verified": false, "name": "Richard G\u00f3mez J.", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 642, "tweet_count": 9866, "listed_count": 1}, "id": "2158826100"}, {"location": "Puerto Ordaz Estado Bol\u00edvar", "username": "luispfz", "verified": false, "name": "LUIS Luis", "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 4774, "tweet_count": 134668, "listed_count": 8}, "id": "138205281"}, {"username": "EricaWanessa", "verified": false, "name": "vanessa\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1415, "tweet_count": 64837, "listed_count": 8}, "id": "349257085"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GustavoWrobel", "verified": false, "name": "Gustavo J. Wrobel", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1056, "tweet_count": 11411, "listed_count": 52}, "id": "298433909"}, {"username": "Ribeiro20J", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 364, "tweet_count": 16257, "listed_count": 1}, "id": "2997825586"}, {"username": "FCopeto7", "verified": false, "name": "Copeto", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 145, "tweet_count": 28880, "listed_count": 1}, "id": "3239240523"}, {"location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "username": "KetellynViitri1", "verified": false, "name": "\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52 \ud835\udd6a \ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 0, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}, "id": "1003388340736090113"}, {"location": "a mi humilde morada.", "username": "mar737y", "verified": false, "name": "Mart\u00edn #Wowowowo", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 2251, "tweet_count": 72284, "listed_count": 7}, "id": "43259330"}, {"location": "Argentina", "username": "LANACION", "verified": true, "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876172, "following_count": 226, "tweet_count": 479978, "listed_count": 10903}, "id": "33989170"}, {"location": "Genova, Liguria", "username": "ria_valle", "verified": false, "name": "Valle R\u00eca", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1312, "tweet_count": 11895, "listed_count": 1}, "id": "1098721458581315584"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "Junior_Angelin", "verified": false, "name": "Angelin Junior", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1196, "tweet_count": 21414, "listed_count": 4}, "id": "191819940"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "LuscafckingLima", "verified": false, "name": "Gad\u00e3o Guerreiro", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 99, "tweet_count": 4189, "listed_count": 0}, "id": "1105986211754266624"}, {"location": "Brasil", "username": "joquinha124", "verified": false, "name": "Joquinha", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 803, "tweet_count": 4171, "listed_count": 1}, "id": "990346554962739200"}, {"location": "San Mateo.", "username": "BebetochavLui", "verified": false, "name": "lual", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 386, "tweet_count": 76938, "listed_count": 5}, "id": "2982779181"}, {"location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "username": "micohu83", "verified": false, "name": "Angel C.", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "id": "128035506"}, {"username": "dontlovuanymore", "verified": false, "name": "thaisinha do ti cbjr", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 612, "tweet_count": 17117, "listed_count": 0}, "id": "1140326001756528640"}, {"username": "latpress", "verified": false, "name": "latinpress", "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 1225, "tweet_count": 70073, "listed_count": 92}, "id": "2906508479"}, {"username": "SantoHakeem", "verified": false, "name": "Santo Hakeem", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 688, "tweet_count": 8658, "listed_count": 4}, "id": "4606474276"}, {"location": "baixada cruel", "username": "freshpryncess", "verified": false, "name": "kevin, love?", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 1411, "tweet_count": 68933, "listed_count": 11}, "id": "2781585260"}, {"location": "Mexico", "username": "joseacontreras", "verified": false, "name": "Jose A Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 29224, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450648, "listed_count": 404}, "id": "75732594"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Bruno_hgo", "verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 489, "tweet_count": 26366, "listed_count": 0}, "id": "755858963258679298"}, {"location": "Nil\u00f3polis", "username": "SabrinaCoradin2", "verified": false, "name": "Sa\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1253, "tweet_count": 36136, "listed_count": 4}, "id": "2197790180"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "RCachanosky", "verified": false, "name": "Roberto Cachanosky", "public_metrics": {"followers_count": 305693, "following_count": 1183, "tweet_count": 163412, "listed_count": 979}, "id": "577576491"}, {"username": "Mr_Bugman", "verified": false, "name": "Bugman", "public_metrics": {"followers_count": 88328, "following_count": 2399, "tweet_count": 292534, "listed_count": 315}, "id": "258968955"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "kenniabrum", "verified": false, "name": "kenninha", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 460, "tweet_count": 42962, "listed_count": 0}, "id": "740664792420089856"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds- MA", "username": "rrripardo", "verified": false, "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 509, "tweet_count": 55733, "listed_count": 4}, "id": "71882538"}, {"username": "Ruizink3", "verified": false, "name": "Ruizink", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 520, "tweet_count": 1220, "listed_count": 0}, "id": "1087695859628806146"}, {"location": "Ragnar\u00f6k", "username": "Areajugones", "verified": true, "name": "Areajugones", "public_metrics": {"followers_count": 65329, "following_count": 401, "tweet_count": 166433, "listed_count": 499}, "id": "218793822"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "LUTERINHO631", "verified": false, "name": "Lutero Pesra\u1d9c\u1d49\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 396, "tweet_count": 29620, "listed_count": 1}, "id": "4857005302"}, {"location": "bh", "username": "m4rybond", "verified": false, "name": "el coyote", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 374, "tweet_count": 15838, "listed_count": 0}, "id": "4878022593"}, {"username": "armysticx", "verified": false, "name": "army\u2077 is seeing bts", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 183, "tweet_count": 5841, "listed_count": 0}, "id": "1050117574497902596"}, {"location": "\ud83d\udccdBarcelona, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "nunu_lr", "verified": false, "name": ";; n u n u\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 236, "tweet_count": 6480, "listed_count": 2}, "id": "2972132787"}, {"location": "Santo Domingo,R.D.", "username": "Revista110", "verified": false, "name": "Revista110", "public_metrics": {"followers_count": 4989, "following_count": 539, "tweet_count": 59335, "listed_count": 25}, "id": "612990937"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "gguilherme_002", "verified": false, "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 503, "tweet_count": 28471, "listed_count": 0}, "id": "1026879045399719941"}, {"username": "Kakinhoo01", "verified": false, "name": "C\u00e1ssio Mazzetti\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1250, "tweet_count": 12811, "listed_count": 0}, "id": "830844679033860096"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "camifr_r", "verified": false, "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 1538, "tweet_count": 129114, "listed_count": 4}, "id": "1865434544"}, {"location": "Catalunya", "username": "ARA_mon", "verified": false, "name": "ARA Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 10328, "following_count": 837, "tweet_count": 38913, "listed_count": 278}, "id": "209511347"}, {"username": "Alexheitor_02", "verified": false, "name": "Preto \u02e2\u1d43\u1da0\ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 286, "tweet_count": 16942, "listed_count": 0}, "id": "852205993790517248"}, {"username": "alinesilveiraa_", "verified": false, "name": "alinezinha\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 234, "tweet_count": 6070, "listed_count": 0}, "id": "1183379589382451200"}, {"username": "dioignorante", "verified": false, "name": "Amore o Venere", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 0, "tweet_count": 26696, "listed_count": 1}, "id": "497996910"}, {"username": "maria_palamini", "verified": false, "name": "Maria Grazia Palamini", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 166, "tweet_count": 20388, "listed_count": 0}, "id": "1184856664303910913"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "username": "buddhahspace", "verified": false, "name": "berenda", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 441, "tweet_count": 146021, "listed_count": 8}, "id": "584771512"}, {"username": "LuisTar12104814", "verified": false, "name": "Luis Tarazona", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 166, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "id": "1162013397510164480"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146"}, {"location": "Descubra", "username": "Sr_lourenco11", "verified": false, "name": "03/11 \ud83c\udf89\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 89, "tweet_count": 40372, "listed_count": 0}, "id": "829049914730696704"}, {"username": "horottoilvetro", "verified": false, "name": "horottoilvetro", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 2404, "tweet_count": 458969, "listed_count": 146}, "id": "768275844"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "victorcoutinhw", "verified": false, "name": "dcouti", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 705, "tweet_count": 49852, "listed_count": 0}, "id": "939466854141132802"}, {"username": "malu_araujo11", "verified": false, "name": "\u2728malu\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 550, "tweet_count": 14747, "listed_count": 0}, "id": "2447976382"}, {"username": "pxx_juuh711", "verified": false, "name": "..", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 0, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}, "id": "1054871664398348289"}, {"username": "povocass", "verified": false, "name": "miss grafology", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 230, "tweet_count": 4008, "listed_count": 3}, "id": "1153047849170587648"}, {"location": "Osasco, Brasil", "username": "PedroAlves351", "verified": false, "name": "Osasco Lover", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 499, "tweet_count": 26468, "listed_count": 0}, "id": "1103250273567416326"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Cabralcrf_", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\ude33", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1851, "tweet_count": 50421, "listed_count": 0}, "id": "964644113676230656"}, {"location": "Orlando, FL", "username": "Guillecarvajal", "verified": false, "name": "Tupac", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 608, "tweet_count": 30186, "listed_count": 2}, "id": "81214613"}, {"location": "Tapachula, Chiapas", "username": "elorbe_", "verified": false, "name": "Periodico El Orbe", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 4, "tweet_count": 69690, "listed_count": 0}, "id": "227070206"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "jotibarrenoo_", "verified": false, "name": "Joti", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 116, "tweet_count": 2636, "listed_count": 0}, "id": "909080708337012738"}, {"location": "Hogwarts", "username": "Aaronasensio3", "verified": false, "name": "Aaron Asensio", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 494, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}, "id": "1101794571376345090"}, {"username": "yurivieira02", "verified": false, "name": "Yuri \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 561, "tweet_count": 20731, "listed_count": 0}, "id": "1108471617523515392"}, {"username": "IngridPicorelle", "verified": false, "name": "Picorelle\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 282, "tweet_count": 14197, "listed_count": 0}, "id": "915041041731981314"}, {"location": "monterrey", "username": "mxgm_01", "verified": false, "name": "Twittecutli \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #M\u00e9xicoDeLuto", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 5000, "tweet_count": 110688, "listed_count": 7}, "id": "185841331"}, {"location": "Mexico DF", "username": "gabrielguerrac", "verified": true, "name": "Gabriel Guerra C", "public_metrics": {"followers_count": 138950, "following_count": 2489, "tweet_count": 104486, "listed_count": 1443}, "id": "36172031"}, {"username": "JoseCor78893079", "verified": false, "name": "Jose Corro", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1982, "tweet_count": 18125, "listed_count": 1}, "id": "1122936178741841920"}, {"location": "Per\u00fa ", "username": "DanielUrresti1", "verified": false, "name": "Daniel Urresti", "public_metrics": {"followers_count": 595310, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "id": "2416088899"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "molespisr", "verified": false, "name": "Israel Molina", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1253, "tweet_count": 46035, "listed_count": 10}, "id": "109421893"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Stephaniecrvg16", "verified": false, "name": "Stephanie", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1591, "tweet_count": 41998, "listed_count": 0}, "id": "701795016189079554"}, {"username": "vozvenezolana", "verified": false, "name": "Juan Andres Bello", "public_metrics": {"followers_count": 3537, "following_count": 54, "tweet_count": 85188, "listed_count": 0}, "id": "484071181"}, {"location": "Venezuela", "username": "gabyarocha", "verified": false, "name": "Gaby Arocha", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124546, "listed_count": 215}, "id": "88469551"}, {"username": "GiancarloInfan1", "verified": false, "name": "Giancarlo Infante", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 325, "tweet_count": 12538, "listed_count": 50}, "id": "1428577736"}, {"username": "red_ultima_ediz", "verified": false, "name": "ultimaedizione", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 0, "tweet_count": 7220, "listed_count": 29}, "id": "3124233449"}, {"location": "Macei\u00f3", "username": "483_", "verified": false, "name": "\ud835\udd09\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2b \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 312, "tweet_count": 76089, "listed_count": 80}, "id": "123708656"}, {"username": "OliverRafael963", "verified": false, "name": "Jhosh", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 96, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}, "id": "1060750549061132288"}, {"location": "Maturin, Venezuela ", "username": "jabs305", "verified": false, "name": "El Norte", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 4068, "tweet_count": 316563, "listed_count": 135}, "id": "2260364755"}, {"username": "Gustavo89173026", "verified": false, "name": "Gustavo Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 351, "tweet_count": 9319, "listed_count": 0}, "id": "1049466996595810304"}, {"location": "Bauru, Brasil", "username": "stemessias", "verified": false, "name": "v\u00eanus baby", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 317, "tweet_count": 5817, "listed_count": 0}, "id": "870349242782670850"}, {"location": "Rosario, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "lesteban_20", "verified": false, "name": "LANDIN", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 842, "tweet_count": 67437, "listed_count": 4}, "id": "1446092738"}, {"location": "Pilar, san jorge", "username": "migrainencttks", "verified": false, "name": "fran stan \u22acNF|REDECORATE SUPREMACY", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 489, "tweet_count": 11013, "listed_count": 2}, "id": "918304224328511489"}, {"location": "Anapolis .", "username": "dessapq_", "verified": false, "name": "Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 341, "tweet_count": 26976, "listed_count": 0}, "id": "488771401"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "AtlanticoEmi", "verified": false, "name": "EmiAtlantico", "public_metrics": {"followers_count": 103162, "following_count": 2616, "tweet_count": 203118, "listed_count": 102}, "id": "984926088789938177"}, {"location": "Cust\u00f3dia, Brasil", "username": "duarrdaa", "verified": false, "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 363, "tweet_count": 10676, "listed_count": 2}, "id": "301036724"}, {"location": "Sorocaba/SP", "username": "Julhynha", "verified": false, "name": "Juliana Maria", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 746, "tweet_count": 75619, "listed_count": 7}, "id": "42101007"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "laariiJaguar", "verified": false, "name": "Larissa Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 461, "tweet_count": 11783, "listed_count": 3}, "id": "193895719"}, {"location": "vzla", "username": "zhandrik_", "verified": false, "name": "zhandrik", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1219, "tweet_count": 33330, "listed_count": 13}, "id": "605521672"}, {"location": "Pateando calles", "username": "ObservadBinario", "verified": false, "name": "ElObservadorBinario", "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}, "id": "193808486"}, {"username": "MillyNeets_", "verified": false, "name": "\u2606Milly\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 114, "tweet_count": 32538, "listed_count": 8}, "id": "1160557569636745217"}, {"location": "Mictl\u00e1n", "username": "Camus13Paradox", "verified": false, "name": "Gustavo L\u00f3pez \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 5000, "tweet_count": 61473, "listed_count": 9}, "id": "152091210"}, {"location": "sp | @cashadd1ct", "username": "916Lopes", "verified": false, "name": "lopes", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 428, "tweet_count": 20557, "listed_count": 0}, "id": "1061429095001669632"}, {"location": "Casa do caralho ", "username": "KurenFps", "verified": false, "name": "KurenFps", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 773, "tweet_count": 12530, "listed_count": 0}, "id": "1043207068562403328"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "BenitoZambranoL", "verified": false, "name": "Benito Zambrano", "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 6830, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "id": "1147899841076518912"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "blackmuse2", "verified": false, "name": "__Venen0__", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 65, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}, "id": "994417291835138048"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "Mili_Martineez1", "verified": false, "name": "Mililis", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 342, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "id": "1042513494917214213"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "FranC_Astel", "verified": false, "name": "Killing Time in Oclocracia", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 497, "tweet_count": 5660, "listed_count": 1}, "id": "302466584"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "BeatrizTalegon", "verified": true, "name": "Bea Taleg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 264421, "following_count": 19354, "tweet_count": 127865, "listed_count": 1769}, "id": "13346352"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "CharmozinS", "verified": false, "name": "O Pol\u00eamico \ud83e\udd13", "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 3561, "tweet_count": 2587, "listed_count": 1}, "id": "1164038710888935424"}, {"location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "username": "__giovanna11", "verified": false, "name": "xovana \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 315, "tweet_count": 13884, "listed_count": 1}, "id": "1005571638497292288"}, {"location": "laureano", "username": "crf_gehh", "verified": false, "name": "geovanna", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 189, "tweet_count": 1416, "listed_count": 0}, "id": "1046471477304983559"}, {"location": "Madrid", "username": "NataliaFabra", "verified": false, "name": "Natalia Fabra", "public_metrics": {"followers_count": 10463, "following_count": 1545, "tweet_count": 3769, "listed_count": 236}, "id": "458687834"}, {"location": "Itagua\u00ed, Brasil", "username": "franfidelis2", "verified": false, "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 375, "tweet_count": 9168, "listed_count": 0}, "id": "2838216723"}, {"username": "CatGonagall_", "verified": false, "name": "Minerva Mcgonagall | Young", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 399, "tweet_count": 3147, "listed_count": 0}, "id": "935974677058609155"}, {"location": ".", "username": "Mille_2810", "verified": false, "name": "camille \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 536, "tweet_count": 4743, "listed_count": 0}, "id": "1015392804447703041"}, {"location": "Italia", "username": "Violeta96060933", "verified": false, "name": "Violet@", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1641, "tweet_count": 45092, "listed_count": 0}, "id": "1149358474339540992"}, {"location": "Detr\u00e1s de ti", "username": "ShawshankRedrum", "verified": false, "name": "V\u00edctor", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 902, "tweet_count": 25717, "listed_count": 8}, "id": "1541741300"}, {"location": "ast - vlc", "username": "pablolpez_", "verified": false, "name": "p lopez\ud83e\uddc3", "public_metrics": {"followers_count": 5286, "following_count": 395, "tweet_count": 28708, "listed_count": 16}, "id": "2952032032"}, {"location": "zir \u2661 rafa", "username": "sehunceo", "verified": false, "name": "sam", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 2186, "tweet_count": 80099, "listed_count": 8}, "id": "1037143098659426304"}, {"username": "beca_portugal", "verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 495, "tweet_count": 5905, "listed_count": 0}, "id": "982992154179067904"}, {"location": "Colombia", "username": "DanielDara_", "verified": false, "name": "Dara", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 182, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}, "id": "823318343771967489"}, {"location": "Israel", "username": "Jovel_Alvarez", "verified": true, "name": "Jovel \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 136}, "id": "121816849"}, {"location": "Rio de Jah", "username": "velascodg", "verified": false, "name": "V E L A S C O\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 5313, "following_count": 3709, "tweet_count": 8421, "listed_count": 1}, "id": "906977588064739328"}, {"username": "PedroPa00281835", "verified": false, "name": "Pedro Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "id": "1164108576539009025"}, {"location": "Aucune", "username": "desdeurbania", "verified": false, "name": "Dario Enriquez", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 1221, "tweet_count": 99278, "listed_count": 20}, "id": "343181677"}, {"username": "PolinskiStrikes", "verified": false, "name": "Theodore Polinski", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 155, "tweet_count": 5908, "listed_count": 1}, "id": "967456233522417666"}, {"location": "Mart\u00ednez, Buenos Aires", "username": "Argentin_azo", "verified": false, "name": "Argentinazo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 906, "tweet_count": 9530, "listed_count": 0}, "id": "1184754309579321344"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "AtaideRaf", "verified": false, "name": "ataide \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 1345, "tweet_count": 32756, "listed_count": 0}, "id": "4076223617"}, {"location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "username": "Pombin22", "verified": false, "name": "J\u00falio Cesar 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 51697, "following_count": 10983, "tweet_count": 36430, "listed_count": 6}, "id": "1161812669759983616"}, {"location": "\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "username": "lc_bmt57", "verified": false, "name": "lc\u2077 \ud83d\udcb8\ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 9386, "following_count": 754, "tweet_count": 36190, "listed_count": 2}, "id": "851920784264232960"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "omundodiario", "verified": false, "name": "omundodiario", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 4, "tweet_count": 4085, "listed_count": 0}, "id": "1120105742609072129"}, {"location": "Calif\u00f3rnia, ni", "username": "magrela714", "verified": false, "name": "Dani\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1665, "tweet_count": 19494, "listed_count": 0}, "id": "930161738015739904"}, {"location": "25/10/2017\ud83d\ude2d | 23/11/2020\ud83d\ude2d", "username": "dg2sheik", "verified": false, "name": "Diego Leopoldino", "public_metrics": {"followers_count": 5334, "following_count": 826, "tweet_count": 14767, "listed_count": 0}, "id": "714910466087198721"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras", "username": "ProcesoDigital", "verified": false, "name": "Proceso Digital", "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 600, "tweet_count": 247443, "listed_count": 328}, "id": "58046607"}, {"location": "Legan\u00e9s - Madrid", "username": "Mr_Unbox_AJMS", "verified": false, "name": "Angel Jesus Martin Soto", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 1857, "tweet_count": 45027, "listed_count": 14}, "id": "155869911"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "mubis_es", "verified": false, "name": "mubis.es", "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 95, "tweet_count": 65831, "listed_count": 185}, "id": "265948823"}, {"username": "TuziJorge", "verified": false, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcee \ud835\udce3\ud835\udcfe\ud835\udd03\ud835\udcf2 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 4725, "tweet_count": 29765, "listed_count": 0}, "id": "2826921432"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "bbimbi", "verified": true, "name": "Bruno Bimbi", "public_metrics": {"followers_count": 64648, "following_count": 2035, "tweet_count": 79145, "listed_count": 570}, "id": "57877976"}, {"username": "luislo__98", "verified": false, "name": "Luislo", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 562, "tweet_count": 7995, "listed_count": 0}, "id": "330515425"}, {"location": "Madrid", "username": "_infoLibre", "verified": true, "name": "infoLibre", "public_metrics": {"followers_count": 378188, "following_count": 955, "tweet_count": 225379, "listed_count": 5177}, "id": "603884167"}, {"location": "ela/dela", "username": "puffsleevedress", "verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 sofia \ud83d\udc7b\ud83e\udd40\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 461, "tweet_count": 45694, "listed_count": 2}, "id": "859214855244566528"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "LuisChaparro4", "verified": false, "name": "Luis Chap.", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 3956, "tweet_count": 59907, "listed_count": 3}, "id": "320324116"}, {"location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "VoxPopuliNoti", "verified": false, "name": "Vox Populi Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 201790, "following_count": 53, "tweet_count": 186900, "listed_count": 27}, "id": "796102242243936258"}, {"location": "San Zenone al Lambro", "username": "enricoparenti2", "verified": false, "name": "enrico parenti", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 3167, "tweet_count": 62895, "listed_count": 5}, "id": "843962950050308098"}, {"username": "pelotudo3p", "verified": false, "name": "Burger\ud83d\udc0d\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 35, "tweet_count": 2677, "listed_count": 0}, "id": "1157416160075407360"}, {"location": "No cora\u00e7\u00e3o da @_tininhamarx_", "username": "martini_thi", "verified": false, "name": "Thi Martini", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 358, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}, "id": "1075072001516167168"}, {"location": "No cora\u00e7\u00e3o do @martini_thi", "username": "_tininhamarx_", "verified": false, "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd01", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 550, "tweet_count": 16618, "listed_count": 0}, "id": "771520180744757250"}, {"username": "yoni3556_luis", "verified": false, "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487372, "listed_count": 229}, "id": "2447373036"}, {"username": "TacoAnarquista", "verified": false, "name": "Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 552, "tweet_count": 6079, "listed_count": 0}, "id": "767495062330695681"}, {"username": "EdsonRa81441043", "verified": false, "name": "Edson Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}, "id": "1193863811805171712"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456"}, {"location": "camarista \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "username": "Alan71573078", "verified": false, "name": "Alan da p.v", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 863, "tweet_count": 2305, "listed_count": 0}, "id": "987409819270352897"}, {"location": "021 ZO", "username": "samisexyn", "verified": false, "name": "bastet", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 718, "tweet_count": 143886, "listed_count": 3}, "id": "1155174912"}, {"location": "Madrid", "username": "AnaMaraCrespo", "verified": false, "name": "Ana Mar\u00eda Crespo", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 2381, "tweet_count": 163378, "listed_count": 14}, "id": "331708491"}, {"username": "AmenabarMF", "verified": false, "name": "M. Fernanda Gana", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 595, "tweet_count": 28276, "listed_count": 12}, "id": "42647148"}, {"location": "she/her | wlw | pt-eng \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "97kcaI", "verified": false, "name": "lina \u0b68\u0b67", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 119, "tweet_count": 13992, "listed_count": 0}, "id": "907015636492189702"}, {"username": "KellydelaYenchi", "verified": false, "name": "El Kelly", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 202, "tweet_count": 26776, "listed_count": 3}, "id": "2778173023"}, {"location": "Peru", "username": "canalN_", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469024, "following_count": 529, "tweet_count": 201321, "listed_count": 3259}, "id": "248692867"}, {"username": "alexandercova", "verified": false, "name": "Alexander Cova", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 218, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "id": "131055400"}, {"location": "Frutillar", "username": "FIoreciita", "verified": false, "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 601, "tweet_count": 12837, "listed_count": 0}, "id": "2221703858"}, {"location": "Fortaleza", "username": "Thiago_SDF", "verified": false, "name": "DoctorThiagoSDF", "public_metrics": {"followers_count": 45030, "following_count": 2163, "tweet_count": 114792, "listed_count": 235}, "id": "36046398"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "caos_rayane", "verified": false, "name": "ruiva", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 123, "tweet_count": 6239, "listed_count": 0}, "id": "874020248940412929"}, {"location": "Chorrillos, Peru", "username": "Cesar_2805", "verified": false, "name": "C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 252, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}, "id": "1612109882"}, {"location": "Santiago", "username": "PavezMarco", "verified": false, "name": "Dark Oblivion", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1033, "tweet_count": 4828, "listed_count": 5}, "id": "368029910"}, {"username": "MarzucaP", "verified": false, "name": "Turquita \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 7166, "following_count": 2774, "tweet_count": 142445, "listed_count": 28}, "id": "186926984"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "gege_serra", "verified": false, "name": "Geg\u00ea,\ud83d\udc5508", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 385, "tweet_count": 32662, "listed_count": 0}, "id": "3346193938"}, {"location": "@crnesca\u2661", "username": "puffsolar", "verified": false, "name": "mari\u02d2\u1dbb\u1dbb\u1dbb", "public_metrics": {"followers_count": 6856, "following_count": 6643, "tweet_count": 25691, "listed_count": 16}, "id": "1107047443152154629"}, {"username": "ishopelovely", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 5547, "following_count": 2141, "tweet_count": 43804, "listed_count": 17}, "id": "896893587748777984"}, {"username": "inesdvc_scp", "verified": false, "name": "S\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 971, "tweet_count": 178131, "listed_count": 13}, "id": "542796515"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "blessedbadasss", "verified": false, "name": "pat", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 434, "tweet_count": 40436, "listed_count": 2}, "id": "829505308737277952"}, {"username": "PDigitalPeru", "verified": false, "name": "Partido Digital Per\u00fa \u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 861, "tweet_count": 46735, "listed_count": 3}, "id": "747666057603743745"}, {"location": "M. Norte - Detrito Federal", "username": "wiulc", "verified": false, "name": "Uila", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 952, "tweet_count": 90287, "listed_count": 2}, "id": "234460401"}, {"location": "\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\ude07+\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee+\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\ude01", "username": "dlwlrmv", "verified": false, "name": "blacklivesmatter. ACAB", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 616, "tweet_count": 17569, "listed_count": 5}, "id": "954397738862632962"}, {"location": "Desubicado", "username": "bamelnegro", "verified": false, "name": "Bam", "public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 1555, "tweet_count": 104089, "listed_count": 6}, "id": "389131552"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "Puebla_Sol", "verified": false, "name": "Myrna Lee", "public_metrics": {"followers_count": 5373, "following_count": 1003, "tweet_count": 79207, "listed_count": 37}, "id": "189973197"}, {"username": "MofthePW1", "verified": false, "name": "\ud83e\udd27\ud83e\uddd4\u9aed\u30d1\u30f3\u30de\u30f3\ud83d\ude0e\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 370, "tweet_count": 3967, "listed_count": 1}, "id": "1027174466965581826"}, {"username": "_whoistana", "verified": false, "name": "tana \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 217, "tweet_count": 28956, "listed_count": 13}, "id": "1944968684"}, {"location": "Hurricane tortilla", "username": "naiarawho", "verified": false, "name": "naiara who", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 158, "tweet_count": 4741, "listed_count": 0}, "id": "588379026"}, {"location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "CapitalEdomex", "verified": false, "name": "Capital EdoMex", "public_metrics": {"followers_count": 22548, "following_count": 17096, "tweet_count": 193943, "listed_count": 182}, "id": "194673835"}, {"location": "Salta, Argentina", "username": "notidesalta", "verified": false, "name": "El Portal de Salta", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 341, "tweet_count": 477121, "listed_count": 8}, "id": "904806523792130049"}, {"location": "Chihuahua y D.F.", "username": "monerokabeza", "verified": false, "name": "Kabeza", "public_metrics": {"followers_count": 14950, "following_count": 285, "tweet_count": 13387, "listed_count": 466}, "id": "16523521"}, {"location": "Minha Casa ", "username": "duda_s2_breves", "verified": false, "name": "Good Vibess \ud83c\udf41\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 782, "tweet_count": 17726, "listed_count": 0}, "id": "528687943"}, {"location": "Peru", "username": "Melisitabb", "verified": false, "name": "Barbara  Huaman", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 692, "tweet_count": 31382, "listed_count": 4}, "id": "517488016"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "id": "3309347867"}, {"username": "Gib_Gin_", "verified": false, "name": "Gib U Gin Tonic", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 65, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1188307092714606592"}, {"location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "username": "studio1989jpn", "verified": false, "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "id": "929948624703823872"}, {"location": "Porto Alegre ", "username": "VictorGZapata", "verified": false, "name": "Victor Gabriel Zapata", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 224, "tweet_count": 1083, "listed_count": 6}, "id": "1103183545223254017"}, {"username": "consejocomunal", "verified": false, "name": "democracia", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 3576, "tweet_count": 124024, "listed_count": 43}, "id": "52281710"}, {"username": "curandero_el", "verified": false, "name": "El Curandero", "public_metrics": {"followers_count": 14516, "following_count": 14244, "tweet_count": 101798, "listed_count": 17}, "id": "1012793994143727617"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u", "username": "ScoralickRafa", "verified": false, "name": "Scoralick", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1091, "tweet_count": 30782, "listed_count": 3}, "id": "2395068393"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "maduradascom", "verified": true, "name": "Maduradas.com", "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "id": "1409068826"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "iguucec", "verified": false, "name": "Iguu #ForaSSR", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1167, "tweet_count": 25926, "listed_count": 7}, "id": "3199491069"}, {"location": "Palma de Maiorca, Espanha", "username": "bielsevilla", "verified": false, "name": "Biel Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 212, "tweet_count": 60785, "listed_count": 18}, "id": "2869668603"}, {"location": "noroeste ", "username": "tataahgabrielle", "verified": false, "name": "Thais \ud83d\ude43", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 436, "tweet_count": 33412, "listed_count": 0}, "id": "3121111417"}, {"location": "Extrema, Brasil", "username": "Marchello_ink", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 399, "tweet_count": 5516, "listed_count": 0}, "id": "767091778054922242"}, {"username": "DanoneUsuario", "verified": false, "name": "UsuarioDDanone", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 103, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "id": "1175378271552364545"}, {"location": "Brazil", "username": "VEJA", "verified": true, "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979084, "following_count": 26, "tweet_count": 360219, "listed_count": 17935}, "id": "17715048"}, {"username": "LucianoSobrinh8", "verified": false, "name": "Sobrinho\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 108, "tweet_count": 4053, "listed_count": 0}, "id": "1114086486285127681"}, {"location": "Salgueiro, Pernambuco, Brasil", "username": "CantarellisF", "verified": false, "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1127, "tweet_count": 79035, "listed_count": 1}, "id": "3300870190"}, {"location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "username": "tetevallejosc", "verified": false, "name": "Teresa", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 135, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}, "id": "995124300331012096"}, {"location": "Chile", "username": "biobio", "verified": true, "name": "BioBioChile", "public_metrics": {"followers_count": 3984195, "following_count": 15658, "tweet_count": 927466, "listed_count": 10658}, "id": "14638581"}, {"username": "ReporteroSLPMX", "verified": false, "name": "Reportero San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 29, "tweet_count": 3691, "listed_count": 0}, "id": "1170509780835885057"}, {"username": "carolhimura", "verified": false, "name": "Carol Himura", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 550, "tweet_count": 127597, "listed_count": 17}, "id": "31256502"}, {"location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Bras\u00edlia", "username": "edugjordao", "verified": false, "name": "Eduardo Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 92, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "id": "779065282929229824"}, {"location": "Peru", "username": "radio_cvp", "verified": false, "name": "RADIO CRISTO VIENE PRONTO", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 580, "tweet_count": 8449, "listed_count": 3}, "id": "3318341643"}, {"username": "thekingg_10", "verified": false, "name": "Capacete \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 447, "tweet_count": 9947, "listed_count": 0}, "id": "1103876136059039744"}, {"location": "lima peru", "username": "jeanfranco21", "verified": false, "name": "jimy", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 180, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "id": "90877987"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "PCaterianoB", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "id": "1975354388"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "CubitoHelado", "verified": false, "name": "Cubito", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 714, "tweet_count": 150074, "listed_count": 9}, "id": "707198096"}, {"location": "she/her", "username": "nancywhlerr", "verified": false, "name": "carrie", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 448, "tweet_count": 93628, "listed_count": 48}, "id": "209142229"}, {"location": "Saladillo", "username": "Meliiquiroga23", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3bMelu\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 15, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}, "id": "915958726959525888"}, {"location": "ISFJ", "username": "typesmg", "verified": false, "name": "jess\u00b9\u00b3 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 2930, "tweet_count": 67020, "listed_count": 17}, "id": "994344878074101762"}, {"location": "Paris", "username": "FranzRosell", "verified": false, "name": "joel franz rosell", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 816, "tweet_count": 4409, "listed_count": 17}, "id": "472958178"}, {"location": "Pontevedra, Espa\u00f1a", "username": "lolicfreire", "verified": false, "name": "Loli C.Freire", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 177, "tweet_count": 46944, "listed_count": 0}, "id": "407201575"}, {"location": "Lyon Paris", "username": "Leparce1", "verified": false, "name": "Leparce", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 248, "tweet_count": 37831, "listed_count": 2}, "id": "1156928882211246081"}, {"location": "Paris, France", "username": "JAsensio", "verified": false, "name": "Juan Asensio", "public_metrics": {"followers_count": 4812, "following_count": 9, "tweet_count": 23008, "listed_count": 50}, "id": "26565397"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EsquerdistaLu", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Esquerdista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 2116, "tweet_count": 3736, "listed_count": 3}, "id": "1130478816831451137"}, {"username": "Marcelodedois", "verified": true, "name": "Marcelo D2", "public_metrics": {"followers_count": 1149833, "following_count": 611, "tweet_count": 23959, "listed_count": 2934}, "id": "78473551"}, {"location": "E.U", "username": "ecu11com", "verified": false, "name": "ecu11", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 8, "tweet_count": 74057, "listed_count": 2}, "id": "2965956153"}, {"location": "Brasil", "username": "Mulher_Noticia", "verified": false, "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 4934, "tweet_count": 1109859, "listed_count": 155}, "id": "406766589"}, {"location": "Paris", "username": "RFI_Br", "verified": true, "name": "RFI Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16658, "following_count": 119, "tweet_count": 65169, "listed_count": 335}, "id": "27856959"}, {"location": "Sant Carles de la R\u00e0pita", "username": "Javier__Lopez_", "verified": false, "name": "Javi", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 817, "tweet_count": 36533, "listed_count": 14}, "id": "2276342420"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "SIN24Horas", "verified": true, "name": "Noticias SIN", "public_metrics": {"followers_count": 1609186, "following_count": 381, "tweet_count": 505136, "listed_count": 3185}, "id": "55660696"}, {"location": "Argentina", "username": "mtac79", "verified": false, "name": "mariano y bichy", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 4957, "tweet_count": 312059, "listed_count": 11}, "id": "168662310"}, {"location": "Exiliado en el futuro", "username": "profrevello", "verified": false, "name": "Prof Revello", "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 1175, "tweet_count": 3153, "listed_count": 8}, "id": "991810534780620801"}, {"username": "ep_valencia", "verified": false, "name": "EP Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 301, "tweet_count": 38619, "listed_count": 63}, "id": "257028161"}, {"username": "Emoramejia", "verified": false, "name": "Edgar Mora", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 887, "tweet_count": 20902, "listed_count": 0}, "id": "234535720"}, {"username": "ReyFernandezL", "verified": false, "name": "Rey Fernandez L", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 869, "tweet_count": 78082, "listed_count": 6}, "id": "51503033"}, {"location": "THE WORLD", "username": "MrClavero", "verified": false, "name": "David Clavero", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 700, "tweet_count": 16554, "listed_count": 9}, "id": "306171270"}, {"username": "leoz1959", "verified": false, "name": "venturaasurmendi", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 251, "tweet_count": 94334, "listed_count": 0}, "id": "4463640075"}, {"username": "Igao_ST", "verified": false, "name": "bolotss", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 143, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "id": "1197718021600632832"}, {"username": "allegri0ut", "verified": false, "name": "ivan", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 840, "tweet_count": 27659, "listed_count": 1}, "id": "1000081387460988928"}, {"location": "Italy", "username": "ecambiaghi", "verified": false, "name": "Emilio Cambiaghi", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 420, "tweet_count": 9162, "listed_count": 43}, "id": "555148898"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "matajare", "verified": false, "name": "Carlo\u0648", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 535, "tweet_count": 5385, "listed_count": 0}, "id": "842291623"}, {"location": "Hellas-Verona ", "username": "eroszago", "verified": false, "name": "SuperhEro \ud83e\udd81 \ud83d\udd25\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 2229, "tweet_count": 51088, "listed_count": 31}, "id": "213888479"}, {"location": "Italy", "username": "larenait", "verified": false, "name": "L'Arena", "public_metrics": {"followers_count": 16036, "following_count": 40, "tweet_count": 88725, "listed_count": 313}, "id": "54226483"}, {"location": "Orlando, FL", "username": "erick_rack", "verified": false, "name": "ERICKRACK\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 100, "tweet_count": 2384, "listed_count": 0}, "id": "914344872882114561"}, {"username": "Algonfdez", "verified": false, "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 6319, "following_count": 6946, "tweet_count": 1410086, "listed_count": 310}, "id": "1339760053"}, {"username": "Emma1492is", "verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616"}, {"location": "\ud83d\udccdM\u00e1laga / Cadiz", "username": "tebaypunto", "verified": false, "name": "t~", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 151, "tweet_count": 21537, "listed_count": 0}, "id": "792415206"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "dieganga", "verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 623, "tweet_count": 28516, "listed_count": 6}, "id": "76512257"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "gabimichetti", "verified": false, "name": "Gabriela Michetti", "public_metrics": {"followers_count": 1033805, "following_count": 477, "tweet_count": 12600, "listed_count": 2528}, "id": "35778170"}, {"location": "Escola de Magia e Bruxaria de", "username": "Ferronato_5", "verified": false, "name": "\ud83d\udc0d\u0191\u0454\u044f\u044f\u03c3\u03b7\u03b1\u0442\u03c3 \u2b50 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 637, "tweet_count": 14323, "listed_count": 0}, "id": "529949097"}, {"location": "Canoas, Brasil", "username": "natklose", "verified": false, "name": "Nat Klose \u00e9 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1116, "tweet_count": 92558, "listed_count": 10}, "id": "56143725"}, {"location": "Peru", "username": "DonVitorio_", "verified": false, "name": "Thor \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "id": "4864679649"}, {"location": "Mogi Mirim, Brasil", "username": "Marcelo_Cicconi", "verified": false, "name": "Marcelo Cicconi", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 2235, "tweet_count": 83901, "listed_count": 0}, "id": "877205561628143616"}, {"location": "A bar somewhere", "username": "bbbqka", "verified": false, "name": "bbbqka", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 183, "tweet_count": 26025, "listed_count": 3}, "id": "3377235887"}, {"location": "lua ", "username": "milenepratos", "verified": false, "name": "Milene", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 422, "tweet_count": 26279, "listed_count": 0}, "id": "1002693067781103616"}, {"username": "dioscorides47", "verified": false, "name": "Jes\u00fas L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 429, "tweet_count": 6382, "listed_count": 0}, "id": "432907073"}, {"location": "Italia", "username": "infoitestero", "verified": false, "name": "informazione estero", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "id": "317679514"}, {"username": "KelsonR92586314", "verified": false, "name": "FC BAYERN PND 12\ud83c\udf39\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4773, "following_count": 4777, "tweet_count": 7377, "listed_count": 1}, "id": "1109225291338125312"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "msmari_martins", "verified": false, "name": "M\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 58, "tweet_count": 6842, "listed_count": 0}, "id": "1093119896567930880"}, {"location": "Porlamar, Nueva Esparta", "username": "rennynicolas", "verified": false, "name": "Renny Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1129, "tweet_count": 11701, "listed_count": 4}, "id": "457833712"}, {"username": "JoseColinaP", "verified": false, "name": "Jose Antonio Colina", "public_metrics": {"followers_count": 79133, "following_count": 887, "tweet_count": 69988, "listed_count": 186}, "id": "938531456"}, {"username": "Gdavielle", "verified": false, "name": "Georgina Davielle Zorrilla.", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 582, "tweet_count": 22400, "listed_count": 4}, "id": "62328325"}, {"location": "Mina\u00e7u, Brasil", "username": "Yasmimpinheiro", "verified": false, "name": "mim o ca", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 506, "tweet_count": 47374, "listed_count": 4}, "id": "58359898"}, {"location": "Goian\u00e9sia, Brasil", "username": "BrunoNarcisoc1", "verified": false, "name": "narciso, jus ao nome.", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 199, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "id": "761312401304199168"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BrunoCa07730024", "verified": false, "name": "Bruno Campos", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 77, "tweet_count": 181174, "listed_count": 0}, "id": "991111293225635840"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "SigemASido", "verified": false, "name": "Sigem Arbaje", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 213, "tweet_count": 13922, "listed_count": 0}, "id": "1140065173"}, {"location": "South Carolina, USA", "username": "WilkerGuilherm5", "verified": false, "name": "WC\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 692, "tweet_count": 2594, "listed_count": 0}, "id": "1059091244989796353"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "licfrankiegonza", "verified": false, "name": "Frankie G.", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 4290, "tweet_count": 130268, "listed_count": 0}, "id": "162267321"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "EoSantoss", "verified": false, "name": "L\u00fcann\ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 107, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "id": "1174291477679267840"}, {"location": "Aragua, Venezuela", "username": "ElAragueno", "verified": false, "name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 294504, "following_count": 493, "tweet_count": 982470, "listed_count": 894}, "id": "113438864"}, {"location": "Mag\u00e9, Brasil", "username": "MemoHumor", "verified": false, "name": "Final dos Tempos", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1054, "tweet_count": 85595, "listed_count": 0}, "id": "1055634308277387264"}, {"username": "ZetheDe", "verified": false, "name": "Zethe De Lula Dilma e Suplicy", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 830, "tweet_count": 25035, "listed_count": 3}, "id": "551928539"}, {"location": "Rep\u00fablica dominicana", "username": "Reddenoticiass", "verified": false, "name": "@Reddenoticias.Online", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 589, "tweet_count": 96070, "listed_count": 21}, "id": "2339530778"}, {"location": "Ciudad Guayana", "username": "SoyNuevaPrensa", "verified": false, "name": "Nueva Prensa de Guayana", "public_metrics": {"followers_count": 123726, "following_count": 150, "tweet_count": 264539, "listed_count": 594}, "id": "122489940"}, {"location": "Villahermosa, Tabasco", "username": "XEVATabasco", "verified": false, "name": "XEVA TABASCO", "public_metrics": {"followers_count": 60447, "following_count": 1073, "tweet_count": 319943, "listed_count": 187}, "id": "1077962244"}, {"username": "BGenebra", "verified": false, "name": "Professor Um\u00edlio", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 191, "tweet_count": 451842, "listed_count": 4}, "id": "1121353595574734848"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "Noticia_Libre", "verified": false, "name": "Noticia Libre", "public_metrics": {"followers_count": 9214, "following_count": 460, "tweet_count": 132715, "listed_count": 56}, "id": "287422821"}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}]}, "id": "1204094343038066688", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "author_id": "1154863097405984768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}]}, "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "lang": "pt", "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"], "id": "1099686163336646659", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "51300677"}, {"created_at": "2019-12-10T15:15:44.000Z", "lang": "es", "text": "@dylouist @iosef_returns @EliiRP @sanriseez @Gilbert98_V @r0ckalet4 si, pero empeza vos dando el ejemplo no? incentiva a tus amigos a suicidarte para salvar el planeta porfavor y matate tambien, deja de contaminar!!\n\nClaro que uno suma amigo, con esa logica la gente tira papeles en la calle pensando que solo uno lo hace...", "edit_history_tweet_ids": ["1204419434468626432"], "in_reply_to_user_id": "1066444108976267264", "id": "1204419434468626432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1488907106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204418848545361922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dylouist", "id": "1252658432919953409"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "iosef_returns", "id": "1172730213018587136"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "EliiRP", "id": "473343862"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "Sanriseez", "id": "1214574924263763968"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "r0ckalet4", "id": "273725710"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 201, "tag": "LYF15"}, {"start": 202, "end": 215, "tag": "GrafosParaTi"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 200, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "LYF15"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.7121, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:52:19.000Z", "lang": "es", "text": ".\n\n 1                   Tengo un coraz\u00f3n suicida\n                que a los dos a\u00f1os perdi\u00f3 la vida\n                 y a los cuatro otra vez la renov\u00f3\u2026 \n\n                                          #LYF15 #GrafosParaTi\n\n.", "edit_history_tweet_ids": ["1204413540829822982"], "id": "1204413540829822982", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "2802414206"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "RepubblicaCeca"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/btBPq4lgEy", "expanded_url": "https://www.agi.it/estero/strage_ospedale_repubblica_ceca-6712860/news/2019-12-10/", "display_url": "agi.it/estero/strage_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agi.it/estero/strage_ospedale_repubblica_ceca-6712860/news/2019-12-10/"}]}, "created_at": "2019-12-10T14:06:19.000Z", "lang": "it", "text": "Uccide sei persone e si suicida in un ospedale in #RepubblicaCeca. Pensava di essere gravemente malato e che nessuno volesse curarlo. https://t.co/btBPq4lgEy", "edit_history_tweet_ids": ["1204401962755731457"], "id": "1204401962755731457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "72248630"}, {"created_at": "2019-12-10T13:45:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse filho do Lula... n\u00e3o, pera!   /  Investiga\u00e7\u00e3o sobre Fl\u00e1vio\u00a0Bolsonaro alcan\u00e7a\u00a0 37 im\u00f3veis @estadao:  https://t.co/kN8oPHHjsA", "edit_history_tweet_ids": ["1204396750485753856"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kN8oPHHjsA", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,investigacao-sobre-flaviobolsonaro-alcanca-37-imoveis,70002843983?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 102, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "id": "1204396750485753856", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 20, "like_count": 992, "quote_count": 27}, "author_id": "1155836604927348736"}, {"created_at": "2019-12-10T13:48:58.000Z", "lang": "es", "text": "tomar sol es casi un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204397598137827328"], "id": "1204397598137827328", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "358561672"}, {"created_at": "2019-12-10T15:12:41.000Z", "lang": "pt", "text": "e passou a receber cuidados da nossa redede apoio com tratamento psicol\u00f3gico e afetivo. Infelizmente,  nem sempre somos capazes de reverter todos os danos que anos de LGBTfobia fazem na alma de nossas companheiras/es/os e na noite desta segunda-feira (9),", "edit_history_tweet_ids": ["1204418665665437696"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.6988, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTfobia"}]}, "in_reply_to_user_id": "878624718311522309", "id": "1204418665665437696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "878624718311522309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204418659273396224"}]}, {"created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "lang": "pt", "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}]}, "id": "1203674943004839936", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "author_id": "842406875111018499"}, {"created_at": "2019-12-10T15:00:15.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Jajajajajaja...\nEste tipo tiene algo mal en el cerebro o, definitivamente, carece de cerebro.\nNadie, ni en sus fantasias mas delirantes, puede decir tanta estupidez junta.\n\n\u00bfSer\u00e1n esa razones por la cu\u00e1les \"RobAlan el suicida\" se hac\u00eda llamar Doctor? \n\n@MijaelGLP  das pena.", "edit_history_tweet_ids": ["1204415536798416896"], "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 245, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "RobAlan el"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1204415536798416896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "93185484", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204404284449677312"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:36:10.000Z", "lang": "pt", "text": "O Cruzeiro Esporte Clube lamenta profundamente o falecimento de Maria Salom\u00e9 da Silva, a nossa Dona Salom\u00e9. https://t.co/yOLbyw9avx", "edit_history_tweet_ids": ["1204379278529445888"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 23, "probability": 0.866, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro Esporte Clube"}, {"start": 64, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Salom\u00e9 da Silva"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "Salom\u00e9."}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yOLbyw9avx", "expanded_url": "https://twitter.com/Cruzeiro/status/1204379278529445888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yOLbyw9avx", "media_key": "3_1204379237408559104"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yOLbyw9avx", "expanded_url": "https://twitter.com/Cruzeiro/status/1204379278529445888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yOLbyw9avx", "media_key": "3_1204379237421133825"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yOLbyw9avx", "expanded_url": "https://twitter.com/Cruzeiro/status/1204379278529445888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yOLbyw9avx", "media_key": "3_1204379237463076864"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yOLbyw9avx", "expanded_url": "https://twitter.com/Cruzeiro/status/1204379278529445888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yOLbyw9avx", "media_key": "3_1204379237463023617"}]}, "id": "1204379278529445888", "public_metrics": {"retweet_count": 1398, "reply_count": 417, "like_count": 11534, "quote_count": 464}, "author_id": "1562061097"}, {"created_at": "2019-12-10T13:21:13.000Z", "lang": "es", "text": "@abrosler Esa cita de CS es clave, porque muestra la diferencia que hace entre el texto constitucional y la Constituci\u00f3n. Para CS la verdadera Constituci\u00f3n est\u00e1 fuera del texto escrito, el que as\u00ed pierde normatividad y supremac\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1204390613564772354"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4023, "type": "Organization", "normalized_text": "CS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "abrosler", "id": "74176581"}]}, "in_reply_to_user_id": "74176581", "id": "1204390613564772354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1430150065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204382256153944067"}]}, {"created_at": "2019-12-10T15:08:48.000Z", "lang": "pt", "text": "e passou a receber cuidados da nossa redede apoio com tratamento psicol\u00f3gico e afetivo. Infelizmente,  nem sempre somos capazes de reverter todos os danos que anos de LGBTfobia fazem na alma de nossas companheiras/es/os e na noite desta segunda-feira (9),", "edit_history_tweet_ids": ["1204417686018461700"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.6988, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTfobia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150878434475827202", "id": "1204417686018461700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150878434475827202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204417681870352384"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:45:10.000Z", "lang": "pt", "text": "N vou cair nessa porra sozinha n\u00e3o kkkkkkkkkk Beatriz quase me matou do cora\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1204396639328358411"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7067, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}]}, "id": "1204396639328358411", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "203696322"}, {"created_at": "2019-12-10T13:17:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Aves de Rapina foi inspirado em Pulp Fiction, Laranja Mec\u00e2nica e outros cl\u00e1ssicos https://t.co/xn72ct9zf0 https://t.co/Dr8Pnz4cpX", "edit_history_tweet_ids": ["1204389708001873921"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "Pulp Fiction"}, {"start": 46, "end": 61, "probability": 0.6677, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/xn72ct9zf0", "expanded_url": "https://mla.bs/dd270ca3", "display_url": "mla.bs/dd270ca3"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Dr8Pnz4cpX", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1204389708001873921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dr8Pnz4cpX", "media_key": "3_1204389705246216193"}]}, "id": "1204389708001873921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 113, "quote_count": 9}, "author_id": "12603512"}, {"created_at": "2019-12-10T15:04:04.000Z", "lang": "es", "text": "Bro pinta poner una bomba en ese festejo", "edit_history_tweet_ids": ["1204416496937553921"], "id": "1204416496937553921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2219907540"}, {"created_at": "2019-12-10T13:10:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Um cara morto bem na pra\u00e7a no Jo\u00e3o Paulo. Queria saber o que foi", "edit_history_tweet_ids": ["1204387975146160128"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1204387975146160128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720995791213568000"}, {"created_at": "2019-12-10T03:59:49.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201c\u2014 Conte quando estiver pronta. E ficarei ao seu lado n\u00e3o importa o que acontecer. At\u00e9 ent\u00e3o... seu segredo est\u00e1 seguro. N\u00e3o contarei a ningu\u00e9m, nem mesmo a Rhys.\n\u2014 Obrigada \u2014 sussurrou Mor.\u201d\n\nEU AMO UMA AMIZADE DO POP NA MORAL", "edit_history_tweet_ids": ["1204249331991232512"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "Conte"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Rhys"}]}, "in_reply_to_user_id": "958482186671460353", "id": "1204249331991232512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958482186671460353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204246384284753920"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:58:51.000Z", "lang": "es", "text": "Mi octavo piercing (posiblemente llega a hacer 1 a\u00f1o) parte de abajo del ombligo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204415182081970178"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6953, "type": "Organization", "normalized_text": "ombligo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2684787005", "id": "1204415182081970178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2684787005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204414808210075653"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:15:32.000Z", "lang": "es", "text": "Mijael Garrido Lecca dijo que era capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito porque pens\u00f3 que lo ascender\u00edan\nhttps://t.co/HgFYzZJFNo", "edit_history_tweet_ids": ["1204404284449677312"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HgFYzZJFNo", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/10/mijael-garrido-lecca-dijo-que-era-capitan-del-ejercito-peruano-porque-creyo-que-lo-ascenderian-elecciones-2020-apra/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/10/mijael-garrido-lecca-dijo-que-era-capitan-del-ejercito-peruano-porque-creyo-que-lo-ascenderian-elecciones-2020-apra/"}]}, "id": "1204404284449677312", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 271, "like_count": 469, "quote_count": 108}, "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-12-09T14:45:46.000Z", "lang": "es", "text": "Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secretaria y el audio del testigo \"Brasil\" lo terminaron de sepultar.\nCreo que alguien va a tener que buscar una pistola tambi\u00e9n. https://t.co/HnGo99Xnic", "edit_history_tweet_ids": ["1204049502526570498"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HnGo99Xnic", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "id": "1204049502526570498", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 16, "like_count": 341, "quote_count": 4}, "author_id": "44463079", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:08:10.000Z", "lang": "es", "text": "A que hora se suicida Alberto? Ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1204387329835708416"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7555, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1204387329835708416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "770132496"}, {"created_at": "2019-12-09T22:51:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@EuclidesFla @tdellima Tenho certeza que no Athletico PR ele n\u00e3o fica euclides!\nEle entrou no final do \u00faltimo jogo machucado somente para despedir dos torcedores!\nSe fica no Brasil ele joga no Flamengo!", "edit_history_tweet_ids": ["1204171724700504064"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico PR"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8318, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "tdellima", "id": "249218264"}]}, "in_reply_to_user_id": "489835407", "id": "1204171724700504064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "author_id": "1005465018433929216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204171350950236162"}]}, {"created_at": "2019-12-08T20:06:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@ajplus Bolsonaro FDP!", "edit_history_tweet_ids": ["1203767881068093441"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ajplus", "id": "110396781"}]}, "in_reply_to_user_id": "110396781", "id": "1203767881068093441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "243955472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203695855880019969"}]}, {"created_at": "2019-11-25T09:36:32.000Z", "lang": "es", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "edit_history_tweet_ids": ["1198898251480608768"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}]}, "id": "1198898251480608768", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "2898232762"}, {"created_at": "2019-12-10T14:55:42.000Z", "lang": "es", "text": "@i_have_laurism Laura repartiendo amor \ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1204414392462278660"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5312, "type": "Other", "normalized_text": "Laura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "i_have_laurism", "id": "1043118441132109824"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043118441132109824", "id": "1204414392462278660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1066106224863862785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204414149570125832"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:47:37.000Z", "lang": "es", "text": "Tiroteo en hospital de Rep\u00fablica Checa deja seis muertos; sospechoso se suicida\nhttps://t.co/bzF8E8oBVh https://t.co/f7svn4RaUI", "edit_history_tweet_ids": ["1204412358396907520"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/bzF8E8oBVh", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/12/tiroteo-en-hospital-de-republica-checa-deja-seis-muertos-sospechoso-se-suicida/", "display_url": "canal44.com/2019/12/tirote\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f7svn4RaUI", "expanded_url": "https://twitter.com/canal_44/status/1204412358396907520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7svn4RaUI", "media_key": "3_1204412356761141248"}]}, "id": "1204412358396907520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57385969"}, {"created_at": "2019-12-10T14:53:44.000Z", "lang": "es", "text": "*AHORA* @alferdez ya est\u00e1 en el Congreso. En instantes comienza la jura. https://t.co/mLc9SNzz7v", "edit_history_tweet_ids": ["1204413897312092160"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6735, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/mLc9SNzz7v", "expanded_url": "https://twitter.com/cronica/status/1204413897312092160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mLc9SNzz7v", "media_key": "3_1204413886494990342"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1204413897312092160", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "176979194"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "Metamemorias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-08T15:36:49.000Z", "lang": "es", "text": "Vargas Llosa ha despotricado contra @AlanGarciaPeru. Lo cierto es que, a este tipo lleno de odios, le duele que en dos semanas de haberse publicado las #Metamemorias ya se est\u00e1 preparando una segunda edici\u00f3n (1/2)", "edit_history_tweet_ids": ["1203699961571008514"], "id": "1203699961571008514", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 231, "like_count": 187, "quote_count": 48}, "author_id": "54095033"}, {"created_at": "2019-12-10T14:48:41.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/l5vx0GYtTn", "edit_history_tweet_ids": ["1204412623925600257"], "id": "1204412623925600257", "public_metrics": {"retweet_count": 2206, "reply_count": 561, "like_count": 6278, "quote_count": 389}, "author_id": "370794213", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/l5vx0GYtTn", "expanded_url": "https://twitter.com/taricoariel/status/1204412623925600257/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5vx0GYtTn", "media_key": "7_1204412502332731393"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:05:46.000Z", "lang": "es", "text": "Espantoso: siguen con un sistema para una minor\u00eda peque\u00f1a y poqu\u00edsimo para la mayor\u00eda. Y dejan en carencia a las regiones para este \"lujo\" suicida de Santiago. En el transporte, el nuevo Chile a\u00fan no se ve por ning\u00fan lado. Solo ciclistas, haciendo diferencia en todo el pa\u00eds. https://t.co/iLMWVMpvtt", "edit_history_tweet_ids": ["1204401826923188227"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/iLMWVMpvtt", "expanded_url": "https://twitter.com/arieIIopez/status/1204398207779983360", "display_url": "twitter.com/arieIIopez/sta\u2026"}]}, "id": "1204401826923188227", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1185903207899389952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204398207779983360"}]}, {"created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "lang": "es", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "id": "1203302976489689090", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SentenciaInteresante"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9kEXDzVDmG", "expanded_url": "http://bit.ly/2rwuO3e", "display_url": "bit.ly/2rwuO3e", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dropbox.com/s/2whwijpx3ebr9b9/Responsabilidad%20civil%20m%C3%A9dica.-%20Paciente%20con%20problemas%20mentales%20que%20se%20suicida%20con%20faja%20de%20seguridad%20colocada%20por%20enfermer%C3%ADa.-%20P%C3%A1g.%207-23N1-23.pdf?dl=0"}]}, "created_at": "2019-12-10T12:49:22.000Z", "lang": "es", "text": "#SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguridad colocada por el personal de enfermer\u00eda.- Responsabilidad del centro m\u00e9dico.- Deber de vigilancia: P\u00e1g. 7-23:\nhttps://t.co/9kEXDzVDmG", "edit_history_tweet_ids": ["1204382598266605569"], "id": "1204382598266605569", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "124054711"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "MicroGrafias"}, {"start": 136, "end": 148, "tag": "microcuento"}, {"start": 150, "end": 165, "tag": "LetrasyLatidos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Aquello"}]}, "created_at": "2019-12-09T15:20:58.000Z", "lang": "es", "text": "Aquello parec\u00eda ser un acto suicida. Consist\u00eda en matar esos fantasmas del pasado, en infinitos borrones en un cuaderno.\n\n#MicroGrafias\n#microcuento \n#LetrasyLatidos", "edit_history_tweet_ids": ["1204058363857903620"], "id": "1204058363857903620", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "305201132"}, {"created_at": "2019-12-10T14:40:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Como a Marvel \u00e9 boa Jesus", "edit_history_tweet_ids": ["1204410646588080128"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4804, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5926, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088609511672373248", "id": "1204410646588080128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088609511672373248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204410640481148929"}]}, {"created_at": "2019-12-07T19:37:16.000Z", "lang": "pt", "text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros babaca!", "edit_history_tweet_ids": ["1203398085692538880"], "id": "1203398085692538880", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "author_id": "1189931593877671936"}, {"created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "lang": "es", "text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "id": "1204110769924784129", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "author_id": "309812848", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "lang": "es", "text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "id": "1203845128567181313", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}, "author_id": "347524111"}, {"created_at": "2019-12-10T11:13:15.000Z", "lang": "es", "text": "Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1204358411472850944"], "id": "1204358411472850944", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "146237659"}, {"created_at": "2019-12-10T14:35:48.000Z", "lang": "qam", "text": "@ansiosissimo @_Olivera_edu", "edit_history_tweet_ids": ["1204409383259533312"], "in_reply_to_user_id": "66118354", "id": "1204409383259533312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019319765914079237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203829252417871872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ansiosissimo", "id": "784625208"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:53:09.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/XQQhHpAqSo", "edit_history_tweet_ids": ["1204398652229398528"], "id": "1204398652229398528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "909510949824057344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204336408627990528"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XQQhHpAqSo", "expanded_url": "https://twitter.com/dontlovuanymore/status/1204336408627990528", "display_url": "twitter.com/dontlovuanymor\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T09:43:58.000Z", "lang": "es", "text": "Duna y Cerveza Suicida se hacen con la \u00faltima edici\u00f3n de Gazte Talent https://t.co/S4kfBhu3Rr v\u00eda @NoticiasdeAlava", "edit_history_tweet_ids": ["1204335943139897344"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "Duna y"}, {"start": 7, "end": 21, "probability": 0.7729, "type": "Other", "normalized_text": "Cerveza Suicida"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Gazte Talent"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/S4kfBhu3Rr", "expanded_url": "https://www.noticiasdealava.eus/2019/12/10/ocio-y-cultura/cultura/duna-y-cerveza-suicida-se-hacen-con-la-ultima-edicion-de-gazte-talent", "display_url": "noticiasdealava.eus/2019/12/10/oci\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 114, "username": "NoticiasdeAlava", "id": "291276198"}]}, "id": "1204335943139897344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291276198"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "GazteTalent"}, {"start": 49, "end": 65, "tag": "GazteTalent2019"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5HB3huhXBs", "expanded_url": "https://twitter.com/JimmyJazzGz/status/1204337359426375680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5HB3huhXBs", "media_key": "3_1204337324496183296"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5HB3huhXBs", "expanded_url": "https://twitter.com/JimmyJazzGz/status/1204337359426375680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5HB3huhXBs", "media_key": "3_1204337332800933888"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5HB3huhXBs", "expanded_url": "https://twitter.com/JimmyJazzGz/status/1204337359426375680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5HB3huhXBs", "media_key": "3_1204337344083566592"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5HB3huhXBs", "expanded_url": "https://twitter.com/JimmyJazzGz/status/1204337359426375680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5HB3huhXBs", "media_key": "3_1204337350630936576"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 82, "username": "LABORALkutxa", "id": "20424883"}]}, "created_at": "2019-12-10T09:49:36.000Z", "lang": "eu", "text": "#GazteTalent 2019 irabazleak. | Lxs ganadorxs de #GazteTalent2019\n\n\ud83c\udfc6 @LABORALkutxa saria: DUNA\n\ud83c\udfc6 Gazte Talent saria: CERVEZA SUICIDA\n\ud83c\udfc6 Euskarazko talderik onena: NAGERA\n\ud83c\udfc6 Mejor banda con participaci\u00f3n fememina: D\u00c9J\u00c0 VU\n\nZORIONAK guztiei ta bereziki irabazleei!\n\nEskerrik asko! https://t.co/5HB3huhXBs", "edit_history_tweet_ids": ["1204337359426375680"], "id": "1204337359426375680", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "465116282"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "GazteTalent2019"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Hhvn8WSLdM", "expanded_url": "https://alea.eus/araba/1575972462269-gazte-talent-2019-irabazleak", "display_url": "alea.eus/araba/15759724\u2026"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "JimmyJazzGz", "id": "465116282"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:30:00.000Z", "lang": "eu", "text": "\ud83c\udfc6 Duna, Cerveza Suicida, Nagera eta D\u00e9j\u00e0 Vu taldeek irabazi dituzte @JimmyJazzGz-ek bosgarren aldiz antolatutako #GazteTalent2019 lehiaketako sari ezberdinak https://t.co/Hhvn8WSLdM", "edit_history_tweet_ids": ["1204392824076042240"], "id": "1204392824076042240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2445286962"}, {"created_at": "2019-12-10T10:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os, quiz\u00e1 incluso de los \u00faltimos 15 millones de a\u00f1os.\"\nhttps://t.co/B935SSFOT9", "edit_history_tweet_ids": ["1204343749855178754"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/B935SSFOT9", "expanded_url": "http://bit.ly/2E4M9Ts", "display_url": "bit.ly/2E4M9Ts", "status": 200, "title": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado", "description": "El planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia", "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm"}]}, "id": "1204343749855178754", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "2910853983"}, {"created_at": "2019-12-10T14:25:23.000Z", "lang": "es", "text": "Voy a extra\u00f1ar la incomodidad que me genera ver al alien que maneja a Michetti hacer un esfuerzo estremecedor para que no se note que no tiene ni idea de c\u00f3mo se usa ese droide antig\u00fco en el que lo mandaron a la Tierra a cometer una misi\u00f3n suicida que ya olvid\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1204406763757264897"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Michetti"}]}, "id": "1204406763757264897", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "918204296570777602"}, {"created_at": "2019-12-10T04:53:31.000Z", "lang": "es", "text": "Mis vecinos est\u00e1n de joda escuchando fantasma de \u00e1rbol a todo volumen ajsjjs qu\u00e9 es eso una joda o un pacto suicida grupal", "edit_history_tweet_ids": ["1204262845141209088"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "fantasma"}]}, "id": "1204262845141209088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046138304591278083"}, {"created_at": "2019-12-09T11:06:13.000Z", "lang": "es", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "edit_history_tweet_ids": ["1203994250062581761"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "id": "1203994250062581761", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 17, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "author_id": "84725346"}, {"created_at": "2019-12-09T14:10:40.000Z", "lang": "es", "text": "Momento en que es abatido un hombre en Tl\u00e1huac que entr\u00f3 a robar a una casa. No iba armado y el polic\u00eda utiliz\u00f3 fuerza letal. Era un ex presidiario. \u00bfQu\u00e9  opinan? https://t.co/zuhKYaqUdg", "edit_history_tweet_ids": ["1204040668747882497"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Tl\u00e1huac"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/zuhKYaqUdg", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioaranda_/status/1204040668747882497/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zuhKYaqUdg", "media_key": "7_1204040520026206209"}]}, "id": "1204040668747882497", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 776, "like_count": 807, "quote_count": 111}, "author_id": "127592668"}, {"created_at": "2019-12-10T03:59:39.000Z", "lang": "es", "text": "Nuestra empat\u00eda y apoyo tienen que estar con quienes lo merecen: los que se esforzaron a conciencia estos \u00faltimos 4 a\u00f1os, los que hicieron lo que hab\u00eda que hacer, los que ser\u00e1n v\u00edctimas de la indignidad cretina y el purismo c\u00f3modo y suicida del 59%.\n\u00bfEse 59%? Vai a fare in culo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204249291985960960"], "in_reply_to_user_id": "1380422640", "id": "1204249291985960960", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "author_id": "1380422640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204247475885944832"}]}, {"created_at": "2019-12-10T09:08:43.000Z", "lang": "it", "text": "La Gallina Suicida &gt;&gt;&gt; https://t.co/ZOTOaHw3qF", "edit_history_tweet_ids": ["1204327069137743872"], "id": "1204327069137743872", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129218674", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204121203209719809"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/ZOTOaHw3qF", "expanded_url": "https://twitter.com/ivonne6800/status/1204121203209719809", "display_url": "twitter.com/ivonne6800/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-08T22:40:44.000Z", "lang": "es", "text": "@2021_peru @AccionDeAmparo @larepublica_pe Acaso Del Castillo se fugara. O saldra a , drcir que estones falso. X que para desgraciado es experto", "edit_history_tweet_ids": ["1203806646742466565"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "in_reply_to_user_id": "744867732793896960", "id": "1203806646742466565", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203792489326333952"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:22:46.000Z", "lang": "es", "text": "Y ah\u00ed pueden ver c\u00f3mo se suicida el periodismo \u201cindependiente\u201d. https://t.co/XyMQf3tT79", "edit_history_tweet_ids": ["1204391001923735562"], "id": "1204391001923735562", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "74741776", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/XyMQf3tT79", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1204238351462797313", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T09:37:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje \u00e9 um dia fundamental para que todos estejamos atentos ao que se passar\u00e1 no Senado. Valendo-nos de todos os meios que a tecnologia coloca ao nosso alcance, cabe a n\u00f3s fazer chegar aos senadores o desejo da Na\u00e7\u00e3o de que o PL166 seja aprovado e imediatamente remetido \u00e0 C\u00e2mara.", "edit_history_tweet_ids": ["1204334403851366405"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7805, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.4564, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}]}, "id": "1204334403851366405", "public_metrics": {"retweet_count": 2654, "reply_count": 234, "like_count": 10685, "quote_count": 145}, "author_id": "870708772951302144"}, {"created_at": "2019-12-10T14:08:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique) com um texto tedioso de coach suicida. Melhor parte: \u201cvoc\u00eas est\u00e3o ouvindo a comemora\u00e7\u00e3o?\u201d, e a gente s\u00f3 escuta o vento, que ele n\u00e3o sabe lutar contra. https://t.co/C99L1OpOwp", "edit_history_tweet_ids": ["1204402462729416705"], "id": "1204402462729416705", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 26, "like_count": 166, "quote_count": 2}, "author_id": "365106260", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203787915794497536"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/C99L1OpOwp", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandoroch/status/1203787915794497536", "display_url": "twitter.com/fernandoroch/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T01:48:52.000Z", "lang": "es", "text": "@salvajedigital jajajajajaaaaa\nDeldice (idice)\nestas basuras apristas no son \nlos q dieron \u00bfganador? en las\nelecciones 2016 en \"segunda \nvuelta\" al hampon suicida \nAG ratalan garcia", "edit_history_tweet_ids": ["1204216378657509377"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Deldice"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.4379, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "in_reply_to_user_id": "68638146", "id": "1204216378657509377", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204214541179072514"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:46:36.000Z", "lang": "it", "text": "Strage a Ostrava nella Repubblica Ceca, un uomo apre il fuoco in ospedale uccide sei persone, fugge e viene trovato morto poco dopo probabilmente suicida. Mistero sul movente. https://t.co/WE7U7exqPb", "edit_history_tweet_ids": ["1204397003658211333"], "id": "1204397003658211333", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "69959408", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/WE7U7exqPb", "expanded_url": "https://twitter.com/Tg3web/status/1204397003658211333/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WE7U7exqPb", "media_key": "13_1204396688452018176"}]}}, {"created_at": "2019-12-04T23:41:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia  \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274e\nse popularizou: \u274e\nnamorou: \u274e\nbeijou: \u274e\nfoi pego beijando: \u274e\n\ne voc\u00eas? https://t.co/3tupouMPqD", "edit_history_tweet_ids": ["1202372383845363712"], "id": "1202372383845363712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "710132034560245760", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/3tupouMPqD", "expanded_url": "https://t.co/3tupouMPqD", "display_url": "t.co/3tupouMPqD"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:36:17.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mat\u00f3 a seis personas en un hospital checo y luego se suicida https://t.co/NizYNYvQWH", "edit_history_tweet_ids": ["1204394405769158657"], "id": "1204394405769158657", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334661493", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/NizYNYvQWH", "expanded_url": "https://albertonews.com/internacionales/un-hombre-mato-a-seis-personas-en-un-hospital-checo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "albertonews.com/internacionale\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:10:22.000Z", "lang": "es", "text": "SUBE Digital: se podr\u00e1 pagar el colectivo con el celular\nhttps://t.co/pGmVFcZJab https://t.co/QBTnEJ0hJE", "edit_history_tweet_ids": ["1204402983183749122"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8369, "type": "Other", "normalized_text": "SUBE Digital"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/pGmVFcZJab", "expanded_url": "https://www.elsol.com.ar/sube-digital-se-podra-pagar-el-colectivo-con-el-celular", "display_url": "elsol.com.ar/sube-digital-s\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QBTnEJ0hJE", "expanded_url": "https://twitter.com/elsolonline/status/1204402983183749122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QBTnEJ0hJE", "media_key": "3_1204402973637578752"}]}, "id": "1204402983183749122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36089412"}, {"created_at": "2019-12-10T04:06:30.000Z", "lang": "es", "text": "@kenny_darwin Otro ignorante que habla de puro odio. Ni siquiera es capaz de leer los resultados de crecimiento econ\u00f3mico, reducci\u00f3n de la pobreza (de 50% a 27%) y centenas  de obras en el 2006-11. Fue el mejor gobierno de toda la historia del Per\u00fa, aunque esa verdad te reviente.", "edit_history_tweet_ids": ["1204251014032961536"], "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kenny_darwin", "id": "129255999"}]}, "in_reply_to_user_id": "129255999", "id": "1204251014032961536", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 74, "like_count": 72, "quote_count": 4}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204209362018934785"}]}, {"created_at": "2019-12-10T12:55:08.000Z", "lang": "es", "text": "Interesantes resultados. No sorprende que la gran @MarthaChavezC encabece la lista pero ver a @rosamariabartra en el top 10 sin siquiera haber iniciado campa\u00f1a y a @MijaelGLP a pesar de la basura que le han tirado es sorprendente. @vasquezkunze tb prueba ser una marca fuerte https://t.co/L8Lt7RFJ0O", "edit_history_tweet_ids": ["1204384048598208513"], "id": "1204384048598208513", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 310, "like_count": 494, "quote_count": 36}, "author_id": "51164459", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/L8Lt7RFJ0O", "expanded_url": "https://twitter.com/mlukacs/status/1204384048598208513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L8Lt7RFJ0O", "media_key": "3_1204384033620340738"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 64, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T17:57:19.000Z", "lang": "es", "text": "@yturbe_ Oe que? MVLL premio Nobel de literatura cuyos libros se venden en todo el mundo le tiene envidia a un ladr\u00f3n  suicida? Por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1204097709193474048"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.8807, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de literatura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "in_reply_to_user_id": "54095033", "id": "1204097709193474048", "geo": {"place_id": "00cdbed526e48ca1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "22434222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699964985131012"}]}, {"created_at": "2019-12-09T13:43:34.000Z", "lang": "es", "text": "Terrible la apuesta de L\u00f3pez. Si JoLoPo arriesgando todo en 1978 fu\u00e9 irresponsable, repetir la apuesta en 2019 es suicida. https://t.co/IwKWKXko67", "edit_history_tweet_ids": ["1204033851909009408"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "JoLoPo"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/IwKWKXko67", "expanded_url": "https://twitter.com/erickussalas/status/1204027166704521218", "display_url": "twitter.com/erickussalas/s\u2026"}]}, "id": "1204033851909009408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "14610057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204027166704521218"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:08:02.000Z", "lang": "pt", "text": "como q se incentiva um aluno a tentar uma prova do \"melhor ensino m\u00e9dio do Brasil\" com um n\u00edvel rid\u00edculo desses, \u00e9 t\u00e3o decadente q chega a ser triste https://t.co/dAHmlvTFWV", "edit_history_tweet_ids": ["1204402394681008129"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9355, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/dAHmlvTFWV", "expanded_url": "https://twitter.com/crvg_tor4/status/1204401952211243008", "display_url": "twitter.com/crvg_tor4/stat\u2026"}]}, "id": "1204402394681008129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "811195685357973504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204401952211243008"}]}, {"created_at": "2019-12-09T21:17:36.000Z", "lang": "es", "text": "Le pido por favor a todos los FISCALES y JUECES de la provincia de BUENOS AIRES que presenten un escrito aclarando que no tienen ninguna intenci\u00f3n de SUICIDARSE\ny que aman la vida.\n\nAsume como Ministro de Seguridad SERGIO BERNI.\n\nPOR FAVOR H\u00c1GANLO!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1204148113230966785"], "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 213, "probability": 0.5045, "type": "Organization", "normalized_text": "Seguridad"}, {"start": 215, "end": 226, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "SERGIO BERNI"}]}, "id": "1204148113230966785", "public_metrics": {"retweet_count": 640, "reply_count": 65, "like_count": 1262, "quote_count": 22}, "author_id": "4595778255"}, {"created_at": "2019-12-08T21:26:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Nunca imaginei viver isso. Mas aqui estamos. Parab\u00e9ns. Voc\u00eas fizeram o mais dif\u00edcil. Estamos na S\u00e9rie B. Comemorem rivais, comemore voc\u00ea que \u201ccruzeirense\u201d que agora tem milh\u00f5es na conta. https://t.co/kKbb03aK2F", "edit_history_tweet_ids": ["1203787915794497536"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9314, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e9rie B"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/kKbb03aK2F", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandoroch/status/1203787915794497536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kKbb03aK2F", "media_key": "7_1203787641281490946"}]}, "id": "1203787915794497536", "public_metrics": {"retweet_count": 2546, "reply_count": 2149, "like_count": 12072, "quote_count": 1083}, "author_id": "64057011"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 15, "tag": "AsumeAlberto"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.3862, "type": "Place", "normalized_text": "AsumeAlberto"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.5167, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/T0a9F2fWbY", "expanded_url": "https://twitter.com/C5N/status/1204352627968004097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0a9F2fWbY", "media_key": "3_1204352607961137153"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 103, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 151, "end": 162, "username": "CasaRosada", "id": "4515126989"}, {"start": 235, "end": 244, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 247, "end": 260, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "created_at": "2019-12-10T10:50:16.000Z", "lang": "es", "text": "\u231a #AsumeAlberto \ud83d\udc47\n\n11.00 \u2192 Concentraci\u00f3n en la Plaza de los dos Congresos\n11.30 \u2192 Jura de @CFKArgentina\n12.00 \u2192 Jura de @alferdez\n13.00 \u2192 Salida hacia @CasaRosada\n14.00 \u2192 Comienza el Festival Popular en Plaza de Mayo\n19.00 \u2192 Hablar\u00edan @alferdez y @CFKArgentina en La Plaza https://t.co/T0a9F2fWbY", "edit_history_tweet_ids": ["1204352627968004097"], "id": "1204352627968004097", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 28, "like_count": 769, "quote_count": 15}, "author_id": "152325528"}, {"created_at": "2019-12-10T09:43:18.000Z", "lang": "qam", "text": "@ansiosissimo @achoqju @vnegreiros36", "edit_history_tweet_ids": ["1204335774549852162"], "in_reply_to_user_id": "66118354", "id": "1204335774549852162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "802302977042239488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203829252417871872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ansiosissimo", "id": "784625208"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "achoqju", "id": "2988618071"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "vnegreiros36", "id": "4166658508"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:40:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre armado mata a seis personas un hospital de Rep\u00fablica Checa y se suicida https://t.co/cj7tYFOPMt https://t.co/DvS9fB7nS3", "edit_history_tweet_ids": ["1204395522389356544"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/cj7tYFOPMt", "expanded_url": "https://reut.rs/2sbfFEs", "display_url": "reut.rs/2sbfFEs"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/DvS9fB7nS3", "expanded_url": "https://twitter.com/ReutersLatam/status/1204395522389356544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DvS9fB7nS3", "media_key": "3_1204395521001107464"}]}, "id": "1204395522389356544", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "201867844"}, {"created_at": "2019-12-10T13:51:24.000Z", "lang": "es", "text": "Las prioridades seg\u00fan el @mop_chile : 2078 millones de d\u00f3lares para autopistas, 40 millones para transporte p\u00fablico (?)\n\ud83d\ude4a\ud83d\ude49\ud83d\ude4a https://t.co/vjHpAUwltn", "edit_history_tweet_ids": ["1204398207779983360"], "id": "1204398207779983360", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 18, "like_count": 75, "quote_count": 14}, "author_id": "105803391", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/vjHpAUwltn", "expanded_url": "https://twitter.com/arieIIopez/status/1204398207779983360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vjHpAUwltn", "media_key": "3_1204398194198827008"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 35, "username": "mop_chile", "id": "23541677"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 189, "tag": "Metamemorias"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}]}, "created_at": "2019-12-08T15:36:49.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00edganme un s\u00f3lo libro de Vargas Llosa que haya tenido que prepararse una edici\u00f3n, a tan s\u00f3lo dos semanas de haberse publicado.\nQue siga revolc\u00e1ndose en el fango de la envidia. #Metamemorias (2/2)", "edit_history_tweet_ids": ["1203699964985131012"], "in_reply_to_user_id": "54095033", "id": "1203699964985131012", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 184, "like_count": 98, "quote_count": 38}, "author_id": "54095033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699961571008514"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 149, "tag": "njwk14"}, {"start": 150, "end": 155, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "WK14"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/40fu6c1Umo", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13145", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:29:42.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u521d\u898b\u306f\u5bc2\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30f3\u30ca\u30c3\u30d7\u306b\u611f\u3058\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\uff12\u65e5\u9023\u7d9a\u884c\u308f\u308c\u308b\u3053\u3068\u3092\u60f3\u50cf\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u308b\u5927\u4f1a\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u4e88\u611f\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/40fu6c1Umo\n\n#njwk14 #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "edit_history_tweet_ids": ["1204241754909593600"], "id": "1204241754909593600", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 4}, "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "lang": "es", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "id": "1203637010143072257", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "author_id": "1119190474525421568"}, {"created_at": "2019-12-10T02:14:44.000Z", "lang": "es", "text": "Contigo a mi lado no tengo miedo de seguir enfrentando todo \u2764\ufe0f https://t.co/GRRel8i9P1", "edit_history_tweet_ids": ["1204222888141824000"], "id": "1204222888141824000", "public_metrics": {"retweet_count": 622, "reply_count": 2423, "like_count": 3957, "quote_count": 282}, "author_id": "53189543", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/GRRel8i9P1", "expanded_url": "https://twitter.com/KeikoFujimori/status/1204222888141824000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GRRel8i9P1", "media_key": "3_1204222880059396097"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T03:55:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@Mcrickoficial Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. Deus tira pra dar o dobro @Mcrickoficial", "edit_history_tweet_ids": ["1204248191622926336"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.367, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}, {"start": 211, "end": 225, "username": "Mcrickoficial", "id": "3597865036"}]}, "in_reply_to_user_id": "3597865036", "id": "1204248191622926336", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 185, "quote_count": 4}, "author_id": "1196649092446924800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204246829778513920"}]}, {"created_at": "2019-12-10T14:02:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@irisfigueiredo eu vivo bem durante o m\u00eas inteiro, chega a menstrua\u00e7\u00e3o e parece que eu fui atropelada por um caminh\u00e3o \ud83d\ude25 t\u00f4 pra ver se tomo os chazinhos do feministtea pra ver se amenizo os sintomas.", "edit_history_tweet_ids": ["1204401014473969665"], "in_reply_to_user_id": "230206226", "id": "1204401014473969665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589588532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204337156170375168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "irisfigueiredo", "id": "230206226"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T14:03:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Imagino se quando o Hitler se matou o povo chamou os aliados de t\u00f3xicos por revelarem as merdas q ele fazia", "edit_history_tweet_ids": ["1204401320842715136"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1204401320842715136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189187248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 291, "end": 304, "tag": "ApraNuncaMas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "vrpt7", "id": "1544020158"}, {"start": 7, "end": 13, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:58:39.000Z", "lang": "es", "text": "@vrpt7 @IDL_R @MartinVizcarraC Este pobre diablo pretende llegar al @congresoperu diciendo ser \"GENTE NUEVA\" pero sus opiniones NO deslindan de las fechor\u00edas de su l\u00edder suicida...\n\nConclusi\u00f3n;\n\nUna RATA m\u00e1s al igual que los que se hacen llamar APRISTAS y s\u00f3lo son fan\u00e1ticos del suicida AG\n\n#ApraNuncaMas", "edit_history_tweet_ids": ["1204400034911080449"], "in_reply_to_user_id": "1544020158", "id": "1204400034911080449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282257444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203811179493240833"}]}, {"created_at": "2019-12-08T22:58:45.000Z", "lang": "es", "text": "Pobre diablo @IDL_R , porque no publica con ese \u00edmpetu las fechor\u00edas del pitufeo de @MartinVizcarraC por 41 millones faltando horas para dejar gobierno regional de Moquegua\nO de  Cesar Villanueva del gobierno regional de San Mart\u00edn.\nLadrones\nMiserables\nFariseos\nTraidores\nDan asco https://t.co/wqqjxEHnCA", "edit_history_tweet_ids": ["1203811179493240833"], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 171, "probability": 0.5458, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 179, "end": 194, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Villanueva"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.7713, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wqqjxEHnCA", "expanded_url": "https://twitter.com/vrpt7/status/1203811179493240833/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wqqjxEHnCA", "media_key": "7_1203811087147315203"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 19, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1203811179493240833", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 7, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "author_id": "1544020158"}, {"created_at": "2019-12-10T13:47:32.000Z", "lang": "es", "text": "Muri\u00f3 Marie Fredriksson, cantante de Roxette | Mir\u00e1 el d\u00eda en que la banda sueca se present\u00f3 en la televisi\u00f3n argentina. https://t.co/8yqNtTJtl5", "edit_history_tweet_ids": ["1204397238752964608"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Marie Fredriksson"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Roxette"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.623, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/8yqNtTJtl5", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1204397238752964608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yqNtTJtl5", "media_key": "7_1204397187096023041"}]}, "id": "1204397238752964608", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 18, "like_count": 499, "quote_count": 52}, "author_id": "33989170"}, {"created_at": "2019-12-10T00:07:08.000Z", "lang": "es", "text": "@yturbe_ @AlanGarciaPeru Ja, ja, ja, ja qu\u00e9 chiste, ahora resulta que el ladr\u00f3n suicida es candidato a un nobel en literatura.\ud83d\ude01\ud83d\ude43", "edit_history_tweet_ids": ["1204190774214189057"], "in_reply_to_user_id": "54095033", "id": "1204190774214189057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "128035506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699961571008514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T09:45:49.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/y6FrpOrpVE", "edit_history_tweet_ids": ["1204336408627990528"], "id": "1204336408627990528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "1140326001756528640", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/y6FrpOrpVE", "expanded_url": "https://twitter.com/ComeToBrazilXd/status/1204175163895492610", "display_url": "twitter.com/ComeToBrazilXd\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:05:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu definitivamente odeio o coringa do jared leto", "edit_history_tweet_ids": ["1204386706289504259"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "id": "1204386706289504259", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2781585260"}, {"created_at": "2019-12-09T22:28:16.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. https://t.co/Ik4kbfe98a", "edit_history_tweet_ids": ["1204165894659858432"], "id": "1204165894659858432", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "2197790180", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165211944558594"}], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Ik4kbfe98a", "expanded_url": "https://twitter.com/eunegadanda/status/1204165211944558594", "display_url": "twitter.com/eunegadanda/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:48:02.000Z", "lang": "es", "text": "@salvinamusica @RCachanosky Despu\u00e9s deje todo eso en el jard\u00edn y que se lo coman los pajaritos.", "edit_history_tweet_ids": ["1204397361985966083"], "in_reply_to_user_id": "187385739", "id": "1204397361985966083", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "258968955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204397094628417536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "salvinamusica", "id": "187385739"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 13, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 49, "end": 61, "tag": "AvesdePresa"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.5106, "type": "Person", "normalized_text": "Doctor Strange"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdePresa"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/OflozLkYlQ", "expanded_url": "https://areajugones.sport.es/cine/aves-de-presa-estara-ambientada-en-un-universo-paralelo-al-de-escuadron-suicida/", "display_url": "areajugones.sport.es/cine/aves-de-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://areajugones.sport.es/cine/aves-de-presa-estara-ambientada-en-un-universo-paralelo-al-de-escuadron-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-10T10:34:09.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bf#HarleyQuinn sigue los pasos de Doctor Strange? #AvesdePresa transcurrir\u00e1 en un universo paralelo al de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/OflozLkYlQ", "edit_history_tweet_ids": ["1204348568250847233"], "id": "1204348568250847233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "author_id": "218793822"}, {"created_at": "2019-12-10T12:40:46.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/yaj1zoIvSe", "edit_history_tweet_ids": ["1204380434345406465"], "id": "1204380434345406465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "author_id": "4878022593", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/yaj1zoIvSe", "expanded_url": "https://t.co/yaj1zoIvSe", "display_url": "t.co/yaj1zoIvSe"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:49:13.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy muy cansada de la hipocres\u00eda que hay en Twitter. Os pas\u00e1is el respeto por el forro y luego sois los primeros en poner un tweet cuando un Idol se suicida. Llegar\u00e1 el 18 de diciembre y volver\u00e9is a ser unos falsos, pero mientras tanto segu\u00eds insultando detr\u00e1s de una pantalla", "edit_history_tweet_ids": ["1204397659634712576"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1204397659634712576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2972132787"}, {"created_at": "2019-12-10T11:08:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! que o matou por inveja, e voc\u00eas a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala \ud83d\udca5\u2705", "edit_history_tweet_ids": ["1204357153643008000"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1204357153643008000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "830844679033860096"}, {"created_at": "2019-12-10T13:46:59.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/9WcJrD3S9t", "edit_history_tweet_ids": ["1204397099602890752"], "id": "1204397099602890752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1183379589382451200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204387901934637058"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/9WcJrD3S9t", "expanded_url": "https://twitter.com/IngridPicorelle/status/1204387901934637058", "display_url": "twitter.com/IngridPicorell\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T11:44:04.000Z", "lang": "it", "text": "@dioignorante @chiossimanuela2 @usato_di_sicuro Rischi la vita!", "edit_history_tweet_ids": ["1204366165360939008"], "in_reply_to_user_id": "497996910", "id": "1204366165360939008", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184856664303910913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204363181134618625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dioignorante", "id": "497996910"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "usato_di_sicuro", "id": "958599945417908224"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "ElFantasmaDelNarcoindultador"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.3597, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7063, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 177, "end": 194, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GC5TmFCOzk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1204241955225505792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GC5TmFCOzk", "media_key": "7_1204240885023723521"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 79, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 227, "end": 242, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}]}, "created_at": "2019-12-10T03:30:30.000Z", "lang": "es", "text": "#ElFantasmaDelNarcoindultador empieza a causar estragos en el APRA: En @canalN_  boga de Alan reconoce su mail pero NO los contenidos. Lo m\u00e1s alucinante: \u00a1NO reconoce la voz de Jorge Del Castillo! \nBONUS TRACK: La paciencia de @MavilaHuertasC para no mandar a la M a cierta gente https://t.co/GC5TmFCOzk", "edit_history_tweet_ids": ["1204241955225505792"], "id": "1204241955225505792", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 101, "like_count": 628, "quote_count": 29}, "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-12-10T13:43:24.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Vwf8l2i1pA", "edit_history_tweet_ids": ["1204396195591929857"], "id": "1204396195591929857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2447976382", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204165894659858432"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Vwf8l2i1pA", "expanded_url": "https://twitter.com/SabrinaCoradin2/status/1204165894659858432", "display_url": "twitter.com/SabrinaCoradin\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T23:16:13.000Z", "lang": "es", "text": "El \u00faltimo free lo juro https://t.co/m5YzfDccrm", "edit_history_tweet_ids": ["1204177964604235777"], "id": "1204177964604235777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1101794571376345090", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/m5YzfDccrm", "expanded_url": "https://twitter.com/Aaronasensio3/status/1204177964604235777/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5YzfDccrm", "media_key": "7_1204177640057384971"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:10:26.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/XqqUX6lGUH", "edit_history_tweet_ids": ["1204387901934637058"], "id": "1204387901934637058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "915041041731981314", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204380434345406465"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XqqUX6lGUH", "expanded_url": "https://twitter.com/m4rybond/status/1204380434345406465", "display_url": "twitter.com/m4rybond/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T20:45:07.000Z", "lang": "es", "text": "El que est\u00e9 libre de culpa que aviente el primer libro...", "edit_history_tweet_ids": ["1204139935957213186"], "id": "1204139935957213186", "public_metrics": {"retweet_count": 514, "reply_count": 757, "like_count": 2816, "quote_count": 148}, "author_id": "36172031"}, {"created_at": "2019-12-10T03:41:09.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy muy preocupado por Jorge Del Castillo. Si alguien le regal\u00f3 un arma o tiene conocimiento de que posee alguna, hable ahora. \u00a1URGENTE!", "edit_history_tweet_ids": ["1204244636237123584"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}]}, "id": "1204244636237123584", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 484, "like_count": 3243, "quote_count": 74}, "author_id": "2416088899"}, {"created_at": "2019-12-10T13:36:53.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos 27 partidos pol\u00edticos ratificaron a Juan Guaid\u00f3 como Presidente de la Asamblea Nacional y como Presidente Encargado de Venezuela cuando se inicie el periodo de sesiones el pr\u00f3ximo 5 de enero. https://t.co/Hv4jU951gh", "edit_history_tweet_ids": ["1204394557544247297"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Hv4jU951gh", "expanded_url": "https://presidenciave.com/es/presidencia/27-partidos-politicos-reafirmaron-ratificacion-de-guaido-como-presidente-de-la-an-y-encargado-de-venezuela/", "display_url": "presidenciave.com/es/presidencia\u2026"}]}, "id": "1204394557544247297", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "88469551"}, {"created_at": "2019-12-10T13:42:28.000Z", "lang": "it", "text": "Repubblica ceca: strage in ospedale. Sei morti. Suicida\u00a0l\u2019autore https://t.co/C2UharEbDP https://t.co/NqGzklUWk4", "edit_history_tweet_ids": ["1204395963047170050"], "id": "1204395963047170050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124233449", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/C2UharEbDP", "expanded_url": "https://www.ultimaedizione.eu/2019/12/10/repubblica-ceca-strage-ospedale-morti-suicida-lautore/64208/", "display_url": "ultimaedizione.eu/2019/12/10/rep\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/NqGzklUWk4", "expanded_url": "https://twitter.com/red_ultima_ediz/status/1204395963047170050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NqGzklUWk4", "media_key": "3_1204395960820027395"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T00:02:49.000Z", "lang": "es", "text": "@valen_reales la del gallo una paja y me estallo \n\nahre era un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1204189687923060737"], "in_reply_to_user_id": "2691657932", "id": "1204189687923060737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "918304224328511489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204119925184434179"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valen_reales", "id": "1246316723189559296"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:36:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@Julhynha Tamb\u00e9m, espero que retornem com alguma delas, e outra coisa, quem Matou a Jenny? Nunca saberemos", "edit_history_tweet_ids": ["1204394540188291074"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Julhynha", "id": "42101007"}]}, "in_reply_to_user_id": "42101007", "id": "1204394540188291074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193895719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204360331771994114"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4615, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "created_at": "2019-12-10T00:41:44.000Z", "lang": "es", "text": "#BIN Hasta los \"intelectuales\" est\u00e1n dej\u00e1ndole el pelero a Guaid\u00f3. Menos mal se refieren al \"saboteo\" (sic) suicida de la oposici\u00f3n. Hay un momento en que la verdad es tan grotesca y la realidad tan desfigurada conceptualmente, que resulta imposible seguir escondi\u00e9ndola...", "edit_history_tweet_ids": ["1204199485146107904"], "id": "1204199485146107904", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "193808486"}, {"created_at": "2019-12-10T13:38:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@916lopes @EleveNzzzzzzz \u00c9 isso que eu fa\u00e7o, mas nem sempre d\u00e1, o Squad do Zugorow sofreu disso pelo squad do faah e n\u00e3o teve como eles dar a fuga", "edit_history_tweet_ids": ["1204394944317837313"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Zugorow"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "faah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "916Lopes", "id": "1061429095001669632"}]}, "in_reply_to_user_id": "1061429095001669632", "id": "1204394944317837313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043207068562403328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204394271513690112"}]}, {"created_at": "2019-12-10T01:55:04.000Z", "lang": "und", "text": "@blackmuse2 Ke", "edit_history_tweet_ids": ["1204217938951262208"], "in_reply_to_user_id": "994417291835138048", "id": "1204217938951262208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042513494917214213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203941344831557632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "blackmuse2", "id": "994417291835138048"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T20:16:54.000Z", "lang": "es", "text": "Las mujeres no nos juntamos para violar hombres. Ni para matarlos. Ni los violamos y luego los asesinamos y los descuartizamos. Ni hacemos esto nunca y mucho menos delante de nuestros hijos. D\u00f3nde cojones est\u00e1is los hombres que no sal\u00eds a la calle YA?  https://t.co/ACCFkFGLeC", "edit_history_tweet_ids": ["1204132835445096450"], "id": "1204132835445096450", "public_metrics": {"retweet_count": 3145, "reply_count": 1592, "like_count": 4551, "quote_count": 354}, "author_id": "13346352", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ACCFkFGLeC", "expanded_url": "https://twitter.com/FYcXMFYL7ddnQzu/status/1202986063217745921/video/1", "display_url": "twitter.com/FYcXMFYL7ddnQz\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T12:36:48.000Z", "lang": "es", "text": "@ZuperCarol pero no es ni unpopular ni opinion eso es un fact xdd", "edit_history_tweet_ids": ["1204017049275641856"], "in_reply_to_user_id": "1851921757", "id": "1204017049275641856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2952032032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204007846721019909"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZuperCarol", "id": "1851921757"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T13:49:54.000Z", "lang": "es", "text": "Lo que inici\u00f3 con energ\u00eda se desgast\u00f3 hasta terminar convertido en una caricatura, bastante difuminada y turbia. El Gobierno interino de @jguaido se ha desdibujado dram\u00e1ticamente y ha sido, principalmente, por una inexplicable tendencia autodestructiva. https://t.co/dRqyW50Mio", "edit_history_tweet_ids": ["1204035444243075072"], "id": "1204035444243075072", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 95, "like_count": 587, "quote_count": 38}, "author_id": "121816849", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/dRqyW50Mio", "expanded_url": "https://es.panampost.com/orlando-avendano/2019/12/09/los-suicidas/", "display_url": "es.panampost.com/orlando-avenda\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/orlando-avendano/2019/12/09/los-suicidas/"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 145, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T16:36:56.000Z", "lang": "es", "text": "@atownsendk Un \"mocoso\" de 35 a\u00f1os fue elegido presidente en 1985 en nuestro Per\u00fa \u00bfC\u00f3mo nos fue? Per-se, ni bueno ni malo", "edit_history_tweet_ids": ["1204077478354018304"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "atownsendk", "id": "738702469"}]}, "in_reply_to_user_id": "738702469", "id": "1204077478354018304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "343181677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204031951130234880"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:26:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo pega a vis\u00e3o.  cobra mata abra\u00e7ando muita atividade porque a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "edit_history_tweet_ids": ["1204391858434117640"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "id": "1204391858434117640", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "714910466087198721"}, {"created_at": "2019-12-10T12:59:41.000Z", "lang": "es", "text": "\u2757CHOOLLO: Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas de DC en Blu-ray por 20\u20ac en vez de 39,95\n\u27a1\ufe0f https://t.co/GwW7qnrkMH\nIncluye\n El Hombre de Acero\nBatman v Superman: El Amanecer de la Justicia (Versi\u00f3n de cines y extendida)\nEscuadr\u00f3n Suicida\nWonder Woman\nLiga de la Justicia\nAquaman\n\u00a1Shazam! https://t.co/TKCQanV0Ib", "edit_history_tweet_ids": ["1204385195446751232"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.2951, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 147, "end": 172, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "El Amanecer de la Justicia"}, {"start": 223, "end": 254, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman\nLiga de la Justicia"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GwW7qnrkMH", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053fa-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/TKCQanV0Ib", "expanded_url": "https://twitter.com/mubis_es/status/1204385195446751232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKCQanV0Ib", "media_key": "3_1204385186483449856"}]}, "id": "1204385195446751232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "265948823"}, {"created_at": "2019-12-10T11:56:13.000Z", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 que el gobierno que comienza hoy les d\u00e9 la raz\u00f3n a los que tienen esperanza y demuestre que estaban equivocados los que le tienen miedo. Que empiece r\u00e1pido a ocuparse de los que m\u00e1s lo necesitan. Y que en cuatro a\u00f1os podamos decir que estamos realmente mejor que ahora.", "edit_history_tweet_ids": ["1204369222270431232"], "id": "1204369222270431232", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 17, "like_count": 459, "quote_count": 4}, "author_id": "57877976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "tiroteo"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.8121, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.6133, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/fOAFsXqEjE", "expanded_url": "http://ow.ly/6LNf50xwa7A", "display_url": "ow.ly/6LNf50xwa7A"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/IW4tep4EIA", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1204385366607826945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IW4tep4EIA", "media_key": "3_1204385365353795586"}]}, "created_at": "2019-12-10T13:00:22.000Z", "lang": "es", "text": "El supuesto autor del #tiroteo de Rep\u00fablica Checa se suicida tras verse acorralado por la Polic\u00eda https://t.co/fOAFsXqEjE https://t.co/IW4tep4EIA", "edit_history_tweet_ids": ["1204385366607826945"], "id": "1204385366607826945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "603884167"}, {"created_at": "2019-12-10T13:31:55.000Z", "lang": "pt", "text": "tristinha tristinha ai sem 01 brilho no olhar !!", "edit_history_tweet_ids": ["1204393306144346114"], "id": "1204393306144346114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859214855244566528"}, {"created_at": "2019-12-10T13:28:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@martini_thi ata, olha quem fala", "edit_history_tweet_ids": ["1204392454780313605"], "in_reply_to_user_id": "1075072001516167168", "id": "1204392454780313605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771520180744757250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204392287394041857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "martini_thi", "id": "1075072001516167168"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T10:33:42.000Z", "lang": "es", "text": "@LuisEspinozaCa2 ABOGADO DEL COBARDE SUICIDA!! (IMPORTA EL NOMBRE?!?) EXALTADO!! DEFENDIENDO LO INDEFENDIBLE!! DENUNCIAR\u00c1 OBTENCI\u00d3N DE PRUEBAS IRREGULARMENTE!! ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ ERA UN SANTO DE ALTAR!! \"GRAN\" ABOGADO!! https://t.co/eHC72OJ5rc", "edit_history_tweet_ids": ["1204348455008780289"], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 176, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "GARC\u00cdA P\u00c9REZ"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/eHC72OJ5rc", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1204348455008780289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHC72OJ5rc", "media_key": "3_1204348367217872896"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/eHC72OJ5rc", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1204348455008780289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHC72OJ5rc", "media_key": "3_1204348395529351168"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/eHC72OJ5rc", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1204348455008780289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHC72OJ5rc", "media_key": "3_1204348416576442374"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/eHC72OJ5rc", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1204348455008780289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eHC72OJ5rc", "media_key": "3_1204348441037594624"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "in_reply_to_user_id": "710914345195147264", "id": "1204348455008780289", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036"}, {"created_at": "2019-12-10T12:01:55.000Z", "lang": "pt", "text": "A PM tem que entrar na favela de trio el\u00e9trico? Lembrando que o MP tamb\u00e9m utiliza carros descaracterizados. https://t.co/CAAGFCcWEj", "edit_history_tweet_ids": ["1204370658286866432"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.6646, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/CAAGFCcWEj", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1204365825089720321", "display_url": "twitter.com/OGlobo_Rio/sta\u2026"}]}, "id": "1204370658286866432", "public_metrics": {"retweet_count": 370, "reply_count": 153, "like_count": 3118, "quote_count": 16}, "author_id": "1073226183461011456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204365825089720321"}]}, {"created_at": "2019-12-10T03:02:28.000Z", "lang": "es", "text": "\"El caso Narcoindultos es de una gravedad que nos deber\u00eda indignar, que un gobierno se haya puesto al servicio del narcotr\u00e1fico\", dijo Pedro Cateriano, respecto a la gesti\u00f3n de Alan Garc\u00eda https://t.co/0ys44TOZRq", "edit_history_tweet_ids": ["1204234900120969216"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultos"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Cateriano"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0ys44TOZRq", "expanded_url": "http://ow.ly/jlnE30q0uj6", "display_url": "ow.ly/jlnE30q0uj6", "status": 404, "unwound_url": "http://canaln.pe/actualidad/cateriano-gobierno-alan-garcia-se-puso-al-servicio-narcotrafico-n399058?hootPostID=046102f2dd4cb82c7a6984ed9ca89d9c"}]}, "id": "1204234900120969216", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 178, "like_count": 1226, "quote_count": 29}, "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-12-10T13:09:44.000Z", "lang": "es", "text": "@alexandercova @mario_dt @howtobeoriana Y con qui\u00e9n quiero quedar bien? Contigo? Me tiene super preocupada eso. Chalequeo no es lo mismoque bullying y el chalequeo, a\u00fan as\u00ed, no est\u00e1s obligado a aceptarlo. En Vzla hace a\u00f1os se suicidan por muchas cosa (: y repito es necesidad un muerto para que algo exista? qu\u00e9 enfermo", "edit_history_tweet_ids": ["1204387724742086663"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "Chalequeo"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.4618, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.4993, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alexandercova", "id": "131055400"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "mario_dt", "id": "3024204815"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "howtobeoriana", "id": "187992799"}]}, "in_reply_to_user_id": "131055400", "id": "1204387724742086663", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2221703858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204385348903555072"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:18:19.000Z", "lang": "pt", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/mTRb58PtdB", "edit_history_tweet_ids": ["1204389884494041088"], "id": "1204389884494041088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "896893587748777984", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mTRb58PtdB", "expanded_url": "https://t.co/mTRb58PtdB", "display_url": "t.co/mTRb58PtdB"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:18:03.000Z", "lang": "pt", "text": "algu\u00e9m mata 10 pessoas do nada e a justifica\u00e7\u00e3o seria \u201ca vida \u00e9 p errar\u201d CLARO e n\u00e3o que a sa\u00fade mental da pessoa est\u00e1 completamente destru\u00edda https://t.co/HEnbzQesa6", "edit_history_tweet_ids": ["1204389816479170560"], "id": "1204389816479170560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829505308737277952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204260703948955648"}], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/HEnbzQesa6", "expanded_url": "https://twitter.com/inesdvc_scp/status/1204260703948955648", "display_url": "twitter.com/inesdvc_scp/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T03:23:38.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ El caso de los helic\u00f3pteros aviones sat\u00e9lite,etc eso es m\u00e1s grave", "edit_history_tweet_ids": ["1204240228095070208"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "helic\u00f3pteros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1204240228095070208", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "747666057603743745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204234900120969216"}]}, {"created_at": "2019-12-10T13:19:58.000Z", "lang": "fr", "text": "Des\u00e9enme suerte https://t.co/74SbO4SAzM", "edit_history_tweet_ids": ["1204390298622799872"], "id": "1204390298622799872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "189973197", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/74SbO4SAzM", "expanded_url": "https://twitter.com/Puebla_Sol/status/1204390298622799872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/74SbO4SAzM", "media_key": "3_1204390288644595712"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T13:02:06.000Z", "lang": "es", "text": "@_martablazquez @aitana_gomezz escuchame, ya que est\u00e1 que se saque el c1 en castellano directamente", "edit_history_tweet_ids": ["1204385803469754368"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "c1"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "aitana_gomezz", "id": "1504820607166386176"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000847644468662272", "id": "1204385803469754368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "588379026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204384786971865089"}]}, {"created_at": "2019-12-10T00:54:29.000Z", "lang": "es", "text": "El sinverg\u00fcenza y corrupto de @JorgeDCG, normalmente tan locuaz, est\u00e1 mudo frente a las graves denuncias en su contra. No se sabe nada de \u00e9l. Ojo @PoliciaPeru @MininterPeru, ac\u00e1 podr\u00edamos tener un pr\u00f3ximo fugitivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1204202694304522240"], "id": "1204202694304522240", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 35, "like_count": 608, "quote_count": 2}, "author_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 39, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T23:47:27.000Z", "lang": "ja", "text": "2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nThe botkeys\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S https://t.co/PVxbJdt3GG", "edit_history_tweet_ids": ["1204185823140167680"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.395, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/PVxbJdt3GG", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1204185823140167680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVxbJdt3GG", "media_key": "3_1204185811383533568"}]}, "id": "1204185823140167680", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "929948624703823872"}, {"created_at": "2019-12-10T12:49:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem mata 6 em hospital e se suicida na Rep\u00fablica Checa https://t.co/KhRIrTE0uA", "edit_history_tweet_ids": ["1204382511494828032"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.7873, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/KhRIrTE0uA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dWNW", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dWNW"}]}, "id": "1204382511494828032", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-12-10T13:10:33.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a seis personas en un hospital checo antes de suicidarse     https://t.co/IKE1Z4WTBI", "edit_history_tweet_ids": ["1204387930325819395"], "id": "1204387930325819395", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "14638581", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IKE1Z4WTBI", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/europa/2019/12/10/un-hombre-mata-a-seis-personas-y-despues-se-suicida-en-un-hospital-de-republica-checa.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/europa/2019/12/10/un-hombre-mata-a-seis-personas-y-despues-se-suicida-en-un-hospital-de-republica-checa.shtml"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T02:43:16.000Z", "lang": "es", "text": "La guerra sucia siempre fue la t\u00e1ctica usada por el Apra, para intentar confundir a la opini\u00f3n p\u00fablica e intentar amedrentar a sus adversarios.\nEn el uso de la mentira con fines pol\u00edticos, el fallecido l\u00edder aprista fue insuperable. https://t.co/j0jciIapjl", "edit_history_tweet_ids": ["1203867682598207488"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.3274, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/j0jciIapjl", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1203755994527997955", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}]}, "id": "1203867682598207488", "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 24, "like_count": 1036, "quote_count": 9}, "author_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203755994527997955"}]}, {"created_at": "2019-12-09T17:42:06.000Z", "lang": "fr", "text": "Laissez donc tomber ce que vous \u00eates en train de lire et d\u00e9vorez s\u00e9ance tenante Dissipatio de Guido Morselli qui se suicida (comme Carlo Michelstaedter apr\u00e8s La persuasion et la rh\u00e9torique) apr\u00e8s avoir termin\u00e9 l'\u00e9criture de ce roman. Note prochaine sur Stalker. https://t.co/j6rwjdpSGh", "edit_history_tweet_ids": ["1204093877776453635"], "id": "1204093877776453635", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "26565397", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/j6rwjdpSGh", "expanded_url": "https://twitter.com/JAsensio/status/1204093877776453635/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6rwjdpSGh", "media_key": "3_1204093869970874368"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T00:17:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Colar e bate na mulher ... esse cara te representa. https://t.co/zeAleY9glK", "edit_history_tweet_ids": ["1204193275164397569"], "id": "1204193275164397569", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 242, "like_count": 3737, "quote_count": 64}, "author_id": "78473551", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/zeAleY9glK", "expanded_url": "https://twitter.com/luththome/status/1204162361185243136", "display_url": "twitter.com/luththome/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-10T12:32:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem se suicida depois de matar seis pessoas a tiros em hospital universit\u00e1rio na Rep\u00fablica Tcheca https://t.co/i41JKGWasi https://t.co/noxYHUynCP", "edit_history_tweet_ids": ["1204378253651111941"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5234, "type": "Place", "normalized_text": "Tcheca"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/i41JKGWasi", "expanded_url": "https://rfi.my/51xA.t", "display_url": "rfi.my/51xA.t"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/noxYHUynCP", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Br/status/1204378253651111941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/noxYHUynCP", "media_key": "3_1204378251709149184"}]}, "id": "1204378253651111941", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "27856959"}, {"created_at": "2019-12-10T12:41:14.000Z", "lang": "es", "text": "\"Haber suprimido la producci\u00f3n simb\u00f3lica en una sociedad que se aliment\u00f3 de ella desde hace 70 a\u00f1os -al punto de ir a una guerra de modo suicida- fue letal desde el primer d\u00eda para Cambiemos. La vuelta de CFK es una construcci\u00f3n m\u00e1s simbolica de lo q se cree\" Prof Revello", "edit_history_tweet_ids": ["1204380549667799041"], "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.3029, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.4162, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "Revello"}]}, "id": "1204380549667799041", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "991810534780620801"}, {"created_at": "2019-12-09T21:48:23.000Z", "lang": "it", "text": "Siamo arrivati al punto che se la Juve non vince lo scudetto tutti gli anni la gente si suicida (ovviamente previa lamentela continua sui social). \nMi sa che questi 8 di fila han fatto pi\u00f9 male ai nostri tifosi (...) che agli altri.", "edit_history_tweet_ids": ["1204155859607130119"], "id": "1204155859607130119", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "555148898"}, {"created_at": "2019-12-10T12:46:43.000Z", "lang": "it", "text": "Strage in Repubblica Ceca,  l'aggressore si era messo in testa di essere gravemente malato e che nessuno volesse curarlo\nhttps://t.co/6iOIOVGj2z", "edit_history_tweet_ids": ["1204381933444182016"], "id": "1204381933444182016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54226483", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/6iOIOVGj2z", "expanded_url": "https://www.larena.it/home/mondo/repubblica-ceca-uccide-sei-persone-in-ospedale-e-si-suicida-1.7827106", "display_url": "larena.it/home/mondo/rep\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"created_at": "2019-12-10T12:20:33.000Z", "lang": "es", "text": "Juntos comenzamos, juntos terminamos y juntos seguiremos. https://t.co/9Ts9YurDyH", "edit_history_tweet_ids": ["1204375346260434948"], "id": "1204375346260434948", "public_metrics": {"retweet_count": 1135, "reply_count": 586, "like_count": 10710, "quote_count": 139}, "author_id": "35778170", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/9Ts9YurDyH", "expanded_url": "https://twitter.com/gabimichetti/status/1204375346260434948/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ts9YurDyH", "media_key": "3_1204375334491164672"}]}}, {"created_at": "2019-12-09T21:49:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando eu to no transporte p\u00fablico eu sempre imagino a pior situa\u00e7\u00e3o poss\u00edvel e como eu faria pra sair dela\n\nPor exemplo: como eu sairia vivo caso o meu vag\u00e3o da Trensurb descarrilhasse exatamente no trecho em que ele passa pelo Rio Gravata\u00ed e caisse na \u00e1gua", "edit_history_tweet_ids": ["1204156059889389571"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.3781, "type": "Other", "normalized_text": "Trensurb"}, {"start": 229, "end": 240, "probability": 0.7017, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Gravata\u00ed"}]}, "id": "1204156059889389571", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "56143725"}, {"created_at": "2019-12-09T20:37:20.000Z", "lang": "es", "text": "Este es un miliciano venezolano. Mi tesis, sigue en pie. https://t.co/WX6jElro9l", "edit_history_tweet_ids": ["1204137979180191744"], "id": "1204137979180191744", "public_metrics": {"retweet_count": 959, "reply_count": 204, "like_count": 641, "quote_count": 115}, "author_id": "938531456", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/WX6jElro9l", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseColinaP/status/1204137979180191744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WX6jElro9l", "media_key": "7_1204137637717696512"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 132, "tag": "noticialibre"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/x2GEcFXA9b", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticia_Libre/status/1204350676509347840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x2GEcFXA9b", "media_key": "3_1204350660944244736"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/x2GEcFXA9b", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticia_Libre/status/1204350676509347840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x2GEcFXA9b", "media_key": "3_1204350670549266432"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 145, "username": "LaNacion_RD", "id": "925897529572634624"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "laluzjose", "id": "124756260"}, {"start": 157, "end": 171, "username": "LuciaCNavarro", "id": "201733703"}, {"start": 172, "end": 188, "username": "carlosgabrielgc", "id": "96776082"}, {"start": 189, "end": 197, "username": "rcavada", "id": "36599778"}, {"start": 198, "end": 207, "username": "pousuazo", "id": "226423413"}, {"start": 225, "end": 237, "username": "albertohhta", "id": "212390972"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "AnibelcaRosario", "id": "143660333"}, {"start": 255, "end": 271, "username": "alfredodelacruz", "id": "125327869"}]}, "created_at": "2019-12-10T10:42:31.000Z", "lang": "es", "text": "Tirador activo mata a seis personas, hiere a otros dos en un hospital checo, enfrenta a la polic\u00eda y luego se suicida. #noticialibre @LaNacion_RD @laluzjose @LuciaCNavarro @carlosgabrielgc @rcavada @pousuazo @PerdigueroSIPEp @albertohhta @AnibelcaRosario @alfredodelacruz https://t.co/x2GEcFXA9b", "edit_history_tweet_ids": ["1204350676509347840"], "id": "1204350676509347840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "287422821"}], "places": [{"full_name": "Tlalpan, Distrito Federal", "id": "2a376531dff3d76a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "id": "91f818a4abfb1d4d"}, {"full_name": "Piracicaba, Brasil", "id": "47ef5d028ab6c2b7"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"value": "328841002", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [328841002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "328841002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204413360927694848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204413360927694848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204413360927694848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172326749247422464", "value": "1172326749247422464", "detail": "User has been suspended: [1172326749247422464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204071906837708801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204071906837708801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204071906837708801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204410839802892289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204410839802892289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204410839802892289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1201527626357231616", "value": "1201527626357231616", "detail": "User has been suspended: [1201527626357231616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203848694447190016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203848694447190016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203848694447190016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204399143109767169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204399143109767169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204399143109767169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "82989075", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [82989075].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "82989075", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204392433485844480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204392433485844480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204392433485844480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204391712455573509", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204391712455573509", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204391712455573509].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "66118354", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [66118354].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "66118354", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203829252417871872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203829252417871872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203829252417871872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2978739581", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2978739581].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2978739581", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204325399888564224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204325399888564224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204325399888564224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "128385103", "value": "128385103", "detail": "User has been suspended: [128385103].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204360310099972096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204360310099972096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204360310099972096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204386573233590272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204386573233590272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204386573233590272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204390376473288704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204390376473288704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204390376473288704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "756880910616756224", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [756880910616756224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "756880910616756224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204390418881761281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204390418881761281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204390418881761281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1000366870975991809", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000366870975991809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000366870975991809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204386209851678721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204386209851678721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204386209851678721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1017857355516702720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1017857355516702720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017857355516702720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204257168687607808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204257168687607808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204257168687607808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204383898299518976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204383898299518976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204383898299518976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204379342589050881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204379342589050881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204379342589050881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204381280953159685", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204381280953159685", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204381280953159685].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1204419946694004736", "oldest_id": "1204382454418755584", "result_count": 440, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfy1maagu9rddraz1b7brh14k8t"}}