{"data": [{"author_id": "941371650045562883", "in_reply_to_user_id": "941371650045562883", "edit_history_tweet_ids": ["1211063486370979841"], "id": "1211063486370979841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211056119772327938"}], "created_at": "2019-12-28T23:16:50.000Z", "text": "meu Deus mais uma pessoa se matou???????????", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181193202667282434", "edit_history_tweet_ids": ["1211063297119789059"], "id": "1211063297119789059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T23:16:05.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "221181677", "edit_history_tweet_ids": ["1211063214320050176"], "id": "1211063214320050176", "created_at": "2019-12-28T23:15:45.000Z", "text": "a hora que a daenerys salva o jon e o resto do esquadr\u00e3o suicida dos white walkers https://t.co/sh8ElD3xa2", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "daenerys"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "jon"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.378, "type": "Organization", "normalized_text": "white walkers"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/sh8ElD3xa2", "expanded_url": "https://twitter.com/chicletariaa/status/1211063214320050176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sh8ElD3xa2", "media_key": "16_1211063200088768512"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1041284121652166656", "edit_history_tweet_ids": ["1211063052994596865"], "id": "1211063052994596865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T23:15:06.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188006788", "edit_history_tweet_ids": ["1211063006496526336"], "id": "1211063006496526336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T23:14:55.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842769536", "edit_history_tweet_ids": ["1211062955900653568"], "id": "1211062955900653568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T23:14:43.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015334580847509505", "in_reply_to_user_id": "510585273", "edit_history_tweet_ids": ["1211062933633019904"], "id": "1211062933633019904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211062383822671873"}], "created_at": "2019-12-28T23:14:38.000Z", "text": "@bea_296 I know, pero tampoco un suicida hahahaha", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bea_296", "id": "510585273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415791319", "edit_history_tweet_ids": ["1211062870810587137"], "id": "1211062870810587137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-28T23:14:23.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125825118", "edit_history_tweet_ids": ["1211062465271861251"], "id": "1211062465271861251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T23:12:46.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871147448852508674", "edit_history_tweet_ids": ["1211062306114875394"], "id": "1211062306114875394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T23:12:08.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767538328359043073", "edit_history_tweet_ids": ["1211061939411046403"], "id": "1211061939411046403", "created_at": "2019-12-28T23:10:41.000Z", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57338491", "edit_history_tweet_ids": ["1211061927767613440"], "id": "1211061927767613440", "created_at": "2019-12-28T23:10:38.000Z", "text": "Ele a matou e se matou\nhttps://t.co/le7yJ1oW6R https://t.co/Ijq7ePuFnN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/le7yJ1oW6R", "expanded_url": "http://www.blogdotoninho.com.br/ele-a-matou-e-se-matou/", "display_url": "blogdotoninho.com.br/ele-a-matou-e-\u2026"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Ijq7ePuFnN", "expanded_url": "http://www.blogdotoninho.com.br/ela-a-matou-e-se-matou/", "display_url": "blogdotoninho.com.br/ela-a-matou-e-\u2026"}]}}, {"author_id": "348657319", "in_reply_to_user_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1211061815213514753"], "id": "1211061815213514753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211057700953612288"}], "created_at": "2019-12-28T23:10:11.000Z", "text": "@metrodesantiago Cierran cuando hay persona dejando flores donde muri\u00f3 una persona, pero no cierran cuando la gente se suicida en sus l\u00edneas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3291009476", "edit_history_tweet_ids": ["1211061803402354690"], "id": "1211061803402354690", "created_at": "2019-12-28T23:10:09.000Z", "text": "Homem mata a companheira e se suicida em acidente de tr\u00e2nsito https://t.co/b8niX30Nyt via @Sua Cidade Em Revista", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4258, "type": "Other", "normalized_text": "Revista"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 94, "username": "sua", "id": "6225592"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/b8niX30Nyt", "expanded_url": "https://www.suacidadeemrevista.com.br/homem-mata-a-companheira-e-se-suicida-em-acidente-de-transito/", "display_url": "suacidadeemrevista.com.br/homem-mata-a-c\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260600487", "in_reply_to_user_id": "158565811", "edit_history_tweet_ids": ["1211061743012761601"], "id": "1211061743012761601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211061542470529025"}], "created_at": "2019-12-28T23:09:54.000Z", "text": "@juanicaldelas Encima tengo el almuerzo de El Ferro en mi cuerpo todav\u00eda. Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6527, "type": "Person", "normalized_text": "El Ferro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juanicaldelas", "id": "158565811"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947950802227867650", "edit_history_tweet_ids": ["1211061593154437121"], "id": "1211061593154437121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211049184075407360"}], "created_at": "2019-12-28T23:09:18.000Z", "text": "RT @tajaditax: Si hablas mal de tus amigos a sus espaldas \u00bfcrees que yo me voy a lanzar esa suicida de querer conocerte? Nop.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tajaditax", "id": "142038783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112359411148877824", "edit_history_tweet_ids": ["1211061588880437249"], "id": "1211061588880437249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210760058599985153"}], "created_at": "2019-12-28T23:09:17.000Z", "text": "RT @YUNHOPIOL4: confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YUNHOPIOL4", "id": "1252241664095256576"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "987071179453321216", "edit_history_tweet_ids": ["1211061574347218945"], "id": "1211061574347218945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "created_at": "2019-12-28T23:09:14.000Z", "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1928413777", "edit_history_tweet_ids": ["1211061549533745152"], "id": "1211061549533745152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "created_at": "2019-12-28T23:09:08.000Z", "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154756664", "edit_history_tweet_ids": ["1211061539891023872"], "id": "1211061539891023872", "created_at": "2019-12-28T23:09:06.000Z", "text": "Cuando estoy en un balc\u00f3n me da miedo que se active mi impulso suicida y me tir\u00e9 y termine con todo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1864088347", "edit_history_tweet_ids": ["1211061388241776647"], "id": "1211061388241776647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "created_at": "2019-12-28T23:08:30.000Z", "text": "cidade de papel, esquadr\u00e3o suicida, o lado bom da vida, zod\u00edaco, annabelle \n\ncitando de novo pra lembrar daqui uns tempos de citar de novo com novos filmes https://t.co/qCY8LPQDKe", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "zod\u00edaco"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "annabelle"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/qCY8LPQDKe", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2377459896", "edit_history_tweet_ids": ["1211061337247420418"], "id": "1211061337247420418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211013847416475648"}], "created_at": "2019-12-28T23:08:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930055245497028609", "edit_history_tweet_ids": ["1211061216841482241"], "id": "1211061216841482241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T23:07:49.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164483479", "edit_history_tweet_ids": ["1211060825487806465"], "id": "1211060825487806465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T23:06:15.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138358250", "edit_history_tweet_ids": ["1211060801529880582"], "id": "1211060801529880582", "created_at": "2019-12-28T23:06:10.000Z", "text": "Soy depresiva, pero no suicida. Me quiero morir, pero no me quiero matar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65688585", "in_reply_to_user_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1211060605655953409"], "id": "1211060605655953409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211057700953612288"}], "created_at": "2019-12-28T23:05:23.000Z", "text": "@metrodesantiago Y x que cierran la estaci\u00f3n ? Podr\u00edan cerrarlas tb cuando alguien se suicida, o que los recursos son m\u00e1s importantes que las personas? ...", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00e322460b3f03b5"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2520863368", "edit_history_tweet_ids": ["1211060580196519936"], "id": "1211060580196519936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T23:05:17.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704354888294260736", "edit_history_tweet_ids": ["1211060554607026176"], "id": "1211060554607026176", "created_at": "2019-12-28T23:05:11.000Z", "text": "Paquito est\u00e1 por fin con Laura y est\u00e1 se suicida por culpa de Fate\n\nEst\u00e1 interesante esto", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Paquito"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "Laura"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8789, "type": "Other", "normalized_text": "Fate"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1678786722", "edit_history_tweet_ids": ["1211060371852791808"], "id": "1211060371852791808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "created_at": "2019-12-28T23:04:27.000Z", "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45143554", "edit_history_tweet_ids": ["1211060198212804608"], "id": "1211060198212804608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991126800486400"}], "created_at": "2019-12-28T23:03:46.000Z", "text": "RT @chrisalmanzac: Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? htt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3504150076", "edit_history_tweet_ids": ["1211060190415593472"], "id": "1211060190415593472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "created_at": "2019-12-28T23:03:44.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57338491", "edit_history_tweet_ids": ["1211060079186890752"], "id": "1211060079186890752", "created_at": "2019-12-28T23:03:17.000Z", "text": "Ela a matou e se\u00a0matou https://t.co/Ijq7ePuFnN https://t.co/zd6hgNRN5D", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Ijq7ePuFnN", "expanded_url": "http://www.blogdotoninho.com.br/ela-a-matou-e-se-matou/", "display_url": "blogdotoninho.com.br/ela-a-matou-e-\u2026"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/zd6hgNRN5D", "expanded_url": "https://twitter.com/toninhomore/status/1211060079186890752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zd6hgNRN5D", "media_key": "3_1211060076712275968"}]}}, {"author_id": "286831474", "edit_history_tweet_ids": ["1211060071309987842"], "id": "1211060071309987842", "created_at": "2019-12-28T23:03:16.000Z", "text": "Ela a matou e se\u00a0matou https://t.co/DABi135OUN https://t.co/eGPT9JMRTl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/DABi135OUN", "expanded_url": "http://www.blogdotoninho.com.br/ela-a-matou-e-se-matou/", "display_url": "blogdotoninho.com.br/ela-a-matou-e-\u2026"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/eGPT9JMRTl", "expanded_url": "https://twitter.com/toninhomore1/status/1211060071309987842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eGPT9JMRTl", "media_key": "3_1211060069560979456"}]}}, {"author_id": "14073063", "edit_history_tweet_ids": ["1211060032831475712"], "id": "1211060032831475712", "created_at": "2019-12-28T23:03:06.000Z", "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/5u0s7Ts050", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5u0s7Ts050", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}}, {"author_id": "144226715", "edit_history_tweet_ids": ["1211059975445008386"], "id": "1211059975445008386", "created_at": "2019-12-28T23:02:53.000Z", "text": "https://t.co/Kc67w0JaAd", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Kc67w0JaAd", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/"}]}}, {"author_id": "2835237544", "edit_history_tweet_ids": ["1211059911251169281"], "id": "1211059911251169281", "created_at": "2019-12-28T23:02:37.000Z", "text": "\ud83d\ude25 https://t.co/JstWGwwoED", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/JstWGwwoED", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/presidente-prudente-regiao/noticia/2019/12/28/homem-mata-a-companheira-a-facadas-e-se-suicida-em-acidente-de-transito-em-regente-feijo.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/presidente-\u2026"}]}}, {"author_id": "151965724", "edit_history_tweet_ids": ["1211059849947230208"], "id": "1211059849947230208", "created_at": "2019-12-28T23:02:23.000Z", "text": "*se suicida * https://t.co/cTyqjyQPg3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/cTyqjyQPg3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/604047330/posts/10156420333377331/", "display_url": "facebook.com/604047330/post\u2026"}]}}, {"author_id": "1022257453", "edit_history_tweet_ids": ["1211059785057161216"], "id": "1211059785057161216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "created_at": "2019-12-28T23:02:07.000Z", "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007195546", "edit_history_tweet_ids": ["1211059673845121026"], "id": "1211059673845121026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211040658036809728"}], "created_at": "2019-12-28T23:01:41.000Z", "text": "RT @luismadridp: Universidad Sim\u00f3n Bolivar - Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida. https://t.co/H1RuoDUaJe", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 41, "probability": 0.6773, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Sim\u00f3n Bolivar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luismadridp", "id": "255682933"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/H1RuoDUaJe", "expanded_url": "https://www.unisimon.edu.co/blog/cinco-senales-para-detectar-el-riesgo-suicida/1680", "display_url": "unisimon.edu.co/blog/cinco-sen\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212748940", "edit_history_tweet_ids": ["1211059664844181504"], "id": "1211059664844181504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T23:01:39.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1204860800147632128", "edit_history_tweet_ids": ["1211059653087563777"], "id": "1211059653087563777", "created_at": "2019-12-28T23:01:36.000Z", "text": "o ace se matou qqqqq????", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1643726712", "edit_history_tweet_ids": ["1211059115478454273"], "id": "1211059115478454273", "created_at": "2019-12-28T22:59:28.000Z", "text": "Esses cara q anda de moto \u00e9 tudo suicida kskjsjjss as frase q os cara posta \u00e9 resenha dms", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1189251998", "edit_history_tweet_ids": ["1211059054044430336"], "id": "1211059054044430336", "created_at": "2019-12-28T22:59:13.000Z", "text": "Quiero ser un conductor suicida ,,\nRecorriendo cada curva de tu cuerpo .\nDejando el tiempo en la cuneta de la inconsciencia ,\nLlevado la pasi\u00f3n y el deseo ,como nuestros compa\u00f1eros de viaje . https://t.co/7xenqUuXks", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/7xenqUuXks", "expanded_url": "https://twitter.com/FelixRomeroRuiz/status/1211059054044430336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7xenqUuXks", "media_key": "3_1211059051808919552"}]}}, {"author_id": "1008318461813116928", "edit_history_tweet_ids": ["1211058682437476353"], "id": "1211058682437476353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T22:57:44.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921354121734586369", "edit_history_tweet_ids": ["1211058623394263040"], "id": "1211058623394263040", "created_at": "2019-12-28T22:57:30.000Z", "text": "Acabo de hacer un chiste suicida a mi familia y todos se me quedaron viendo mientras yo me re\u00eda", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095912064822972416", "edit_history_tweet_ids": ["1211058605765615616"], "id": "1211058605765615616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046311853797376"}], "created_at": "2019-12-28T22:57:26.000Z", "text": "RT @Guatevision_tv: Esto relataron a fiscales los familiares de la v\u00edctima. \u2b07 https://t.co/iJOadqfIZA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/iJOadqfIZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2SAdHbK", "display_url": "bit.ly/2SAdHbK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3317508988", "edit_history_tweet_ids": ["1211058478657265665"], "id": "1211058478657265665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T22:56:56.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58286382", "edit_history_tweet_ids": ["1211058472177086464"], "id": "1211058472177086464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:56:54.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2284077025", "in_reply_to_user_id": "859207742489276416", "edit_history_tweet_ids": ["1211058441399283714"], "id": "1211058441399283714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917790565187584"}], "created_at": "2019-12-28T22:56:47.000Z", "text": "@manuelkobel Poderia ser miss\u00e3o suicida, seria \u00f3timo", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manuelkobel", "id": "859207742489276416"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57033162", "edit_history_tweet_ids": ["1211058301800271872"], "id": "1211058301800271872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T22:56:14.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2265784775", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "edit_history_tweet_ids": ["1211058181876731905"], "id": "1211058181876731905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}], "created_at": "2019-12-28T22:55:45.000Z", "text": "@wwwmlna esquadr\u00e3o suicida\nhttps://t.co/WBvBwOZq5L", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/WBvBwOZq5L", "expanded_url": "https://twitter.com/orbitltm/status/1207542114260865025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBvBwOZq5L", "media_key": "7_1207541936770424832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "786718011466055680", "edit_history_tweet_ids": ["1211058069192544265"], "id": "1211058069192544265", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208713961857794048"}], "created_at": "2019-12-28T22:55:18.000Z", "text": "As\u00ed felicita la Navidad el microsindicato UNT del \"cat\u00f3lico\" (mounierista y maritainiano) @jorgegarridosr, \u00fanico falangista conocido que va a Misa tradicional. Con una cita del oportunista sin sentido de la oportunidad, suicida ultraliberal y anticat\u00f3lico Mariano Jos\u00e9 de Larra. https://t.co/FLIO6wWTjn", "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 276, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano Jos\u00e9 de Larra"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 105, "username": "jorgegarridosr", "id": "3145756983"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FLIO6wWTjn", "expanded_url": "https://twitter.com/SindicatoUNT/status/1208713961857794048", "display_url": "twitter.com/SindicatoUNT/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54172293", "edit_history_tweet_ids": ["1211058063437942787"], "id": "1211058063437942787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:55:17.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "823945069350842368", "in_reply_to_user_id": "1018509942972649472", "edit_history_tweet_ids": ["1211057965605818370"], "id": "1211057965605818370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211057581898244096"}], "created_at": "2019-12-28T22:54:54.000Z", "text": "@oww_poly JSSKKAJAK ele me enforcou tb, nisso ce cato e deu um murrao nas costas dele..... aiai lembro como se fosse ontem", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344400665", "edit_history_tweet_ids": ["1211057963890282496"], "id": "1211057963890282496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:54:53.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125832327", "edit_history_tweet_ids": ["1211057888522899457"], "id": "1211057888522899457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211056788898041864"}], "created_at": "2019-12-28T22:54:35.000Z", "text": "RT @elielbrandao201: Homem mata a companheira a facadas e se suicida em acidente de tr\u00e2nsito em Regente Feij\u00f3 https://t.co/ibWOXMBE7E", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "Regente Feij\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elielbrandao201", "id": "916768477"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ibWOXMBE7E", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/presidente-prudente-regiao/noticia/2019/12/28/homem-mata-a-companheira-a-facadas-e-se-suicida-em-acidente-de-transito-em-regente-feijo.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/presidente-\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4867434249", "edit_history_tweet_ids": ["1211057870781001728"], "id": "1211057870781001728", "created_at": "2019-12-28T22:54:31.000Z", "text": "Nosso maior problema n\u00e3o \u00e9 o Bozo, Marreco, DDr, lava-jato, Ciro Gomes, Fachin/Barroso/Fux, Globo, Generais, pastores/bispos, EUA, etc.\n\nNosso maior problema \u00e9 a apatia minha, sua e demais ditos oposicionistas face o \u00edmpeto suicida dos defensores do fascismo local.", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Marreco"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6939, "type": "Person", "normalized_text": "Fachin"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7488, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8868, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.9157, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4918144156", "edit_history_tweet_ids": ["1211057777050824704"], "id": "1211057777050824704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T22:54:09.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053027610714886144", "edit_history_tweet_ids": ["1211057738001854464"], "id": "1211057738001854464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:53:59.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4045324043", "edit_history_tweet_ids": ["1211057669458595841"], "id": "1211057669458595841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211013847416475648"}], "created_at": "2019-12-28T22:53:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825146148335865856", "edit_history_tweet_ids": ["1211057603062747138"], "id": "1211057603062747138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}], "created_at": "2019-12-28T22:53:27.000Z", "text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222629093", "edit_history_tweet_ids": ["1211057601733103616"], "id": "1211057601733103616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:53:27.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4810630096", "edit_history_tweet_ids": ["1211057507692625921"], "id": "1211057507692625921", "created_at": "2019-12-28T22:53:04.000Z", "text": "Firenze, coniugi trovati morti in casa: marito suicida https://t.co/XMBTfs14TJ", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/XMBTfs14TJ", "expanded_url": "https://www.notizieinunclick.com/firenze-coniugi-trovati-morti-in-casa-marito-suicida/", "display_url": "notizieinunclick.com/firenze-coniug\u2026"}]}}, {"author_id": "110488186", "edit_history_tweet_ids": ["1211057458526986241"], "id": "1211057458526986241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:52:53.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2228069166", "edit_history_tweet_ids": ["1211057385659387905"], "id": "1211057385659387905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "created_at": "2019-12-28T22:52:35.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111297184", "edit_history_tweet_ids": ["1211057370626965504"], "id": "1211057370626965504", "created_at": "2019-12-28T22:52:32.000Z", "text": "https://t.co/uJhjIr2iw3", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uJhjIr2iw3", "expanded_url": "https://www.notizieinunclick.com/firenze-coniugi-trovati-morti-in-casa-marito-suicida/", "display_url": "notizieinunclick.com/firenze-coniug\u2026"}]}}, {"author_id": "948255615964663808", "edit_history_tweet_ids": ["1211057367489667072"], "id": "1211057367489667072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:52:31.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2525953982", "edit_history_tweet_ids": ["1211057308521897985"], "id": "1211057308521897985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211036685171150849"}], "created_at": "2019-12-28T22:52:17.000Z", "text": "RT @filmcember: \u00abWang Xiaoshuai toma un hecho real, el de un artista que se suicida durante una performance, y construye una pel\u00edcula entre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Wang Xiaoshuai"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "filmcember", "id": "1184388932248723457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723559403979456517", "edit_history_tweet_ids": ["1211057299667791872"], "id": "1211057299667791872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:52:15.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052237195539570688", "edit_history_tweet_ids": ["1211057231636189184"], "id": "1211057231636189184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:51:59.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4484634921", "edit_history_tweet_ids": ["1211057170030235649"], "id": "1211057170030235649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:51:44.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56354687", "edit_history_tweet_ids": ["1211056989440282636"], "id": "1211056989440282636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T22:51:01.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50613002", "edit_history_tweet_ids": ["1211056947744641024"], "id": "1211056947744641024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211056138873163776"}], "created_at": "2019-12-28T22:50:51.000Z", "text": "RT @Ecico2: @ChicoPinto8 Matou, por causa do troco de R$. 10,00.\nQual o valor de uma vida, no Brasil?\nN\u00e3o importa se \u00e9 homem, mulher, trans\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9244, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1702661934", "edit_history_tweet_ids": ["1211056896913952768"], "id": "1211056896913952768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T22:50:39.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "593484768", "edit_history_tweet_ids": ["1211056888617590785"], "id": "1211056888617590785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T22:50:37.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1204111194195464194", "edit_history_tweet_ids": ["1211056813015207941"], "id": "1211056813015207941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210984744105717765"}], "created_at": "2019-12-28T22:50:19.000Z", "text": "RT @Danxxxiety: Soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Danxxxiety", "id": "1104082425150390275"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916768477", "edit_history_tweet_ids": ["1211056788898041864"], "id": "1211056788898041864", "created_at": "2019-12-28T22:50:13.000Z", "text": "Homem mata a companheira a facadas e se suicida em acidente de tr\u00e2nsito em Regente Feij\u00f3 https://t.co/ibWOXMBE7E", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.6521, "type": "Place", "normalized_text": "Regente Feij\u00f3"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ibWOXMBE7E", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/presidente-prudente-regiao/noticia/2019/12/28/homem-mata-a-companheira-a-facadas-e-se-suicida-em-acidente-de-transito-em-regente-feijo.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/presidente-\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "722606076085059584", "edit_history_tweet_ids": ["1211056554700619783"], "id": "1211056554700619783", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "created_at": "2019-12-28T22:49:17.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/wsPLkf4Cg2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/wsPLkf4Cg2", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1071532243460472834", "edit_history_tweet_ids": ["1211056554113478656"], "id": "1211056554113478656", "created_at": "2019-12-28T22:49:17.000Z", "text": "esse caso j\u00e1 se suicidou h\u00e1 mais de 4 m\u00e3es", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "337454680", "edit_history_tweet_ids": ["1211056527399964672"], "id": "1211056527399964672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211033512477900800"}], "created_at": "2019-12-28T22:49:11.000Z", "text": "RT @AraosSepulveda: Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259919119", "edit_history_tweet_ids": ["1211056518675750913"], "id": "1211056518675750913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T22:49:09.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299596025", "edit_history_tweet_ids": ["1211056486761279488"], "id": "1211056486761279488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "created_at": "2019-12-28T22:49:01.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794124777434861569", "edit_history_tweet_ids": ["1211056428808585216"], "id": "1211056428808585216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:48:47.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "562634375", "in_reply_to_user_id": "2708364377", "edit_history_tweet_ids": ["1211056401310728192"], "id": "1211056401310728192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211056027954798592"}], "created_at": "2019-12-28T22:48:41.000Z", "text": "@Ste_577 Un imprenditore apparentemente morto suicida", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113838310684790784", "in_reply_to_user_id": "1138965305760374784", "edit_history_tweet_ids": ["1211056243776872449"], "id": "1211056243776872449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:48:03.000Z", "text": "@ChicoPinto8 Matou pq deve ter sido passiva com a trans e n\u00e3o aceita sua pr\u00f3pria condi\u00e7\u00e3o de homossexual. Tenho pena dessas bibas que se casam para esconder da fam\u00edlia que \u00e9 gay.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829794035497914370", "in_reply_to_user_id": "1189625933101174791", "edit_history_tweet_ids": ["1211056221626785792"], "id": "1211056221626785792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211056061072863232"}], "created_at": "2019-12-28T22:47:58.000Z", "text": "@yo3era2 @Cain_Abel_new @MartelliSusan1 @3perdido Jajajaja a mi a\u00fan no me asesina \ud83d\ude08\ud83d\udd25 as\u00ed que como buen suicida, seguir\u00e9 intentandolo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "Cain_Abel_new", "id": "1168203212937158657"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "MartelliSusan1", "id": "963528161416839168"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "3perdido", "id": "1469263606852329473"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "350612312", "edit_history_tweet_ids": ["1211056158976421893"], "id": "1211056158976421893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211049184075407360"}], "created_at": "2019-12-28T22:47:43.000Z", "text": "RT @tajaditax: Si hablas mal de tus amigos a sus espaldas \u00bfcrees que yo me voy a lanzar esa suicida de querer conocerte? Nop.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tajaditax", "id": "142038783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086961034185838592", "in_reply_to_user_id": "1138965305760374784", "edit_history_tweet_ids": ["1211056138873163776"], "id": "1211056138873163776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:47:38.000Z", "text": "@ChicoPinto8 Matou, por causa do troco de R$. 10,00.\nQual o valor de uma vida, no Brasil?\nN\u00e3o importa se \u00e9 homem, mulher, trans,...\n\nE qual o valor, pra liberar um assassino confesso?", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127659901", "in_reply_to_user_id": "36714942", "edit_history_tweet_ids": ["1211056030479724544"], "id": "1211056030479724544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210915329469296641"}], "created_at": "2019-12-28T22:47:12.000Z", "text": "@PauloMartins10 Comunismo \u00e9 uma ideologia t\u00e3o execr\u00e1vel e abjeta quanto o Nazismo!! Nenhuma ideologia matou mais e foi t\u00e3o cruel quanto esta. Deveria ser proibida a utiliza\u00e7\u00e3o do nome, simbolos e ideias dessa vertente s\u00f3rdida... Podem se esconder, mas o cheiro de podrid\u00e3o sempre os vai denunciar", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8702, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "787426204936704000", "edit_history_tweet_ids": ["1211056026629365760"], "id": "1211056026629365760", "created_at": "2019-12-28T22:47:11.000Z", "text": "quem t\u00e1 por traS do love alarm eh o menino l\u00e1 que se suicida mas n\u00e3o se suicida you know? https://t.co/KQYg25ez7V", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "love alarm"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KQYg25ez7V", "expanded_url": "https://t.co/KQYg25ez7V", "display_url": "t.co/KQYg25ez7V"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2871191279", "edit_history_tweet_ids": ["1211055994316480515"], "id": "1211055994316480515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211022256228290560"}], "created_at": "2019-12-28T22:47:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Somalia"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "ESPLOSIONE"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "autobomba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Emergenza24", "id": "604883587"}]}, "text": "RT @Emergenza24: UPDATE [28.12-19:30] #Mogadiscio #Somalia #ESPLOSIONE #autobomba attacco suicida in check point \u2013 Probabile azione del gru\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767773959643213824", "edit_history_tweet_ids": ["1211055990294097920"], "id": "1211055990294097920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210985856892391425"}], "created_at": "2019-12-28T22:47:03.000Z", "text": "RT @MuySuFrida: Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuySuFrida", "id": "951295306213281798"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "915796772", "edit_history_tweet_ids": ["1211055867937906689"], "id": "1211055867937906689", "created_at": "2019-12-28T22:46:33.000Z", "text": "Hay frases que no se le deben decir a cierta gente:\n\nInt\u00e9ntalo, puedes lograrlo - A un posible suicida \n\nNo te detengas, sigue adelante - A un asesino serial\n\nNo te rindas, puedes ser presidente alg\u00fan d\u00eda - a @lopezobrador_", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 223, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "211489456", "edit_history_tweet_ids": ["1211055854604181504"], "id": "1211055854604181504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T22:46:30.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085980650790891520", "edit_history_tweet_ids": ["1211055771770904583"], "id": "1211055771770904583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935916623204353"}], "created_at": "2019-12-28T22:46:10.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5849, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3422820232", "edit_history_tweet_ids": ["1211055759166971906"], "id": "1211055759166971906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "created_at": "2019-12-28T22:46:07.000Z", "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820353215128629249", "edit_history_tweet_ids": ["1211055708956975104"], "id": "1211055708956975104", "created_at": "2019-12-28T22:45:55.000Z", "text": "JAJAJAJAJA La suicida https://t.co/yyjs2on1v0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/yyjs2on1v0", "expanded_url": "https://t.co/yyjs2on1v0", "display_url": "t.co/yyjs2on1v0"}]}}, {"author_id": "443935633", "edit_history_tweet_ids": ["1211055645274836992"], "id": "1211055645274836992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:45:40.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "812396943070691328", "edit_history_tweet_ids": ["1211055570318483461"], "id": "1211055570318483461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T22:45:22.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4115387369", "edit_history_tweet_ids": ["1211055459010043910"], "id": "1211055459010043910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211049184075407360"}], "created_at": "2019-12-28T22:44:56.000Z", "text": "RT @tajaditax: Si hablas mal de tus amigos a sus espaldas \u00bfcrees que yo me voy a lanzar esa suicida de querer conocerte? Nop.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tajaditax", "id": "142038783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84755593", "edit_history_tweet_ids": ["1211055290176679938"], "id": "1211055290176679938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "created_at": "2019-12-28T22:44:16.000Z", "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3164163833", "edit_history_tweet_ids": ["1211055175382765568"], "id": "1211055175382765568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T22:43:48.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885813610827706369", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "edit_history_tweet_ids": ["1211055160904081408"], "id": "1211055160904081408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210927033221558273"}], "created_at": "2019-12-28T22:43:45.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Eu s\u00f3 queria saber como uma pessoa t\u00e3o inteligente como a Sra est\u00e1 se fingindo de \u00e9gua, pq n fala nda do CN q jogou essa bomba chiando pro Pres. O Capit\u00e3o matou no peito e devolveu a batata ainda mais quente pra eles, isso se chama estrat\u00e9gia \u00e9 o jogo pol\u00edtico, dona Isentona!", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4809, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}, {"start": 284, "end": 291, "probability": 0.3383, "type": "Person", "normalized_text": "Isentona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65438335", "edit_history_tweet_ids": ["1211055073905823744"], "id": "1211055073905823744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T22:43:24.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49423950", "edit_history_tweet_ids": ["1211054999045857280"], "id": "1211054999045857280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T22:43:06.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2889332093", "edit_history_tweet_ids": ["1211054980930719746"], "id": "1211054980930719746", "created_at": "2019-12-28T22:43:02.000Z", "text": "T\u00e1 fluindo o suicida \ud83e\udd2a\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/k15vvwSDEx", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/k15vvwSDEx", "expanded_url": "https://twitter.com/henryandrade901/status/1211054980930719746/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k15vvwSDEx", "media_key": "7_1211054891457794048"}]}}, {"author_id": "1086961034185838592", "edit_history_tweet_ids": ["1211054974140059649"], "id": "1211054974140059649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:43:00.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "722551964635164676", "edit_history_tweet_ids": ["1211054913461063681"], "id": "1211054913461063681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:42:46.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026230781256130560", "edit_history_tweet_ids": ["1211054850550697987"], "id": "1211054850550697987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "created_at": "2019-12-28T22:42:31.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1631050848", "edit_history_tweet_ids": ["1211054849732874240"], "id": "1211054849732874240", "created_at": "2019-12-28T22:42:31.000Z", "text": "La gente que no conoce a mi perra debe pensar que soy una suicida porque ando con todo el cuerpo cortado, pero no, es mi peque\u00f1a bendici\u00f3n que me rasgu\u00f1a cada vez que sale a pasear", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3301983119", "edit_history_tweet_ids": ["1211054770477248513"], "id": "1211054770477248513", "created_at": "2019-12-28T22:42:12.000Z", "text": "jogar de kindred eu tenho que ser muito doente ou mt suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "kindred"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3294046585", "edit_history_tweet_ids": ["1211054629376667650"], "id": "1211054629376667650", "created_at": "2019-12-28T22:41:38.000Z", "text": "CAMINHONEIRO SUICIDA RESULTADO DA QUEBRA DE ASA https://t.co/lRINilikTH via @YouTube", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 84, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/lRINilikTH", "expanded_url": "https://youtu.be/ET8jck_7heQ", "display_url": "youtu.be/ET8jck_7heQ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156585004081852418", "edit_history_tweet_ids": ["1211054419854397440"], "id": "1211054419854397440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210898850111741952"}], "created_at": "2019-12-28T22:40:48.000Z", "text": "RT @ManuelA20606470: @Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Este sujeto, chupamedias del cobarde suicida, cero trayectoria\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1205652627784118272", "edit_history_tweet_ids": ["1211054196222545922"], "id": "1211054196222545922", "created_at": "2019-12-28T22:39:55.000Z", "text": "Mi perro casi se suicida lpm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89676762", "edit_history_tweet_ids": ["1211054084855357440"], "id": "1211054084855357440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T22:39:28.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335104742", "edit_history_tweet_ids": ["1211053746840571906"], "id": "1211053746840571906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "created_at": "2019-12-28T22:38:08.000Z", "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "634634722", "edit_history_tweet_ids": ["1211053695967858690"], "id": "1211053695967858690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210909976715284480"}], "created_at": "2019-12-28T22:37:56.000Z", "text": "RT @como_parar: \"Segundo a Ci\u00eancia, o consumo de pornografia por Adolescentes, est\u00e1 associado \u00e0 n\u00edveis mais baixos de felicidade e n\u00edveis m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "como_parar", "id": "794971647707148288"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140795946151886848", "edit_history_tweet_ids": ["1211053616276086784"], "id": "1211053616276086784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:37:37.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53704729", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1211053586303586304"], "id": "1211053586303586304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}], "created_at": "2019-12-28T22:37:29.000Z", "text": "@Mauriciomulder m\u00e1s asquerosa fue la defensa del suicida de las loncheras... ah\u00ed si no ves no? https://t.co/EPqJdprfAt", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EPqJdprfAt", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuletasPERNIL/status/1211053586303586304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPqJdprfAt", "media_key": "3_1211053578867105792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "726867963974979584", "in_reply_to_user_id": "1205874766286114816", "edit_history_tweet_ids": ["1211053496998514689"], "id": "1211053496998514689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211053332170788864"}], "created_at": "2019-12-28T22:37:08.000Z", "text": "@raulchiptots1 suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raulchiptots1", "id": "1205874766286114816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705157150805512192", "edit_history_tweet_ids": ["1211053369663639552"], "id": "1211053369663639552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "created_at": "2019-12-28T22:36:38.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2175294634", "edit_history_tweet_ids": ["1211053061516464129"], "id": "1211053061516464129", "created_at": "2019-12-28T22:35:24.000Z", "text": "cacete um amg do ensino fundamental se matou viado, merm\u00e3o vsf, ultimamente mais amigos meus est\u00e3o morrendo do que amigas ficando gr\u00e1vidas, o sentido da vida mudou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049362971997159424", "edit_history_tweet_ids": ["1211052898093850626"], "id": "1211052898093850626", "created_at": "2019-12-28T22:34:45.000Z", "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723934690172911616", "edit_history_tweet_ids": ["1211052897196290049"], "id": "1211052897196290049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:34:45.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97524276", "edit_history_tweet_ids": ["1211052895325609985"], "id": "1211052895325609985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-28T22:34:45.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794770634", "in_reply_to_user_id": "794770634", "edit_history_tweet_ids": ["1211052833996451843"], "id": "1211052833996451843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211052366960758789"}], "created_at": "2019-12-28T22:34:30.000Z", "text": "@Isaack_de_Loza @preguntalearox @FiscaliaJal @MotherOfYeyes Debo decir que la gente si hace cosas bien... descabelladas, cuando tiene un intento suicida, si es cierto que por estadistica lso suicidios m\u00e1s cruentos son de hombres (se pegan un tiro, se avientan al tren) las mujeres no, la eleccion del metodo si es distinta...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "preguntalearox", "id": "343568390"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "MotherOfYeyes", "id": "162252029"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887414668725243905", "in_reply_to_user_id": "1067001177903169538", "edit_history_tweet_ids": ["1211052788270215174"], "id": "1211052788270215174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210187825104269312"}], "created_at": "2019-12-28T22:34:19.000Z", "text": "@BrawlStarsBRC Convenci meu primo a jogar e fomos um Duo. Em um momento, acabei morrendo e meu primo esperou eu renascer. Quando percebi, ele tava correndo pra fuma\u00e7a e se matou. Eu perguntei pq, ele falou q o jogo dizia: \"Fuja nas nuvens\", mas na verdade \u00e9 \"Fuja DAS nuvens\". Noob \u00e9 caso s\u00e9rio.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrawlStarsBRC", "id": "1067001177903169538"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885614876588208128", "edit_history_tweet_ids": ["1211052675644702721"], "id": "1211052675644702721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210950623606312960"}], "created_at": "2019-12-28T22:33:52.000Z", "text": "RT @antoniomascardi: En Argentina indios truchos usurpan propiedades privadas con la complacencia del Estado MARXICHORRO BOLIVARIANO, en la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniomascardi", "id": "826806695431172096"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282257444", "edit_history_tweet_ids": ["1211052572129103872"], "id": "1211052572129103872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991126800486400"}], "created_at": "2019-12-28T22:33:28.000Z", "text": "RT @chrisalmanzac: Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? htt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114866649910456321", "edit_history_tweet_ids": ["1211052437282398208"], "id": "1211052437282398208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:32:55.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2284350969", "edit_history_tweet_ids": ["1211052369858961408"], "id": "1211052369858961408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "created_at": "2019-12-28T22:32:39.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2198451453", "edit_history_tweet_ids": ["1211052345561374720"], "id": "1211052345561374720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211051700104024064"}], "created_at": "2019-12-28T22:32:34.000Z", "text": "RT @opiniondemalaga: La explosi\u00f3n, causada por un suicida y a\u00fan no reivindicada, se produjo a las afueras Mogadiscio. https://t.co/RL5ljoYl\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.3737, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "opiniondemalaga", "id": "85804066"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2524536957", "edit_history_tweet_ids": ["1211052137888780289"], "id": "1211052137888780289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211000937445306369"}], "created_at": "2019-12-28T22:31:44.000Z", "text": "RT @RobertoEisen: Por mil razones a mi me duele Venezuela.....y todos los Venezolanos!....lo que mas me produce dolor es el aparente sentid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RobertoEisen", "id": "460407596"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118520603009540096", "edit_history_tweet_ids": ["1211052128229310465"], "id": "1211052128229310465", "created_at": "2019-12-28T22:31:42.000Z", "text": "se bruno nao matou sandro com essa navalha, eu mato\nessa desgra\u00e7a", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5602, "type": "Place", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "sandro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2377773984", "edit_history_tweet_ids": ["1211052091160121347"], "id": "1211052091160121347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211051711009185794"}], "created_at": "2019-12-28T22:31:33.000Z", "text": "RT @Rosariotres: \ud83d\uddde  Atentado terrorista en Somalia: m\u00e1s de 90 muertos y 170 heridos: Un presunto suicida hizo estallar una camioneta en las\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rosariotres", "id": "60647069"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2377773984", "edit_history_tweet_ids": ["1211051949631660034"], "id": "1211051949631660034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "created_at": "2019-12-28T22:30:59.000Z", "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1674734456", "edit_history_tweet_ids": ["1211051823215329282"], "id": "1211051823215329282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211033512477900800"}], "created_at": "2019-12-28T22:30:29.000Z", "text": "RT @AraosSepulveda: Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925918527898439681", "edit_history_tweet_ids": ["1211051739518029825"], "id": "1211051739518029825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211014359750729735"}], "created_at": "2019-12-28T22:30:09.000Z", "text": "RT @WooDoHwanBrasil: Mad Dog\n\nSinopse: \n\nChoi Kang Woo, ex-policial e l\u00edder da equipe de investigadores da Taeyang Insurance, decide criar\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.7559, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Dog\n\nSinopse"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Choi Kang Woo"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.4829, "type": "Organization", "normalized_text": "Taeyang Insurance"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WooDoHwanBrasil", "id": "1040462185036754944"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60647069", "edit_history_tweet_ids": ["1211051711009185794"], "id": "1211051711009185794", "created_at": "2019-12-28T22:30:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 272, "tag": "Rosario3"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.6893, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadisco"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rx1vZAoOer", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM4fyN", "display_url": "dlvr.it/RM4fyN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Atentado-terrorista-en-Somalia-mas-de-90-muertos-y-170-heridos-20191228-0021.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}]}, "text": "\ud83d\uddde  Atentado terrorista en Somalia: m\u00e1s de 90 muertos y 170 heridos: Un presunto suicida hizo estallar una camioneta en las afueras de Mogadisco. Una c\u00e9lula somal\u00ed de Al Qaeda\u00a0se atribuy\u00f3 el ataque, el tercero m\u00e1s mort\u00edfero de la historia\u2026 https://t.co/rx1vZAoOer #Rosario3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "84452847", "edit_history_tweet_ids": ["1211051705493786632"], "id": "1211051705493786632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:30:01.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85804066", "edit_history_tweet_ids": ["1211051700104024064"], "id": "1211051700104024064", "created_at": "2019-12-28T22:30:00.000Z", "text": "La explosi\u00f3n, causada por un suicida y a\u00fan no reivindicada, se produjo a las afueras Mogadiscio. https://t.co/RL5ljoYlK4", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/RL5ljoYlK4", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/internacional/2019/12/28/25-muertos-40-heridos-explotar/1135463.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2385522403", "edit_history_tweet_ids": ["1211051307555020800"], "id": "1211051307555020800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:28:26.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154580712655392770", "edit_history_tweet_ids": ["1211050979514372097"], "id": "1211050979514372097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "created_at": "2019-12-28T22:27:08.000Z", "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3400304163", "in_reply_to_user_id": "210526563", "edit_history_tweet_ids": ["1211050612378480641"], "id": "1211050612378480641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211025581200101376"}], "created_at": "2019-12-28T22:25:40.000Z", "text": "@st_lemke Acho q a quest\u00e3o era o sentimento q ela tinha ao matar. Ela queria salvar os amigos quando matou, n\u00e3o se vingar. Se fosse pra se vingar ela iria pro lado negro igual aconteceu com Darth Vader etc etc", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 200, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1063624846557528066", "edit_history_tweet_ids": ["1211050570930380800"], "id": "1211050570930380800", "created_at": "2019-12-28T22:25:30.000Z", "text": "fiz a denuncia de uma garota racista. ai o tt veio me notificar que a conta foi suspensa e tals, mas o nome tava \"se matou\". nao acredito que agora to preocupada com essa pnc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2405121268", "edit_history_tweet_ids": ["1211050143149174785"], "id": "1211050143149174785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:23:49.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982520606154469376", "edit_history_tweet_ids": ["1211050125822435329"], "id": "1211050125822435329", "created_at": "2019-12-28T22:23:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 253, "tag": "BringBenSoloBack"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 193, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7974, "type": "Other", "normalized_text": "BringBenSoloBack"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/oUooLk9rpQ", "expanded_url": "https://t.co/oUooLk9rpQ", "display_url": "t.co/oUooLk9rpQ"}]}, "text": "teria sido importante se eles tivessem tirado tempo daquela correria insossa do in\u00edcio do filme e tivessem parado pra explicar o background do personagem ou como o foi destru\u00eddo o templo do Luke e quem realmente matou os outros alunos \n#BringBenSoloBack https://t.co/oUooLk9rpQ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100208157", "edit_history_tweet_ids": ["1211049981513207809"], "id": "1211049981513207809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211033512477900800"}], "created_at": "2019-12-28T22:23:10.000Z", "text": "RT @AraosSepulveda: Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91944471", "edit_history_tweet_ids": ["1211049913141755904"], "id": "1211049913141755904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-28T22:22:54.000Z", "text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "265393673", "edit_history_tweet_ids": ["1211049722057809920"], "id": "1211049722057809920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:22:08.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2510274634", "edit_history_tweet_ids": ["1211049716353523717"], "id": "1211049716353523717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210947130778624002"}], "created_at": "2019-12-28T22:22:07.000Z", "text": "RT @FaelDiniiz: Se o corote n\u00e3o me matou ainda, acho que nunca mais vou morrer", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FaelDiniiz", "id": "1210321506175242240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966482717792788480", "edit_history_tweet_ids": ["1211049681159110664"], "id": "1211049681159110664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:21:58.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "726139810751102977", "edit_history_tweet_ids": ["1211049618559123457"], "id": "1211049618559123457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991126800486400"}], "created_at": "2019-12-28T22:21:43.000Z", "text": "RT @chrisalmanzac: Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? htt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756197291745161216", "edit_history_tweet_ids": ["1211049570534334464"], "id": "1211049570534334464", "created_at": "2019-12-28T22:21:32.000Z", "text": "eu tenho q botar um aviso pras pessoas q querem entrar na minha vida\n\"cuidado nao se apegue vc esta lidando com uma suicida\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223274381", "edit_history_tweet_ids": ["1211049388304478208"], "id": "1211049388304478208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}], "created_at": "2019-12-28T22:20:49.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127808457615269888", "edit_history_tweet_ids": ["1211049215532646401"], "id": "1211049215532646401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211015194157166592"}], "created_at": "2019-12-28T22:20:07.000Z", "text": "RT @diogenesobonito: Se um \u201cvai tomar no cu\u201d quase matou o velho... \u00e9 assim que querem porte de arma? A cada tomar no cu v\u00e3o morrer 5 https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diogenesobonito", "id": "913488978"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142038783", "edit_history_tweet_ids": ["1211049184075407360"], "id": "1211049184075407360", "created_at": "2019-12-28T22:20:00.000Z", "text": "Si hablas mal de tus amigos a sus espaldas \u00bfcrees que yo me voy a lanzar esa suicida de querer conocerte? Nop.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 2}}, {"author_id": "41117407", "edit_history_tweet_ids": ["1211049059546488832"], "id": "1211049059546488832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T22:19:30.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900352449025900544", "in_reply_to_user_id": "2612754428", "edit_history_tweet_ids": ["1211049039694848001"], "id": "1211049039694848001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210973538854821891"}], "created_at": "2019-12-28T22:19:25.000Z", "text": "@Gris__lluvia @Andres14051899 @rocket_number09 @gbianchi404 A usted le parece que una persona que se suicida el 24 o 25 de diciembre lo hace por un contexto pol\u00edtico u econ\u00f3mico?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "gbianchi404", "id": "2360202493"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2821301607", "edit_history_tweet_ids": ["1211048985554825223"], "id": "1211048985554825223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:19:13.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2892075658", "edit_history_tweet_ids": ["1211048980039241730"], "id": "1211048980039241730", "created_at": "2019-12-28T22:19:11.000Z", "text": "Mitologia crist\u00e3 tosca em dizer um cara que se suicida n\u00e3o tem perd\u00e3o... R I D \u00cd C U L O e irrespons\u00e1vel...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2775644883", "in_reply_to_user_id": "39116717", "edit_history_tweet_ids": ["1211048901974876161"], "id": "1211048901974876161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210990371079102465"}], "created_at": "2019-12-28T22:18:53.000Z", "text": "@jandira_feghali Se orgulha de defender o regime que matou 100 milh\u00f5es??  Se orgulha de defender Maduro? https://t.co/RGykfkdxyD", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RGykfkdxyD", "expanded_url": "https://twitter.com/lucianajv1/status/1211048901974876161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RGykfkdxyD", "media_key": "3_1211048896383922176"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108777437", "edit_history_tweet_ids": ["1211048797968752640"], "id": "1211048797968752640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210983754732195841"}], "created_at": "2019-12-28T22:18:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7273, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}]}, "text": "RT @VTVcanal8: Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QTM\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139589016288976896", "in_reply_to_user_id": "903148148", "edit_history_tweet_ids": ["1211048647120560128"], "id": "1211048647120560128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211048329993474055"}], "created_at": "2019-12-28T22:17:52.000Z", "text": "@MarianoAxyss Est\u00e1 en modo piloto autom\u00e1tico. Para m\u00ed entra en las drogas o se suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1265924851", "in_reply_to_user_id": "25992212", "edit_history_tweet_ids": ["1211048563226169344"], "id": "1211048563226169344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210677235243520007"}], "created_at": "2019-12-28T22:17:32.000Z", "text": "@todonoticias Quien puede ayudar a concretar a un suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150071900", "edit_history_tweet_ids": ["1211048515406835712"], "id": "1211048515406835712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:17:20.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842482153", "edit_history_tweet_ids": ["1211048428299407361"], "id": "1211048428299407361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:17:00.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61679524", "edit_history_tweet_ids": ["1211048332577124353"], "id": "1211048332577124353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211033512477900800"}], "created_at": "2019-12-28T22:16:37.000Z", "text": "RT @AraosSepulveda: Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "616695256", "edit_history_tweet_ids": ["1211048232991764481"], "id": "1211048232991764481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211033512477900800"}], "created_at": "2019-12-28T22:16:13.000Z", "text": "RT @AraosSepulveda: Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57136395", "edit_history_tweet_ids": ["1211048177631191040"], "id": "1211048177631191040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:16:00.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "525913284", "edit_history_tweet_ids": ["1211048136086605828"], "id": "1211048136086605828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T22:15:50.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60773390", "edit_history_tweet_ids": ["1211048029593182208"], "id": "1211048029593182208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "created_at": "2019-12-28T22:15:25.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/nyeMmCs8IL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/nyeMmCs8IL", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}}, {"author_id": "51589813", "edit_history_tweet_ids": ["1211047968226328582"], "id": "1211047968226328582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:15:10.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894370858038427650", "edit_history_tweet_ids": ["1211047939512176641"], "id": "1211047939512176641", "created_at": "2019-12-28T22:15:03.000Z", "text": "Ela se matou pra mostrar kkkkkkkk https://t.co/QI1oc3jZvJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/QI1oc3jZvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/suanygat/status/1210527012349194240", "display_url": "twitter.com/suanygat/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "614803872", "edit_history_tweet_ids": ["1211047862588596227"], "id": "1211047862588596227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T22:14:45.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153112146601005064", "in_reply_to_user_id": "1178200760988966913", "edit_history_tweet_ids": ["1211047829629800448"], "id": "1211047829629800448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211046969541566464"}], "created_at": "2019-12-28T22:14:37.000Z", "text": "@moonandau Si Eddie se suicida jdekkwksk", "lang": "in", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "moonandau", "id": "1178200760988966913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1551517392", "edit_history_tweet_ids": ["1211047811715944448"], "id": "1211047811715944448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T22:14:33.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108777437", "edit_history_tweet_ids": ["1211047363789410306"], "id": "1211047363789410306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211044150973468672"}], "created_at": "2019-12-28T22:12:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7273, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}]}, "text": "RT @VTVcanal8: Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QU4\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263375504", "edit_history_tweet_ids": ["1211047316880285696"], "id": "1211047316880285696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046311853797376"}], "created_at": "2019-12-28T22:12:35.000Z", "text": "RT @Guatevision_tv: Esto relataron a fiscales los familiares de la v\u00edctima. \u2b07 https://t.co/iJOadqfIZA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/iJOadqfIZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2SAdHbK", "display_url": "bit.ly/2SAdHbK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109985850", "edit_history_tweet_ids": ["1211047046192472065"], "id": "1211047046192472065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:11:30.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181287768", "edit_history_tweet_ids": ["1211046980878839809"], "id": "1211046980878839809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T22:11:15.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172962258466562050", "in_reply_to_user_id": "1057590782163607553", "edit_history_tweet_ids": ["1211046908799705091"], "id": "1211046908799705091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211009603716157440"}], "created_at": "2019-12-28T22:10:57.000Z", "text": "@mazafp @ademirquintino @SantosFC Se tem tanto dinheiro assim porque n\u00e3o paga a indeniza\u00e7\u00e3o pras fam\u00edlias das crian\u00e7as que seu timinho matou?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mazafp", "id": "1057590782163607553"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "ademirquintino", "id": "53347651"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "460466788", "edit_history_tweet_ids": ["1211046822459912192"], "id": "1211046822459912192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046311853797376"}], "created_at": "2019-12-28T22:10:37.000Z", "text": "RT @Guatevision_tv: Esto relataron a fiscales los familiares de la v\u00edctima. \u2b07 https://t.co/iJOadqfIZA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/iJOadqfIZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2SAdHbK", "display_url": "bit.ly/2SAdHbK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138347256149630976", "in_reply_to_user_id": "2233057387", "edit_history_tweet_ids": ["1211046768210796544"], "id": "1211046768210796544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211012189819219974"}], "created_at": "2019-12-28T22:10:24.000Z", "text": "@RocioRemolar @carrermallorca @LibertoPalauSer @Txago_2 La izquierda progre y su buenrrollismo suicida.Estais m\u00e1s preocupados de que los catalanes os den una palmadita en la espalda que de los pueblos de vuestros abuelos que est\u00e1n al borde de la desaparici\u00f3n.Y as\u00ed nos va.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RocioRemolar", "id": "2233057387"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "carrermallorca", "id": "921857341275934721"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "LibertoPalauSer", "id": "712214120"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "Txago_2", "id": "718770694075588608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164669859390722048", "in_reply_to_user_id": "1197668692831678464", "edit_history_tweet_ids": ["1211046646441754624"], "id": "1211046646441754624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211039345630744576"}], "created_at": "2019-12-28T22:09:55.000Z", "text": "@VelAndrade1 @SenhoraEastwood @passarosErosas @lolaescreva @detremura Esse assunto \u00e9 mto importante, tbm participava de um grupo, no face book, onde uma amiga no grupo tbm suicidou se. Pelo mesmo motivo. Fiquei arrasada. Nos sentimos um lixo humano. Quando na vdd, as fraudes vem l\u00e1 de cima, de pessoas influentes. \u00c9 \u00f1 d nos contribuintes.", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.8634, "type": "Other", "normalized_text": "face book"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VelAndrade1", "id": "1197668692831678464"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "SenhoraEastwood", "id": "722145429677322240"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "passarosErosas", "id": "861894420"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "detremura", "id": "102826672"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "393039652", "edit_history_tweet_ids": ["1211046590447788034"], "id": "1211046590447788034", "created_at": "2019-12-28T22:09:41.000Z", "text": "Vi um coment\u00e1rio dizendo que \"uma vez que voc\u00ea matou Luke Skywalker voc\u00ea matou Star Wars\"\nPelos c\u00e9us, essa pessoa realmente n\u00e3o entende do que se trata Star Wars! Fala s\u00e9rio! \ud83d\ude44", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Skywalker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9311, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137476837750312963", "edit_history_tweet_ids": ["1211046547946905607"], "id": "1211046547946905607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:09:31.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118556341797302275", "edit_history_tweet_ids": ["1211046544289468416"], "id": "1211046544289468416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211044150973468672"}], "created_at": "2019-12-28T22:09:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7273, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}]}, "text": "RT @VTVcanal8: Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QU4\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "807209261893873665", "edit_history_tweet_ids": ["1211046312877187072"], "id": "1211046312877187072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211013847416475648"}], "created_at": "2019-12-28T22:08:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43971175", "edit_history_tweet_ids": ["1211046311853797376"], "id": "1211046311853797376", "created_at": "2019-12-28T22:08:35.000Z", "text": "Esto relataron a fiscales los familiares de la v\u00edctima. \u2b07 https://t.co/iJOadqfIZA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/iJOadqfIZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2SAdHbK", "display_url": "bit.ly/2SAdHbK"}]}}, {"author_id": "1085976583771488256", "edit_history_tweet_ids": ["1211046211442094080"], "id": "1211046211442094080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211044152265232384"}], "created_at": "2019-12-28T22:08:11.000Z", "text": "RT @UnicableOficial: Ari Behn, uno de los hombres que acusaron a Kevin Spacey de abuso sexual, y que una vez fue parte de la familia real e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UnicableOficial", "id": "117472459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "365644611", "edit_history_tweet_ids": ["1211046190755799051"], "id": "1211046190755799051", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}], "created_at": "2019-12-28T22:08:06.000Z", "text": "Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.co/GzDMOEN2Bs", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 55, "like_count": 6675, "quote_count": 55}, "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GzDMOEN2Bs", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1655742456", "edit_history_tweet_ids": ["1211046168886689792"], "id": "1211046168886689792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:08:01.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980134292855689217", "edit_history_tweet_ids": ["1211046122564866051"], "id": "1211046122564866051", "created_at": "2019-12-28T22:07:50.000Z", "text": "Frase de Los Dos Papas: \u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta. \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude05", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.6105, "type": "Other", "normalized_text": "Los Dos Papas"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929847565", "edit_history_tweet_ids": ["1211046073072005121"], "id": "1211046073072005121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:07:38.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291337499", "edit_history_tweet_ids": ["1211046069343313921"], "id": "1211046069343313921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211044150973468672"}], "created_at": "2019-12-28T22:07:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7273, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}]}, "text": "RT @VTVcanal8: Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QU4\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2266111910", "edit_history_tweet_ids": ["1211045870885593088"], "id": "1211045870885593088", "created_at": "2019-12-28T22:06:50.000Z", "text": "alguem me confirma se o joe matou a adelaila", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.6519, "type": "Person", "normalized_text": "joe"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "adelaila"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3001183581", "edit_history_tweet_ids": ["1211045843823935491"], "id": "1211045843823935491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:06:43.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3425044198", "edit_history_tweet_ids": ["1211045702756950022"], "id": "1211045702756950022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "752225509036228608"}], "created_at": "2019-12-28T22:06:10.000Z", "text": "RT @Minithaaborto: Gente feliz que juega a ser suicida. Gente suicida que juega a ser feliz.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Minithaaborto", "id": "3363128943"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "385070678", "edit_history_tweet_ids": ["1211045583827410944"], "id": "1211045583827410944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:05:41.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378375409", "edit_history_tweet_ids": ["1211045582959194113"], "id": "1211045582959194113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210994185953857539"}], "created_at": "2019-12-28T22:05:41.000Z", "text": "RT @chrisalmanzac: Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo puedes  tener la ostra de se\u00f1alar corrupcci\u00f3n ajena cuando justificas las propias sin tener un poc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404711918", "in_reply_to_user_id": "2269598046", "edit_history_tweet_ids": ["1211045564856590343"], "id": "1211045564856590343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211045396765663234"}], "created_at": "2019-12-28T22:05:37.000Z", "text": "@Obrienliar ELE SE MATOU????", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Obrienliar", "id": "2269598046"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058510955053809664", "edit_history_tweet_ids": ["1211045279635521536"], "id": "1211045279635521536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:04:29.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "537849447", "edit_history_tweet_ids": ["1211045256541691904"], "id": "1211045256541691904", "created_at": "2019-12-28T22:04:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 186, "tag": "BringBenSoloBack"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}, {"start": 170, "end": 185, "probability": 0.7791, "type": "Other", "normalized_text": "BringBenSoloBack"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/qj1MfD4m4h", "expanded_url": "https://twitter.com/Sweetmalefic/status/1211045256541691904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qj1MfD4m4h", "media_key": "16_1211045249180721152"}]}, "text": "O povo reclama  que o Kylo matou o Han at\u00e9 hj (mesmo depois do perd\u00e3o dele), mas esses mesmos f\u00e3s que se provaram indignados n\u00e3o foram assistir nem o filme solo do cara #BringBenSoloBack https://t.co/qj1MfD4m4h", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052714096787779584", "edit_history_tweet_ids": ["1211044880321044481"], "id": "1211044880321044481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211033512477900800"}], "created_at": "2019-12-28T22:02:54.000Z", "text": "RT @AraosSepulveda: Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945879028728320001", "edit_history_tweet_ids": ["1211044852261109760"], "id": "1211044852261109760", "created_at": "2019-12-28T22:02:47.000Z", "text": "todo dia um pensamento suicida diferente", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705051194415308800", "edit_history_tweet_ids": ["1211044772460335105"], "id": "1211044772460335105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:02:28.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808700579392450560", "in_reply_to_user_id": "3389957596", "edit_history_tweet_ids": ["1211044717590458369"], "id": "1211044717590458369", "created_at": "2019-12-28T22:02:15.000Z", "text": "@panhispanistas lo ocurrido en La Paz Bolivia es vergonzoso , indica que \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no tiene una pol\u00edtica exterior a largo plazo y que estamos gobernados por unos pol\u00edticos de pacotilla que est\u00e1n en las tertulias universitarias maoistas del siglo XX .Hoy la geopol\u00edtica manda y es suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5396, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.7809, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "panhispanistas", "id": "3389957596"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1332821768", "in_reply_to_user_id": "1063018868417982464", "edit_history_tweet_ids": ["1211044577680990213"], "id": "1211044577680990213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211044287703584768"}], "created_at": "2019-12-28T22:01:42.000Z", "text": "@SabrePuto Manda foto dps pra ver se vc se matou msm https://t.co/Nsp27Cui6D", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SabrePuto", "id": "1063018868417982464"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Nsp27Cui6D", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabriel_da_Gama/status/1211044577680990213/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nsp27Cui6D", "media_key": "3_1211044574954770433"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "777019429", "edit_history_tweet_ids": ["1211044537369530368"], "id": "1211044537369530368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "created_at": "2019-12-28T22:01:32.000Z", "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA \n\nUnico filme que posso dizer que joguei tempo E dinheiro no LIXO. https://t.co/H3KNJxnILa", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "LIXO"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/H3KNJxnILa", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1205902104029777923", "in_reply_to_user_id": "918490448632664064", "edit_history_tweet_ids": ["1211044437629063176"], "id": "1211044437629063176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211009597990998017"}], "created_at": "2019-12-28T22:01:08.000Z", "text": "@GuajeSalvaje Todo con tal de romper Espa\u00f1a. Que locura suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GuajeSalvaje", "id": "918490448632664064"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117472459", "edit_history_tweet_ids": ["1211044152265232384"], "id": "1211044152265232384", "created_at": "2019-12-28T22:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 179, "tag": "UNews"}, {"start": 180, "end": 199, "tag": "TodosSomosUnicable"}, {"start": 200, "end": 212, "tag": "FelizS\u00e1bado"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "UNews"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/u7kmMNFbuX", "expanded_url": "http://bit.ly/2ryoKqT", "display_url": "bit.ly/2ryoKqT"}]}, "text": "Ari Behn, uno de los hombres que acusaron a Kevin Spacey de abuso sexual, y que una vez fue parte de la familia real en Noruega, cometi\u00f3 suicidio el pasado 25 de diciembre. #UNews #TodosSomosUnicable #FelizS\u00e1bado https://t.co/u7kmMNFbuX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118864905", "edit_history_tweet_ids": ["1211044150973468672"], "id": "1211044150973468672", "created_at": "2019-12-28T22:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 102, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6679, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/XRF4QU4gH1", "expanded_url": "https://www.vtv.gob.ve/asciende-76-muertos-ataque-suicida-mogadiscio/", "display_url": "vtv.gob.ve/asciende-76-mu\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/6leG4yF916", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1211044150973468672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6leG4yF916", "media_key": "3_1210964313256742914"}]}, "text": "Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QU4gH1 https://t.co/6leG4yF916", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "211999789", "edit_history_tweet_ids": ["1211044089388584966"], "id": "1211044089388584966", "created_at": "2019-12-28T21:59:45.000Z", "text": "Eu tinha 10 tios leg\u00edtimos, o \u00fanico que se preocupava comigo e que eu amava se suicidou. Hoje faz um ano, a ferida jamais vai fechar. Um dia a gente se encontra em outra dimens\u00e3o onde n\u00e3o existe dor e n\u00e3o se declara guerra.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "750049715450843136", "edit_history_tweet_ids": ["1211043839181492224"], "id": "1211043839181492224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211015285437808640"}], "created_at": "2019-12-28T21:58:46.000Z", "text": "RT @bloo: C\u00f3mo chingados se suicida uno con una motosierra? Ya es costumbre de @FiscaliaJal este tipo de conclusiones inveros\u00edmiles. https:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "bloo", "id": "16006083"}, {"start": 79, "end": 91, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "772593525770821636", "in_reply_to_user_id": "2577893143", "edit_history_tweet_ids": ["1211043729894715398"], "id": "1211043729894715398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211043279778799617"}], "created_at": "2019-12-28T21:58:19.000Z", "text": "@bruhbrelaz Sim?!? Isso me lembrou o povo apoiando um goleiro que matou a mulher. Gente assassino, criminoso se tu apoia pra mim voc\u00ea t\u00e1 fechando os olhos pro mal causado na sociedade", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bruhbrelaz", "id": "2577893143"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983701404597542912", "edit_history_tweet_ids": ["1211043682260070400"], "id": "1211043682260070400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210950623606312960"}], "created_at": "2019-12-28T21:58:08.000Z", "text": "RT @antoniomascardi: En Argentina indios truchos usurpan propiedades privadas con la complacencia del Estado MARXICHORRO BOLIVARIANO, en la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniomascardi", "id": "826806695431172096"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159942364372320257", "in_reply_to_user_id": "265252035", "edit_history_tweet_ids": ["1211043602333392896"], "id": "1211043602333392896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211034282652819458"}], "created_at": "2019-12-28T21:57:49.000Z", "text": "@phael_85 @BarsanoLuciana Se tivesse lido Eric hobsbawm A Era dos extremos sabia que quem venceu a Segunda Guerra Mundial foram os sovi\u00e9ticos. Talvez devesse conhecer a guerra do \u00f3pio que matou 100 milh\u00f5es de chineses pelo dom\u00ednio imperialista da Fran\u00e7a e Inglaterra.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Eric hobsbawm"}, {"start": 99, "end": 120, "probability": 0.9106, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 256, "end": 265, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "phael_85", "id": "265252035"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0d0eb7906b10766f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1723406816", "edit_history_tweet_ids": ["1211043405956046849"], "id": "1211043405956046849", "created_at": "2019-12-28T21:57:02.000Z", "text": "Siempre que tengo algo que ensucia como salsa o caf\u00e9 me viene un impulso idiota de querer tirarlo en el sill\u00f3n blanco de mi mam\u00e1 ni suicida por suerte", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "357120731", "edit_history_tweet_ids": ["1211043352084439040"], "id": "1211043352084439040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}], "created_at": "2019-12-28T21:56:49.000Z", "text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052644860241440768", "edit_history_tweet_ids": ["1211043079081332737"], "id": "1211043079081332737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211015536320143362"}], "created_at": "2019-12-28T21:55:44.000Z", "text": "RT @oswal_lee: COBARDE Hay q ser enfermo o mala persona para hacer un Atentado suicida (Somalia m\u00e1s de 100 muertos y heriros)  https://t.co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oswal_lee", "id": "2380756945"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "202958171", "edit_history_tweet_ids": ["1211043043337527303"], "id": "1211043043337527303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T21:55:36.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "772943953", "edit_history_tweet_ids": ["1211042883962363904"], "id": "1211042883962363904", "created_at": "2019-12-28T21:54:58.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/hSMwadq8on", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/hSMwadq8on", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/amp/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4615581436", "edit_history_tweet_ids": ["1211042639216332801"], "id": "1211042639216332801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T21:53:59.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama def\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138965305760374784", "edit_history_tweet_ids": ["1211042503106945026"], "id": "1211042503106945026", "created_at": "2019-12-28T21:53:27.000Z", "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais. https://t.co/r0raWWxKgH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 36, "like_count": 505, "quote_count": 25}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/r0raWWxKgH", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true"}]}}, {"author_id": "3351876238", "edit_history_tweet_ids": ["1211042439747821568"], "id": "1211042439747821568", "created_at": "2019-12-28T21:53:12.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/u62oBqraAA", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/u62oBqraAA", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/amp/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "326942678", "edit_history_tweet_ids": ["1211042105692491776"], "id": "1211042105692491776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211041054687977474"}], "created_at": "2019-12-28T21:51:52.000Z", "text": "Nos sent\u00edamos p\u00e9rdidas y \u00edbamos a aplicar la suicida ion si Emilio no ve\u00eda nuestra sorpresa.\n\nPERFECTOUR COLOMBIA https://t.co/JJMeR8Iq8c", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6539, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.3043, "type": "Person", "normalized_text": "COLOMBIA"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/JJMeR8Iq8c", "expanded_url": "https://twitter.com/justmailo/status/1211041054687977474", "display_url": "twitter.com/justmailo/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171772575", "edit_history_tweet_ids": ["1211041959688708097"], "id": "1211041959688708097", "created_at": "2019-12-28T21:51:17.000Z", "text": "se o itachi matou todo mundo do cl\u00e3 uchiha como q o naruto ficou vivo? https://t.co/C1JildOFcI", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9605, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5554, "type": "Person", "normalized_text": "cl\u00e3 uchiha"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4349, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/C1JildOFcI", "expanded_url": "https://twitter.com/phcfonseca/status/1211041959688708097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1JildOFcI", "media_key": "3_1211041940185264138"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2981855302", "edit_history_tweet_ids": ["1211041869083398147"], "id": "1211041869083398147", "created_at": "2019-12-28T21:50:56.000Z", "text": "tomei a decis\u00e3o de s\u00f3 assistir uma gameplay de detroit depois de verificar se a pessoa jogando n\u00e3o matou a chloe", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5051, "type": "Organization", "normalized_text": "detroit"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4647, "type": "Person", "normalized_text": "chloe"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1221857923", "edit_history_tweet_ids": ["1211041652581785600"], "id": "1211041652581785600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "created_at": "2019-12-28T21:50:04.000Z", "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196700477", "edit_history_tweet_ids": ["1211041362294005761"], "id": "1211041362294005761", "created_at": "2019-12-28T21:48:55.000Z", "text": "Que suicida soy para cruzar la calle", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2792707770", "edit_history_tweet_ids": ["1211041110891651073"], "id": "1211041110891651073", "created_at": "2019-12-28T21:47:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/B8eyCCGwfc", "expanded_url": "https://cronio.sv/internacionales/empuja-a-sus-hijos-desde-el-techo-de-un-edificio-y-se-suicida-tras-discutir-con-su-esposo/", "display_url": "cronio.sv/internacionale\u2026"}]}, "text": "#Internacionales l La Polic\u00eda cree que la mujer primero arroj\u00f3 a los menores y luego salt\u00f3 al vac\u00edo. El auto fue hallado con las las puertas abiertas en el techo del edificio.\n\nM\u00e1s detalles de este lamentable hecho:\nhttps://t.co/B8eyCCGwfc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746097913546285057", "edit_history_tweet_ids": ["1211040830590521344"], "id": "1211040830590521344", "created_at": "2019-12-28T21:46:48.000Z", "text": "hay un reggaeton q dice en donde tu quiera nos matamo alto pacto suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013134227775291393", "in_reply_to_user_id": "192945691", "edit_history_tweet_ids": ["1211040756221300736"], "id": "1211040756221300736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211031032499253249"}], "created_at": "2019-12-28T21:46:30.000Z", "text": "@Loulogio_Pi Que suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Loulogio_Pi", "id": "192945691"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255682933", "edit_history_tweet_ids": ["1211040658036809728"], "id": "1211040658036809728", "created_at": "2019-12-28T21:46:07.000Z", "text": "Universidad Sim\u00f3n Bolivar - Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida. https://t.co/H1RuoDUaJe", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 32, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Sim\u00f3n Bolivar - Cinco"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/H1RuoDUaJe", "expanded_url": "https://www.unisimon.edu.co/blog/cinco-senales-para-detectar-el-riesgo-suicida/1680", "display_url": "unisimon.edu.co/blog/cinco-sen\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "714880195765878784", "in_reply_to_user_id": "579410784", "edit_history_tweet_ids": ["1211040571227361282"], "id": "1211040571227361282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211040324610490369"}], "created_at": "2019-12-28T21:45:46.000Z", "text": "@erudite_ql @Alex_Msky @Pendxjosdeltuit Porque w? Si el bato se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erudite_ql", "id": "579410784"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Alex_Msky", "id": "1162056893105233922"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1924170558", "edit_history_tweet_ids": ["1211040556710858752"], "id": "1211040556710858752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210879027524882432"}], "created_at": "2019-12-28T21:45:43.000Z", "text": "RT @_crfjennifer: @VulgoMv4 @Opreferidors A\u00ed aparece a not\u00edcia que a grt se suicidou e ningu\u00e9m entende nada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_crfjennifer", "id": "894776989718126592"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "VulgoMv4", "id": "991090787931901956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4821948647", "in_reply_to_user_id": "4835691317", "edit_history_tweet_ids": ["1211040554450063360"], "id": "1211040554450063360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211040253848571904"}], "created_at": "2019-12-28T21:45:42.000Z", "text": "@eligakill A mi me acaba de tocar un brock m\u00e1s suicida que madre miaJAJAJA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140654739", "edit_history_tweet_ids": ["1211040371721097217"], "id": "1211040371721097217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "created_at": "2019-12-28T21:44:59.000Z", "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091139589", "edit_history_tweet_ids": ["1211040269895962629"], "id": "1211040269895962629", "created_at": "2019-12-28T21:44:35.000Z", "text": "Solo un suicida saldr\u00eda hoy con esta humedad, hay que tener ganas de sudar como un mono eh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2967729875", "edit_history_tweet_ids": ["1211040022280966152"], "id": "1211040022280966152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210613009393094658"}], "created_at": "2019-12-28T21:43:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102358511382683649", "edit_history_tweet_ids": ["1211039863040073729"], "id": "1211039863040073729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210359977325604864"}], "created_at": "2019-12-28T21:42:58.000Z", "text": "RT @buhosdeHugo: Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126405867", "edit_history_tweet_ids": ["1211039690289221634"], "id": "1211039690289221634", "created_at": "2019-12-28T21:42:16.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" - LA NACION https://t.co/XlahJV529Y", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "LA NACION"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/XlahJV529Y", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/mario\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126405867", "edit_history_tweet_ids": ["1211039665639370756"], "id": "1211039665639370756", "created_at": "2019-12-28T21:42:10.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/wK7eYAgNrJ a trav\u00e9s de @LANACION https://t.co/XlahJV529Y", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/wK7eYAgNrJ", "expanded_url": "http://lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/XlahJV529Y", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/mario\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "295385976", "edit_history_tweet_ids": ["1211039563856187392"], "id": "1211039563856187392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991126800486400"}], "created_at": "2019-12-28T21:41:46.000Z", "text": "RT @chrisalmanzac: Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? htt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1188409381836206080", "in_reply_to_user_id": "55152459", "edit_history_tweet_ids": ["1211039205599649792"], "id": "1211039205599649792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209459036535570434"}], "created_at": "2019-12-28T21:40:21.000Z", "text": "@RodLago VERGONHOSO ponto de vista ENT\u00c3O um traficante que tamb\u00e9m mat\u00e1 e executa nas favelas do Rio menores pode ter indulto e o policial n\u00e3o o policial matou de forma proposital??? VERGONHOSO essa observa\u00e7\u00e3o bandido nenhum merece indulto MAIS SE \u00e9 pra indultar que indultem todos BANDIDOS", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RodLago", "id": "55152459"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d58ee452c33caca1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21459240", "edit_history_tweet_ids": ["1211039198985236480"], "id": "1211039198985236480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}], "created_at": "2019-12-28T21:40:19.000Z", "text": "\u00bfEs broma? \ud83e\udd2f Tiene que ser una puta broma, qui\u00e9n se suicida con una sierra y qui\u00e9n les cree esa explicaci\u00f3n... wow. https://t.co/EhBpmd0crM", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5509, "type": "Place", "normalized_text": "sierra"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/EhBpmd0crM", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822012056", "edit_history_tweet_ids": ["1211038752942034946"], "id": "1211038752942034946", "created_at": "2019-12-28T21:38:33.000Z", "text": "Soy medio loco y suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096788691551440896", "edit_history_tweet_ids": ["1211038748349259777"], "id": "1211038748349259777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210629812802523141"}], "created_at": "2019-12-28T21:38:32.000Z", "text": "3 dudes onde se foi a eunji que matou todos eles ali https://t.co/U9wKZV88fa", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "eunji"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/U9wKZV88fa", "expanded_url": "https://twitter.com/dokyeomito/status/1210629812802523141", "display_url": "twitter.com/dokyeomito/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717703488", "edit_history_tweet_ids": ["1211038521856864256"], "id": "1211038521856864256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "created_at": "2019-12-28T21:37:38.000Z", "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "364261539", "in_reply_to_user_id": "2181279323", "edit_history_tweet_ids": ["1211038246567915523"], "id": "1211038246567915523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210947024931229697"}], "created_at": "2019-12-28T21:36:32.000Z", "text": "@Pelayo1938 Radiograf\u00eda de un suicida traidor", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828317440845213696", "edit_history_tweet_ids": ["1211038119073665024"], "id": "1211038119073665024", "created_at": "2019-12-28T21:36:02.000Z", "text": "Eu t\u00f4 muito inclinado a dizer que Cats \u00e9 o pior filme da d\u00e9cada, e olha que \u00e9 uma d\u00e9cada que sofreu de umas coisas tipo Esquadr\u00e3o Suicida, Yoga Hosers, Centopeia Humana, Deus N\u00e3o Est\u00e1 Morto, parte da \"saga\" Crep\u00fasculo, Sucker Punch e nada menos do que QUATRO filmes do Shyamalan.", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8851, "type": "Other", "normalized_text": "Cats"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "Yoga Hosers"}, {"start": 152, "end": 167, "probability": 0.8925, "type": "Other", "normalized_text": "Centopeia Humana"}, {"start": 170, "end": 188, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "Deus N\u00e3o Est\u00e1 Morto"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}, {"start": 219, "end": 230, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker Punch"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "Shyamalan"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235887685", "edit_history_tweet_ids": ["1211038109204398080"], "id": "1211038109204398080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211022256228290560"}], "created_at": "2019-12-28T21:35:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Somalia"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "ESPLOSIONE"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "autobomba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Emergenza24", "id": "604883587"}]}, "text": "RT @Emergenza24: UPDATE [28.12-19:30] #Mogadiscio #Somalia #ESPLOSIONE #autobomba attacco suicida in check point \u2013 Probabile azione del gru\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1556758933", "in_reply_to_user_id": "1124683918446346247", "edit_history_tweet_ids": ["1211038062303514624"], "id": "1211038062303514624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210998086836924416"}], "created_at": "2019-12-28T21:35:48.000Z", "text": "@Edmundo11648403 @Alex_Msky @Pendxjosdeltuit no se suicida, se pone a ver si la bala salio", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Edmundo11648403", "id": "1124683918446346247"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Alex_Msky", "id": "1162056893105233922"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4691832362", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "edit_history_tweet_ids": ["1211038005999415298"], "id": "1211038005999415298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}], "created_at": "2019-12-28T21:35:35.000Z", "text": "@wwwmlna Esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2744804338", "edit_history_tweet_ids": ["1211037941176446978"], "id": "1211037941176446978", "created_at": "2019-12-28T21:35:19.000Z", "text": "Entrei no Facebook e recebi a not\u00edcia q uma garota q eu tinha la adc a muito tempo q eu ja interagi diversas vezes se matou... eu to magoado pra caralho com isso e pensativo... pq do msm jeito q foi ela hj amanh\u00e3 pode ser eu, e nem \u00e9 meme ou coisa parecida, mas a gnt nunca sabe+", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2192092812", "in_reply_to_user_id": "137315728", "edit_history_tweet_ids": ["1211037702616956930"], "id": "1211037702616956930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208518694986567680"}], "created_at": "2019-12-28T21:34:22.000Z", "text": "@Merubiar @cronicaglobal Y a todo quisqui que no este de acuerdo con el; por qu\u00e9 no se suicida el ?: muerto el perro de acab\u00f3 la rabia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007730736361766914", "edit_history_tweet_ids": ["1211037546161070080"], "id": "1211037546161070080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T21:33:45.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140971466764226560", "edit_history_tweet_ids": ["1211037373900959747"], "id": "1211037373900959747", "created_at": "2019-12-28T21:33:04.000Z", "text": "\u2014Dos d\u00edas m\u00e1s encerrado ah\u00ed y se suicida.\u2014", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1733866640", "in_reply_to_user_id": "231548675", "edit_history_tweet_ids": ["1211037258616311809"], "id": "1211037258616311809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211004049597911041"}], "created_at": "2019-12-28T21:32:37.000Z", "text": "@lunichorra claro no hay nada m\u00e1s l\u00f3gico que dejar a una persona suicida que pone en riesgo su vida lejos de q la internen por su propio bien \u00bf?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lunichorra", "id": "1335704487957155842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108841862868201472", "edit_history_tweet_ids": ["1211037174516375552"], "id": "1211037174516375552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T21:32:17.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1451452358", "edit_history_tweet_ids": ["1211036950875930626"], "id": "1211036950875930626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "created_at": "2019-12-28T21:31:23.000Z", "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822796364115542016", "edit_history_tweet_ids": ["1211036607081521153"], "id": "1211036607081521153", "created_at": "2019-12-28T21:30:01.000Z", "text": "se um dia eu namora e fica igual minha irma e o namorado dela prefiro suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "993931738995941378", "edit_history_tweet_ids": ["1211036426445500419"], "id": "1211036426445500419", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208784743392636929"}], "created_at": "2019-12-28T21:29:18.000Z", "text": "Yo escapando de la ideaci\u00f3n suicida a las 5 de la ma\u00f1ana https://t.co/Nvve8hLrK9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Nvve8hLrK9", "expanded_url": "https://twitter.com/capnationit/status/1208784743392636929", "display_url": "twitter.com/capnationit/st\u2026"}]}}, {"author_id": "65467061", "edit_history_tweet_ids": ["1211036265971359744"], "id": "1211036265971359744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211033512477900800"}], "created_at": "2019-12-28T21:28:40.000Z", "text": "RT @AraosSepulveda: Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123700411", "in_reply_to_user_id": "149726194", "edit_history_tweet_ids": ["1211036128792498176"], "id": "1211036128792498176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211036014812246023"}], "created_at": "2019-12-28T21:28:07.000Z", "text": "@Vale1581 Jajajajaja era suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vale1581", "id": "149726194"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1887784914", "edit_history_tweet_ids": ["1211035850278133766"], "id": "1211035850278133766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211000937445306369"}], "created_at": "2019-12-28T21:27:01.000Z", "text": "RT @RobertoEisen: Por mil razones a mi me duele Venezuela.....y todos los Venezolanos!....lo que mas me produce dolor es el aparente sentid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RobertoEisen", "id": "460407596"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148996350689841152", "edit_history_tweet_ids": ["1211035842833264640"], "id": "1211035842833264640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T21:26:59.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991588126916272128", "edit_history_tweet_ids": ["1211035818372018178"], "id": "1211035818372018178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T21:26:53.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022892463441281024", "edit_history_tweet_ids": ["1211035763305058305"], "id": "1211035763305058305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211035225385512966"}], "created_at": "2019-12-28T21:26:40.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3093814588", "edit_history_tweet_ids": ["1211035330759053312"], "id": "1211035330759053312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T21:24:57.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51778399", "edit_history_tweet_ids": ["1211035225385512966"], "id": "1211035225385512966", "created_at": "2019-12-28T21:24:32.000Z", "text": "Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cuadro agudo de depresi\u00f3n, ansiedad, e intento suicida. Solo somos fachada. Todos y cada uno de nosotros tenemos demonios que nos lastiman, respetemos eso.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 25, "like_count": 663, "quote_count": 9}}, {"author_id": "589510690", "in_reply_to_user_id": "149288563", "edit_history_tweet_ids": ["1211035196839092224"], "id": "1211035196839092224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211031882697236481"}], "created_at": "2019-12-28T21:24:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 34, "tag": "Eleitoressempartido"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 283, "end": 288, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "segregustavo", "id": "149288563"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "exercitooficial", "id": "184762182"}, {"start": 105, "end": 114, "username": "marmilbr", "id": "236354374"}]}, "text": "@segregustavo #Eleitoressempartido \u00d1 vamos por este caminho suicida Argentina. Queremos @exercitooficial @marmilbr @portalfab muito bem aparelhadas e treinadas. TEMOS UM CONTINENTE para defender d socialismo corrupto. Temos um \u00fanico idioma, e diferente d espanhol a nossa volta. A\u00c7O BRASIL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103986483814432768", "edit_history_tweet_ids": ["1211035025753485314"], "id": "1211035025753485314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T21:23:44.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253610512", "edit_history_tweet_ids": ["1211034252646735872"], "id": "1211034252646735872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210915311219855360"}], "created_at": "2019-12-28T21:20:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "Chupamedias"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "text": "RT @SaritamaXXI: @Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Si alguien sabe lo que es ser un #Chupamedias de polendas, ese es\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097222550235549696", "in_reply_to_user_id": "1176471920977633285", "edit_history_tweet_ids": ["1211034192542392322"], "id": "1211034192542392322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211033726160920577"}], "created_at": "2019-12-28T21:20:26.000Z", "text": "@stheprw pobrezinha da aranha que se matou pra fazer essa teia", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5886, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2732868045", "edit_history_tweet_ids": ["1211033837192581120"], "id": "1211033837192581120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T21:19:01.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "501326455", "edit_history_tweet_ids": ["1211033802010701825"], "id": "1211033802010701825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T21:18:52.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2873297953", "edit_history_tweet_ids": ["1211033688617684993"], "id": "1211033688617684993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211032722413703169"}], "created_at": "2019-12-28T21:18:25.000Z", "text": "RT @clarabbenjamin: o amor mais bonito \u00e9 entre uma suicida e um psicopata, um morreria pelo outro e o outro mataria pelo outro \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "clarabbenjamin", "id": "936289030265819136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172102150", "edit_history_tweet_ids": ["1211033660599742465"], "id": "1211033660599742465", "created_at": "2019-12-28T21:18:19.000Z", "text": "Esse ano foi duas decep\u00e7\u00f5es amorosas que se eu fosse outro viraria o mr catra.. vc depositar todas a suas fichas e a pessoa simplesmente te abandonar \ud83d\ude12\ud83d\udc94 ai hj meu coracao ta mais gelado que ice berg matou o povo do titanic", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 197, "probability": 0.351, "type": "Person", "normalized_text": "ice berg"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98545438", "edit_history_tweet_ids": ["1211033658871746566"], "id": "1211033658871746566", "created_at": "2019-12-28T21:18:18.000Z", "text": "isso a\u00ed da moral pra menina depois que ela se suicida por ngm se importar com ela \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "9c4c0b8127ec35a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3380554973", "edit_history_tweet_ids": ["1211033629318615040"], "id": "1211033629318615040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991126800486400"}], "created_at": "2019-12-28T21:18:11.000Z", "text": "RT @chrisalmanzac: Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? htt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136029974983565317", "edit_history_tweet_ids": ["1211033551929593864"], "id": "1211033551929593864", "created_at": "2019-12-28T21:17:53.000Z", "text": "No me sorprender\u00eda que jm y yg se hayan puesto un pacto suicida ah https://t.co/xCcGIDa0cY", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4552, "type": "Person", "normalized_text": "jm"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3988, "type": "Person", "normalized_text": "yg"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xCcGIDa0cY", "expanded_url": "https://t.co/xCcGIDa0cY", "display_url": "t.co/xCcGIDa0cY"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121342250020159488", "edit_history_tweet_ids": ["1211033512477900800"], "id": "1211033512477900800", "created_at": "2019-12-28T21:17:43.000Z", "text": "Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue la primera en arrancar como ratas y hoy se presentan como grandes luchadores, si fueran de primera linea estar\u00edan con el cobarde suicida.\nMaricones y mentirosos.! https://t.co/0FLgzNmDcM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0FLgzNmDcM", "expanded_url": "https://twitter.com/AraosSepulveda/status/1211033512477900800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0FLgzNmDcM", "media_key": "3_1211033506769453057"}]}}, {"author_id": "437486474", "edit_history_tweet_ids": ["1211033450909708289"], "id": "1211033450909708289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "created_at": "2019-12-28T21:17:29.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1203510051429855233", "in_reply_to_user_id": "709276315334135808", "edit_history_tweet_ids": ["1211033415086153730"], "id": "1211033415086153730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210993061330857990"}], "created_at": "2019-12-28T21:17:20.000Z", "text": "@kyurenii @luismpaiva7 @FitgeraId1 @DevilRemilia Pelo que eu li, ela foi encontrada morta na cama dela, ou seja, se ela se matou, foi por causa de rem\u00e9dios.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kyurenii", "id": "709276315334135808"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "DevilRemilia", "id": "3422747890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002535125220028416", "edit_history_tweet_ids": ["1211033377350017025"], "id": "1211033377350017025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211032722413703169"}], "created_at": "2019-12-28T21:17:11.000Z", "text": "RT @clarabbenjamin: o amor mais bonito \u00e9 entre uma suicida e um psicopata, um morreria pelo outro e o outro mataria pelo outro \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "clarabbenjamin", "id": "936289030265819136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "531802314", "edit_history_tweet_ids": ["1211032979465818118"], "id": "1211032979465818118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211027498458341377"}], "created_at": "2019-12-28T21:15:36.000Z", "text": "RT @DeportesMerida_: Con juguetes y mucha alegr\u00eda, la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, que encabeza el alcalde @RenanBarrer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeportesMerida_", "id": "889955316"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "531802314", "edit_history_tweet_ids": ["1211032946045603845"], "id": "1211032946045603845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211024407726043137"}], "created_at": "2019-12-28T21:15:28.000Z", "text": "RT @DeportesMerida_: Hoy fue un d\u00eda diferente en el Albergue San Vicente de Pau, donde la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida,\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "Albergue San Vicente de Pau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeportesMerida_", "id": "889955316"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059158267883085829", "edit_history_tweet_ids": ["1211032722413703169"], "id": "1211032722413703169", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210317976127365121"}], "created_at": "2019-12-28T21:14:35.000Z", "text": "o amor mais bonito \u00e9 entre uma suicida e um psicopata, um morreria pelo outro e o outro mataria pelo outro \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https://t.co/Eig0vqfrC5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Eig0vqfrC5", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1210317976127365121", "display_url": "twitter.com/statusdozap/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1114674889330393088", "in_reply_to_user_id": "50521586", "edit_history_tweet_ids": ["1211032416913154048"], "id": "1211032416913154048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211013804710076416"}], "created_at": "2019-12-28T21:13:22.000Z", "text": "@carinavitral Se existisse um partido nazista brasileiro ningu\u00e9m ia gostar mas manter a tradi\u00e7\u00e3o de um movimento q matou 10 vezes mais. Tudo bem?! Fim ao comunismo!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.3607, "type": "Organization", "normalized_text": "nazista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carinavitral", "id": "50521586"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041156930515943425", "edit_history_tweet_ids": ["1211032305755668480"], "id": "1211032305755668480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211009896415682560"}], "created_at": "2019-12-28T21:12:56.000Z", "text": "RT @RamiOsuna1: quien habr\u00e1 sido el suicida que prendio una vengala abajo de una media sombra en la previa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RamiOsuna1", "id": "2825110488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819255994618433538", "edit_history_tweet_ids": ["1211032240165150722"], "id": "1211032240165150722", "created_at": "2019-12-28T21:12:40.000Z", "text": "Ora bem maltinha se eu n\u00e3o sobreviver \u00e9 porque um gang de drag queens e de dragon queens me suicidou..\nAtenciosamente\ncoca-cola", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7333, "type": "Other", "normalized_text": "drag queens"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.7809, "type": "Other", "normalized_text": "dragon queens"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "coca-cola"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1858671444", "edit_history_tweet_ids": ["1211032201644716033"], "id": "1211032201644716033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210757386694082563"}], "created_at": "2019-12-28T21:12:31.000Z", "text": "RT @aye_tapia: Hace unas semanas publicaba que hab\u00eda que dejar de subestimar la depresi\u00f3n, hoy se suicida una chica en la Laguna, que hace\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Laguna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aye_tapia", "id": "533790649"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2168305194", "edit_history_tweet_ids": ["1211032152894296067"], "id": "1211032152894296067", "created_at": "2019-12-28T21:12:19.000Z", "text": "Homem mata a companheira a facadas e se suicida em acidente de tr\u00e2nsito em Regente Feij\u00f3 https://t.co/z0THbRDxEG", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.6521, "type": "Place", "normalized_text": "Regente Feij\u00f3"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/z0THbRDxEG", "expanded_url": "https://glo.bo/2F2YbNO", "display_url": "glo.bo/2F2YbNO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829758438553042946", "edit_history_tweet_ids": ["1211031976762904576"], "id": "1211031976762904576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T21:11:37.000Z", "text": "No dia 24 agora um conhecido que j\u00e1 estava com os pensamentos, pediu um abra\u00e7o para a m\u00e3e dele e ela mandou ele ir ca\u00e7ar o que fazer alguns minutos depois ele se matou https://t.co/1KsdrHu4O6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/1KsdrHu4O6", "expanded_url": "https://twitter.com/camilladelucas/status/1210955253979504640", "display_url": "twitter.com/camilladelucas\u2026"}]}}, {"author_id": "950041614419943425", "edit_history_tweet_ids": ["1211031892612599808"], "id": "1211031892612599808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "created_at": "2019-12-28T21:11:17.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2168305194", "edit_history_tweet_ids": ["1211031658612150273"], "id": "1211031658612150273", "created_at": "2019-12-28T21:10:21.000Z", "text": "Homem mata a companheira a facadas e se suicida em acidente de tr\u00e2nsito em Regente Feij\u00f3 https://t.co/z0THbRV8we", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.6521, "type": "Place", "normalized_text": "Regente Feij\u00f3"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/z0THbRV8we", "expanded_url": "https://glo.bo/2F2YbNO", "display_url": "glo.bo/2F2YbNO"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132031001", "edit_history_tweet_ids": ["1211031607244730368"], "id": "1211031607244730368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T21:10:09.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "542102835", "edit_history_tweet_ids": ["1211031359537532930"], "id": "1211031359537532930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "created_at": "2019-12-28T21:09:10.000Z", "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019815896", "in_reply_to_user_id": "114918033", "edit_history_tweet_ids": ["1211031268827312128"], "id": "1211031268827312128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211004065850765314"}], "created_at": "2019-12-28T21:08:49.000Z", "text": "@AmarantaHank Gracias a Dios es una inocentada por q un beb\u00e9 con una mam\u00e1 como t\u00fa se suicida de la verg\u00fcenza", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AmarantaHank", "id": "114918033"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1195119606500876293", "in_reply_to_user_id": "961330126867828736", "edit_history_tweet_ids": ["1211031097947107335"], "id": "1211031097947107335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211029170236612608"}], "created_at": "2019-12-28T21:08:08.000Z", "text": "@Joice__Schmitz @Lizyn4n4 Assiste, q a hist\u00f3ria dele S\u00d3 tem uns 4 epis\u00f3dios, 5 no M\u00c1XIMO! E dura APENAS 9 min no m\u00e1ximo e 6 min no m\u00ednimo! Kkkkkk... aquela parte q filmei parece q ele se suicidou... assiste q vais saber oq acontece! \ud83d\ude09\u2665\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Joice__Schmitz", "id": "961330126867828736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065973587981537281", "edit_history_tweet_ids": ["1211031031287037952"], "id": "1211031031287037952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T21:07:52.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725020973045547009", "edit_history_tweet_ids": ["1211030931856936961"], "id": "1211030931856936961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210725484104806400"}], "created_at": "2019-12-28T21:07:28.000Z", "text": "RT @chrisbustc: El perro vago que estuvo calentando asiento por 20 a\u00f1os y que present\u00f3 PORQUER\u00cdAS de proyecto de ley viene a criticar a nue\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2941043379", "edit_history_tweet_ids": ["1211030803205033985"], "id": "1211030803205033985", "created_at": "2019-12-28T21:06:58.000Z", "text": "entrei numa miss\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102072755611148288", "edit_history_tweet_ids": ["1211030762214109188"], "id": "1211030762214109188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T21:06:48.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284211490", "edit_history_tweet_ids": ["1211030640596008961"], "id": "1211030640596008961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T21:06:19.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66539961", "in_reply_to_user_id": "1210672364725448704", "edit_history_tweet_ids": ["1211030556219256838"], "id": "1211030556219256838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210972660815060992"}], "created_at": "2019-12-28T21:05:59.000Z", "text": "@mariadoossario @pensador_fil @negoconservador @georgiaichigo @fabifbbr @SF_Moro Winston Churchill n\u00e3o se rendeu na Segunda Guerra, mas matou tr\u00eas milh\u00f5es em Bengala (\u00cdndia/Bangladesh) com escacez total de alimentos, mortos pela extrema fome, um supremacista que era a favor da c\u00e2mara de g\u00e1s, bem controverso isso n\u00e9 @SF_Moro? No Brasil \u00e9 alimentos envenenados? https://t.co/aDR9TnKavG", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Winston Churchill"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.9233, "type": "Place", "normalized_text": "Bengala"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.9381, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Bangladesh"}, {"start": 330, "end": 335, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mariadoossario", "id": "1550548042235138048"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "pensador_fil", "id": "98504482"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "georgiaichigo", "id": "2391672133"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "fabifbbr", "id": "67042497"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 317, "end": 325, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 362, "end": 385, "url": "https://t.co/aDR9TnKavG", "expanded_url": "https://twitter.com/AledeAndradeIII/status/1211030556219256838/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aDR9TnKavG", "media_key": "3_1211030545905393665"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254554423", "edit_history_tweet_ids": ["1211030550221185026"], "id": "1211030550221185026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "created_at": "2019-12-28T21:05:57.000Z", "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895462435955539968", "edit_history_tweet_ids": ["1211030405870166016"], "id": "1211030405870166016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210950623606312960"}], "created_at": "2019-12-28T21:05:23.000Z", "text": "RT @antoniomascardi: En Argentina indios truchos usurpan propiedades privadas con la complacencia del Estado MARXICHORRO BOLIVARIANO, en la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniomascardi", "id": "826806695431172096"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959975833015324673", "edit_history_tweet_ids": ["1211030060381167616"], "id": "1211030060381167616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T21:04:00.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "469470359", "edit_history_tweet_ids": ["1211030044153393155"], "id": "1211030044153393155", "created_at": "2019-12-28T21:03:57.000Z", "text": "Emergencia en Somalia por ataque suicida con coche bomba https://t.co/p1mWhE85R0", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/p1mWhE85R0", "expanded_url": "http://bit.ly/atentMgdsc", "display_url": "bit.ly/atentMgdsc"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301543744", "edit_history_tweet_ids": ["1211030024511471616"], "id": "1211030024511471616", "created_at": "2019-12-28T21:03:52.000Z", "text": "a remi se matou? \u2639\ufe0f https://t.co/CiUbGlVNV5", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/CiUbGlVNV5", "expanded_url": "https://twitter.com/DevilRemilia/status/1209654472961490944", "display_url": "twitter.com/DevilRemilia/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2957835779", "edit_history_tweet_ids": ["1211029651579133959"], "id": "1211029651579133959", "created_at": "2019-12-28T21:02:23.000Z", "text": "[28/12/2019 17:51:44] lucas proak \ud83d\udc79\u2665\ufe0f: meisin que vai ser BEM PLAY VIU\n [28/12/2019 17:51:54] lucas proak \ud83d\udc79\u2665\ufe0f: fevereiro vai ser o mes suicida\n\nmeta 2020: sobreviver a fevereiro", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "lucas proak"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "lucas proak"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1875225750", "edit_history_tweet_ids": ["1211029591650971649"], "id": "1211029591650971649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210964035652538368"}], "created_at": "2019-12-28T21:02:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "filmcember"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "Wang Xiaoshuai"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5464, "type": "Person", "normalized_text": "Wang"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Asiateca", "id": "17950017"}]}, "text": "RT @Asiateca: #filmcember D\u00eda 28: Frozen (Wang Xiaoshuai, 1996)\n\u00bfNo es la vida un precio demasiado caro a pagar por una obra de arte?. Wang\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87767280", "edit_history_tweet_ids": ["1211029234560487425"], "id": "1211029234560487425", "created_at": "2019-12-28T21:00:44.000Z", "text": "\u201cFilosof\u00eda del suicida\u201d, por Jaime Bayly https://t.co/u2ITxdOUFv", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.7366, "type": "Other", "normalized_text": "Filosof\u00eda del suicida"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayly"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/u2ITxdOUFv", "expanded_url": "http://ow.ly/8g7u30q4ZTy", "display_url": "ow.ly/8g7u30q4ZTy"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961330126867828736", "in_reply_to_user_id": "1195119606500876293", "edit_history_tweet_ids": ["1211029170236612608"], "id": "1211029170236612608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211024041785667584"}], "created_at": "2019-12-28T21:00:28.000Z", "text": "@AeDoPJongchan @Lizyn4n4 Ainda n\u00e3o. Mas est\u00e1 na lista. \u00c9 um que ele se suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AeDoPJongChan", "id": "1195119606500876293"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "566527972", "edit_history_tweet_ids": ["1211029151412559873"], "id": "1211029151412559873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T21:00:24.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929847565", "edit_history_tweet_ids": ["1211028993811664898"], "id": "1211028993811664898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T20:59:46.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "837134281692561409", "edit_history_tweet_ids": ["1211028697089789954"], "id": "1211028697089789954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211023757449535488"}], "created_at": "2019-12-28T20:58:35.000Z", "text": "RT @joel_1985: @Miguel_Boggiano Se los van a pesificar como hizo capitanich con los bonos Bogarcha hace unos a\u00f1os (tambi\u00e9n, hay que ser sui\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "capitanich"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7115, "type": "Person", "normalized_text": "Bogarcha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joel_1985", "id": "209305279"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Miguel_Boggiano", "id": "56818132"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158057383685316609", "in_reply_to_user_id": "454280493", "edit_history_tweet_ids": ["1211028691209347074"], "id": "1211028691209347074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211008999249924098"}], "created_at": "2019-12-28T20:58:34.000Z", "text": "@AreteReclus @ZeIing por gente como t\u00fa es q se suicida la gente trans, imb\u00e9cil. h\u00e1ztelo mirar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "ZeIing", "id": "1533071432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "490599328", "edit_history_tweet_ids": ["1211028550284918784"], "id": "1211028550284918784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211027498458341377"}], "created_at": "2019-12-28T20:58:00.000Z", "text": "RT @DeportesMerida_: Con juguetes y mucha alegr\u00eda, la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, que encabeza el alcalde @RenanBarrer\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeportesMerida_", "id": "889955316"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183415501562810368", "edit_history_tweet_ids": ["1211028525957951488"], "id": "1211028525957951488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T20:57:55.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171921021", "edit_history_tweet_ids": ["1211028371771133955"], "id": "1211028371771133955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "created_at": "2019-12-28T20:57:18.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260132254", "edit_history_tweet_ids": ["1211028324828565505"], "id": "1211028324828565505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "created_at": "2019-12-28T20:57:07.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113099218854596610", "edit_history_tweet_ids": ["1211028157639335937"], "id": "1211028157639335937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T20:56:27.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "904725215393009665", "edit_history_tweet_ids": ["1211028068804026368"], "id": "1211028068804026368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "created_at": "2019-12-28T20:56:06.000Z", "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951893928080494595", "in_reply_to_user_id": "2174537102", "edit_history_tweet_ids": ["1211028008104058880"], "id": "1211028008104058880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210915882874155008"}], "created_at": "2019-12-28T20:55:51.000Z", "text": "@elpais_brasil Rapaz aqui no Brasil s\u00e3o 57,7 milh\u00f5es\n( os eleitores de borilo)\nNa moral mesmo tem q ser homicida, ecocida e suicida pra ter votado nesse cara sem condi\u00e7\u00f5es- ou uma burrice muito aguda", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "borilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120625204", "edit_history_tweet_ids": ["1211027830290694145"], "id": "1211027830290694145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T20:55:09.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1528352371", "in_reply_to_user_id": "4529320173", "edit_history_tweet_ids": ["1211027736405389315"], "id": "1211027736405389315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210735435061743616"}], "created_at": "2019-12-28T20:54:46.000Z", "text": "@MoreauLeopoldo Da verg\u00fcenza leerte. Nadie puede caer tan bajo. Pensar que estuviste al lado de Alfonsin. Si revive te mata o se suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978067887171751939", "edit_history_tweet_ids": ["1211027535838040064"], "id": "1211027535838040064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "created_at": "2019-12-28T20:53:59.000Z", "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889955316", "edit_history_tweet_ids": ["1211027498458341377"], "id": "1211027498458341377", "created_at": "2019-12-28T20:53:50.000Z", "text": "Con juguetes y mucha alegr\u00eda, la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, que encabeza el alcalde @RenanBarrera, realiz\u00f3 una visita al @hogardeangeles_ en compa\u00f1\u00eda de las atletas J\u00e9ssica Garc\u00eda y @LupitaQuintal_ y los luchadores Suicida Jr y Pyro https://t.co/3xT6muQMEx", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 200, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00e9ssica Garc\u00eda"}, {"start": 237, "end": 246, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Jr"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "Pyro"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 80, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}, {"start": 106, "end": 119, "username": "RenanBarrera", "id": "83656138"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "hogardeangeles_", "id": "4283496258"}, {"start": 204, "end": 219, "username": "LupitaQuintal_", "id": "285383284"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027468116779008"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027473137373185"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027480682868736"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027487003742209"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2949285208", "edit_history_tweet_ids": ["1211027491768418304"], "id": "1211027491768418304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210752041804423169"}], "created_at": "2019-12-28T20:53:48.000Z", "text": "RT @whothefuckislw: Recebi a not\u00edcia de que um amigo de escola se suicidou. Eu ainda n\u00e3o sei como reagir, em saber que algu\u00e9m que esteve t\u00e3\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "765483851175038976", "edit_history_tweet_ids": ["1211027469677088774"], "id": "1211027469677088774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210689637037072384"}], "created_at": "2019-12-28T20:53:43.000Z", "text": "RT @CristiansPV: @DTelepata @CensuratNews Qui se su\u00efcida?\nAdolescents en crisi, pares separats i arru\u00efnats, desnonats, arru\u00efnats pels Bancs\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CristiansPV", "id": "739651466210750464"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "DTelepata", "id": "1137082010990764032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781971789211721728", "edit_history_tweet_ids": ["1211027389570002945"], "id": "1211027389570002945", "created_at": "2019-12-28T20:53:24.000Z", "text": "si los Hispanos no nos Unimos, con unos 500.000.000 de m\u00fasculos y Recursos, entonces, el socioglobalismo suicida, el comunismo imperialista chino, el culturalismo marxiANO\ny la invasi\u00f3n moruna, acabar\u00e1n degoll\u00e1ndote lentamente, por fases\nhttps://t.co/NSerlSOchs v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 266, "end": 274, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/NSerlSOchs", "expanded_url": "https://youtu.be/nTAl86snhfw", "display_url": "youtu.be/nTAl86snhfw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078371516566380544", "edit_history_tweet_ids": ["1211027076423262208"], "id": "1211027076423262208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T20:52:09.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1205656782045163520", "edit_history_tweet_ids": ["1211027039219847175"], "id": "1211027039219847175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210984744105717765"}], "created_at": "2019-12-28T20:52:00.000Z", "text": "RT @Danxxxiety: Soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Danxxxiety", "id": "1104082425150390275"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "604883587", "edit_history_tweet_ids": ["1211027037714079744"], "id": "1211027037714079744", "created_at": "2019-12-28T20:52:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "Somalia"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "ESPLOSIONE"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "autobomba"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "AlShabaab"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "feriti"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/96XAgBLNa5", "expanded_url": "https://twitter.com/Emergenza24/status/1211027037714079744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/96XAgBLNa5", "media_key": "3_1210992034779144197"}]}, "text": "UPDATE [28.12-21:30] #Mogadiscio #Somalia #ESPLOSIONE #autobomba attacco suicida in check point \u2013 Probabile azione del gruppo terroristico islamico #AlShabaab +92 morti +120 #feriti (molti gravissimi) https://t.co/96XAgBLNa5", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193524937", "edit_history_tweet_ids": ["1211026967044247563"], "id": "1211026967044247563", "created_at": "2019-12-28T20:51:43.000Z", "text": "leve uma suicida q n sabe nadar pra piscina", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156735627", "in_reply_to_user_id": "156735627", "edit_history_tweet_ids": ["1211026942151008257"], "id": "1211026942151008257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211026931770150913"}], "created_at": "2019-12-28T20:51:37.000Z", "text": "17. Margot Robbie: Salt\u00f3 al estrellato con \u201cEl lobo de Wall Street\u201d (2013) para despu\u00e9s ser Harley Quinn en la no muy bien recibida \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d (2016), papel que repetir\u00e1 el a\u00f1o que viene en \u201cAves de presa\u201d. Tambi\u00e9n ha tenido un papel este a\u00f1o en la \u00faltima de Tarantino. https://t.co/LKi8AAg9AT", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 25, "end": 26, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "al"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "El lobo"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "Wall Street"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 200, "end": 212, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LKi8AAg9AT", "expanded_url": "https://twitter.com/Miru_Jaca/status/1211026942151008257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LKi8AAg9AT", "media_key": "16_1211026934697738241"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "316468371", "edit_history_tweet_ids": ["1211026931749130240"], "id": "1211026931749130240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "created_at": "2019-12-28T20:51:34.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1198348324878860288", "edit_history_tweet_ids": ["1211026626710048773"], "id": "1211026626710048773", "created_at": "2019-12-28T20:50:22.000Z", "text": "Hay que ser suicida para tomar manaos.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270475122", "edit_history_tweet_ids": ["1211026561895424000"], "id": "1211026561895424000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "created_at": "2019-12-28T20:50:06.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80447331", "edit_history_tweet_ids": ["1211026425127546881"], "id": "1211026425127546881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T20:49:34.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1018339615818895361", "edit_history_tweet_ids": ["1211026421931483137"], "id": "1211026421931483137", "created_at": "2019-12-28T20:49:33.000Z", "text": "Meu cllr essa semana t\u00e1 suicida, j\u00e1 caiu 5 vezes", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111296306981621760", "edit_history_tweet_ids": ["1211026282806308864"], "id": "1211026282806308864", "created_at": "2019-12-28T20:49:00.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Un presunto suicida hizo estallar una especie de miniv\u00e1n cerca de una oficina de impuestos. Era la hora pico de una jornada laboral en la capital somal\u00ed.\nhttps://t.co/vPRXzU6FIk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/vPRXzU6FIk", "expanded_url": "https://puebla.telediario.mx/tendencias/atentado-en-somalia-deja-al-menos-76-muertos", "display_url": "puebla.telediario.mx/tendencias/ate\u2026"}]}}, {"author_id": "1146092260074905601", "in_reply_to_user_id": "1171213162420547584", "edit_history_tweet_ids": ["1211026151994470400"], "id": "1211026151994470400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211025909446270977"}], "created_at": "2019-12-28T20:48:29.000Z", "text": "@doggcrfcb Ah sim. Foi uma bela jogada, time do Norwich \u00e9 suicida. Sempre ataca com MTA gente e sabem oq fazer", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.98, "type": "Organization", "normalized_text": "Norwich"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.8931, "type": "Organization", "normalized_text": "MTA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "853722175", "in_reply_to_user_id": "853722175", "edit_history_tweet_ids": ["1211025642562736131"], "id": "1211025642562736131", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211024939341492226"}], "created_at": "2019-12-28T20:46:27.000Z", "text": "@VickyHanami @okupatrece @RnconGangrelito Link de la noticia en cuestion: https://t.co/DeZbzB9cuk", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "okupatrece", "id": "722726358"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "RnconGangrelito", "id": "2355355988"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/DeZbzB9cuk", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2018/12/31/adolescente-se-suicida-tras-denuncia-falsa-de-abuso-sexual-en-argentina-joven-que-lo-acuso-desmintio-el-relato/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2018/12/31/ado\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "414060046", "edit_history_tweet_ids": ["1211025586539421696"], "id": "1211025586539421696", "created_at": "2019-12-28T20:46:14.000Z", "text": "O amante de porn\u00f4 se matou mesmo?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863283991", "edit_history_tweet_ids": ["1211025384348798976"], "id": "1211025384348798976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "created_at": "2019-12-28T20:45:26.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984120290866327552", "edit_history_tweet_ids": ["1211025178483924999"], "id": "1211025178483924999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T20:44:36.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2626595468", "edit_history_tweet_ids": ["1211024965014839298"], "id": "1211024965014839298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T20:43:46.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116412101", "edit_history_tweet_ids": ["1211024894609305601"], "id": "1211024894609305601", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210569796925956111"}], "created_at": "2019-12-28T20:43:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 235, "tag": "jUStiCiApATriArCaL"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/ga7P2fHw7W", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseRamonBlazqu/status/1210569796925956111", "display_url": "twitter.com/JoseRamonBlazq\u2026"}]}, "text": "Ya puestos deber\u00edan dejarla en libertad porque ya tiene suficiente con vivir en una sociedad con gente como t\u00fa que considera que no pasa nada por asesinar a tu hija de 9 a\u00f1os siempre que seas mujer y adem\u00e1s suicida. #jUStiCiApATriArCaL https://t.co/ga7P2fHw7W", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1210309948409823232", "in_reply_to_user_id": "2587164240", "edit_history_tweet_ids": ["1211024655877849090"], "id": "1211024655877849090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210869681113964545"}], "created_at": "2019-12-28T20:42:32.000Z", "text": "@geekfurioso Luego descubre que la saga de geralt de rivia sali\u00f3 antes y se suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "geralt"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.3856, "type": "Other", "normalized_text": "rivia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "geekfurioso", "id": "2587164240"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "490599328", "edit_history_tweet_ids": ["1211024595131731969"], "id": "1211024595131731969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211024407726043137"}], "created_at": "2019-12-28T20:42:17.000Z", "text": "RT @DeportesMerida_: Hoy fue un d\u00eda diferente en el Albergue San Vicente de Pau, donde la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida,\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 78, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "Albergue San Vicente de Pau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeportesMerida_", "id": "889955316"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872190745540677632", "edit_history_tweet_ids": ["1211024589062455296"], "id": "1211024589062455296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210747544055078915"}], "created_at": "2019-12-28T20:42:16.000Z", "text": "RT @schizophreniahv: Haz de cuenta que eres la muerte y yo un suicida, llevo toda la vida buscandote.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "schizophreniahv", "id": "748616644411416578"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889955316", "edit_history_tweet_ids": ["1211024407726043137"], "id": "1211024407726043137", "created_at": "2019-12-28T20:41:33.000Z", "text": "Hoy fue un d\u00eda diferente en el Albergue San Vicente de Pau, donde la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, en coordinaci\u00f3n con \"Este Ni\u00f1o Lindo\", llev\u00f3 regalos y despensas, acompa\u00f1ados de los deportistas @LupitaQuintal_ J\u00e9ssica Garc\u00eda y los luchadores Suicida Jr y Pyro https://t.co/I8LPVqavIj", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 57, "probability": 0.5398, "type": "Other", "normalized_text": "Albergue San Vicente de Pau"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Este Ni\u00f1o Lindo"}, {"start": 231, "end": 244, "probability": 0.6242, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9ssica Garc\u00eda"}, {"start": 271, "end": 272, "probability": 0.41, "type": "Other", "normalized_text": "Jr"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "Pyro"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 116, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "LupitaQuintal_", "id": "285383284"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024385571774465"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024391447990274"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024397106122754"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024402483154945"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "441973402", "edit_history_tweet_ids": ["1211024278893846528"], "id": "1211024278893846528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211022256228290560"}], "created_at": "2019-12-28T20:41:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Somalia"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "ESPLOSIONE"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "autobomba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Emergenza24", "id": "604883587"}]}, "text": "RT @Emergenza24: UPDATE [28.12-19:30] #Mogadiscio #Somalia #ESPLOSIONE #autobomba attacco suicida in check point \u2013 Probabile azione del gru\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903108124143480832", "edit_history_tweet_ids": ["1211024264712871936"], "id": "1211024264712871936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972127010140160"}], "created_at": "2019-12-28T20:40:59.000Z", "text": "RT @rodrigofbecker: 10) Blink 182 \u2013 Heaven \u2013 Assassinato em massa \u2013 A m\u00fasica retrata a hist\u00f3ria ver\u00eddica, acontecida em 2018, em um bar da\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9154, "type": "Organization", "normalized_text": "Blink 182"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Heaven"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "Assassinato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rodrigofbecker", "id": "129589321"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270951027", "edit_history_tweet_ids": ["1211024237756112896"], "id": "1211024237756112896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210983894637588483"}], "created_at": "2019-12-28T20:40:52.000Z", "text": "RT @gnb47: @AgustinRosety A pesar de 40 a\u00f1os de autonomismo suicida es much\u00edsimo m\u00e1s lo que nos une que lo que nos separa a los espa\u00f1oles.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "AgustinRosety", "id": "1115297214325194755"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903108124143480832", "edit_history_tweet_ids": ["1211024125046804480"], "id": "1211024125046804480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972117396795394"}], "created_at": "2019-12-28T20:40:25.000Z", "text": "RT @rodrigofbecker: 5) Pearl Jam \u2013 Jeremy \u2013 Bullying e suic\u00eddio \u2013 Uma das m\u00fasicas mais conhecidas da banda. Trata da hist\u00f3ria real de um ga\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl Jam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rodrigofbecker", "id": "129589321"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162692729240993793", "in_reply_to_user_id": "1162692729240993793", "edit_history_tweet_ids": ["1211023931156635648"], "id": "1211023931156635648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211023927868350464"}], "created_at": "2019-12-28T20:39:39.000Z", "text": "Ali\u00e1s o Hitler queria eliminar TODOS os judeus, I mean se ainda h\u00e1 judeus nesse mundo continuamos a ensinar as pessoas a n\u00e3o ser como ele porqu\u00ea? Ele \u00e9 um santo de pessoa em cuja campa continuamos a cuspir s\u00f3 porque matou 6M de pessoas, quando o coitado nem cumpriu a sua inten\u00e7\u00e3o", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260498210", "in_reply_to_user_id": "610390841", "edit_history_tweet_ids": ["1211023920993845249"], "id": "1211023920993845249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210988154909532160"}], "created_at": "2019-12-28T20:39:37.000Z", "text": "@mauro_mancera @Fre_Benavides Estas suicida. Jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Fre_Benavides", "id": "2543811967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "697617213579141121", "in_reply_to_user_id": "1153950835698741248", "edit_history_tweet_ids": ["1211023801107931136"], "id": "1211023801107931136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211023490893144064"}], "created_at": "2019-12-28T20:39:08.000Z", "text": "@supermimmone2 Orrore.  La povera Svezia si suicida velocemente.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "supermimmone2", "id": "1153950835698741248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225269639", "in_reply_to_user_id": "316946162", "edit_history_tweet_ids": ["1211023765267726336"], "id": "1211023765267726336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210964399827107842"}], "created_at": "2019-12-28T20:39:00.000Z", "text": "@Esparappkausas @RenattoBautista \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05 Ese suicida colosal \ud83d\udd2b ten\u00eda mujeres solo con plata robada \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Esparappkausas", "id": "316946162"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "209305279", "in_reply_to_user_id": "56818132", "edit_history_tweet_ids": ["1211023757449535488"], "id": "1211023757449535488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210945466650841089"}], "created_at": "2019-12-28T20:38:58.000Z", "text": "@Miguel_Boggiano Se los van a pesificar como hizo capitanich con los bonos Bogarcha hace unos a\u00f1os (tambi\u00e9n, hay que ser suicida para comprar un bono chaque\u00f1o)", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8409, "type": "Person", "normalized_text": "capitanich"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "Bogarcha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Miguel_Boggiano", "id": "56818132"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884023737745645572", "edit_history_tweet_ids": ["1211023690667905031"], "id": "1211023690667905031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210441226060779520"}], "created_at": "2019-12-28T20:38:42.000Z", "text": "RT @francofontana43: Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "366627475", "edit_history_tweet_ids": ["1211023655506976768"], "id": "1211023655506976768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211022256228290560"}], "created_at": "2019-12-28T20:38:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Somalia"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "ESPLOSIONE"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "autobomba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Emergenza24", "id": "604883587"}]}, "text": "RT @Emergenza24: UPDATE [28.12-19:30] #Mogadiscio #Somalia #ESPLOSIONE #autobomba attacco suicida in check point \u2013 Probabile azione del gru\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1732001143", "edit_history_tweet_ids": ["1211023388656971776"], "id": "1211023388656971776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210972618687483904"}], "created_at": "2019-12-28T20:37:30.000Z", "text": "RT @Pelayo1938: @norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pelayo1938", "id": "2181279323"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053313658648961024", "in_reply_to_user_id": "1911993739", "edit_history_tweet_ids": ["1211023286404108289"], "id": "1211023286404108289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211022221839392768"}], "created_at": "2019-12-28T20:37:05.000Z", "text": "@evilashs @MaxLionPT @heading38 @AlvarinhoP @josemcalmeida @DoutorMadureira @claudioveiga75 @BrunodC72 No video v\u00ea se bem o homem a ser apertado, quase o matou, assassino!!!!Nas assembleias do Bruno eram s\u00f3cios expulsos, porrada e badamerda para todos...", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 43, "username": "AlvarinhoP", "id": "999080751013552129"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "josemcalmeida", "id": "2752751891"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "DoutorMadureira", "id": "818307518925520896"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "claudioveiga75", "id": "3418985693"}, {"start": 92, "end": 102, "username": "BrunodC72", "id": "93373635"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956930557115543554", "in_reply_to_user_id": "1066814724946518020", "edit_history_tweet_ids": ["1211023127662211073"], "id": "1211023127662211073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211016029004058626"}], "created_at": "2019-12-28T20:36:28.000Z", "text": "@CintiaJazzCool @e_bebe2000 Valiente no es sinonimo de adicto a la adrenalina o ser suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CintiaJazzCool", "id": "1066814724946518020"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061396049946910720", "edit_history_tweet_ids": ["1211023118724214786"], "id": "1211023118724214786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T20:36:25.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83268921", "edit_history_tweet_ids": ["1211022855376441344"], "id": "1211022855376441344", "created_at": "2019-12-28T20:35:23.000Z", "text": "Atend\u00ed a una trabajadora con ideaci\u00f3n suicida presente y mi coordinadora no quiere que lo reporte tal cual a RH. No s\u00e9 que hacer! \ud83d\ude2d Me preocupa \u2639\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 110, "probability": 0.5173, "type": "Other", "normalized_text": "RH"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217958566", "in_reply_to_user_id": "3052951883", "edit_history_tweet_ids": ["1211022546767876097"], "id": "1211022546767876097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211001593061138434"}], "created_at": "2019-12-28T20:34:09.000Z", "text": "@unholybardi vei pra mim o que matou foi esse vestido horroroso que colocaram nela, acho que se fosse algo mais glamouroso teria salvado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "unholybardi", "id": "1294118246262681605"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "604883587", "edit_history_tweet_ids": ["1211022256228290560"], "id": "1211022256228290560", "created_at": "2019-12-28T20:33:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "Somalia"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "ESPLOSIONE"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "autobomba"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "AlShabaab"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "feriti"}]}, "text": "UPDATE [28.12-19:30] #Mogadiscio #Somalia #ESPLOSIONE #autobomba attacco suicida in check point \u2013 Probabile azione del gruppo terroristico islamico #AlShabaab +92 morti +120 #feriti (molti gravissimi)", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109571610", "edit_history_tweet_ids": ["1211022194563780608"], "id": "1211022194563780608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "created_at": "2019-12-28T20:32:45.000Z", "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "374303991", "edit_history_tweet_ids": ["1211022119708041216"], "id": "1211022119708041216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210983754732195841"}], "created_at": "2019-12-28T20:32:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.7273, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}]}, "text": "RT @VTVcanal8: Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QTM\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1683864650", "edit_history_tweet_ids": ["1211022001420324865"], "id": "1211022001420324865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "created_at": "2019-12-28T20:31:59.000Z", "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "582262732", "edit_history_tweet_ids": ["1211021913373282305"], "id": "1211021913373282305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "created_at": "2019-12-28T20:31:38.000Z", "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "612773132", "edit_history_tweet_ids": ["1211021785883463680"], "id": "1211021785883463680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T20:31:08.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "749047882481803264", "edit_history_tweet_ids": ["1211021752966549505"], "id": "1211021752966549505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T20:31:00.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2337745526", "in_reply_to_user_id": "2161965528", "edit_history_tweet_ids": ["1211021697329115136"], "id": "1211021697329115136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211019555281276935"}], "created_at": "2019-12-28T20:30:46.000Z", "text": "@gonsnow Literalmente un suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gonsnow", "id": "2161965528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921005434676359168", "edit_history_tweet_ids": ["1211021601707302917"], "id": "1211021601707302917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T20:30:24.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "697617213579141121", "in_reply_to_user_id": "1683455144", "edit_history_tweet_ids": ["1211021402557403136"], "id": "1211021402557403136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210961572132204551"}], "created_at": "2019-12-28T20:29:36.000Z", "text": "@ImolaOggi @mulemar La povera Italia si suicida con questi africani.  Basta!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ImolaOggi", "id": "1683455144"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "mulemar", "id": "1750185974"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "934444225764130821", "edit_history_tweet_ids": ["1211021389811064832"], "id": "1211021389811064832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210879027524882432"}], "created_at": "2019-12-28T20:29:33.000Z", "text": "RT @_crfjennifer: @VulgoMv4 @Opreferidors A\u00ed aparece a not\u00edcia que a grt se suicidou e ningu\u00e9m entende nada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_crfjennifer", "id": "894776989718126592"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "VulgoMv4", "id": "991090787931901956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "424017384", "edit_history_tweet_ids": ["1211021376460595200"], "id": "1211021376460595200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T20:29:30.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979522520394158081", "edit_history_tweet_ids": ["1211021340045725696"], "id": "1211021340045725696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210957315647721475"}], "created_at": "2019-12-28T20:29:21.000Z", "text": "RT @ltaimhs: voy a leer el chico de los CD's, la de las velitas, l\u00ednea suicida, zona roja y prisionero\n\ncu\u00e1n destrozada dicen que termin\u00f3?", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.2945, "type": "Other", "normalized_text": "CD"}, {"start": 43, "end": 43, "probability": 0.3234, "type": "Other", "normalized_text": "s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ltaimhs", "id": "991116930412105729"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2999645949", "in_reply_to_user_id": "871340392624644096", "edit_history_tweet_ids": ["1211020760447410176"], "id": "1211020760447410176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211007431620407304"}], "created_at": "2019-12-28T20:27:03.000Z", "text": "@cecileuts acho que suicida, porque tecnicamente est\u00e1 matando a si mesmo, assassinato \u00e9 quando mata outra pessoa, n\u00e9 n\u00e3o?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cecileuts", "id": "871340392624644096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245645102", "in_reply_to_user_id": "1024761511980490754", "edit_history_tweet_ids": ["1211020049730936832"], "id": "1211020049730936832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210692975044579332"}], "created_at": "2019-12-28T20:24:14.000Z", "text": "@AaronRios90 M\u00e1s que los dos gobiernos del corrupto supuesto suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AaronRios90", "id": "1024761511980490754"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "534807713", "edit_history_tweet_ids": ["1211019908542345216"], "id": "1211019908542345216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "created_at": "2019-12-28T20:23:40.000Z", "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872657255417643008", "edit_history_tweet_ids": ["1211019841135611905"], "id": "1211019841135611905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T20:23:24.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2954413954", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "edit_history_tweet_ids": ["1211019708813721601"], "id": "1211019708813721601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210963298012844033"}], "created_at": "2019-12-28T20:22:52.000Z", "text": "@wwwmlna Percy Jackson, Batman vs superman, esquadr\u00e3o suicida, guerra civil, liga da justi\u00e7a e o pior: o noivo da minha melhor amiga", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Percy Jackson"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "989529829560250369", "in_reply_to_user_id": "130537001", "edit_history_tweet_ids": ["1211019708171980800"], "id": "1211019708171980800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210835732123643912"}], "created_at": "2019-12-28T20:22:52.000Z", "text": "@GiorgiaMeloni L'Occidente se si volta dall'altra parte si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016508640067497984", "edit_history_tweet_ids": ["1211019411546619907"], "id": "1211019411546619907", "created_at": "2019-12-28T20:21:42.000Z", "text": "ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto un recuerdo leve de esto que siento una sacudida a mis salidas la cima de un beso en un brinco suicida su fuente de energ\u00eda cautiva mis sensores pues no hay quien la controle cuando baila encendida tiene dentro esa chispa que quema transistor- https://t.co/6NTyeR9g5v", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6NTyeR9g5v", "expanded_url": "https://twitter.com/dubreuillauzon/status/1211019411546619907/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6NTyeR9g5v", "media_key": "16_1211019404198268928"}]}}, {"author_id": "1087688364889915392", "edit_history_tweet_ids": ["1211019392819113984"], "id": "1211019392819113984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T20:21:37.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "629828811", "edit_history_tweet_ids": ["1211019387945271306"], "id": "1211019387945271306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211015536320143362"}], "created_at": "2019-12-28T20:21:36.000Z", "text": "RT @oswal_lee: COBARDE Hay q ser enfermo o mala persona para hacer un Atentado suicida (Somalia m\u00e1s de 100 muertos y heriros)  https://t.co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oswal_lee", "id": "2380756945"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344365313", "edit_history_tweet_ids": ["1211019309008523264"], "id": "1211019309008523264", "created_at": "2019-12-28T20:21:17.000Z", "text": "Un pedazo de \"verdes\" es lo que le dieron al suicida. https://t.co/k7Fs9K0kdD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/k7Fs9K0kdD", "expanded_url": "https://twitter.com/Henry10743/status/1211016904057466882", "display_url": "twitter.com/Henry10743/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "2710841539", "edit_history_tweet_ids": ["1211019264607563776"], "id": "1211019264607563776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210993836815728640"}], "created_at": "2019-12-28T20:21:06.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "421452642", "edit_history_tweet_ids": ["1211019031299469312"], "id": "1211019031299469312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T20:20:11.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2644774419", "edit_history_tweet_ids": ["1211019022659149824"], "id": "1211019022659149824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "created_at": "2019-12-28T20:20:09.000Z", "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1494072668", "edit_history_tweet_ids": ["1211018757012934656"], "id": "1211018757012934656", "created_at": "2019-12-28T20:19:05.000Z", "text": "E a irm\u00e3 do George Michael q morreu no dia que o irm\u00e3o faleceu \ne o ator mirim de 14 anos q mostrou q ele se suicidou\nMeu Deus      \ud83d\udc94", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "George Michael"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1442807532", "edit_history_tweet_ids": ["1211018755171598337"], "id": "1211018755171598337", "created_at": "2019-12-28T20:19:05.000Z", "text": "caralho, augusto se suicidou. 3 meses atr\u00e1s a gente tava dan\u00e7ando dua lipa junto no anivers\u00e1rio da minha namorada\nque bad, que merda de fim de ano", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4502, "type": "Person", "normalized_text": "augusto"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5837, "type": "Person", "normalized_text": "dua lipa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902664187188563978", "edit_history_tweet_ids": ["1211018615606140928"], "id": "1211018615606140928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T20:18:32.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125912861165989892", "edit_history_tweet_ids": ["1211018192157659136"], "id": "1211018192157659136", "created_at": "2019-12-28T20:16:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "JoshIsOverParty"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}, {"start": 264, "end": 278, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "JoshIsOverParty"}]}, "text": "\u00c9 s\u00e9rio que voc\u00eas t\u00e3o criando tag pra cancelar o Josh? E ainda se acham f\u00e3s? Voc\u00eas acham isso certo? \n\u00c9 super errado o que ele fez, mas ele \u00e9 humano, al\u00e9m de tudo, palavras tem poder e se eu acordar com a not\u00edcia de que ele se suicidou a culpa vai ser toda d vcs #JoshIsOverParty", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 4}}, {"author_id": "525480500", "edit_history_tweet_ids": ["1211017283595837442"], "id": "1211017283595837442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T20:13:14.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982403264191844352", "edit_history_tweet_ids": ["1211016857744003072"], "id": "1211016857744003072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "created_at": "2019-12-28T20:11:33.000Z", "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2150790053", "edit_history_tweet_ids": ["1211016818242007048"], "id": "1211016818242007048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "created_at": "2019-12-28T20:11:23.000Z", "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939622649088573441", "edit_history_tweet_ids": ["1211016519787962370"], "id": "1211016519787962370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210993836815728640"}], "created_at": "2019-12-28T20:10:12.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164627833618128897", "in_reply_to_user_id": "1902396852", "edit_history_tweet_ids": ["1211016027074641924"], "id": "1211016027074641924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211007509068177408"}], "created_at": "2019-12-28T20:08:15.000Z", "text": "@margaritalouren Ser\u00eda hero\u00edsmo suicida, esos no escatimar\u00edan en volar bala a lo loco y sin remordimientos. Lo veo bien como plant\u00f3n pero no como para ir a poner el pecho al carmen, a menos que se fuera en las mismas condiciones del encuentro (fierro vs fierro).", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "margaritalouren", "id": "1902396852"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2859820421", "in_reply_to_user_id": "48563671", "edit_history_tweet_ids": ["1211015900142481408"], "id": "1211015900142481408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211010995503685638"}], "created_at": "2019-12-28T20:07:44.000Z", "text": "@tatianacazorla Batman vs superman ganha pq eu gosto dos personagens. Esquadr\u00e3o su\u00edcida todos eram desimportantes", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tatianacazorla", "id": "48563671"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "575418401", "edit_history_tweet_ids": ["1211015781368172555"], "id": "1211015781368172555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210991126800486400"}], "created_at": "2019-12-28T20:07:16.000Z", "text": "RT @chrisalmanzac: Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? htt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54527239", "edit_history_tweet_ids": ["1211015697372983301"], "id": "1211015697372983301", "created_at": "2019-12-28T20:06:56.000Z", "text": "Produ\u00e7\u00e3o lembra crimes do ex-jogador Aaron Hernandez, que se matou em sua cela https://t.co/LoVY8M3iuk", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Hernandez"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/LoVY8M3iuk", "expanded_url": "http://ow.ly/roKS50xJfAy", "display_url": "ow.ly/roKS50xJfAy"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2380756945", "edit_history_tweet_ids": ["1211015536320143362"], "id": "1211015536320143362", "created_at": "2019-12-28T20:06:18.000Z", "text": "COBARDE Hay q ser enfermo o mala persona para hacer un Atentado suicida (Somalia m\u00e1s de 100 muertos y heriros)  https://t.co/NBUTjNWKrR", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/NBUTjNWKrR", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1209278966013538304", "edit_history_tweet_ids": ["1211015439943426048"], "id": "1211015439943426048", "created_at": "2019-12-28T20:05:55.000Z", "text": "\ud83c\udf3a Voc\u00ea deve deixar a borboleta desaparecer naturalmente, nada de ficar esfregando durante o banho;\n\n\ud83c\udf3c Se voc\u00ea se cortar antes da borboleta sumir, voc\u00ea a matou. Se voc\u00ea n\u00e3o se machucar, ela viver\u00e1;", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16006083", "edit_history_tweet_ids": ["1211015285437808640"], "id": "1211015285437808640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}], "created_at": "2019-12-28T20:05:18.000Z", "text": "C\u00f3mo chingados se suicida uno con una motosierra? Ya es costumbre de @FiscaliaJal este tipo de conclusiones inveros\u00edmiles. https://t.co/qTyvgE8yu5", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 81, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/qTyvgE8yu5", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "913488978", "edit_history_tweet_ids": ["1211015194157166592"], "id": "1211015194157166592", "created_at": "2019-12-28T20:04:56.000Z", "text": "Se um \u201cvai tomar no cu\u201d quase matou o velho... \u00e9 assim que querem porte de arma? A cada tomar no cu v\u00e3o morrer 5 https://t.co/UP2vt6sz4K", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/UP2vt6sz4K", "expanded_url": "https://twitter.com/tododiabrigas/status/1210925398135103488", "display_url": "twitter.com/tododiabrigas/\u2026"}]}}, {"author_id": "1142943202174996481", "edit_history_tweet_ids": ["1211014642316787715"], "id": "1211014642316787715", "created_at": "2019-12-28T20:02:44.000Z", "text": "Que clase de suicida se sube a una moto con jona? Si yo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4263557847", "edit_history_tweet_ids": ["1211014577196011520"], "id": "1211014577196011520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211013847416475648"}], "created_at": "2019-12-28T20:02:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41401240", "in_reply_to_user_id": "25973141", "edit_history_tweet_ids": ["1211014500708757504"], "id": "1211014500708757504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211013670748196866"}], "created_at": "2019-12-28T20:02:11.000Z", "text": "@JosefiniSthlm Ja, jag t\u00e4nker handledning. Det \u00e4r ju inte du som har suicida tankar ; du beh\u00f6ver r\u00e5d och professionellt st\u00f6d i hur du ska hantera att eleverna kommer till sig med dessa tankar. Sidoeffekt \u00e4r f\u00f6rst\u00e5s ocks\u00e5 att uppm\u00e4rksamma rektor (=EHT) att detta finns p\u00e5 skolan.", "lang": "sv", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosefiniSthlm", "id": "25973141"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040462185036754944", "in_reply_to_user_id": "1040462185036754944", "edit_history_tweet_ids": ["1211014359750729735"], "id": "1211014359750729735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211014138291478530"}], "created_at": "2019-12-28T20:01:37.000Z", "text": "Mad Dog\n\nSinopse: \n\nChoi Kang Woo, ex-policial e l\u00edder da equipe de investigadores da Taeyang Insurance, decide criar sua pr\u00f3pria equipe de investiga\u00e7\u00e3o depois de um acidente de avi\u00e3o que tirou a vida de sua esposa e filho. \n\nDispon\u00edvel no Kingdom Fansubs e Viki. https://t.co/SHHmDRcvAC", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Dog\n\nSinopse"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Choi Kang Woo"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "Taeyang Insurance"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.814, "type": "Other", "normalized_text": "Kingdom Fansubs"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.5013, "type": "Other", "normalized_text": "Viki"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/SHHmDRcvAC", "expanded_url": "https://twitter.com/WooDoHwanBrasil/status/1211014359750729735/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SHHmDRcvAC", "media_key": "3_1211014327131660288"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/SHHmDRcvAC", "expanded_url": "https://twitter.com/WooDoHwanBrasil/status/1211014359750729735/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SHHmDRcvAC", "media_key": "3_1211014338422726657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908729766089457664", "edit_history_tweet_ids": ["1211014293484904449"], "id": "1211014293484904449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "990744374618349568"}], "created_at": "2019-12-28T20:01:21.000Z", "text": "RT @declannbhd: 22- A m\u00fasica \"Paracetamol\" aborda as dificuldades dos jovens transg\u00eaneros. Ele foi inspirado a escrever essa m\u00fasica depois\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Paracetamol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "declannbhd", "id": "3181214165"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229263888", "edit_history_tweet_ids": ["1211014103654899712"], "id": "1211014103654899712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "created_at": "2019-12-28T20:00:36.000Z", "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77481267", "edit_history_tweet_ids": ["1211014025833828354"], "id": "1211014025833828354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "created_at": "2019-12-28T20:00:17.000Z", "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839586889497735171", "edit_history_tweet_ids": ["1211013965838311424"], "id": "1211013965838311424", "created_at": "2019-12-28T20:00:03.000Z", "text": "\u041c\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \"\u0421\u0442\u043e\u0438\u0442 \u043b\u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044f\u0442\u044c \u0441\u0435\u043c\u044c\u044e \u0438\u0437 \u0437\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0445\u0430 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430?\"  https://t.co/MddKYYBrvx", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/MddKYYBrvx", "expanded_url": "http://www.bolshoyvopros.ru/sh/im0ayxx", "display_url": "bolshoyvopros.ru/sh/im0ayxx"}]}}, {"author_id": "312822805", "in_reply_to_user_id": "1144642416500256768", "edit_history_tweet_ids": ["1211013951934341120"], "id": "1211013951934341120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210680521065406466"}], "created_at": "2019-12-28T20:00:00.000Z", "text": "@LenguaPicante3 @MilagrosLeivaG bueno si quer\u00eda saber quien es el sinverguenza del a\u00f1o hay varios primero el suicida AG, Sra. K, Cesar Villanueva, Bartra, Beteta, blume, sardon, etc, etc, etc, muuuuuuchs m\u00e1s la mayor\u00eda tiene color naranja y/o una estrella como s\u00edmbolo", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.7276, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "Sra. K"}, {"start": 129, "end": 144, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Villanueva"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "blume"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "sardon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LenguaPicante3", "id": "1144642416500256768"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "911704657898164225", "in_reply_to_user_id": "743137813298876416", "edit_history_tweet_ids": ["1211013927041196032"], "id": "1211013927041196032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211013528762683392"}], "created_at": "2019-12-28T19:59:54.000Z", "text": "@ClaytoQuem @brusnos Por isso ele se matou kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1211013847416475648"], "id": "1211013847416475648", "created_at": "2019-12-28T19:59:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OIhzUhEof0", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1211013847416475648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OIhzUhEof0", "media_key": "3_1211013841531875328"}]}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/OIhzUhEof0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3102686607", "edit_history_tweet_ids": ["1211013739148972033"], "id": "1211013739148972033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T19:59:09.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004415715506622464", "edit_history_tweet_ids": ["1211013679925338112"], "id": "1211013679925338112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210963298012844033"}], "created_at": "2019-12-28T19:58:55.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vHSmUEhRKV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/vHSmUEhRKV", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwmlna/status/1210963298012844033", "display_url": "twitter.com/wwwmlna/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1001589772027072513", "edit_history_tweet_ids": ["1211013596467138560"], "id": "1211013596467138560", "created_at": "2019-12-28T19:58:35.000Z", "text": "2 dias grudada no Jo\u00e3o e a gente n\u00e3o se matou hahahah", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "246908600", "edit_history_tweet_ids": ["1211013548257763328"], "id": "1211013548257763328", "created_at": "2019-12-28T19:58:24.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/0x0ym7hBu4", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0x0ym7hBu4", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174824299", "edit_history_tweet_ids": ["1211013514011103232"], "id": "1211013514011103232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "created_at": "2019-12-28T19:58:15.000Z", "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245645102", "in_reply_to_user_id": "71461029", "edit_history_tweet_ids": ["1211013429995151361"], "id": "1211013429995151361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210982488497102853"}], "created_at": "2019-12-28T19:57:55.000Z", "text": "@hombredeltiempo Dif\u00edcil cuando el lobby latifundista en el Ejecutivo y Legislativo favorecen a los due\u00f1os del Per\u00fa.\nEjemplo: Gallito Ciego que al final fue para el grupo Romero y un cachito para un corrupto supuesto suicida.\nIzquierda y derecha son una estafa.", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.5354, "type": "Organization", "normalized_text": "Legislativo"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7003, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.5133, "type": "Person", "normalized_text": "Gallito Ciego"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Romero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hombredeltiempo", "id": "71461029"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181046857", "edit_history_tweet_ids": ["1211013163677888512"], "id": "1211013163677888512", "created_at": "2019-12-28T19:56:52.000Z", "text": "Mata con el arma reglamentaria y luego se suicida. \n\nNo es Shakespeare... Es la Polic\u00eda", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Shakespeare"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161842976", "edit_history_tweet_ids": ["1211013000733380608"], "id": "1211013000733380608", "created_at": "2019-12-28T19:56:13.000Z", "text": "No se que est\u00e1 mas suicida hoy si el aleatorio de pandora o el de la barber\u00eda de spotify", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.973, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190480304", "edit_history_tweet_ids": ["1211012868524646401"], "id": "1211012868524646401", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210991948703686656"}], "created_at": "2019-12-28T19:55:42.000Z", "text": "En algo al menos le asemejo,  en lo suicida https://t.co/nTTdK3cVqa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/nTTdK3cVqa", "expanded_url": "https://twitter.com/pablo_domecq/status/1210991948703686656", "display_url": "twitter.com/pablo_domecq/s\u2026"}]}}, {"author_id": "700113483157934081", "edit_history_tweet_ids": ["1211012762559664128"], "id": "1211012762559664128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}], "created_at": "2019-12-28T19:55:16.000Z", "text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "893074350", "in_reply_to_user_id": "898536644839714816", "edit_history_tweet_ids": ["1211012718582542430"], "id": "1211012718582542430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211012477372321792"}], "created_at": "2019-12-28T19:55:06.000Z", "text": "@pelosrrosas Si lo hace se monta un parip\u00e9 de que suicida de verdad el tio", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pelosrrosas", "id": "1284951712554459136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1187798657409716224", "edit_history_tweet_ids": ["1211012667613339649"], "id": "1211012667613339649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "created_at": "2019-12-28T19:54:54.000Z", "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884231016508006401", "edit_history_tweet_ids": ["1211012501061750785"], "id": "1211012501061750785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210993836815728640"}], "created_at": "2019-12-28T19:54:14.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103141337", "edit_history_tweet_ids": ["1211012294835982336"], "id": "1211012294835982336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "created_at": "2019-12-28T19:53:25.000Z", "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "808785114075463681", "edit_history_tweet_ids": ["1211012276070895629"], "id": "1211012276070895629", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210954605678469120"}], "created_at": "2019-12-28T19:53:20.000Z", "text": "se suicida el cancelo https://t.co/7NVrWijjE9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/7NVrWijjE9", "expanded_url": "https://twitter.com/EiProfeta/status/1210954605678469120", "display_url": "twitter.com/EiProfeta/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "2434039558", "edit_history_tweet_ids": ["1211012054896779264"], "id": "1211012054896779264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210722497068322816"}], "created_at": "2019-12-28T19:52:28.000Z", "text": "RT @caralhoparatii: *chamada de grupo\n\nWiliam: 'malta se um dia a cat aparecer morta foi a curiosidade, porque a curiosidade matou o gato'", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Wiliam"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "cat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "caralhoparatii", "id": "1013000295100682241"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073301514360373248", "in_reply_to_user_id": "3690353177", "edit_history_tweet_ids": ["1211011942564974592"], "id": "1211011942564974592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211011158649556992"}], "created_at": "2019-12-28T19:52:01.000Z", "text": "@umkdinho @narcisixta Voc\u00ea podendo destruir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "umkdinho", "id": "1254902271026106370"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "narcisixta", "id": "2822492031"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1198650636457390081", "edit_history_tweet_ids": ["1211011890924703745"], "id": "1211011890924703745", "created_at": "2019-12-28T19:51:48.000Z", "text": "o foda de ser suicida e ter amigo maloqueiro \u00e9 que os mano oferece a glock deles pra c\u00ea apreciar", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "glock"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2589694244", "edit_history_tweet_ids": ["1211011302547742720"], "id": "1211011302547742720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210760058599985153"}], "created_at": "2019-12-28T19:49:28.000Z", "text": "RT @YUNHOPIOL4: confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YUNHOPIOL4", "id": "1252241664095256576"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "porcelain_tomb", "name": "pica de a\u00e7o do mestre obra", "id": "941371650045562883", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1112, "tweet_count": 17465, "listed_count": 1}}, {"username": "goalty1", "name": ".", "id": "1181193202667282434", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 69, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}}, {"username": "DrDark_Angel", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "id": "51778399", "verified": false, "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "public_metrics": {"followers_count": 47585, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}}, {"username": "chicletariaa", "name": "Chicletaria", "id": "221181677", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20039, "following_count": 1403, "tweet_count": 255686, "listed_count": 92}}, {"username": "EloisaDornellas", "name": "El\u00f4 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1041284121652166656", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1846, "tweet_count": 23372, "listed_count": 0}}, {"username": "ChicoPinto8", "name": "Chico Pinto", "id": "1138965305760374784", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24521, "following_count": 27105, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}}, {"username": "semritalina", "name": "\ud83d\udea9O Brasil...", "id": "188006788", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17648, "following_count": 15413, "tweet_count": 72829, "listed_count": 25}}, {"username": "ricardohn_", "name": "Ricardo Valladares\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "id": "842769536", "verified": false, "location": "Tegucigalpa", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1673, "tweet_count": 50637, "listed_count": 1}}, {"username": "CptNigiri", "name": "Reichtangle", "id": "1015334580847509505", "verified": false, "location": "\u16a1\u16a8\u16da\u16ba\u00f6\u16da\u16da \u2764\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1401, "tweet_count": 36717, "listed_count": 5}}, {"username": "bea_296", "name": "\ud83c\udf83 Bea Redfield \ud83c\udf83", "id": "510585273", "verified": false, "location": "Lost", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 3288, "tweet_count": 147066, "listed_count": 18}}, {"username": "vdeviva", "name": "Viva \ud83c\udf83", "id": "415791319", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 1080, "tweet_count": 37371, "listed_count": 9}}, {"username": "ThePalomina", "name": "Paloma", "id": "365644611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 973, "tweet_count": 26198, "listed_count": 13}}, {"username": "LuciaCarra", "name": "L\u00facia Car\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "125825118", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5060, "following_count": 5566, "tweet_count": 50734, "listed_count": 6}}, {"username": "GilsonS21698261", "name": "Gilson Santos", "id": "871147448852508674", "verified": false, "location": "Franco da Rocha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1071, "tweet_count": 137511, "listed_count": 2}}, {"username": "Pragmatismo_", "name": "Pragmatismo Politico", "id": "151635190", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50637, "following_count": 7272, "tweet_count": 15000, "listed_count": 423}}, {"username": "MateoGottoi", "name": "Mateo gottoli", "id": "767538328359043073", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 240, "tweet_count": 643, "listed_count": 0}}, {"username": "toninhomore", "name": "Toninho Mor\u00e9", "id": "57338491", "verified": false, "location": "Presidente Venceslau - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 85, "tweet_count": 119146, "listed_count": 16}}, {"username": "valefranm", "name": "Vale \ud83c\udf3b!", "id": "348657319", "verified": false, "location": "Arica, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1392, "tweet_count": 43238, "listed_count": 9}}, {"username": "metrodesantiago", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "id": "73459349", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2403237, "following_count": 397404, "tweet_count": 477912, "listed_count": 2563}}, {"username": "SuaCidadeemRevi", "name": "Suacidadeemrevista", "id": "3291009476", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 633, "tweet_count": 10010, "listed_count": 2}}, {"username": "eneorze", "name": "Nicol\u00e1s", "id": "260600487", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 635, "tweet_count": 167379, "listed_count": 13}}, {"username": "juanicaldelas", "name": "Juani Caldelas", "id": "158565811", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 305, "tweet_count": 758, "listed_count": 0}}, {"username": "_iSlimG", "name": "Slim Grady", "id": "947950802227867650", "verified": false, "location": "Metr\u00f3polis del Caos", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 510, "tweet_count": 169890, "listed_count": 22}}, {"username": "tajaditax", "name": "\u3055\u304f\u3089", "id": "142038783", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4962, "following_count": 263, "tweet_count": 142493, "listed_count": 97}}, {"username": "jonghxhwa_", "name": "\u2a5c\u20dd \uc544\ub370\ub9ac \ud83c\udf83 Hwa -2", "id": "1112359411148877824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1307, "tweet_count": 52567, "listed_count": 5}}, {"username": "isangrrl", "name": "kohala is seeing atz", "id": "1031705667764137984", "verified": false, "location": "only ateez \uc0b0", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 1125, "tweet_count": 67965, "listed_count": 32}}, {"username": "acrlordperu", "name": "edgar ordo\u00f1ez", "id": "987071179453321216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}}, {"username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"username": "protectwd", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8cams", "id": "1928413777", "verified": false, "location": "26y | fan account", "public_metrics": {"followers_count": 9384, "following_count": 7809, "tweet_count": 252852, "listed_count": 87}}, {"username": "umvlngador", "name": "bruno \u096a \ud83c\udf83", "id": "707418250464923648", "verified": false, "location": "you know who", "public_metrics": {"followers_count": 40166, "following_count": 27804, "tweet_count": 130364, "listed_count": 111}}, {"username": "sofivictorians", "name": "Sofi \u2734\ufe0f", "id": "154756664", "verified": false, "location": "Cordoba,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 341, "tweet_count": 8941, "listed_count": 1}}, {"username": "eunhwangs", "name": "nat", "id": "1864088347", "verified": false, "location": "she/her.", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 822, "tweet_count": 274763, "listed_count": 25}}, {"username": "wwwmlna", "name": "milena", "id": "2484809081", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394186, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}}, {"username": "Reflejo_purpura", "name": "Saga Reflejo p\u00farpura", "id": "2377459896", "verified": false, "location": "Amazon.com", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1509, "tweet_count": 25710, "listed_count": 39}}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"username": "AltieriBeto", "name": "Beto\ud83d\udea9 \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83e\udd41 \ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83d\udea9 NVNS", "id": "930055245497028609", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 4997, "tweet_count": 48665, "listed_count": 3}}, {"username": "hijodemarte7", "name": "Mario \ud83d\udef8", "id": "164483479", "verified": false, "location": "Tegucigalpa, Honduras. ", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 226, "tweet_count": 15952, "listed_count": 0}}, {"username": "SolMtzR", "name": "\u2600\ufe0f", "id": "1138358250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 20, "tweet_count": 22481, "listed_count": 1}}, {"username": "Dayana_Quiroz", "name": "Day_Ds \ud83c\udf33", "id": "65688585", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1734, "tweet_count": 11919, "listed_count": 1}}, {"username": "carlosalazr", "name": "Carlos Salazar", "id": "2520863368", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 214, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}}, {"username": "thehfmr", "name": "ELMATEOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO", "id": "704354888294260736", "verified": false, "location": "Siendo un desastre", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 223, "tweet_count": 338796, "listed_count": 5}}, {"username": "Iammoremylrds", "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "id": "1678786722", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207246, "following_count": 186261, "tweet_count": 289880, "listed_count": 218}}, {"username": "chinin2925", "name": "Carlos Rueda U.", "id": "45143554", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}}, {"username": "chrisalmanzac", "name": "Christian Almanza Contreras", "id": "344365313", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 875, "tweet_count": 43111, "listed_count": 8}}, {"username": "Zero_samurai19", "name": "Jaimealeu19\ud83d\ude0e", "id": "3504150076", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 91, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}}, {"username": "atikkkteimporta", "name": "ACAB \ud83d\udc8b", "id": "987388562520887296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 710, "tweet_count": 17142, "listed_count": 1}}, {"username": "toninhomore1", "name": "toninhomore", "id": "286831474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 0, "tweet_count": 87494, "listed_count": 0}}, {"username": "Ricarlos", "name": "Ricarlos", "id": "14073063", "verified": false, "location": "Rioverde, SLP, a ratos", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1582, "tweet_count": 131047, "listed_count": 12}}, {"username": "otrotuitero", "name": "...", "id": "144226715", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 3420, "tweet_count": 7064, "listed_count": 1}}, {"username": "PamellaBritto1", "name": "Pamella Britto", "id": "2835237544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}}, {"username": "Link_Shady", "name": "Loriweeen \ud83c\udf83 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "151965724", "verified": false, "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 503, "tweet_count": 19530, "listed_count": 0}}, {"username": "yasminhll_", "name": "yas", "id": "1022257453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3275, "following_count": 264, "tweet_count": 67987, "listed_count": 3}}, {"username": "leotrinds", "name": "leo", "id": "745415821028057089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 118, "tweet_count": 10351, "listed_count": 0}}, {"username": "Julietaevaleraf", "name": "Tangara\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "1007195546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 844, "tweet_count": 85843, "listed_count": 0}}, {"username": "luismadridp", "name": "Luis Madrid Peroza", "id": "255682933", "verified": false, "location": "luismadridp@msn.com", "public_metrics": {"followers_count": 7732, "following_count": 1099, "tweet_count": 10595, "listed_count": 34}}, {"username": "Nego_bom_hp", "name": "Nego Bom\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "212748940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4344, "following_count": 2961, "tweet_count": 267466, "listed_count": 34}}, {"username": "akaashifav", "name": "i", "id": "1204860800147632128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 3837, "tweet_count": 49052, "listed_count": 21}}, {"username": "vitu087", "name": "ReMy", "id": "1643726712", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 734, "tweet_count": 77630, "listed_count": 0}}, {"username": "FelixRomeroRuiz", "name": "Felix R-2", "id": "1189251998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 488, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}}, {"username": "eucarolns", "name": "Carol Nunes", "id": "1008318461813116928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 61, "tweet_count": 4046, "listed_count": 0}}, {"username": "camilladelucas", "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "id": "70577513", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2753706, "following_count": 2654, "tweet_count": 23237, "listed_count": 702}}, {"username": "dude3028", "name": "pablo", "id": "921354121734586369", "verified": false, "location": "he/him ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 170, "tweet_count": 2931, "listed_count": 0}}, {"username": "VinicioLic", "name": "Lic Vinicio Cristobal", "id": "1095912064822972416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 34, "tweet_count": 15931, "listed_count": 1}}, {"username": "Guatevision_tv", "name": "Guatevisi\u00f3n", "id": "43971175", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1172375, "following_count": 42, "tweet_count": 293129, "listed_count": 1815}}, {"username": "preta_carou", "name": "Carou", "id": "3317508988", "verified": false, "location": "beyonce.com", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 947, "tweet_count": 81536, "listed_count": 2}}, {"username": "cleybe", "name": "Cleybe\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "58286382", "verified": false, "location": "Diamantina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4513, "tweet_count": 67008, "listed_count": 28}}, {"username": "pricilamarikoch", "name": "Pricila Marina Koch", "id": "2284077025", "verified": false, "location": "Curitiba/Pr", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1800, "tweet_count": 59161, "listed_count": 11}}, {"username": "manuelkobel", "name": "Manuel Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "859207742489276416", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68601, "following_count": 40294, "tweet_count": 184908, "listed_count": 26}}, {"username": "s_deras", "name": "Sheila Deras", "id": "57033162", "verified": false, "location": "Fort Worth, TX", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 986, "tweet_count": 5646, "listed_count": 8}}, {"username": "orbitltm", "name": "luiza #T1WIN", "id": "2265784775", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 4232, "tweet_count": 251649, "listed_count": 49}}, {"username": "el_CeTaCeo", "name": "el CeT\u00e1Ceo", "id": "786718011466055680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 106, "tweet_count": 1443, "listed_count": 1}}, {"username": "SindicatoUNT", "name": "Uni\u00f3n Nacional de Trabajadores", "id": "816037690655277057", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 11, "tweet_count": 7681, "listed_count": 7}}, {"username": "moema4", "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "54172293", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 9616, "tweet_count": 740076, "listed_count": 43}}, {"username": "notfound_1123", "name": "\ud83d\udcce", "id": "823945069350842368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 429, "tweet_count": 18914, "listed_count": 0}}, {"username": "xxxylox", "name": "wwwwwww\ud80c\udd8f", "id": "1018509942972649472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 666, "tweet_count": 8283, "listed_count": 1}}, {"username": "SoniaUzeyka", "name": "SONIA UZEYKA", "id": "344400665", "verified": false, "location": "florianopolis", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 3900, "tweet_count": 7958, "listed_count": 0}}, {"username": "_Caphe", "name": "Caphe", "id": "125832327", "verified": false, "location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 22743, "following_count": 27207, "tweet_count": 193555, "listed_count": 65}}, {"username": "elielbrandao201", "name": "Eliel Brandao", "id": "916768477", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 4740, "tweet_count": 15764, "listed_count": 2}}, {"username": "geziel_goes", "name": "Dr. Geziel Goes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "4867434249", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1346, "tweet_count": 94354, "listed_count": 0}}, {"username": "Karlaribeir0", "name": "Karla \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "id": "4918144156", "verified": false, "location": "Manguinhos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6453, "following_count": 1808, "tweet_count": 70627, "listed_count": 1}}, {"username": "Mrcia74588695", "name": "\ud83d\udea9M\u00e1rcia \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1053027610714886144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 2031, "tweet_count": 125286, "listed_count": 4}}, {"username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "id": "4045324043", "verified": false, "location": "Madrid y Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}}, {"username": "RafadelaGuerra", "name": "Rafael de la Guerra", "id": "825146148335865856", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 19494, "following_count": 12188, "tweet_count": 92417, "listed_count": 39}}, {"username": "Pelayo1938", "name": "Jos\u00e9 Antonio SG", "id": "2181279323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11725, "following_count": 2882, "tweet_count": 181974, "listed_count": 42}}, {"username": "roomariio_b", "name": "#APROVAPL2564\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "222629093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 3368, "tweet_count": 24860, "listed_count": 2}}, {"username": "ilcorvo20", "name": "Stefano Morelli", "id": "4810630096", "verified": false, "location": "Livorno, Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 1666, "tweet_count": 44330, "listed_count": 153}}, {"username": "AndrePessoa2012", "name": "Andr\u00e9Pess\u00f4a2016", "id": "110488186", "verified": false, "location": "Paulista - PE - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 1888, "tweet_count": 165651, "listed_count": 14}}, {"username": "caxoperro", "name": "caxoperro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2228069166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 1147, "tweet_count": 32559, "listed_count": 2}}, {"username": "Maite_Morao", "name": "Maite Morao \ud83c\udd98", "id": "868201506117496833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1665, "tweet_count": 3698, "listed_count": 5}}, {"username": "Newsinunclick", "name": "Notizieinunclick\ud83d\udd1d", "id": "1111297184", "verified": false, "location": "Turin, Piedmont", "public_metrics": {"followers_count": 21619, "following_count": 6548, "tweet_count": 522036, "listed_count": 0}}, {"username": "alessa_bluemoon", "name": "Alessa\ud83c\udf3b\ud83c\udf08\ud83c\udf3a", "id": "948255615964663808", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 4793, "tweet_count": 70367, "listed_count": 3}}, {"username": "bernanaharro", "name": "Berni", "id": "2525953982", "verified": false, "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 250, "tweet_count": 8184, "listed_count": 6}}, {"username": "filmcember", "name": "Filmcember - Un final de a\u00f1o de pel\u00edcula", "id": "1184388932248723457", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 1, "tweet_count": 334, "listed_count": 2}}, {"username": "CunhaOtilia", "name": "Maria Otilia Cunha\ud83d\udea9MEU VOTO \u00c9 LULA", "id": "723559403979456517", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 3246, "tweet_count": 122927, "listed_count": 3}}, {"username": "resistencebr", "name": "AGENTE SECRETO \ud83d\udea9 #LULA2022", "id": "1052237195539570688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 5023, "tweet_count": 108278, "listed_count": 10}}, {"username": "SilviaRibeiroG", "name": "SilviaRibeiro", "id": "4484634921", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 2694, "tweet_count": 5038, "listed_count": 1}}, {"username": "guscherubina", "name": "GusCherubina", "id": "56354687", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1745, "tweet_count": 127265, "listed_count": 6}}, {"username": "Saodionisio", "name": "Saint Denis", "id": "50613002", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608464, "listed_count": 17}}, {"username": "Ecico2", "name": "Ecico", "id": "1086961034185838592", "verified": false, "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14090, "following_count": 13794, "tweet_count": 65359, "listed_count": 8}}, {"username": "LimaReprter", "name": "Adriano Lima", "id": "1702661934", "verified": false, "location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2723, "tweet_count": 13029, "listed_count": 1}}, {"username": "landa_05", "name": "Mousik\u0113", "id": "593484768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 185, "tweet_count": 10481, "listed_count": 1}}, {"username": "afriiccan1", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfe\ud835\udcfc \ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf5", "id": "1204111194195464194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 148, "tweet_count": 6464, "listed_count": 0}}, {"username": "Danxxxiety", "name": "memento mori", "id": "1104082425150390275", "verified": false, "location": "boulevard of broken dreams", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 156, "tweet_count": 9951, "listed_count": 0}}, {"username": "erokking", "name": "Marcos Henrique", "id": "722606076085059584", "verified": false, "location": "SOZINHO SEM VOC\u00ca", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 438, "tweet_count": 12048, "listed_count": 0}}, {"username": "meoworte", "name": "ghost \ud83e\udea8\ud83e\udde0", "id": "1071532243460472834", "verified": false, "location": "it/they/he/nya", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 647, "tweet_count": 72245, "listed_count": 4}}, {"username": "Cesar_A_RR", "name": "C\u00e9sar RR \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270c\ufe0f \ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36 #RechazoDeSalida2022", "id": "337454680", "verified": false, "location": "Palco en Plurilandia \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f", "public_metrics": {"followers_count": 4652, "following_count": 5111, "tweet_count": 48152, "listed_count": 5}}, {"username": "AraosSepulveda", "name": "Claudio Sep\u00falveda Araos", "id": "1121342250020159488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2215, "tweet_count": 31636, "listed_count": 5}}, {"username": "ELLENAKRIS", "name": "ELLENA VIERA\ud83d\udea9\ud83d\udc4a\u2b50\u2764", "id": "259919119", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 4951, "tweet_count": 38278, "listed_count": 3}}, {"username": "estfar", "name": "ESTEBAN", "id": "299596025", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1296, "tweet_count": 31666, "listed_count": 4}}, {"username": "Eliana63917006", "name": "Eliana", "id": "794124777434861569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 811, "tweet_count": 22924, "listed_count": 1}}, {"username": "stay_umile", "name": "FabioA\u2665\ufe0f\u2660\ufe0f", "id": "562634375", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1065, "tweet_count": 38756, "listed_count": 6}}, {"username": "universo577", "name": "Mo'basta\ud83c\udf33", "id": "2708364377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 1952, "tweet_count": 49950, "listed_count": 4}}, {"username": "Thor54926106", "name": "Thor", "id": "1113838310684790784", "verified": false, "location": "Barra de S\u00e3o Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 557, "tweet_count": 3127, "listed_count": 0}}, {"username": "edo_jaguers", "name": "Edo Jaguers", "id": "829794035497914370", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 1102, "tweet_count": 17138, "listed_count": 5}}, {"username": "D_isabellee", "name": "Kels \u2728", "id": "350612312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 259, "tweet_count": 47945, "listed_count": 5}}, {"username": "MPRADOP", "name": "Marcelo Prado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "127659901", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 513, "tweet_count": 19465, "listed_count": 4}}, {"username": "PauloMartins10", "name": "Paulo Eduardo Martins", "id": "36714942", "verified": true, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 474384, "following_count": 946, "tweet_count": 25274, "listed_count": 696}}, {"username": "astrothusiast", "name": "joao", "id": "787426204936704000", "verified": false, "location": "   \ud835\udd63.\u00a0 \u00a0 \ud601\u00a0 \u00a0 \u1a13\u00a0 \u00a0 \u00a0\ud835\udfeb\ud835\udfeb\u00a0 \u00a0 \u176c", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2, "tweet_count": 31004, "listed_count": 3}}, {"username": "bc_emergenza", "name": "EmergenzaBC", "id": "2871191279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 329, "tweet_count": 40485, "listed_count": 53}}, {"username": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": "604883587", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 39150, "following_count": 4908, "tweet_count": 221296, "listed_count": 712}}, {"username": "omarensenyament", "name": "Omar", "id": "767773959643213824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 434, "tweet_count": 29921, "listed_count": 0}}, {"username": "MuySuFrida", "name": "Frida Garc\u00eda \ud83d\ude37", "id": "951295306213281798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112940, "following_count": 26419, "tweet_count": 13560, "listed_count": 213}}, {"username": "diosdelosgatos", "name": "Dios de los Gatos", "id": "915796772", "verified": false, "location": "Gati-Estado de M\u00e9xico. M\u00c9XICO.", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 2865, "tweet_count": 79283, "listed_count": 0}}, {"username": "anisionogueira", "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA", "id": "211489456", "verified": false, "location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 15181, "following_count": 10013, "tweet_count": 650175, "listed_count": 126}}, {"username": "FedericoAlfre15", "name": "Federico Encomenderos", "id": "1085980650790891520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 710, "tweet_count": 26246, "listed_count": 0}}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"username": "zebulonaskew", "name": "Walfrido", "id": "3422820232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 124, "tweet_count": 653, "listed_count": 1}}, {"username": "SalazarzDaniel", "name": "Daniel Salazar", "id": "820353215128629249", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 109, "tweet_count": 686, "listed_count": 0}}, {"username": "MarinesMoura", "name": "Marines Lula da Silva", "id": "443935633", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1114, "tweet_count": 263593, "listed_count": 12}}, {"username": "ProfSergioFS", "name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "id": "812396943070691328", "verified": false, "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13841, "following_count": 5469, "tweet_count": 110804, "listed_count": 37}}, {"username": "SoyJoseMiguelC", "name": "Como Dolores pero Delirio", "id": "4115387369", "verified": false, "location": "ciudad Mendoza ", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 688, "tweet_count": 12879, "listed_count": 7}}, {"username": "jcestradag", "name": "Julio C\u00e9sar", "id": "84755593", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 279, "tweet_count": 44662, "listed_count": 20}}, {"username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22212255, "following_count": 413, "tweet_count": 389514, "listed_count": 52699}}, {"username": "YaraCalila", "name": "Yara Reis Steinfatt\u262e\u26a5\u270a\u26f3", "id": "3164163833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 5019, "tweet_count": 15284, "listed_count": 1}}, {"username": "HumbertoDePaul4", "name": "Humberto  De Paula", "id": "885813610827706369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 767, "tweet_count": 6990, "listed_count": 0}}, {"username": "JanainaDoBrasil", "name": "Janaina Paschoal", "id": "759001618884939776", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130148, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 981}}, {"username": "MaryLilMonster", "name": "Majo", "id": "65438335", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 100, "tweet_count": 18320, "listed_count": 4}}, {"username": "Luis_Albiero", "name": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio Albiero", "id": "49423950", "verified": false, "location": "Capivari / S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 3387, "tweet_count": 55454, "listed_count": 47}}, {"username": "henryandrade901", "name": "Henry Andrade", "id": "2889332093", "verified": false, "location": "Vilar dos Teles, S\u00e3o Jo\u00e3o de M", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 107, "tweet_count": 1450, "listed_count": 0}}, {"username": "Thellcristi", "name": "Thel M\u00e1zinha\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "722551964635164676", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 4093, "tweet_count": 26852, "listed_count": 0}}, {"username": "Sara57526445", "name": "Sara", "id": "1026230781256130560", "verified": false, "location": "Castela e Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 78, "tweet_count": 13376, "listed_count": 1}}, {"username": "DelfiiFinos", "name": "La delfa\u00a9", "id": "1631050848", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 612, "tweet_count": 42905, "listed_count": 1}}, {"username": "gawbzinha", "name": "gawb", "id": "3301983119", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 490, "tweet_count": 20140, "listed_count": 2}}, {"username": "RosePires30", "name": "Rose Pires", "id": "3294046585", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 226, "tweet_count": 7062, "listed_count": 0}}, {"username": "greghv1980", "name": "ONE world, ONE market, ONE family", "id": "1156585004081852418", "verified": false, "location": "San isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 339, "tweet_count": 10844, "listed_count": 0}}, {"username": "Arquitectura42", "name": "Manuel Antonio", "id": "1056979574087737346", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}}, {"username": "jisooricochet", "name": "coco", "id": "1205652627784118272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 563, "tweet_count": 27667, "listed_count": 8}}, {"username": "jprcampos", "name": "Jo\u00e3o Campos", "id": "89676762", "verified": false, "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 1517, "tweet_count": 674398, "listed_count": 82}}, {"username": "DagoNascimento", "name": "Dagoberto", "id": "335104742", "verified": false, "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 3766, "tweet_count": 76348, "listed_count": 43}}, {"username": "porndestroi", "name": "Pornografia Destr\u00f3i", "id": "634634722", "verified": false, "location": "Angola - Brasil - Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 4893, "following_count": 1670, "tweet_count": 65352, "listed_count": 27}}, {"username": "como_parar", "name": "V\u00edcio em Pornografia | Como Parar?", "id": "794971647707148288", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 37, "tweet_count": 334, "listed_count": 4}}, {"username": "ReginaTanzi", "name": "reginamariatanzi.", "id": "1140795946151886848", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 388, "tweet_count": 6930, "listed_count": 0}}, {"username": "ChuletasPERNIL", "name": "Simple Rick", "id": "53704729", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 975, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"username": "estatelada", "name": "senna lightskin", "id": "726867963974979584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 573, "tweet_count": 42080, "listed_count": 0}}, {"username": "raulchiptots1", "name": "ALIMENTANDO DIAGN\u00d3STICOS", "id": "1205874766286114816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1703, "tweet_count": 34968, "listed_count": 0}}, {"username": "andandoquellego", "name": "slowoman", "id": "705157150805512192", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 935, "tweet_count": 32096, "listed_count": 0}}, {"username": "KlRITU", "name": "all star sujo", "id": "2175294634", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 241, "tweet_count": 10472, "listed_count": 1}}, {"username": "skywALkerrrr_", "name": "H", "id": "1049362971997159424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5545, "following_count": 403, "tweet_count": 43690, "listed_count": 6}}, {"username": "rsgomes1971", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9RICARDO GOMES\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "723934690172911616", "verified": false, "location": "Volta Redonda - RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8823, "following_count": 8821, "tweet_count": 199946, "listed_count": 21}}, {"username": "tengocomezon", "name": "\u00a1eww!", "id": "97524276", "verified": false, "location": "Ciudad Capital  #MEX ", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 931, "tweet_count": 35573, "listed_count": 2}}, {"username": "DraSerotonina", "name": "Dra_De_Urgencias", "id": "794770634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 310, "tweet_count": 24037, "listed_count": 19}}, {"username": "LucasPrudncio6", "name": "\u0141\u1d7es\u029e", "id": "887414668725243905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 68, "tweet_count": 2034, "listed_count": 0}}, {"username": "BrawlStarsBRC", "name": "Brawl Stars BR", "id": "1067001177903169538", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 141212, "following_count": 138, "tweet_count": 3634, "listed_count": 62}}, {"username": "euge09mendes", "name": "Eugenia", "id": "885614876588208128", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 356, "tweet_count": 21981, "listed_count": 0}}, {"username": "antoniomascardi", "name": "Antonio Mascardi", "id": "826806695431172096", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4988, "tweet_count": 67699, "listed_count": 1}}, {"username": "Web_Peru", "name": "Web_Peru", "id": "282257444", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155844, "listed_count": 0}}, {"username": "uzzlim", "name": "agentecompranavolta", "id": "1114866649910456321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2724, "tweet_count": 37628, "listed_count": 2}}, {"username": "MrmolHe", "name": "j.p.mar", "id": "2284350969", "verified": false, "location": "murcia ", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1142, "tweet_count": 57695, "listed_count": 11}}, {"username": "Ragachica", "name": "Rafael G\u00e1lvez/\ud83c\udf40\u2764\ud83c\udf40", "id": "2198451453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 3706, "tweet_count": 98883, "listed_count": 64}}, {"username": "opiniondemalaga", "name": "La Opini\u00f3n de M\u00e1laga", "id": "85804066", "verified": true, "location": "M\u00e1laga (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 156050, "following_count": 3290, "tweet_count": 149600, "listed_count": 1163}}, {"username": "JuliomendezG52", "name": "Julio Mendez", "id": "2524536957", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 2468, "tweet_count": 79282, "listed_count": 1}}, {"username": "RobertoEisen", "name": "Roberto Eisenmann", "id": "460407596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74009, "following_count": 269, "tweet_count": 25376, "listed_count": 166}}, {"username": "vanezasanta", "name": "van \ud80c\udd99", "id": "1118520603009540096", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 219, "tweet_count": 22110, "listed_count": 0}}, {"username": "J_AVIERANA", "name": "J_AVIERANA", "id": "2377773984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 5000, "tweet_count": 149115, "listed_count": 1}}, {"username": "Rosariotres", "name": "Rosario3.com", "id": "60647069", "verified": true, "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 337094, "following_count": 3384, "tweet_count": 287162, "listed_count": 685}}, {"username": "pattyperezlopez", "name": "Patricia P\u00e9rez", "id": "1674734456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1596, "tweet_count": 96759, "listed_count": 1}}, {"username": "amo_7_7_k", "name": "amo_7_", "id": "925918527898439681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 2439, "tweet_count": 278819, "listed_count": 0}}, {"username": "WooDoHwanBrasil", "name": "Woo Do Hwan Brasil", "id": "1040462185036754944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3924, "following_count": 237, "tweet_count": 2915, "listed_count": 32}}, {"username": "fransvieira", "name": "fran vieira", "id": "84452847", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5486, "following_count": 5194, "tweet_count": 42696, "listed_count": 49}}, {"username": "MNMSonia", "name": "Sonia MNM \ud83d\udea9", "id": "2385522403", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 959, "tweet_count": 43010, "listed_count": 1}}, {"username": "MarinaAdrianza4", "name": "Marina Adrianza", "id": "1154580712655392770", "verified": false, "location": "Falc\u00f3n, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 0, "tweet_count": 36225, "listed_count": 0}}, {"username": "atilioboron", "name": "Atilio Boron", "id": "203555695", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}}, {"username": "carrosselvoador", "name": "Miscolhe pra receber pix", "id": "3400304163", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 438, "tweet_count": 12046, "listed_count": 0}}, {"username": "pentapolen", "name": "Santiago", "id": "210526563", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 369, "tweet_count": 17801, "listed_count": 7}}, {"username": "natwwoman", "name": "gabie \u00b9\u00b3", "id": "1063624846557528066", "verified": false, "location": "banda de garagem vingadores ", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3906, "tweet_count": 62588, "listed_count": 16}}, {"username": "Paulolimapro", "name": "Paulo Lima\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2405121268", "verified": false, "location": "Promiss\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9299, "following_count": 9519, "tweet_count": 84889, "listed_count": 4}}, {"username": "dehta_s", "name": "sarah\ud83d\udea9Vote 13\ud83d\udea9\u2b50\u2764\ufe0f\ud83d\udc46", "id": "982520606154469376", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 1757, "tweet_count": 41868, "listed_count": 3}}, {"username": "chblaserena", "name": "CHB\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Patriota", "id": "100208157", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 4122, "tweet_count": 92988, "listed_count": 15}}, {"username": "Celso_mex", "name": "Celso", "id": "91944471", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1610, "tweet_count": 112810, "listed_count": 24}}, {"username": "UmSabeNada", "name": "&re", "id": "265393673", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 804, "tweet_count": 191542, "listed_count": 7}}, {"username": "tomazolivi", "name": "Vii", "id": "2510274634", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 235, "tweet_count": 9940, "listed_count": 0}}, {"username": "FaelDiniiz", "name": "Diniz\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1210321506175242240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 267, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}}, {"username": "antoniorocha196", "name": "Antonio A.A Rocha", "id": "966482717792788480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 918, "tweet_count": 41324, "listed_count": 0}}, {"username": "CandyGmez1", "name": "Candy G\u00f3mez", "id": "726139810751102977", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 425, "tweet_count": 15348, "listed_count": 0}}, {"username": "satelua", "name": "l u a", "id": "756197291745161216", "verified": false, "location": "rj ", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 163, "tweet_count": 39877, "listed_count": 4}}, {"username": "chegueinaarea", "name": "Vai Ter Vacina na \u00c1rea \ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "id": "223274381", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 514, "tweet_count": 160804, "listed_count": 1}}, {"username": "elpais_brasil", "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "id": "2174537102", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848077, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}}, {"username": "FelpeVx", "name": "F E L P :) \u2605\u5f61", "id": "1127808457615269888", "verified": false, "location": "Araruama infelizmente", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 203, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}}, {"username": "diogenesobonito", "name": "Comendador Diogenes \ud83c\udf96", "id": "913488978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 2193, "tweet_count": 27051, "listed_count": 0}}, {"username": "marcos_bicalho", "name": "MARCOS BICALHO", "id": "41117407", "verified": false, "location": "Belo Horizonte MG", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8089, "tweet_count": 177586, "listed_count": 23}}, {"username": "Saraviaeuge14", "name": "Eugenia Saravia", "id": "900352449025900544", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 294, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}}, {"username": "offside_de_var", "name": "Mat\u00edas", "id": "2612754428", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 391, "tweet_count": 13584, "listed_count": 1}}, {"username": "fabiolafonte1", "name": "Fabiola Fontenele", "id": "2821301607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 494, "tweet_count": 187491, "listed_count": 9}}, {"username": "al_rinatw", "name": "Renato A1m3ida", "id": "2892075658", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 328, "tweet_count": 3897, "listed_count": 1}}, {"username": "lucianajv1", "name": "Luciana Miranda", "id": "2775644883", "verified": false, "location": "Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 173, "tweet_count": 8644, "listed_count": 0}}, {"username": "jandira_feghali", "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "39116717", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 596792, "following_count": 1304, "tweet_count": 33682, "listed_count": 1282}}, {"username": "AztileyZaid", "name": "Yelitza D\u00edaz", "id": "108777437", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1030, "tweet_count": 366858, "listed_count": 5}}, {"username": "VTVcanal8", "name": "VTV CANAL 8", "id": "118864905", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2002822, "following_count": 452, "tweet_count": 1172994, "listed_count": 6233}}, {"username": "Budin_chigurh", "name": "Bud\u00edn fantas\u00eda de lim\u00f3n", "id": "1139589016288976896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33148, "following_count": 288, "tweet_count": 32838, "listed_count": 34}}, {"username": "biensilvito", "name": "Biensilvito", "id": "1265924851", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 110, "tweet_count": 9513, "listed_count": 1}}, {"username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias", "id": "25992212", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703379, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}}, {"username": "veronsilva", "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3", "id": "150071900", "verified": false, "location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 4711, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}}, {"username": "joaoalvesjhja", "name": "\ud835\ude45o\u00e3o, o canalha \ud83d\ude02\u2605\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udea9\ud83e\udd19\ud83c\udffc", "id": "842482153", "verified": false, "location": "Boa Viagem, Recife", "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 4831, "tweet_count": 80919, "listed_count": 17}}, {"username": "TresChauchas", "name": "\ud83e\ude93Dr. Bartolom\u00e9 Ezquerra, Marqu\u00e9s de Chacarillas", "id": "61679524", "verified": false, "location": "Mi estancia personal", "public_metrics": {"followers_count": 5558, "following_count": 4329, "tweet_count": 309911, "listed_count": 47}}, {"username": "gonzaloaedo81", "name": "Gonzalo", "id": "616695256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 2392, "tweet_count": 109651, "listed_count": 1}}, {"username": "TalitaBaena", "name": "Fala, Baena!", "id": "57136395", "verified": false, "location": "Santar\u00e9m - PA", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2931, "tweet_count": 42824, "listed_count": 17}}, {"username": "Lizethsoldier", "name": "Karina", "id": "525913284", "verified": false, "location": "Gen\u00e9bra, Su\u00ed\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 2973, "tweet_count": 6066, "listed_count": 7}}, {"username": "willamislilo", "name": "Willamis 53/45", "id": "60773390", "verified": false, "location": "081", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1537, "tweet_count": 136641, "listed_count": 8}}, {"username": "South_tropic", "name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "51589813", "verified": false, "location": "Am\u00e9rica do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 4964, "tweet_count": 199149, "listed_count": 58}}, {"username": "Nandabadgirl_", "name": "Nanda\ud83c\udf3b", "id": "894370858038427650", "verified": false, "location": "\ud83d\udc8d\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 17301, "following_count": 561, "tweet_count": 72109, "listed_count": 5}}, {"username": "VeniVidiVici_96", "name": "Carlos Soto \ud83c\udf83", "id": "614803872", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 580, "tweet_count": 87483, "listed_count": 41}}, {"username": "bylerahre", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd94| SIGANME EN @lcsers_", "id": "1153112146601005064", "verified": false, "location": " r + e", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 221, "tweet_count": 5729, "listed_count": 1}}, {"username": "moonandau", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udc5c\ud835\udc5b", "id": "1178200760988966913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 350, "tweet_count": 10738, "listed_count": 7}}, {"username": "HeloPeregrina", "name": "Heloisa Peregrina", "id": "1551517392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 621, "tweet_count": 14299, "listed_count": 0}}, {"username": "frida585", "name": "Mariane", "id": "263375504", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 440, "tweet_count": 92185, "listed_count": 0}}, {"username": "Thonwll", "name": "W. L\u00f4bo. \ud83d\udea9\ud83d\udcda\ud83e\udd91", "id": "109985850", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 4097, "tweet_count": 13305, "listed_count": 2}}, {"username": "JimenezRachel", "name": "Rachel Henr\u00edquez", "id": "181287768", "verified": false, "location": "San Pedro Sula, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 2961, "tweet_count": 2389, "listed_count": 1}}, {"username": "Douglas76321552", "name": "Douglas Santana", "id": "1172962258466562050", "verified": false, "location": "Araras-SP", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 91, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}}, {"username": "mazafp", "name": "salve jorge", "id": "1057590782163607553", "verified": false, "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 1, "tweet_count": 3414, "listed_count": 0}}, {"username": "KaryHuertas", "name": "Nancy Karina", "id": "460466788", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 2727, "tweet_count": 89698, "listed_count": 15}}, {"username": "jess_uncle", "name": "UncleJess", "id": "1138347256149630976", "verified": false, "location": "Castilla", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 91, "tweet_count": 4564, "listed_count": 0}}, {"username": "RocioRemolar", "name": "\u00cdo \ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "2233057387", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 757, "tweet_count": 25913, "listed_count": 2}}, {"username": "Nilcia65664603", "name": "Nilc\u00e9ia Lula da Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2764", "id": "1164669859390722048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 2774, "tweet_count": 1548, "listed_count": 5}}, {"username": "dannym00n", "name": "Danny\u2077\ud83e\udd8b (fa\u00e7o capas pra ebook) SE LIGA NO FIXADO", "id": "393039652", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 143, "tweet_count": 10884, "listed_count": 2}}, {"username": "Alexand92840726", "name": "Alexandre", "id": "1137476837750312963", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31930, "following_count": 21008, "tweet_count": 93447, "listed_count": 61}}, {"username": "Elbaborevoluci1", "name": "PanteraRevolucionaria", "id": "1118556341797302275", "verified": false, "location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 124, "tweet_count": 29809, "listed_count": 0}}, {"username": "JFOrvay", "name": "J. F. Orvay", "id": "807209261893873665", "verified": false, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}}, {"username": "Cristof04516836", "name": "Cristofer Gomez", "id": "1085976583771488256", "verified": false, "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 184, "tweet_count": 71593, "listed_count": 0}}, {"username": "UnicableOficial", "name": "Unicable", "id": "117472459", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 334336, "following_count": 449, "tweet_count": 99488, "listed_count": 380}}, {"username": "FiscaliaJal", "name": "Fiscal\u00eda del Estado de Jalisco", "id": "1532088668", "verified": true, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 199025, "following_count": 68, "tweet_count": 31845, "listed_count": 448}}, {"username": "FerSindicalista", "name": "\ud83d\udea9Fernando\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2605\u5f61 \ud83e\udd91 #Lula13 \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\u2b50", "id": "1655742456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12802, "following_count": 12783, "tweet_count": 137010, "listed_count": 38}}, {"username": "dlanaza", "name": "Rhaenyra", "id": "980134292855689217", "verified": false, "location": "Hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1070, "tweet_count": 24100, "listed_count": 1}}, {"username": "tmariadiego", "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "id": "929847565", "verified": false, "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "public_metrics": {"followers_count": 10258, "following_count": 10421, "tweet_count": 272291, "listed_count": 7}}, {"username": "RMB_57", "name": "453794_57", "id": "291337499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 153, "tweet_count": 11713, "listed_count": 0}}, {"username": "laysaacintra", "name": "laysa maria", "id": "2266111910", "verified": false, "location": "franca", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 301, "tweet_count": 11877, "listed_count": 0}}, {"username": "IctvarelaVarela", "name": "Filomeno Varela", "id": "3001183581", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 5003, "tweet_count": 72808, "listed_count": 0}}, {"username": "GabyDRamos", "name": "Death Note", "id": "3425044198", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 19, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}}, {"username": "Minithaaborto", "name": "Sr\u0442a. In\u0455\u03c5\u0493\u03b9c\u03b9en\u0442e", "id": "3363128943", "verified": false, "location": "Volando bajo tierra.", "public_metrics": {"followers_count": 20413, "following_count": 8002, "tweet_count": 12329, "listed_count": 7}}, {"username": "rdoaraujo", "name": "Ricardo Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "385070678", "verified": false, "location": "Salvador, Bahia.", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 4259, "tweet_count": 27793, "listed_count": 6}}, {"username": "isabeldiceesto", "name": "#CuartaDosis", "id": "378375409", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}}, {"username": "silencethlambs", "name": "allanis", "id": "404711918", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7419, "following_count": 2357, "tweet_count": 153949, "listed_count": 59}}, {"username": "Obrienliar", "name": "pri", "id": "2269598046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8661, "following_count": 5173, "tweet_count": 75536, "listed_count": 4}}, {"username": "ElianadaCruzRo1", "name": "Eliana", "id": "1058510955053809664", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 2184, "tweet_count": 340852, "listed_count": 5}}, {"username": "Sweetmalefic", "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd38\u2115\ud835\udd50 \ud83e\udd8b", "id": "537849447", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2526, "tweet_count": 8599, "listed_count": 5}}, {"username": "Petisal2", "name": "sure\u00f1ito", "id": "1052714096787779584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3533, "tweet_count": 37321, "listed_count": 2}}, {"username": "professor70_", "name": "TG", "id": "945879028728320001", "verified": false, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 428, "tweet_count": 25617, "listed_count": 0}}, {"username": "veluc111", "name": "vera araujo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lula13 CPX", "id": "705051194415308800", "verified": false, "location": "LADO CERTO DA HIST\u00d3RIA ", "public_metrics": {"followers_count": 11469, "following_count": 11146, "tweet_count": 325909, "listed_count": 28}}, {"username": "Eusebiomn47gma1", "name": "valencia del cid", "id": "808700579392450560", "verified": false, "location": "Abrazamos un mar y un oceano ", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 276, "tweet_count": 6555, "listed_count": 1}}, {"username": "panhispanistas", "name": "HISPAN@S", "id": "3389957596", "verified": false, "location": "Comunidad de Naciones Hispanas", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1298, "tweet_count": 9384, "listed_count": 13}}, {"username": "Gabriel_da_Gama", "name": "\u0393", "id": "1332821768", "verified": false, "location": "Based Department", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 603, "tweet_count": 20128, "listed_count": 12}}, {"username": "SabrePuto", "name": "S\u32d0breX", "id": "1063018868417982464", "verified": false, "location": "\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 424, "tweet_count": 14964, "listed_count": 4}}, {"username": "_matheusvei", "name": "Veiga", "id": "777019429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 596, "tweet_count": 96153, "listed_count": 3}}, {"username": "blasdel93071800", "name": "blasdelezo", "id": "1205902104029777923", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 974, "tweet_count": 2417, "listed_count": 0}}, {"username": "GuajeSalvaje", "name": "Guaje Salvaje", "id": "918490448632664064", "verified": false, "location": "Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 70585, "following_count": 5634, "tweet_count": 36710, "listed_count": 189}}, {"username": "alexsssts", "name": "alex sandro", "id": "211999789", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 163, "tweet_count": 17289, "listed_count": 0}}, {"username": "krankie_frankie", "name": "frank+einstein", "id": "750049715450843136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 537, "tweet_count": 5240, "listed_count": 0}}, {"username": "bloo", "name": "Alonso", "id": "16006083", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 549, "tweet_count": 171632, "listed_count": 407}}, {"username": "thdylight", "name": "\u2661\u275c Liv", "id": "772593525770821636", "verified": false, "location": "Letras alem\u00e3o - UFF", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 102, "tweet_count": 18292, "listed_count": 2}}, {"username": "bruhbrelaz", "name": "Bruh\ud83e\udd38\ud83c\udffe", "id": "2577893143", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 174, "tweet_count": 68790, "listed_count": 0}}, {"username": "lore_aea", "name": "Lorena\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7  PRO LIFE", "id": "983701404597542912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1549, "tweet_count": 39422, "listed_count": 3}}, {"username": "Flanki11", "name": "Flanki", "id": "1159942364372320257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 83, "tweet_count": 881, "listed_count": 0}}, {"username": "damarisgamba", "name": "Dama", "id": "1723406816", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 532, "tweet_count": 52718, "listed_count": 3}}, {"username": "CONCHA_ZARAGOZA", "name": "CONCHA ZARAGOZA", "id": "357120731", "verified": false, "location": "ZARAGOZA - ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 7234, "following_count": 6526, "tweet_count": 300907, "listed_count": 74}}, {"username": "maelenaferro", "name": "Mar\u00eda Elena", "id": "1052644860241440768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1253, "tweet_count": 153657, "listed_count": 0}}, {"username": "oswal_lee", "name": "\"Por un mundo sin Populismo\"", "id": "2380756945", "verified": false, "location": "NO Narco-Populistas Korruptos", "public_metrics": {"followers_count": 10586, "following_count": 10640, "tweet_count": 7943, "listed_count": 1}}, {"username": "lombrafran", "name": "francine", "id": "202958171", "verified": false, "location": "longe", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 1833, "tweet_count": 116647, "listed_count": 15}}, {"username": "susana9093", "name": "susana maria", "id": "772943953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 15, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}}, {"username": "_Filizola", "name": "13 Filizola 13", "id": "4615581436", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 4852, "tweet_count": 37717, "listed_count": 9}}, {"username": "lu1an_mora", "name": "Luis Eduardo Mora Ca", "id": "3351876238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 33, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}}, {"username": "iMETAWIT", "name": "carmona", "id": "326942678", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 235, "tweet_count": 14381, "listed_count": 6}}, {"username": "justmailo", "name": "\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc8a", "id": "950921758437265409", "verified": false, "location": "Habit, parcemilio", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 58, "tweet_count": 22805, "listed_count": 3}}, {"username": "phcfonseca", "name": "twitch.tv/phcfonseca", "id": "171772575", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 593, "tweet_count": 45784, "listed_count": 2}}, {"username": "sukunaissues", "name": "lerisse", "id": "2981855302", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 144, "tweet_count": 10388, "listed_count": 4}}, {"username": "CurritoRojo", "name": "currito_rojo / \u2764", "id": "1221857923", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 6211, "tweet_count": 654041, "listed_count": 74}}, {"username": "SoyDonNadie", "name": "soy.donnadie@hotmail.com", "id": "233693503", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86581, "listed_count": 11}}, {"username": "BarrionuevoAldi", "name": "Aldana-", "id": "196700477", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 102, "tweet_count": 25556, "listed_count": 0}}, {"username": "croniosv", "name": "Diario Digital Cronio", "id": "2792707770", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 7793, "following_count": 865, "tweet_count": 102768, "listed_count": 41}}, {"username": "correguachiin", "name": "\u00f1engordo flow", "id": "746097913546285057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 159, "tweet_count": 19638, "listed_count": 2}}, {"username": "Hecctor02", "name": "Hect\ud83d\uddff", "id": "1013134227775291393", "verified": false, "location": "Elsewhere ", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 545, "tweet_count": 25772, "listed_count": 1}}, {"username": "Loulogio_Pi", "name": "Isaac S\u00e1nchez", "id": "192945691", "verified": true, "location": "Ba\u00f1os Pleamar", "public_metrics": {"followers_count": 311832, "following_count": 1364, "tweet_count": 65044, "listed_count": 918}}, {"username": "Alejandro7__", "name": "Jos\u00e9", "id": "714880195765878784", "verified": false, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 219, "tweet_count": 893, "listed_count": 0}}, {"username": "erudite_ql", "name": "Pain", "id": "579410784", "verified": false, "location": "Matrix", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 502, "tweet_count": 10387, "listed_count": 0}}, {"username": "luizathomaaz", "name": "Lu \ud83c\udf3a", "id": "1924170558", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 290, "tweet_count": 5571, "listed_count": 0}}, {"username": "_crfjennifer", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud83e\udd8b", "id": "894776989718126592", "verified": false, "location": "Zona norte\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 654, "tweet_count": 13189, "listed_count": 0}}, {"username": "ladyamoor11", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc82\ud835\udc93", "id": "4821948647", "verified": false, "location": "\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 673, "tweet_count": 150765, "listed_count": 6}}, {"username": "Nstorapasalagua", "name": "Amy Peralta", "id": "1140654739", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 585, "tweet_count": 7241, "listed_count": 3}}, {"username": "Ludmi_57", "name": "Ludmi \u00d1a\u00f1ez", "id": "1091139589", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1157, "tweet_count": 19822, "listed_count": 0}}, {"username": "AlanSomoza", "name": "Alan Somoza", "id": "2967729875", "verified": false, "location": "En la fragua de las ideas.", "public_metrics": {"followers_count": 5756, "following_count": 528, "tweet_count": 923572, "listed_count": 222}}, {"username": "Vickita86626941", "name": "Vickita", "id": "1102358511382683649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 90, "tweet_count": 22550, "listed_count": 0}}, {"username": "Brujaquinn", "name": "Bruja Quinn", "id": "1190289724486930437", "verified": false, "location": "OIGAN A ESTE PATO", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 319, "tweet_count": 13588, "listed_count": 2}}, {"username": "DiosaMane", "name": "Castro Videla Man\u00e8", "id": "126405867", "verified": false, "location": "Buenos Aires- Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 4963, "tweet_count": 112080, "listed_count": 13}}, {"username": "aidapatino", "name": "Aidapa", "id": "295385976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 109, "tweet_count": 16240, "listed_count": 0}}, {"username": "HeriveltoMendes", "name": "Herivelto Mendes Meneses Silva", "id": "1188409381836206080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 4, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}}, {"username": "RodLago", "name": "Rodrigo Lago", "id": "55152459", "verified": true, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 36777, "following_count": 35429, "tweet_count": 75224, "listed_count": 177}}, {"username": "MsKarnitas", "name": "Not my \ud83c\udfaa not my \ud83d\udc12\ud83d\udc35", "id": "21459240", "verified": false, "location": "Over there. ", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 175, "tweet_count": 87853, "listed_count": 33}}, {"username": "chiarigalli", "name": "Chiara con K", "id": "822012056", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 764, "tweet_count": 41058, "listed_count": 4}}, {"username": "sikkbi131", "name": "jaque", "id": "1096788691551440896", "verified": false, "location": "7kon", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 97, "tweet_count": 34059, "listed_count": 7}}, {"username": "dokyeomito", "name": "pinned?", "id": "1124825486251655176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 583, "tweet_count": 22837, "listed_count": 20}}, {"username": "riverab_luis", "name": "Luis Rivera Bonilla", "id": "717703488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1390, "tweet_count": 5839, "listed_count": 0}}, {"username": "Velherro", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "id": "364261539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}}, {"username": "lucasmkater", "name": "Lucas Mendes Kater", "id": "828317440845213696", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1555, "tweet_count": 20787, "listed_count": 2}}, {"username": "MauroGentileTv", "name": "Mauro Gentile", "id": "235887685", "verified": false, "location": "Veneto, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 3243, "tweet_count": 26870, "listed_count": 57}}, {"username": "Zekiel90", "name": "Ezequiel I. Bressan", "id": "1556758933", "verified": false, "location": "Mil\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 213, "tweet_count": 706, "listed_count": 1}}, {"username": "Edmundo11648403", "name": "jugo de murci\u00e9lago", "id": "1124683918446346247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1480, "tweet_count": 4072, "listed_count": 0}}, {"username": "bunnynbun", "name": "\u2661", "id": "4691832362", "verified": false, "location": "kiribaku & kamijirou canon ", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 723, "tweet_count": 26741, "listed_count": 0}}, {"username": "bieberhouse_", "name": "Luiz", "id": "2744804338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 1372, "tweet_count": 73204, "listed_count": 11}}, {"username": "antoniosada46", "name": "Antonio Vazquez", "id": "2192092812", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 349, "tweet_count": 2109, "listed_count": 1}}, {"username": "LIeweIlyna_1489", "name": "\u0250\u1d09u\u01dd\u0183n\u018e \u00aa\ua7fd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u270c\ud83d\udc4c\ud83e\udd1e", "id": "137315728", "verified": false, "location": "Donde est\u00e9 la felicidad", "public_metrics": {"followers_count": 13508, "following_count": 12268, "tweet_count": 205951, "listed_count": 9}}, {"username": "Angelique22195", "name": "Mudblood \ud83c\udf15", "id": "1007730736361766914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 278, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}}, {"username": "tiedwthchxins", "name": "Jin", "id": "1140971466764226560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 14, "tweet_count": 17526, "listed_count": 0}}, {"username": "fuckingmerk", "name": "lula", "id": "1733866640", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1064, "tweet_count": 19752, "listed_count": 0}}, {"username": "lunasereena", "name": "luny", "id": "231548675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105173, "following_count": 221, "tweet_count": 29039, "listed_count": 58}}, {"username": "yanoweed", "name": "melissinha \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "id": "1108841862868201472", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 202, "tweet_count": 10075, "listed_count": 0}}, {"username": "cecymacipa", "name": "Cecilia", "id": "1451452358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 520, "tweet_count": 110573, "listed_count": 160}}, {"username": "nightwingue", "name": "pralelepipe de crack", "id": "822796364115542016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 285, "tweet_count": 35887, "listed_count": 0}}, {"username": "Medicofrustrada", "name": "\u30ce\u30a8\u30c3\u30c1\ud83d\udcab", "id": "993931738995941378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 285, "tweet_count": 5929, "listed_count": 0}}, {"username": "capnationit", "name": "caption it", "id": "1099061043244937216", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 69603, "following_count": 2, "tweet_count": 533, "listed_count": 64}}, {"username": "cuatroncecuatro", "name": "Carola \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\u2693\ufe0f", "id": "65467061", "verified": false, "location": "Lo Barnechea", "public_metrics": {"followers_count": 15578, "following_count": 12985, "tweet_count": 82117, "listed_count": 10}}, {"username": "Rucketeer", "name": "Bismillah", "id": "123700411", "verified": false, "location": "Seven Seas of Rhye", "public_metrics": {"followers_count": 3519, "following_count": 3018, "tweet_count": 87825, "listed_count": 11}}, {"username": "rrgomez1", "name": "Raul Rivera", "id": "1887784914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 186, "tweet_count": 4186, "listed_count": 0}}, {"username": "DOGTHOR_504", "name": "El DogThor", "id": "1148996350689841152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 387, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}}, {"username": "dani__goomez", "name": "Kike\ud83d\udd49\ufe0f", "id": "991588126916272128", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 405, "tweet_count": 22833, "listed_count": 0}}, {"username": "AmandaCelesteB1", "name": "Celeste\ud83e\udd0d", "id": "1022892463441281024", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 291, "tweet_count": 6175, "listed_count": 0}}, {"username": "BeaDantasbizzle", "name": "Bea\ud83d\udc28", "id": "3093814588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 112, "tweet_count": 9751, "listed_count": 0}}, {"username": "MoraesAdauto", "name": "Adauto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "589510690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 993, "tweet_count": 37959, "listed_count": 22}}, {"username": "segregustavo", "name": "Gustavo Segr\u00e9", "id": "149288563", "verified": false, "location": "San Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 148819, "following_count": 1647, "tweet_count": 26707, "listed_count": 365}}, {"username": "Carolinda_g", "name": "PRETA", "id": "1103986483814432768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 178, "tweet_count": 4308, "listed_count": 0}}, {"username": "chicopiero932", "name": "PIERO", "id": "253610512", "verified": false, "location": "Montgomery, AL", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 973, "tweet_count": 9490, "listed_count": 0}}, {"username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "id": "63480806", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}}, {"username": "choiyart", "name": "Mobi_Cansada, sem tempo e perdida nos assuntos\ud83e\udd21", "id": "1097222550235549696", "verified": false, "location": "Whallien52", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 661, "tweet_count": 35512, "listed_count": 4}}, {"username": "sasuviIIe", "name": ".", "id": "1176471920977633285", "verified": false, "location": "desativado!!", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 17, "tweet_count": 13793, "listed_count": 0}}, {"username": "salatiel_argonn", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfaSWELATIEL\ud83c\udde8\ud83c\uddf3AERGON\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "id": "2732868045", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 4011, "tweet_count": 28648, "listed_count": 4}}, {"username": "HumiMadalena", "name": "Maria Madalena  Humi", "id": "501326455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3847, "following_count": 4254, "tweet_count": 201797, "listed_count": 22}}, {"username": "inaragarcia_", "name": "bruxinha", "id": "2873297953", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 375, "tweet_count": 105711, "listed_count": 0}}, {"username": "clarabenjaminn", "name": "Clara", "id": "1059158267883085829", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 553, "tweet_count": 12475, "listed_count": 0}}, {"username": "Jhonnypsytrance", "name": "Jhoony", "id": "172102150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 0, "tweet_count": 8427, "listed_count": 0}}, {"username": "rogeregrge", "name": "rog", "id": "98545438", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 350, "tweet_count": 26827, "listed_count": 1}}, {"username": "BorjaAgallegos", "name": "Borja Gallegos", "id": "3380554973", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 259, "tweet_count": 86258, "listed_count": 0}}, {"username": "_veenner_", "name": "alex \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u08ea\uff61", "id": "1136029974983565317", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd He/They ", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 2240, "tweet_count": 50617, "listed_count": 11}}, {"username": "akevaylohago", "name": "Susana Cruz Luque", "id": "437486474", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 240, "tweet_count": 76729, "listed_count": 20}}, {"username": "MarketeiroO", "name": "Gabriel Sanchez", "id": "1203510051429855233", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 979, "tweet_count": 574, "listed_count": 1}}, {"username": "kyurenii", "name": "kyu", "id": "709276315334135808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107515, "following_count": 918, "tweet_count": 30558, "listed_count": 54}}, {"username": "vt_Saantos", "name": "vt \ud83d\udccc", "id": "1002535125220028416", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1022, "tweet_count": 30400, "listed_count": 0}}, {"username": "cobras_santiago", "name": "STE INFORMA COBRAS", "id": "531802314", "verified": false, "location": "MERIDA YUCATAN", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1847, "tweet_count": 147132, "listed_count": 20}}, {"username": "DeportesMerida_", "name": "Deportes M\u00e9rida", "id": "889955316", "verified": false, "location": "C.65 n.368a entre 40y42 Centro", "public_metrics": {"followers_count": 5780, "following_count": 571, "tweet_count": 28002, "listed_count": 32}}, {"username": "statusdozap", "name": "status malucos do WhatsApp", "id": "1171178493348057088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785075, "following_count": 9, "tweet_count": 1218, "listed_count": 618}}, {"username": "BondezanF", "name": "Felipe Bondezan", "id": "1114674889330393088", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1402, "tweet_count": 1978, "listed_count": 0}}, {"username": "carinavitral", "name": "Carina Vitral", "id": "50521586", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28836, "following_count": 839, "tweet_count": 15898, "listed_count": 123}}, {"username": "sebaafernand", "name": "seeze", "id": "1041156930515943425", "verified": false, "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 636, "tweet_count": 23123, "listed_count": 0}}, {"username": "RamiOsuna1", "name": "rami", "id": "2825110488", "verified": false, "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 265, "tweet_count": 21368, "listed_count": 0}}, {"username": "moizes_leal", "name": "coca-cols", "id": "819255994618433538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 85, "tweet_count": 4057, "listed_count": 0}}, {"username": "CataCartasso", "name": "CATA", "id": "1858671444", "verified": false, "location": "Las Flores ", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 588, "tweet_count": 3521, "listed_count": 0}}, {"username": "aye_tapia", "name": "Aye", "id": "533790649", "verified": false, "location": "las flores, buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1317, "tweet_count": 11554, "listed_count": 1}}, {"username": "g1prudente", "name": "G1 Pres. Prudente", "id": "2168305194", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 8, "tweet_count": 25348, "listed_count": 13}}, {"username": "ntimesbitch", "name": "ntimes", "id": "829758438553042946", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 309, "tweet_count": 13980, "listed_count": 0}}, {"username": "Claudiarivelo", "name": "Claudia", "id": "950041614419943425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 3816, "tweet_count": 327402, "listed_count": 4}}, {"username": "BorninBR", "name": "BorninBR PT \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "132031001", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 4994, "tweet_count": 159609, "listed_count": 26}}, {"username": "Elizabeth_SaLo", "name": "La Eli", "id": "542102835", "verified": false, "location": "aspirante a ermita\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1635, "tweet_count": 8245, "listed_count": 0}}, {"username": "gutimania2013", "name": "carlos", "id": "1019815896", "verified": false, "location": "Panam\u00e1 - cucute\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1758, "tweet_count": 26034, "listed_count": 0}}, {"username": "AeDoPJongChan", "name": "AeDoParkJongChan", "id": "1195119606500876293", "verified": false, "location": "Kim Dongyoon \ud83d\udc99\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 148, "tweet_count": 4467, "listed_count": 1}}, {"username": "Joice__Schmitz", "name": "Joi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 *Multi fandon* Vai no show do The Rose \ud83d\udda4", "id": "961330126867828736", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1560, "tweet_count": 3384, "listed_count": 1}}, {"username": "lucasotacilio_", "name": "OTAC\u00cdLIO", "id": "1065973587981537281", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 983, "tweet_count": 15108, "listed_count": 0}}, {"username": "MercedesMestan1", "name": "Mercedes Mestanza", "id": "725020973045547009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 44, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}}, {"username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}}, {"username": "bextayl", "name": "Esther", "id": "2941043379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 576, "tweet_count": 8144, "listed_count": 0}}, {"username": "SteinbachKaul", "name": "\ud83d\udea9K\u00e1ul Steinbach", "id": "1102072755611148288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 3206, "tweet_count": 49375, "listed_count": 4}}, {"username": "godisawinnie", "name": "\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e \ud83e\uddf8", "id": "284211490", "verified": false, "location": "Itabuna, BA", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 400, "tweet_count": 54866, "listed_count": 0}}, {"username": "AledeAndradeIII", "name": "Alessandro Ap Ferreira de Andrade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "66539961", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo SP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 38198, "following_count": 36719, "tweet_count": 114843, "listed_count": 116}}, {"username": "JEBHINOJOSA", "name": "JOSE EDUARDO BRAVO H", "id": "254554423", "verified": false, "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 81, "tweet_count": 8194, "listed_count": 0}}, {"username": "GustavoTomsMor3", "name": "Gustavo Tom\u00e1s Mor\u00e1n", "id": "895462435955539968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 4999, "tweet_count": 44419, "listed_count": 0}}, {"username": "nacrara23", "name": "Ana Clara \ud83e\udd8b", "id": "959975833015324673", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 488, "tweet_count": 65304, "listed_count": 0}}, {"username": "patopatula", "name": "patricio andrade", "id": "469470359", "verified": false, "location": "quito- ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 581, "tweet_count": 54255, "listed_count": 1}}, {"username": "arthurxtr", "name": "Florida man", "id": "301543744", "verified": false, "location": "Busy n\u00e9s men", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 979, "tweet_count": 70680, "listed_count": 0}}, {"username": "tamylerocha_", "name": "Tamyle", "id": "2957835779", "verified": false, "location": "+5562", "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 194, "tweet_count": 40382, "listed_count": 0}}, {"username": "Mikeysuschinos", "name": "Mike y sus chinos", "id": "1875225750", "verified": false, "location": "Badalona", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 539, "tweet_count": 16205, "listed_count": 54}}, {"username": "Asiateca", "name": "Jorge - Asiateca.net e historias varias...", "id": "17950017", "verified": false, "location": "Perdido en los montes de Ja\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 297, "tweet_count": 16175, "listed_count": 101}}, {"username": "GuayoyoEnLetras", "name": "Guayoyo en Letras", "id": "87767280", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 70980, "following_count": 32940, "tweet_count": 178017, "listed_count": 469}}, {"username": "a_nat12", "name": "nath", "id": "566527972", "verified": false, "location": "Rio de janeiro- Niter\u00f3i ", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 154, "tweet_count": 2834, "listed_count": 0}}, {"username": "Leticia041271", "name": "L\u039e\u03c4\u0456\u0421i\u0330\u0430 \ud83d\udc0d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u25b6\ufe0fbien a la derecha...", "id": "837134281692561409", "verified": false, "location": "Peronia ", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1287, "tweet_count": 71185, "listed_count": 4}}, {"username": "joel_1985", "name": "Joel Mielnik", "id": "209305279", "verified": false, "location": "Villa Angela. Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 374, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}}, {"username": "Gannith_", "name": "tight punana", "id": "1158057383685316609", "verified": false, "location": "hermosillo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 470, "tweet_count": 10400, "listed_count": 2}}, {"username": "aguilarchucho", "name": "chucho.aguilar", "id": "490599328", "verified": false, "location": "Merida, Yucatan", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1322, "tweet_count": 13248, "listed_count": 8}}, {"username": "jesouzaferreira", "name": "Jesouza \u2b50", "id": "1183415501562810368", "verified": false, "location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 200, "tweet_count": 3813, "listed_count": 0}}, {"username": "hdezerre", "name": "erre MADRID SE APAGA SI O SI", "id": "1171921021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 4992, "tweet_count": 110271, "listed_count": 8}}, {"username": "miacasinha", "name": "Mirlo Blanco\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "id": "260132254", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 4925, "tweet_count": 104408, "listed_count": 24}}, {"username": "onlychaoshere_", "name": "Only chaos here", "id": "1113099218854596610", "verified": false, "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 170, "tweet_count": 2400, "listed_count": 0}}, {"username": "Guarakaribehot1", "name": "Yanomami", "id": "904725215393009665", "verified": false, "location": "Caripito", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 587, "tweet_count": 64481, "listed_count": 0}}, {"username": "AleatoriaLucy", "name": "The Konoha's Jedi Vampire-\ud83c\udf43", "id": "951893928080494595", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 759, "tweet_count": 77655, "listed_count": 0}}, {"username": "BrendaLullu", "name": "LuLu", "id": "1120625204", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 319, "tweet_count": 51283, "listed_count": 2}}, {"username": "PabloCrespo15", "name": "Pablo Crespo", "id": "1528352371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 0, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}}, {"username": "MoreauLeopoldo", "name": "Leopoldo Moreau", "id": "4529320173", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 222423, "following_count": 2714, "tweet_count": 6640, "listed_count": 378}}, {"username": "CarlosNakata69", "name": "Carlos Nakata", "id": "978067887171751939", "verified": false, "location": "Norte Del Peru", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 434, "tweet_count": 35669, "listed_count": 1}}, {"username": "MariaNegreiros5", "name": "OITOPATAMAR \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2949285208", "verified": false, "location": "Mar\u00e9, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2048, "tweet_count": 41627, "listed_count": 0}}, {"username": "1whothefuckislw", "name": "Lc bigode de rato", "id": "401037460", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 209, "tweet_count": 21012, "listed_count": 0}}, {"username": "valenciadesoca", "name": "\ud83d\udc40 Valenci\u00e0 \ud835\ude8d\ud835\ude8e soca \u2606* X\u00e8rif \ud835\udcb9\ud835\udc52 \ud835\udcdb\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcea", "id": "765483851175038976", "verified": false, "location": "PV no \u00e9s un clon del Principat", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 749, "tweet_count": 50849, "listed_count": 20}}, {"username": "CristiansPV", "name": "\u0646 \ud835\uddd6\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \u05e9 Inutilem servum", "id": "739651466210750464", "verified": false, "location": "On falsos profetes, aplaudits.", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 673, "tweet_count": 86185, "listed_count": 21}}, {"username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "id": "781971789211721728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74167, "listed_count": 2}}, {"username": "Larissa90218493", "name": "Lary Lary", "id": "1078371516566380544", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 273, "tweet_count": 8407, "listed_count": 0}}, {"username": "EndxRose", "name": "Rossee", "id": "1205656782045163520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 67, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}}, {"username": "theomrqs", "name": "theodore", "id": "193524937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 754, "tweet_count": 98773, "listed_count": 2}}, {"username": "Miru_Jaca", "name": "El ingenioso y vago \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf9e\ud83d\udcfa\ud83c\udfae\ud83c\udfb5\ud83d\udcd5", "id": "156735627", "verified": false, "location": "Jaca, Huesca", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1986, "tweet_count": 50581, "listed_count": 36}}, {"username": "rotundawarning", "name": "Rotunda Warning", "id": "316468371", "verified": false, "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2541, "tweet_count": 102260, "listed_count": 33}}, {"username": "brigitdedanaan", "name": "Mar\u00eca de los Angeles", "id": "1198348324878860288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 71, "tweet_count": 41655, "listed_count": 1}}, {"username": "ramongassio", "name": "ramon gassio", "id": "270475122", "verified": false, "location": "catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 2365, "tweet_count": 44124, "listed_count": 0}}, {"username": "Gato0800", "name": "gato de rua", "id": "80447331", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2172, "tweet_count": 64875, "listed_count": 15}}, {"username": "yssa_bremikampi", "name": "Y S S A X", "id": "1018339615818895361", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 918, "tweet_count": 44777, "listed_count": 0}}, {"username": "TelediarioPUE", "name": "Telediario Puebla", "id": "1111296306981621760", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14084, "following_count": 216, "tweet_count": 27819, "listed_count": 52}}, {"username": "LuisSccp07", "name": "Giuliano, o ritmista", "id": "1146092260074905601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2161, "tweet_count": 42990, "listed_count": 3}}, {"username": "xavicrf", "name": "tetracampeao da copa do brasil! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab", "id": "1171213162420547584", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 293, "tweet_count": 20754, "listed_count": 0}}, {"username": "sonrry16", "name": "felipe leiva", "id": "853722175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1095, "tweet_count": 15333, "listed_count": 1}}, {"username": "_leeticiagarcia", "name": "Not Lizzy \ud83d\udcd6 ccity 2", "id": "414060046", "verified": false, "location": "Edom", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1383, "tweet_count": 98777, "listed_count": 3}}, {"username": "mariansugarci", "name": "Mari\u00e1n", "id": "863283991", "verified": false, "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 14047, "following_count": 8910, "tweet_count": 76753, "listed_count": 84}}, {"username": "Ryan_vitor7", "name": "ManaR_", "id": "984120290866327552", "verified": false, "location": "+55", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 355, "tweet_count": 12479, "listed_count": 0}}, {"username": "maracfmy", "name": "Mara de C. Font\u00e3o", "id": "2626595468", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 2063, "tweet_count": 44338, "listed_count": 1}}, {"username": "s1vh", "name": "Uncomplying Fieldins \ud83e\udd16\ud83c\udff4\ud83e\udd87", "id": "116412101", "verified": false, "location": "#gamedev #transhumanism", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1146, "tweet_count": 80134, "listed_count": 13}}, {"username": "JoseRamonBlazqu", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Bl\u00e1zquez", "id": "373063461", "verified": false, "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1993, "tweet_count": 11231, "listed_count": 23}}, {"username": "brand_sunny", "name": "Sunset Varela Salda\u00f1a", "id": "1210309948409823232", "verified": false, "location": "M\u00e9xico,Puebla,Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 118, "tweet_count": 920, "listed_count": 0}}, {"username": "geekfurioso", "name": "El Spooky Scary Skelegeek Furioso de la Literatura", "id": "2587164240", "verified": false, "location": "El infierno, Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 44515, "following_count": 831, "tweet_count": 63899, "listed_count": 163}}, {"username": "MephisthoHarcor", "name": "Mephistopheles", "id": "872190745540677632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 980, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}}, {"username": "schizophreniahv", "name": "Schizophrenia", "id": "748616644411416578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2352, "tweet_count": 2632, "listed_count": 1}}, {"username": "_MrWolf_", "name": "Claudio Manzo", "id": "441973402", "verified": false, "location": "Cesena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1046, "tweet_count": 74416, "listed_count": 21}}, {"username": "Ronissonps", "name": "Ronisson P. Silva", "id": "903108124143480832", "verified": false, "location": "Roraima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 4971, "tweet_count": 20673, "listed_count": 0}}, {"username": "rodrigofbecker", "name": "Rodrigo Becker", "id": "129589321", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 34424, "following_count": 568, "tweet_count": 14752, "listed_count": 129}}, {"username": "gnb47_Gonzalo", "name": "Gonzalo", "id": "270951027", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 3253, "tweet_count": 8791, "listed_count": 0}}, {"username": "ElVergonha", "name": "Andr\u00e9 Catita", "id": "1162692729240993793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 375, "tweet_count": 14433, "listed_count": 0}}, {"username": "DanJoHdez", "name": "Daniel Hern\u00e1ndez", "id": "260498210", "verified": false, "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 190, "tweet_count": 10312, "listed_count": 1}}, {"username": "Maurombarros", "name": "MAURICIO", "id": "610390841", "verified": false, "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 248, "tweet_count": 16541, "listed_count": 7}}, {"username": "PedManes", "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "verified": false, "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}}, {"username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}}, {"username": "Esparappkausas", "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "id": "316946162", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5002, "tweet_count": 123927, "listed_count": 14}}, {"username": "Miguel_Boggiano", "name": "Miguel A Boggiano del 17%", "id": "56818132", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 247370, "following_count": 283, "tweet_count": 28883, "listed_count": 723}}, {"username": "Carmela_oltre", "name": "Carmela", "id": "884023737745645572", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}}, {"username": "francofontana43", "name": "Franco Maria Fontana", "id": "437533038", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 45087, "following_count": 6588, "tweet_count": 152469, "listed_count": 379}}, {"username": "Frizzante1", "name": "la cassiera invisibile", "id": "366627475", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1463, "tweet_count": 25085, "listed_count": 1}}, {"username": "eugenionarbaiza", "name": "EUGENIO NARBAIZA", "id": "1732001143", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10739, "following_count": 9446, "tweet_count": 423532, "listed_count": 124}}, {"username": "Saitamaseroiusp", "name": "Tefudere", "id": "1053313658648961024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 130, "tweet_count": 2885, "listed_count": 0}}, {"username": "NgannouRogan1", "name": "Rogan", "id": "956930557115543554", "verified": false, "location": "Texas", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 364, "tweet_count": 26344, "listed_count": 1}}, {"username": "CintiaJazzCool", "name": "Cintia Lizbeth", "id": "1066814724946518020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 356, "tweet_count": 3546, "listed_count": 0}}, {"username": "Tayylsantos", "name": "tay \u2728", "id": "1061396049946910720", "verified": false, "location": "Santa Luzia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 274, "tweet_count": 8440, "listed_count": 0}}, {"username": "benzodiacepinga", "name": "Psiquiatra amsiosita \ud83e\udd74", "id": "83268921", "verified": false, "location": "Calle Melancol\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 634, "tweet_count": 15186, "listed_count": 4}}, {"username": "fweakybootz", "name": "pietro", "id": "217958566", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 673, "tweet_count": 61947, "listed_count": 27}}, {"username": "mileymaconhista", "name": "andreza ex-smiler", "id": "3052951883", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1701, "tweet_count": 29869, "listed_count": 19}}, {"username": "gladysmendezu", "name": "Gladys M\u00e9ndez", "id": "109571610", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1578, "tweet_count": 17553, "listed_count": 4}}, {"username": "Rabii_says", "name": "Me dicen el Rabi", "id": "374303991", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 354, "tweet_count": 14032, "listed_count": 4}}, {"username": "callmevaneg", "name": "Vane \u263b", "id": "1683864650", "verified": false, "location": "Bologna", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 3435, "tweet_count": 45658, "listed_count": 6}}, {"username": "manginobrioches", "name": "Mangino Brioches", "id": "39240661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55356, "following_count": 11784, "tweet_count": 127853, "listed_count": 278}}, {"username": "PuntoPorPuntoTV", "name": "PuntoPorPuntoTV", "id": "582262732", "verified": false, "location": "Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 9039, "following_count": 798, "tweet_count": 102912, "listed_count": 68}}, {"username": "thay_princesss", "name": "T H A Y", "id": "612773132", "verified": false, "location": "Rio De Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 225, "tweet_count": 21233, "listed_count": 1}}, {"username": "k_lohanne", "name": "kesynha \u2728", "id": "749047882481803264", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 334, "tweet_count": 25786, "listed_count": 0}}, {"username": "JulianPernicoli", "name": "Juli\u00e1n Pernicoli", "id": "2337745526", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13517, "following_count": 2933, "tweet_count": 47093, "listed_count": 8}}, {"username": "Vaal_Santos0", "name": "Santos \ud83d\ude1a", "id": "921005434676359168", "verified": false, "location": "Rj \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 260, "tweet_count": 14261, "listed_count": 0}}, {"username": "ImolaOggi", "name": "Imola Oggi", "id": "1683455144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36899, "following_count": 390, "tweet_count": 61033, "listed_count": 152}}, {"username": "cerdera_laise", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "934444225764130821", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 274, "tweet_count": 10224, "listed_count": 0}}, {"username": "RegianaNep", "name": "Prof R\u00ea\ud83d\udea9\u270a", "id": "424017384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6550, "following_count": 6072, "tweet_count": 41652, "listed_count": 7}}, {"username": "loadstomli", "name": "m fui", "id": "979522520394158081", "verified": false, "location": "me fu\u00ed a", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 883, "tweet_count": 95034, "listed_count": 58}}, {"username": "ltaimhs", "name": "fede || she/her", "id": "991116930412105729", "verified": false, "location": "u r gay", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1204, "tweet_count": 13014, "listed_count": 10}}, {"username": "caethanoss", "name": "soy caetanito \ud80c\udda3", "id": "2999645949", "verified": false, "location": "minas", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 563, "tweet_count": 60362, "listed_count": 1}}, {"username": "cecileuts", "name": "statistical inevitability", "id": "871340392624644096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 287, "tweet_count": 13129, "listed_count": 1}}, {"username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "245645102", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}}, {"username": "AaronRios90", "name": "Aar. Rod. R.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcf0\ud83d\uddde\ud83d\udcd6", "id": "1024761511980490754", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1278, "tweet_count": 27856, "listed_count": 1}}, {"username": "gospof", "name": "mp", "id": "534807713", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 69, "tweet_count": 18511, "listed_count": 6}}, {"username": "_keizy_", "name": "kei\u1d9c\u1d49\u1d9c", "id": "872657255417643008", "verified": false, "location": "beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 1658, "tweet_count": 20974, "listed_count": 5}}, {"username": "boringirlx", "name": "becka | m\u00e3e de cacto \ud83c\udf35", "id": "2954413954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 801, "tweet_count": 54418, "listed_count": 34}}, {"username": "CaterinaMarron1", "name": "Caterina Marrone", "id": "989529829560250369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 130, "tweet_count": 17320, "listed_count": 0}}, {"username": "GiorgiaMeloni", "name": "Giorgia Meloni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646", "id": "130537001", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1548503, "following_count": 929, "tweet_count": 19844, "listed_count": 2880}}, {"username": "dubreuillauzon", "name": "nat \ud83c\udf3a", "id": "1016508640067497984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 152, "tweet_count": 23849, "listed_count": 11}}, {"username": "amanaaaac", "name": "amana", "id": "1087688364889915392", "verified": false, "location": "Porto Seguro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 452, "tweet_count": 11380, "listed_count": 0}}, {"username": "Goyomckgregor", "name": "GoyoMckgregor", "id": "629828811", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 281, "tweet_count": 104025, "listed_count": 3}}, {"username": "FagundezFlor98", "name": "\ud835\udc39\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud83d\ude0d", "id": "2710841539", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 113, "tweet_count": 5099, "listed_count": 0}}, {"username": "jardelferreiro", "name": "Dell", "id": "2826819695", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119970, "following_count": 458, "tweet_count": 36415, "listed_count": 96}}, {"username": "mariaresende01", "name": "Maria", "id": "421452642", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, MG ", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 686, "tweet_count": 7784, "listed_count": 1}}, {"username": "_raissazx", "name": "raissa", "id": "2644774419", "verified": false, "location": "Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 558, "tweet_count": 23749, "listed_count": 1}}, {"username": "pamelaalves204", "name": "SPN.BrunoMars.ROCK\u30c4", "id": "1494072668", "verified": false, "location": "RIO D JANEIRO BRAZIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7_\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 9522, "following_count": 8676, "tweet_count": 290177, "listed_count": 82}}, {"username": "orphaesthetic", "name": "\ud83d\udc7d", "id": "1442807532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 284, "tweet_count": 257418, "listed_count": 103}}, {"username": "nathcpereira_", "name": "Natica", "id": "902664187188563978", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 0, "tweet_count": 32244, "listed_count": 0}}, {"username": "Universouniter1", "name": "Universo_uniters", "id": "1125912861165989892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 40, "tweet_count": 2339, "listed_count": 0}}, {"username": "nasojuara", "name": "(Mamba Ubuntu)Nailson A. Saldanha E.C.Bahia", "id": "525480500", "verified": false, "location": "Maia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 2667, "tweet_count": 17022, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlosdelRio52", "name": "CarlosdelRio52", "id": "982403264191844352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 969, "tweet_count": 46687, "listed_count": 0}}, {"username": "emarinolalla", "name": "esperanza", "id": "2150790053", "verified": false, "location": "el sur", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 640, "tweet_count": 12112, "listed_count": 3}}, {"username": "andgsa", "name": "Kkazuto\uea00", "id": "939622649088573441", "verified": false, "location": "Aincrad \ud80c\udcfb", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1100, "tweet_count": 4922, "listed_count": 1}}, {"username": "TachitoSomoza", "name": "Anastasio Somoza Debayle.", "id": "1164627833618128897", "verified": false, "location": "La Loma de Tiscapa", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 128, "tweet_count": 24556, "listed_count": 3}}, {"username": "margaritalouren", "name": "margarita lourenco", "id": "1902396852", "verified": false, "location": "The Crossings, FL", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 319, "tweet_count": 13184, "listed_count": 0}}, {"username": "mariocogo", "name": "M\u00e1rio 777 C\u00f4go", "id": "2859820421", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 420, "tweet_count": 8717, "listed_count": 6}}, {"username": "tatianacazorla", "name": "Tatianerys Zappe FEVER", "id": "48563671", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 797, "tweet_count": 125447, "listed_count": 19}}, {"username": "vhj2012", "name": "vhj2012", "id": "575418401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 5000, "tweet_count": 83323, "listed_count": 3}}, {"username": "jornal_opopular", "name": "O Popular", "id": "54527239", "verified": true, "location": "Goi\u00e2nia, GO, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338811, "following_count": 897, "tweet_count": 189758, "listed_count": 560}}, {"username": "ultilidadzx", "name": "ultilixpublx", "id": "1209278966013538304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"username": "AgustinaZokk", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "id": "1142943202174996481", "verified": false, "location": "Capit\u00e1n Bermudez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 317, "tweet_count": 11875, "listed_count": 0}}, {"username": "pilarescritora", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "id": "4263557847", "verified": false, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 26234, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}}, {"username": "thingelingela", "name": "Ingela Netz", "id": "41401240", "verified": false, "location": "H\u00f6l\u00f6, Sweden", "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 3543, "tweet_count": 17837, "listed_count": 52}}, {"username": "JosefiniSthlm", "name": "Josefin", "id": "25973141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1717, "tweet_count": 13106, "listed_count": 27}}, {"username": "jaeburgues", "name": "isa", "id": "908729766089457664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 797, "tweet_count": 20622, "listed_count": 3}}, {"username": "declannbhd", "name": "fode the people", "id": "3181214165", "verified": false, "location": "no fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 6215, "following_count": 2632, "tweet_count": 47079, "listed_count": 37}}, {"username": "Casablanca_1973", "name": "CARL\u26beS", "id": "229263888", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 4996, "tweet_count": 17683, "listed_count": 12}}, {"username": "D_F_O_Porto", "name": "Douglas P\u00f4rto (Se n\u00e3o te sigo, d\u00ea um oi!)", "id": "77481267", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 2780, "tweet_count": 54595, "listed_count": 2}}, {"username": "ngm13033", "name": "\u041d\u0430\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430 \u041c\u0430\u043b\u043a\u0438\u044d\u043b\u044c", "id": "839586889497735171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}}, {"username": "ELVIS396", "name": "ELVIS ORREGO CUSI", "id": "312822805", "verified": false, "location": "Lima ", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 231, "tweet_count": 11036, "listed_count": 0}}, {"username": "LenguaPicante3", "name": "Lengua Picante \ud83c\udf36", "id": "1144642416500256768", "verified": false, "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 1392, "tweet_count": 27400, "listed_count": 4}}, {"username": "VdeValdosa", "name": "val", "id": "911704657898164225", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 55, "tweet_count": 957, "listed_count": 0}}, {"username": "claytonsergio_", "name": "Clayton S\u00e9rgio", "id": "743137813298876416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 6, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"username": "cabellojaguar27", "name": "whatever \u2122", "id": "3102686607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 2464, "tweet_count": 11295, "listed_count": 4}}, {"username": "AyltonManzatti", "name": "A 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\ud83d\udc1d", "id": "1004415715506622464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 257, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}}, {"username": "jheemyy", "name": "jhemylli aline", "id": "1001589772027072513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 122, "tweet_count": 9555, "listed_count": 0}}, {"username": "Sagdra", "name": "Sagdra Aohiryu", "id": "246908600", "verified": false, "location": "Avernus", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 125, "tweet_count": 55163, "listed_count": 1}}, {"username": "lexfybreeze", "name": "||EWOK|| \ud83e\udd92 (6) I-DLE forever \u2728", "id": "174824299", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 475, "tweet_count": 20870, "listed_count": 3}}, {"username": "hombredeltiempo", "name": "Abraham Levy", "id": "71461029", "verified": true, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 176349, "following_count": 4230, "tweet_count": 50651, "listed_count": 435}}, {"username": "angrytwittok", "name": "angrytwitt", "id": "181046857", "verified": false, "location": "Salta Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 1991, "tweet_count": 76355, "listed_count": 17}}, {"username": "JamesFeliciano4", "name": "\u30b8\u30a7\u30fc\u30e0\u30ba", "id": "1161842976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 2046, "tweet_count": 52257, "listed_count": 9}}, {"username": "EdsonMachuca", "name": "Edson Machuca", "id": "190480304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1134, "tweet_count": 18935, "listed_count": 0}}, {"username": "pablo_domecq", "name": "Pablo", "id": "2739637817", "verified": false, "location": "Capiat\u00e1-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 238, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}}, {"username": "DeiseMagalhesd1", "name": "Deise Magalh\u00e3es", "id": "700113483157934081", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, MG ", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 491, "tweet_count": 16689, "listed_count": 0}}, {"username": "maria_rispaa", "name": "D\u0334\u030a\u0341\u0322\u032f\u0321\u0321\u0332\u0348\u032b\u0321\u031ei\u0338\u034b\u0341\u0314\u0300\u0348\u035ae\u0335\u033f\u034b\u0357\u0344\u0301\u0308\u0308\u035d\u0346\u0326\u032b\u0320\u032f\u0333g\u0334\u0351\u0315\u0352\u0301\u034a\u0300\u0355\u033bo\u0338\u0312", "id": "893074350", "verified": false, "location": "La H\u00e9lice", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 375, "tweet_count": 12602, "listed_count": 0}}, {"username": "rataorejona", "name": "uchi", "id": "898536644839714816", "verified": false, "location": "c\u00f3rdoba/1312", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 636, "tweet_count": 60003, "listed_count": 0}}, {"username": "serimat95", "name": "Tata", "id": "1187798657409716224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 139, "tweet_count": 3588, "listed_count": 0}}, {"username": "Alic3reja", "name": "\ud83d\udc0b", "id": "884231016508006401", "verified": false, "location": "n.\u00e1.r.n.i.a ", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 393, "tweet_count": 17698, "listed_count": 0}}, {"username": "spidsdddddd", "name": "Emilio tovs boccardo", "id": "103141337", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 3703, "tweet_count": 90866, "listed_count": 115}}, {"username": "YeyoMalayo", "name": "\ud83d\udcab", "id": "808785114075463681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 108, "tweet_count": 4714, "listed_count": 0}}, {"username": "EiProfeta", "name": "El Profeta", "id": "1290550819", "verified": false, "location": "Redacci\u00f3n del Profeta - #SHPF", "public_metrics": {"followers_count": 486601, "following_count": 1859, "tweet_count": 7421, "listed_count": 797}}, {"username": "wiliam_s10", "name": "\ud835\udc4a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc40 \uf8ff", "id": "2434039558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1143, "tweet_count": 37439, "listed_count": 1}}, {"username": "caralhoparatii", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99\ud83d\udc0d", "id": "1013000295100682241", "verified": false, "location": "she/her | 19\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1150, "tweet_count": 76743, "listed_count": 2}}, {"username": "Marttommat", "name": "Novo ensino m\u00e9dio vai ter skate na grade", "id": "1073301514360373248", "verified": false, "location": "Puta Que Pariu", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 356, "tweet_count": 2104, "listed_count": 0}}, {"username": "mxmmei", "name": ".wigna", "id": "1198650636457390081", "verified": false, "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 162, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}}, {"username": "yuviigalseug", "name": "All eyes on Hongjoong\ud83d\udda4", "id": "2589694244", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 188, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "941371650045562883", "edit_history_tweet_ids": ["1211056119772327938"], "id": "1211056119772327938", "created_at": "2019-12-28T22:47:33.000Z", "text": "minhas primas assistindo dorama na sala sentei pra ver e tirar onda achando q era aqueles neg\u00f3cio meloso e sem gra\u00e7a \n\ndo nada apareceram 23 pessoas q tinham se matado e eu t\u00f4 ????????????", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "dorama"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51778399", "edit_history_tweet_ids": ["1211035225385512966"], "id": "1211035225385512966", "created_at": "2019-12-28T21:24:32.000Z", "text": "Una de las mujeres m\u00e1s hermosas que he visto en mi vida pero hermosa de hermosa hermosa, acaba de ser ingresada por un cuadro agudo de depresi\u00f3n, ansiedad, e intento suicida. Solo somos fachada. Todos y cada uno de nosotros tenemos demonios que nos lastiman, respetemos eso.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 25, "like_count": 663, "quote_count": 9}}, {"author_id": "1138965305760374784", "edit_history_tweet_ids": ["1211042503106945026"], "id": "1211042503106945026", "created_at": "2019-12-28T21:53:27.000Z", "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais. https://t.co/r0raWWxKgH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 36, "like_count": 505, "quote_count": 25}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/r0raWWxKgH", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html/amp?__twitter_impression=true"}]}}, {"author_id": "510585273", "in_reply_to_user_id": "1015334580847509505", "edit_history_tweet_ids": ["1211062383822671873"], "id": "1211062383822671873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211062059531718656"}], "created_at": "2019-12-28T23:12:27.000Z", "text": "@CptNigiri Bueno t\u00edo no hay que rendirse \ud83d\ude38\ud83d\ude38", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CptNigiri", "id": "1015334580847509505"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "365644611", "edit_history_tweet_ids": ["1211046190755799051"], "id": "1211046190755799051", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}], "created_at": "2019-12-28T22:08:06.000Z", "text": "Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.co/GzDMOEN2Bs", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 55, "like_count": 6675, "quote_count": 55}, "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GzDMOEN2Bs", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}}, {"author_id": "151635190", "edit_history_tweet_ids": ["1210729061653204995"], "id": "1210729061653204995", "created_at": "2019-12-28T01:07:57.000Z", "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais: https://t.co/NE7RNv8KtL", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 20, "like_count": 321, "quote_count": 26}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NE7RNv8KtL", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html"}]}}, {"author_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1211057700953612288"], "id": "1211057700953612288", "created_at": "2019-12-28T22:53:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 33, "tag": "L1"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.8286, "type": "Place", "normalized_text": "U. Cat\u00f3lica"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.552, "type": "Place", "normalized_text": "L1"}]}, "text": "En estos momentos U. Cat\u00f3lica #L1 se encuentra cerrada y sin detenci\u00f3n de trenes por manifestaciones en el entorno de la estaci\u00f3n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 50, "like_count": 170, "quote_count": 13}}, {"author_id": "158565811", "in_reply_to_user_id": "260600487", "edit_history_tweet_ids": ["1211061542470529025"], "id": "1211061542470529025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211059013246443520"}], "created_at": "2019-12-28T23:09:06.000Z", "text": "@eneorze Sabes que hice lo mismo? Hay que ser boludo eh", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eneorze", "id": "260600487"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142038783", "edit_history_tweet_ids": ["1211049184075407360"], "id": "1211049184075407360", "created_at": "2019-12-28T22:20:00.000Z", "text": "Si hablas mal de tus amigos a sus espaldas \u00bfcrees que yo me voy a lanzar esa suicida de querer conocerte? Nop.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1031705667764137984", "edit_history_tweet_ids": ["1210760058599985153"], "id": "1210760058599985153", "created_at": "2019-12-28T03:11:07.000Z", "text": "confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las mejores noticas q nos han dado https://t.co/NXhX9fYGWA", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NXhX9fYGWA", "expanded_url": "https://twitter.com/ZM_Anon/status/1088958893726883840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXhX9fYGWA", "media_key": "7_1088958784825810944"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 1, "like_count": 282, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1210781832402202624"], "id": "1210781832402202624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210716528590458880"}], "created_at": "2019-12-28T04:37:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 231, "tag": "ONPECensura"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Vladi"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "ONPECensura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/HbtZvcZtbO", "expanded_url": "https://twitter.com/nuevaconsti/status/1210716528590458880", "display_url": "twitter.com/nuevaconsti/st\u2026"}]}, "text": "La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"moribundo\" y del t\u00edo Vladi. O sea, \u00bfalguien en su sano juicio podr\u00eda hablar bien de estos angelitos? #ONPECensura https://t.co/HbtZvcZtbO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 6, "like_count": 109, "quote_count": 5}}, {"author_id": "707418250464923648", "edit_history_tweet_ids": ["1210666637483028482"], "id": "1210666637483028482", "created_at": "2019-12-27T20:59:54.000Z", "text": "o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 220, "quote_count": 24}}, {"author_id": "2484809081", "edit_history_tweet_ids": ["1210963298012844033"], "id": "1210963298012844033", "created_at": "2019-12-28T16:38:43.000Z", "text": "se vc pudesse DESTRUIR a exist\u00eancia de um filme assim magicamente estala os dedos o filme nunca existiu \n\nqual filme vc escolheria?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 2426, "like_count": 5563, "quote_count": 3263}}, {"author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1211013847416475648"], "id": "1211013847416475648", "created_at": "2019-12-28T19:59:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OIhzUhEof0", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1211013847416475648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OIhzUhEof0", "media_key": "3_1211013841531875328"}]}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/OIhzUhEof0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344365313", "edit_history_tweet_ids": ["1210991126800486400"], "id": "1210991126800486400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210989639282110465"}], "created_at": "2019-12-28T18:29:18.000Z", "text": "Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo se puede defender a un corrupto suicida a\u00fan despu\u00e9s de muerto sin tener un poco de verg\u00fcenza ? https://t.co/06wECwiQ10", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/06wECwiQ10", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1210989639282110465", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}}, {"author_id": "987388562520887296", "edit_history_tweet_ids": ["1210241479295287297"], "id": "1210241479295287297", "created_at": "2019-12-26T16:50:28.000Z", "text": "*Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 286, "quote_count": 1}}, {"author_id": "745415821028057089", "in_reply_to_user_id": "1076833137131429890", "edit_history_tweet_ids": ["1195344333031038976"], "id": "1195344333031038976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195341137403416577"}], "created_at": "2019-11-15T14:14:32.000Z", "text": "@p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 8, "like_count": 340, "quote_count": 22}}, {"author_id": "255682933", "edit_history_tweet_ids": ["1211040658036809728"], "id": "1211040658036809728", "created_at": "2019-12-28T21:46:07.000Z", "text": "Universidad Sim\u00f3n Bolivar - Cinco se\u00f1ales para detectar el riesgo suicida. https://t.co/H1RuoDUaJe", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 32, "probability": 0.5731, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Sim\u00f3n Bolivar - Cinco"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/H1RuoDUaJe", "expanded_url": "https://www.unisimon.edu.co/blog/cinco-senales-para-detectar-el-riesgo-suicida/1680", "display_url": "unisimon.edu.co/blog/cinco-sen\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70577513", "edit_history_tweet_ids": ["1210955253979504640"], "id": "1210955253979504640", "created_at": "2019-12-28T16:06:45.000Z", "text": "Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24hrs pra tomar a decis\u00e3o e dor de parar de sentir dor. Pior do que a morte \u00e9 saber que algu\u00e9m sofreu minutos antes com os pensamentos.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 2, "like_count": 921, "quote_count": 5}}, {"author_id": "43971175", "edit_history_tweet_ids": ["1211046311853797376"], "id": "1211046311853797376", "created_at": "2019-12-28T22:08:35.000Z", "text": "Esto relataron a fiscales los familiares de la v\u00edctima. \u2b07 https://t.co/iJOadqfIZA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/iJOadqfIZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2SAdHbK", "display_url": "bit.ly/2SAdHbK"}]}}, {"author_id": "859207742489276416", "edit_history_tweet_ids": ["1210917790565187584"], "id": "1210917790565187584", "created_at": "2019-12-28T13:37:53.000Z", "text": "Las Vegas, Roma, Havana: deputados gastaram R$ 6 milh\u00f5es em 2019 com viagens https://t.co/RL0myXrdEB\nA FARRA DOS DEPUTADOS FEDERAIS NAS VIAGENS!\nMISS\u00c3O \u00c9 O NOVO NOME PARA LAZER!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}, {"start": 11, "end": 14, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Havana"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/RL0myXrdEB", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/las-vegas-roma-havana-deputados-gastaram-6-milhoes-em-2019-com-viagens-24161965?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/guilherme-amado/las-vegas-roma-havana-deputados-gastaram-6-milhoes-em-2019-com-viagens-24161965?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 27, "like_count": 203, "quote_count": 11}}, {"author_id": "816037690655277057", "edit_history_tweet_ids": ["1208713961857794048"], "id": "1208713961857794048", "created_at": "2019-12-22T11:40:39.000Z", "text": "\u2588 Uni\u00f3n Nacional de Trabajadores os desea Feliz Navidad y que 2020 sea mejor que el a\u00f1o que estamos dejando\nhttps://t.co/NbW3LGbi8a https://t.co/Noei7tmpfz", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.4618, "type": "Organization", "normalized_text": "Uni\u00f3n Nacional"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/NbW3LGbi8a", "expanded_url": "http://sindicatount.es/noticias/2019_12_22_navidad_2019.pdf", "display_url": "sindicatount.es/noticias/2019_\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Noei7tmpfz", "expanded_url": "https://twitter.com/SindicatoUNT/status/1208713961857794048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Noei7tmpfz", "media_key": "3_1208713954865926146"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "916768477", "edit_history_tweet_ids": ["1211056788898041864"], "id": "1211056788898041864", "created_at": "2019-12-28T22:50:13.000Z", "text": "Homem mata a companheira a facadas e se suicida em acidente de tr\u00e2nsito em Regente Feij\u00f3 https://t.co/ibWOXMBE7E", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.6521, "type": "Place", "normalized_text": "Regente Feij\u00f3"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ibWOXMBE7E", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/presidente-prudente-regiao/noticia/2019/12/28/homem-mata-a-companheira-a-facadas-e-se-suicida-em-acidente-de-transito-em-regente-feijo.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/presidente-\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2181279323", "in_reply_to_user_id": "1361584274", "edit_history_tweet_ids": ["1210972618687483904"], "id": "1210972618687483904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210968299279962113"}], "created_at": "2019-12-28T17:15:45.000Z", "text": "@norejj Ese es el quid letal de la cuesti\u00f3n!. Y el tiempo pasa con las Instituciones maniatadas y los ciudadanos mirando lo que se avecina, con una pasividad suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "norejj", "id": "1361584274"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"author_id": "868201506117496833", "edit_history_tweet_ids": ["1210492768184864768"], "id": "1210492768184864768", "created_at": "2019-12-27T09:29:00.000Z", "text": "\u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en vigor de la Directiva Europea se complica mantener represalias contra los denunciantes xq ser\u00e1 el propio Estado el responsable\u2019 https://t.co/Ax4ktheiFM", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Directiva Europea"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ax4ktheiFM", "expanded_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/", "display_url": "diario16.com/las-graves-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1184388932248723457", "edit_history_tweet_ids": ["1211036685171150849"], "id": "1211036685171150849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210964035652538368"}], "created_at": "2019-12-28T21:30:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "filmcember"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Wang Xiaoshuai"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Wang Xiaoshuai"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.9016, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Asiateca", "id": "17950017"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/WH4HH4eonN", "expanded_url": "https://twitter.com/Asiateca/status/1210964035652538368", "display_url": "twitter.com/Asiateca/statu\u2026"}]}, "text": "\u00abWang Xiaoshuai toma un hecho real, el de un artista que se suicida durante una performance, y construye una pel\u00edcula entre el drama y el documental.\u00bb\nEn el vigesimoctavo dia de su #filmcember, @Asiateca se ha decantado por \u00abFrozen\u00bb (Wang Xiaoshuai, China, 1996). \ud83d\udc47\ud83d\udc4c https://t.co/WH4HH4eonN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086961034185838592", "in_reply_to_user_id": "1138965305760374784", "edit_history_tweet_ids": ["1211056138873163776"], "id": "1211056138873163776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211042503106945026"}], "created_at": "2019-12-28T22:47:38.000Z", "text": "@ChicoPinto8 Matou, por causa do troco de R$. 10,00.\nQual o valor de uma vida, no Brasil?\nN\u00e3o importa se \u00e9 homem, mulher, trans,...\n\nE qual o valor, pra liberar um assassino confesso?", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104082425150390275", "edit_history_tweet_ids": ["1210984744105717765"], "id": "1210984744105717765", "created_at": "2019-12-28T18:03:56.000Z", "text": "Soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121342250020159488", "edit_history_tweet_ids": ["1211033512477900800"], "id": "1211033512477900800", "created_at": "2019-12-28T21:17:43.000Z", "text": "Estos se presentan como Primera linea de combate de 1973, pero como pueden ser tan descarados si la primera linea fue la primera en arrancar como ratas y hoy se presentan como grandes luchadores, si fueran de primera linea estar\u00edan con el cobarde suicida.\nMaricones y mentirosos.! https://t.co/0FLgzNmDcM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0FLgzNmDcM", "expanded_url": "https://twitter.com/AraosSepulveda/status/1211033512477900800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0FLgzNmDcM", "media_key": "3_1211033506769453057"}]}}, {"author_id": "2708364377", "edit_history_tweet_ids": ["1211056027954798592"], "id": "1211056027954798592", "created_at": "2019-12-28T22:47:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 36, "tag": "UnGiornoinPretura"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "UnGiornoinPretura"}]}, "text": "Riassunto per me??#UnGiornoinPretura", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36714942", "edit_history_tweet_ids": ["1210915329469296641"], "id": "1210915329469296641", "created_at": "2019-12-28T13:28:06.000Z", "text": "Comunistas sabem que as pessoas odeiam o comunismo, por isso agora querem esconder que s\u00e3o comunistas para enganar as pessoas que eles querem condenar. \u00c9 como se o Jason passasse a usar a m\u00e1scara do Mickey.\n\nPCdoB vai esconder o termo \u201ccomunista\u201d do nome - https://t.co/ZJpsdhtDkY", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Mickey"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.4118, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ZJpsdhtDkY", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/pcdob-vai-esconder-o-termo-comunista-do-nome/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/pcdob-v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/pcdob-vai-esconder-o-termo-comunista-do-nome/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2038, "reply_count": 452, "like_count": 7397, "quote_count": 182}}, {"author_id": "604883587", "edit_history_tweet_ids": ["1211022256228290560"], "id": "1211022256228290560", "created_at": "2019-12-28T20:33:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "Somalia"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "ESPLOSIONE"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "autobomba"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "AlShabaab"}, {"start": 174, "end": 181, "tag": "feriti"}]}, "text": "UPDATE [28.12-19:30] #Mogadiscio #Somalia #ESPLOSIONE #autobomba attacco suicida in check point \u2013 Probabile azione del gruppo terroristico islamico #AlShabaab +92 morti +120 #feriti (molti gravissimi)", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951295306213281798", "edit_history_tweet_ids": ["1210985856892391425"], "id": "1210985856892391425", "created_at": "2019-12-28T18:08:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 179, "tag": "PrayForSomalia"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Shabaab"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/EVsLTAtYPz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/yG9Y7jjjbN", "expanded_url": "https://twitter.com/MuySuFrida/status/1210985856892391425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yG9Y7jjjbN", "media_key": "3_1210985853239119875"}]}, "text": "Un atentado con coche bomba en una zona concurrida de Somalia deja 79 muertos y 150 heridos. El ataque puede ser uno m\u00e1s de los ataques terroristas de Al-Shabaab.\n\n#PrayForSomalia\nhttps://t.co/EVsLTAtYPz https://t.co/yG9Y7jjjbN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 2}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1210935916623204353"], "id": "1210935916623204353", "created_at": "2019-12-28T14:49:55.000Z", "text": "Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros del 19 de febrero del 2009. Se acord\u00f3 q el Metro de Lima se har\u00eda con dinero privado, pero 6 d\u00edas despu\u00e9s el cobarde suicida y sus ministros suscribieron", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 122, "probability": 0.7114, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro de Lima"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1210929670612488193"], "id": "1210929670612488193", "created_at": "2019-12-28T14:25:06.000Z", "text": "El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como soldados est\u00e1n entre los muertos, dijo la polic\u00eda. https://t.co/I8be9Rh6jE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 4, "like_count": 103, "quote_count": 12}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/I8be9Rh6jE", "expanded_url": "https://cnn.it/39mCWnW", "display_url": "cnn.it/39mCWnW", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/"}]}}, {"author_id": "759001618884939776", "edit_history_tweet_ids": ["1210927033221558273"], "id": "1210927033221558273", "created_at": "2019-12-28T14:14:37.000Z", "text": "Eu s\u00f3 queria entender o que a pessoa que aconselhou Bolsonaro disse para convenc\u00ea -lo a sancionar o juiz de garantia? O que essa pessoa falou em termos de ganhos para o sistema penal do pa\u00eds?", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 1708, "like_count": 7538, "quote_count": 201}}, {"author_id": "1056979574087737346", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1210898850111741952"], "id": "1210898850111741952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}], "created_at": "2019-12-28T12:22:37.000Z", "text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Este sujeto, chupamedias del cobarde suicida, cero trayectoria legislaci\u00f3n constitucional (sus proyectos fueron eliminados) y defensa del pueblo (contraproducente al inter\u00e9s popular), un simple producto de las fallas del partido aprista que grita e insulta para decir sandeces.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794971647707148288", "edit_history_tweet_ids": ["1210909976715284480"], "id": "1210909976715284480", "created_at": "2019-12-28T13:06:50.000Z", "text": "\"Segundo a Ci\u00eancia, o consumo de pornografia por Adolescentes, est\u00e1 associado \u00e0 n\u00edveis mais baixos de felicidade e n\u00edveis mais elevados de estresse, tristeza e desesperan\u00e7a, taxas mais altas de idea\u00e7\u00e3o suicida e tentativas de suic\u00eddio. \" https://t.co/u9PaNzYt9q", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/u9PaNzYt9q", "expanded_url": "https://twitter.com/como_parar/status/1210909976715284480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9PaNzYt9q", "media_key": "3_1210909974731337728"}]}}, {"author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1210917709866766336"], "id": "1210917709866766336", "created_at": "2019-12-28T13:37:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "MinistraNavidad"}]}, "text": "Todo el mermelaje ha salido a defender a muerte a la #MinistraNavidad. Saquen sus conclusiones..", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 280, "like_count": 1630, "quote_count": 19}}, {"author_id": "1205874766286114816", "in_reply_to_user_id": "726867963974979584", "edit_history_tweet_ids": ["1211053332170788864"], "id": "1211053332170788864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211008409845325825"}], "created_at": "2019-12-28T22:36:29.000Z", "text": "@estatelada Sagitario", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Sagitario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "estatelada", "id": "726867963974979584"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794770634", "in_reply_to_user_id": "750233845", "edit_history_tweet_ids": ["1211052366960758789"], "id": "1211052366960758789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211051144556023809"}], "created_at": "2019-12-28T22:32:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 193, "tag": "CriminalMinds"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "mindHunter"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 192, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "CriminalMinds"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "mindHunter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "preguntalearox", "id": "343568390"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}, {"start": 208, "end": 222, "username": "MotherOfYeyes", "id": "162252029"}]}, "text": "@Isaack_de_Loza @preguntalearox @FiscaliaJal Jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja no mames \u00bfque? Clase de pendejada... jajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja digno de #CriminalMinds o #mindHunter @MotherOfYeyes  \u00bfcrees que alguien pueda estar TAN delirante que aguante eso? (Me declaro incompetente en el caso)", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067001177903169538", "edit_history_tweet_ids": ["1210187825104269312"], "id": "1210187825104269312", "created_at": "2019-12-26T13:17:16.000Z", "text": "Ajudemos os novos jogadores. Que conselhos voc\u00ea daria para seu amigo que come\u00e7ou hoje no jogo? https://t.co/pSKFlQmvUG", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 155, "like_count": 314, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/pSKFlQmvUG", "expanded_url": "https://twitter.com/BrawlStarsBRC/status/1210187825104269312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSKFlQmvUG", "media_key": "3_1210187812336734208"}]}}, {"author_id": "826806695431172096", "edit_history_tweet_ids": ["1210950623606312960"], "id": "1210950623606312960", "created_at": "2019-12-28T15:48:21.000Z", "text": "En Argentina indios truchos usurpan propiedades privadas con la complacencia del Estado MARXICHORRO BOLIVARIANO, en la Patagonia.\nDecididamente invertir en Argenzuela es un acto SUICIDA.\nEL MARXISMO FRACAS\u00d3 EN EL MUNDO. Pero aqu\u00ed es \u00fatil para la casta de ladrones resentidos.", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Patagonia"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Argenzuela"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "85804066", "edit_history_tweet_ids": ["1211051700104024064"], "id": "1211051700104024064", "created_at": "2019-12-28T22:30:00.000Z", "text": "La explosi\u00f3n, causada por un suicida y a\u00fan no reivindicada, se produjo a las afueras Mogadiscio. https://t.co/RL5ljoYlK4", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/RL5ljoYlK4", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/internacional/2019/12/28/25-muertos-40-heridos-explotar/1135463.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "460407596", "edit_history_tweet_ids": ["1211000937445306369"], "id": "1211000937445306369", "created_at": "2019-12-28T19:08:17.000Z", "text": "Por mil razones a mi me duele Venezuela.....y todos los Venezolanos!....lo que mas me produce dolor es el aparente sentido suicida de mucha de su buena gente. Como es posible que hay supuestos Democratas dedicados a destruir a Juan Guaido? Parecen de otro planeta!", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolanos"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaido"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 15, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"author_id": "60647069", "edit_history_tweet_ids": ["1211051711009185794"], "id": "1211051711009185794", "created_at": "2019-12-28T22:30:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 272, "tag": "Rosario3"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.6893, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadisco"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rx1vZAoOer", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM4fyN", "display_url": "dlvr.it/RM4fyN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rosario3.com/informaciongeneral/Atentado-terrorista-en-Somalia-mas-de-90-muertos-y-170-heridos-20191228-0021.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}]}, "text": "\ud83d\uddde  Atentado terrorista en Somalia: m\u00e1s de 90 muertos y 170 heridos: Un presunto suicida hizo estallar una camioneta en las afueras de Mogadisco. Una c\u00e9lula somal\u00ed de Al Qaeda\u00a0se atribuy\u00f3 el ataque, el tercero m\u00e1s mort\u00edfero de la historia\u2026 https://t.co/rx1vZAoOer #Rosario3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1040462185036754944", "in_reply_to_user_id": "1040462185036754944", "edit_history_tweet_ids": ["1211014359750729735"], "id": "1211014359750729735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211014138291478530"}], "created_at": "2019-12-28T20:01:37.000Z", "text": "Mad Dog\n\nSinopse: \n\nChoi Kang Woo, ex-policial e l\u00edder da equipe de investigadores da Taeyang Insurance, decide criar sua pr\u00f3pria equipe de investiga\u00e7\u00e3o depois de um acidente de avi\u00e3o que tirou a vida de sua esposa e filho. \n\nDispon\u00edvel no Kingdom Fansubs e Viki. https://t.co/SHHmDRcvAC", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Dog\n\nSinopse"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Choi Kang Woo"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.6066, "type": "Other", "normalized_text": "Taeyang Insurance"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.814, "type": "Other", "normalized_text": "Kingdom Fansubs"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.5013, "type": "Other", "normalized_text": "Viki"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/SHHmDRcvAC", "expanded_url": "https://twitter.com/WooDoHwanBrasil/status/1211014359750729735/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SHHmDRcvAC", "media_key": "3_1211014327131660288"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/SHHmDRcvAC", "expanded_url": "https://twitter.com/WooDoHwanBrasil/status/1211014359750729735/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SHHmDRcvAC", "media_key": "3_1211014338422726657"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "203555695", "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"], "id": "1209950857405571072", "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}}, {"author_id": "1210321506175242240", "edit_history_tweet_ids": ["1210947130778624002"], "id": "1210947130778624002", "created_at": "2019-12-28T15:34:28.000Z", "text": "Se o corote n\u00e3o me matou ainda, acho que nunca mais vou morrer", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2174537102", "edit_history_tweet_ids": ["1210954359556714501"], "id": "1210954359556714501", "created_at": "2019-12-28T16:03:12.000Z", "text": "Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida que explodiu seu ve\u00edculo em um cruzamento de Mogad\u00edscio. https://t.co/J2siNYtF3s", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 173, "probability": 0.341, "type": "Place", "normalized_text": "Mogad\u00edscio"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/J2siNYtF3s", "expanded_url": "http://ow.ly/I1RP30q5jYI", "display_url": "ow.ly/I1RP30q5jYI", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2019-12-28/explosao-de-carro-bomba-deixa-mais-de-70-mortos-e-dezenas-de-feridos-na-capital-da-somalia.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 92, "quote_count": 10}}, {"author_id": "913488978", "edit_history_tweet_ids": ["1211015194157166592"], "id": "1211015194157166592", "created_at": "2019-12-28T20:04:56.000Z", "text": "Se um \u201cvai tomar no cu\u201d quase matou o velho... \u00e9 assim que querem porte de arma? A cada tomar no cu v\u00e3o morrer 5 https://t.co/UP2vt6sz4K", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/UP2vt6sz4K", "expanded_url": "https://twitter.com/tododiabrigas/status/1210925398135103488", "display_url": "twitter.com/tododiabrigas/\u2026"}]}}, {"author_id": "2612754428", "in_reply_to_user_id": "358315652", "edit_history_tweet_ids": ["1210973538854821891"], "id": "1210973538854821891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210958561385336832"}], "created_at": "2019-12-28T17:19:25.000Z", "text": "@Andres14051899 @rocket_number09 @gbianchi404 Q raro q en 2002 aument\u00f3 el suicidio...hoy en d\u00eda se super\u00f3 la tasa del 2002.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "gbianchi404", "id": "2360202493"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39116717", "edit_history_tweet_ids": ["1210990371079102465"], "id": "1210990371079102465", "created_at": "2019-12-28T18:26:18.000Z", "text": "Muita especula\u00e7\u00e3o sobre \"mudan\u00e7a de nome do PCdoB\". N\u00e3o \u00e9 nada disso, gente. Est\u00e1 explicado aqui:\n\nhttps://t.co/cJVuQ6mFeI", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4954, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/cJVuQ6mFeI", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/chico-alves/2019/12/28/jandira-feghali-pcdob-nao-vai-mudar-de-nome-me-orgulho-de-ser-comunista.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/colunas/chico-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/chico-alves/2019/12/28/jandira-feghali-pcdob-nao-vai-mudar-de-nome-me-orgulho-de-ser-comunista.htm"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 198, "like_count": 1394, "quote_count": 45}}, {"author_id": "118864905", "edit_history_tweet_ids": ["1210983754732195841"], "id": "1210983754732195841", "created_at": "2019-12-28T18:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 102, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6679, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/XRF4QTMFir", "expanded_url": "https://www.vtv.gob.ve/asciende-76-muertos-ataque-suicida-mogadiscio/", "display_url": "vtv.gob.ve/asciende-76-mu\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/rv3Kvld9Y1", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1210983754732195841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rv3Kvld9Y1", "media_key": "3_1210964270453809158"}]}, "text": "Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QTMFir https://t.co/rv3Kvld9Y1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25992212", "edit_history_tweet_ids": ["1210677235243520007"], "id": "1210677235243520007", "created_at": "2019-12-27T21:42:00.000Z", "text": "Axel Kicillof: \"9 d\u00edas dur\u00f3 la actitud de la oposici\u00f3n de ayudar al nuevo gobierno\" \n\nhttps://t.co/pWxC0E4vkt https://t.co/SzGzPXgUd6", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Kicillof"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pWxC0E4vkt", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/emergencia-economica-axel-kicillof-da-una-conferencia-tras-el-fracaso-de-la-sesion-por-la-ley_1021775", "display_url": "tn.com.ar/politica/emerg\u2026", "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/emergencia-economica-axel-kicillof-da-una-conferencia-tras-el-fracaso-de-la-sesion-por-la-ley_1021775"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SzGzPXgUd6", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1210677235243520007/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SzGzPXgUd6", "media_key": "13_1210676754647539716"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 1155, "like_count": 519, "quote_count": 438}}, {"author_id": "1178200760988966913", "edit_history_tweet_ids": ["1211046969541566464"], "id": "1211046969541566464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210971163125522432"}], "created_at": "2019-12-28T22:11:12.000Z", "text": "espero q hayan le\u00eddo la letra de la canci\u00f3n porque en s\u00ed es un spoiler adem\u00e1s de lo que escrib\u00ed https://t.co/JP0huRT6fF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JP0huRT6fF", "expanded_url": "https://twitter.com/moonandau/status/1210971163125522432", "display_url": "twitter.com/moonandau/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "118864905", "edit_history_tweet_ids": ["1211044150973468672"], "id": "1211044150973468672", "created_at": "2019-12-28T22:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 102, "tag": "NavidadesConElPetro"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6679, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 83, "end": 101, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "NavidadesConElPetro"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/XRF4QU4gH1", "expanded_url": "https://www.vtv.gob.ve/asciende-76-muertos-ataque-suicida-mogadiscio/", "display_url": "vtv.gob.ve/asciende-76-mu\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/6leG4yF916", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1211044150973468672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6leG4yF916", "media_key": "3_1210964313256742914"}]}, "text": "Asciende a 76 cifra de muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio\n\n#NavidadesConElPetro\n\nhttps://t.co/XRF4QU4gH1 https://t.co/6leG4yF916", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1057590782163607553", "in_reply_to_user_id": "1172962258466562050", "edit_history_tweet_ids": ["1211009603716157440"], "id": "1211009603716157440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210979937462767616"}], "created_at": "2019-12-28T19:42:43.000Z", "text": "@Douglas76321552 @ademirquintino @SantosFC Quem n tem dinheiro conta hist\u00f3ria,vc acha que nos vamos ficar falando que somos os primeiros a ganhar final \u00fanica da libertadores?", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 172, "probability": 0.9652, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Douglas76321552", "id": "1172962258466562050"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "ademirquintino", "id": "53347651"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2233057387", "in_reply_to_user_id": "921857341275934721", "edit_history_tweet_ids": ["1211012189819219974"], "id": "1211012189819219974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210983687271190528"}], "created_at": "2019-12-28T19:53:00.000Z", "text": "@carrermallorca @LibertoPalauSer @Txago_2 Hay mucho garulo haciendo ruido, y hacen mucho, pero no todos lo somos e intentamos compensar lo que podemos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carrermallorca", "id": "921857341275934721"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "LibertoPalauSer", "id": "712214120"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Txago_2", "id": "718770694075588608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117472459", "edit_history_tweet_ids": ["1211044152265232384"], "id": "1211044152265232384", "created_at": "2019-12-28T22:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 179, "tag": "UNews"}, {"start": 180, "end": 199, "tag": "TodosSomosUnicable"}, {"start": 200, "end": 212, "tag": "FelizS\u00e1bado"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "UNews"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/u7kmMNFbuX", "expanded_url": "http://bit.ly/2ryoKqT", "display_url": "bit.ly/2ryoKqT"}]}, "text": "Ari Behn, uno de los hombres que acusaron a Kevin Spacey de abuso sexual, y que una vez fue parte de la familia real en Noruega, cometi\u00f3 suicidio el pasado 25 de diciembre. #UNews #TodosSomosUnicable #FelizS\u00e1bado https://t.co/u7kmMNFbuX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1532088668", "edit_history_tweet_ids": ["1211010443008978944"], "id": "1211010443008978944", "created_at": "2019-12-28T19:46:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolet\u00edn"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/D8RLxEGMHK", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D8RLxEGMHK", "media_key": "3_1211010432640700417"}]}, "text": "#Bolet\u00edn | Investigaciones y dict\u00e1menes periciales en torno a mujer encontrada sin vida en motel confirman que se trat\u00f3 de suicidio https://t.co/D8RLxEGMHK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 122, "like_count": 106, "quote_count": 242}}, {"author_id": "3363128943", "edit_history_tweet_ids": ["752225509036228608"], "id": "752225509036228608", "created_at": "2016-07-10T19:38:31.000Z", "text": "Gente feliz que juega a ser suicida. Gente suicida que juega a ser feliz.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 8, "like_count": 1031, "quote_count": 9}}, {"author_id": "344365313", "edit_history_tweet_ids": ["1210994185953857539"], "id": "1210994185953857539", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210993154264117251"}], "created_at": "2019-12-28T18:41:27.000Z", "text": "Por curiosidad \u00bf C\u00f3mo puedes  tener la ostra de se\u00f1alar corrupcci\u00f3n ajena cuando justificas las propias sin tener un poco de  verg\u00fcenza? Los dos Gob del cobarde suicida  han sido corruptos hasta la m\u00e9dula. Un saludo  hasta el infierno. https://t.co/BXC1u6qdJN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/BXC1u6qdJN", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1210993154264117251", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1063018868417982464", "in_reply_to_user_id": "1332821768", "edit_history_tweet_ids": ["1211044287703584768"], "id": "1211044287703584768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211042678080778240"}], "created_at": "2019-12-28T22:00:32.000Z", "text": "@Gabriel_da_Gama Sim , agora vou me matar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabriel_da_Gama", "id": "1332821768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918490448632664064", "edit_history_tweet_ids": ["1211009597990998017"], "id": "1211009597990998017", "created_at": "2019-12-28T19:42:42.000Z", "text": "\"PP y Ciudadanos son castellanos\", berrean los leoneses partidarios de separar Le\u00f3n de Castilla.\n\"Castellanos\" usado como insulto.\nEnhorabuena a los que durante los \u00faltimos 40 a\u00f1os han cedido y engordado al nacionalismo excluyente.\nAh\u00ed tienen sus frutos.\nhttps://t.co/0EbVvjnudv", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.8052, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.368, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n de"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4048, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/0EbVvjnudv", "expanded_url": "https://twitter.com/rumbopropio/status/1210973704412377089/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0EbVvjnudv", "media_key": "7_1210973640184991747"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 552, "reply_count": 193, "like_count": 1080, "quote_count": 55}}, {"author_id": "16006083", "edit_history_tweet_ids": ["1211015285437808640"], "id": "1211015285437808640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}], "created_at": "2019-12-28T20:05:18.000Z", "text": "C\u00f3mo chingados se suicida uno con una motosierra? Ya es costumbre de @FiscaliaJal este tipo de conclusiones inveros\u00edmiles. https://t.co/qTyvgE8yu5", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 81, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/qTyvgE8yu5", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2577893143", "in_reply_to_user_id": "772593525770821636", "edit_history_tweet_ids": ["1211043279778799617"], "id": "1211043279778799617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211042208465539074"}], "created_at": "2019-12-28T21:56:32.000Z", "text": "@loyalsunflower Acho engra\u00e7ado que o ser vem falar de funk como se todos ouvissemos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "loyalsunflower", "id": "1507206226459136001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2380756945", "edit_history_tweet_ids": ["1211015536320143362"], "id": "1211015536320143362", "created_at": "2019-12-28T20:06:18.000Z", "text": "COBARDE Hay q ser enfermo o mala persona para hacer un Atentado suicida (Somalia m\u00e1s de 100 muertos y heriros)  https://t.co/NBUTjNWKrR", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/NBUTjNWKrR", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950921758437265409", "edit_history_tweet_ids": ["1211041054687977474"], "id": "1211041054687977474", "created_at": "2019-12-28T21:47:42.000Z", "text": "Voy a contarles un secreto del times square, ten\u00edamos miedo de que Emilio no viera la sorpresa ese d\u00eda y ya hasta est\u00e1bamos planeando pedir ayuda a sus amigos\n\nPERFECTOUR COLOMBIA", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "times square"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "Emilio"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 4}}, {"author_id": "233693503", "edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"], "id": "1209807876476350464", "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}}, {"author_id": "192945691", "edit_history_tweet_ids": ["1211031032499253249"], "id": "1211031032499253249", "created_at": "2019-12-28T21:07:52.000Z", "text": "Acabo de ver Cats. https://t.co/HxaJqbxva6", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Cats"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/HxaJqbxva6", "expanded_url": "https://twitter.com/Loulogio_Pi/status/1211031032499253249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HxaJqbxva6", "media_key": "3_1211030934662893570"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3415, "reply_count": 321, "like_count": 13226, "quote_count": 419}}, {"author_id": "579410784", "in_reply_to_user_id": "714880195765878784", "edit_history_tweet_ids": ["1211040324610490369"], "id": "1211040324610490369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211039981139042305"}], "created_at": "2019-12-28T21:44:48.000Z", "text": "@Alejandro7__ @Alex_Msky @Pendxjosdeltuit Vrg, mala suerte", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Alejandro7__", "id": "714880195765878784"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Alex_Msky", "id": "1162056893105233922"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894776989718126592", "in_reply_to_user_id": "991090787931901956", "edit_history_tweet_ids": ["1210879027524882432"], "id": "1210879027524882432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210633608278532096"}], "created_at": "2019-12-28T11:03:51.000Z", "text": "@VulgoMv4 @Opreferidors A\u00ed aparece a not\u00edcia que a grt se suicidou e ningu\u00e9m entende nada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VulgoMv4", "id": "991090787931901956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1210613009393094658"], "id": "1210613009393094658", "created_at": "2019-12-27T17:26:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/21UvvfGRMy", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1210613009393094658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21UvvfGRMy", "media_key": "3_1210613002187268098"}]}, "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/21UvvfGRMy", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1190289724486930437", "edit_history_tweet_ids": ["1210359977325604864"], "id": "1210359977325604864", "created_at": "2019-12-27T00:41:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 156, "tag": "hugoesgh27d"}, {"start": 157, "end": 176, "tag": "VivaGranHermanoDBT"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Mila Xim\u00e9nez"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Castej\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "hugoesgh27d"}, {"start": 158, "end": 175, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "VivaGranHermanoDBT"}]}, "text": "Cuando Mila Xim\u00e9nez se d\u00e9 cuenta de que Hugo Castej\u00f3n ten\u00eda m\u00e1s protagonismo desde plat\u00f3 haciendo ese baile que ella en el concurso se suicida. #hugoesgh27d #VivaGranHermanoDBT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 2}}, {"author_id": "55152459", "in_reply_to_user_id": "55152459", "edit_history_tweet_ids": ["1209459036535570434"], "id": "1209459036535570434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209459035101126657"}], "created_at": "2019-12-24T13:01:19.000Z", "text": "Para que o PM que matou a menina Agatha fosse beneficiado pelo decreto de indulto do presidente Jair Bolsonaro, bastaria que j\u00e1 estivesse condenado e que da condena\u00e7\u00e3o fosse afastada a qualificadora do homic\u00eddio.", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1124825486251655176", "edit_history_tweet_ids": ["1210629812802523141"], "id": "1210629812802523141", "created_at": "2019-12-27T18:33:34.000Z", "text": "all the other idols just being \ud83d\ude10 while these 3 dudes go full on mariah carey adlib on them this is so funny https://t.co/TAFpcqEALD", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "mariah carey adlib"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/TAFpcqEALD", "expanded_url": "https://twitter.com/ryeonseung_twt/status/1210573069879611395/video/1", "display_url": "twitter.com/ryeonseung_twt\u2026"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 4647, "reply_count": 80, "like_count": 12686, "quote_count": 366}}, {"author_id": "2181279323", "edit_history_tweet_ids": ["1210947024931229697"], "id": "1210947024931229697", "created_at": "2019-12-28T15:34:03.000Z", "text": "S\u00e1nchez o la ambici\u00f3n ilimitada de un l\u00edder ignorante y sin escr\u00fapulos, letal para su pa\u00eds...", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 11, "like_count": 114, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1124683918446346247", "in_reply_to_user_id": "1162056893105233922", "edit_history_tweet_ids": ["1210998086836924416"], "id": "1210998086836924416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210992444143063040"}], "created_at": "2019-12-28T18:56:57.000Z", "text": "@Alex_Msky @Pendxjosdeltuit Se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alex_Msky", "id": "1162056893105233922"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137315728", "edit_history_tweet_ids": ["1208518694986567680"], "id": "1208518694986567680", "created_at": "2019-12-21T22:44:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 169, "tag": "VoxExtremaNecesidad"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 168, "probability": 0.639, "type": "Organization", "normalized_text": "VoxExtremaNecesidad"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.7405, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 274, "username": "cronicaglobal", "id": "81081065"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/5smnpz2Q7l", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/politica/erc-policias-suiciden_303086_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/politica/erc-p\u2026"}]}, "text": "Tenemos que parar esto \u00bfqui\u00e9n nos va a gobernar? \u00bfC\u00f3mo podemos consentir que  denigran a nuestras fuerzas y cuerpos de seguridad? Cada d\u00eda m\u00e1s claro #VoxExtremaNecesidad \nUn cargo local de ERC sugiere a los polic\u00edas que se suiciden https://t.co/5smnpz2Q7l v\u00eda @cronicaglobal", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 13, "like_count": 59, "quote_count": 1}}, {"author_id": "231548675", "edit_history_tweet_ids": ["1211004049597911041"], "id": "1211004049597911041", "created_at": "2019-12-28T19:20:39.000Z", "text": "las personas suicidas merecen un espacio seguro para hablar de sus sentimientos sin arriesgarse a hospitalizaci\u00f3n / institucionalizaci\u00f3n o ser acusados de ser manipuladores o querer llamar la atencion", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 5, "like_count": 1419, "quote_count": 23}}, {"author_id": "1099061043244937216", "edit_history_tweet_ids": ["1208784743392636929"], "id": "1208784743392636929", "created_at": "2019-12-22T16:21:55.000Z", "text": "Bomboclaat https://t.co/gG8KDIbmlR", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 17240, "reply_count": 1567, "like_count": 56340, "quote_count": 29861}, "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/gG8KDIbmlR", "expanded_url": "https://twitter.com/captionation1/status/1208784743392636929/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gG8KDIbmlR", "media_key": "7_1208784538765185026"}]}}, {"author_id": "149288563", "edit_history_tweet_ids": ["1211031882697236481"], "id": "1211031882697236481", "created_at": "2019-12-28T21:11:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "ArgentinaEconomica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaEconomica"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/hcZvsLsugM", "expanded_url": "http://www.elmiercolesdigital.com.ar/austeridad-alberto-fernandez-baja-sueldos-a-todos-los-funcionarios-y-suspende-contratos-de-miles-de-noquis/", "display_url": "elmiercolesdigital.com.ar/austeridad-alb\u2026", "unwound_url": "http://www.elmiercolesdigital.com.ar/austeridad-alberto-fernandez-baja-sueldos-a-todos-los-funcionarios-y-suspende-contratos-de-miles-de-noquis/"}]}, "text": "#ArgentinaEconomica\n\nEspero que no sea por el dia del inocente\n\nDe ser realidad mis felicitaciones por el ejemplo.\nNi hablar de la salida de los noquis\n\nhttps://t.co/hcZvsLsugM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 185, "like_count": 425, "quote_count": 35}}, {"author_id": "63480806", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1210915311219855360"], "id": "1210915311219855360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}], "created_at": "2019-12-28T13:28:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "Chupamedias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 196, "end": 211, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Si alguien sabe lo que es ser un #Chupamedias de polendas, ese es @Mauriciomulder, perro fiel y chupamedias nivel Dios del CORRUPTO suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176471920977633285", "in_reply_to_user_id": "1097222550235549696", "edit_history_tweet_ids": ["1211033726160920577"], "id": "1211033726160920577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211031456409096198"}], "created_at": "2019-12-28T21:18:34.000Z", "text": "@stressfuljeon A senha do cara \u00e9 uma teia de aranha bem complexa", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.444, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "stressfuljeon", "id": "1378526140944502789"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059158267883085829", "edit_history_tweet_ids": ["1211032722413703169"], "id": "1211032722413703169", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210317976127365121"}], "created_at": "2019-12-28T21:14:35.000Z", "text": "o amor mais bonito \u00e9 entre uma suicida e um psicopata, um morreria pelo outro e o outro mataria pelo outro \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https://t.co/Eig0vqfrC5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Eig0vqfrC5", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1210317976127365121", "display_url": "twitter.com/statusdozap/st\u2026"}]}}, {"author_id": "709276315334135808", "in_reply_to_user_id": "731648686674063360", "edit_history_tweet_ids": ["1210993061330857990"], "id": "1210993061330857990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210991415112679426"}], "created_at": "2019-12-28T18:36:59.000Z", "text": "@luismpaiva7 @FitgeraId1 @DevilRemilia isso n\u00e3o foi esclarecido ainda :(", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "DevilRemilia", "id": "3422747890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889955316", "edit_history_tweet_ids": ["1211027498458341377"], "id": "1211027498458341377", "created_at": "2019-12-28T20:53:50.000Z", "text": "Con juguetes y mucha alegr\u00eda, la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, que encabeza el alcalde @RenanBarrera, realiz\u00f3 una visita al @hogardeangeles_ en compa\u00f1\u00eda de las atletas J\u00e9ssica Garc\u00eda y @LupitaQuintal_ y los luchadores Suicida Jr y Pyro https://t.co/3xT6muQMEx", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 200, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00e9ssica Garc\u00eda"}, {"start": 237, "end": 246, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Jr"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "Pyro"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 80, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}, {"start": 106, "end": 119, "username": "RenanBarrera", "id": "83656138"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "hogardeangeles_", "id": "4283496258"}, {"start": 204, "end": 219, "username": "LupitaQuintal_", "id": "285383284"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027468116779008"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027473137373185"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027480682868736"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3xT6muQMEx", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211027498458341377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3xT6muQMEx", "media_key": "3_1211027487003742209"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889955316", "edit_history_tweet_ids": ["1211024407726043137"], "id": "1211024407726043137", "created_at": "2019-12-28T20:41:33.000Z", "text": "Hoy fue un d\u00eda diferente en el Albergue San Vicente de Pau, donde la Direcci\u00f3n de Bienestar Social del @AyuntaMerida, en coordinaci\u00f3n con \"Este Ni\u00f1o Lindo\", llev\u00f3 regalos y despensas, acompa\u00f1ados de los deportistas @LupitaQuintal_ J\u00e9ssica Garc\u00eda y los luchadores Suicida Jr y Pyro https://t.co/I8LPVqavIj", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 57, "probability": 0.5398, "type": "Other", "normalized_text": "Albergue San Vicente de Pau"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Este Ni\u00f1o Lindo"}, {"start": 231, "end": 244, "probability": 0.6242, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9ssica Garc\u00eda"}, {"start": 271, "end": 272, "probability": 0.41, "type": "Other", "normalized_text": "Jr"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "Pyro"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 116, "username": "AyuntaMerida", "id": "791205493"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "LupitaQuintal_", "id": "285383284"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024385571774465"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024391447990274"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024397106122754"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I8LPVqavIj", "expanded_url": "https://twitter.com/DeportesMerida_/status/1211024407726043137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I8LPVqavIj", "media_key": "3_1211024402483154945"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171178493348057088", "edit_history_tweet_ids": ["1210317976127365121"], "id": "1210317976127365121", "created_at": "2019-12-26T21:54:26.000Z", "text": "Pescotapas \ud83d\ude0d https://t.co/KU1M6xa8Cs", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 1043, "reply_count": 287, "like_count": 6889, "quote_count": 1077}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/KU1M6xa8Cs", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1210317976127365121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KU1M6xa8Cs", "media_key": "3_1210317973610803201"}]}}, {"author_id": "50521586", "edit_history_tweet_ids": ["1211013804710076416"], "id": "1211013804710076416", "created_at": "2019-12-28T19:59:25.000Z", "text": "Reafirmamos nossa hist\u00f3ria fortalecendo o PCdoB! https://t.co/eYRhMdSesb", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6453, "type": "Other", "normalized_text": "PCdoB"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/eYRhMdSesb", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/pcdob-nao-vai-trocar-de-nome-nem-tirar-foice-e-martelo-da-logomarca", "display_url": "brasil247.com/poder/pcdob-na\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/poder/pcdob-nao-vai-trocar-de-nome-nem-tirar-foice-e-martelo-da-logomarca"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2825110488", "edit_history_tweet_ids": ["1211009896415682560"], "id": "1211009896415682560", "created_at": "2019-12-28T19:43:53.000Z", "text": "quien habr\u00e1 sido el suicida que prendio una vengala abajo de una media sombra en la previa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 1}}, {"author_id": "533790649", "edit_history_tweet_ids": ["1210757386694082563"], "id": "1210757386694082563", "created_at": "2019-12-28T03:00:30.000Z", "text": "Hace unas semanas publicaba que hab\u00eda que dejar de subestimar la depresi\u00f3n, hoy se suicida una chica en la Laguna, que hace tiempo ya lo hab\u00eda intentado, cuanto m\u00e1s van a seguir pensando que estar deprimido es una elecci\u00f3n o estado de \u00e1nimo? \nEs una enfermedad", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6962, "type": "Place", "normalized_text": "Laguna"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961330126867828736", "in_reply_to_user_id": "1195119606500876293", "edit_history_tweet_ids": ["1211029170236612608"], "id": "1211029170236612608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211024041785667584"}], "created_at": "2019-12-28T21:00:28.000Z", "text": "@AeDoPJongchan @Lizyn4n4 Ainda n\u00e3o. Mas est\u00e1 na lista. \u00c9 um que ele se suicida?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AeDoPJongChan", "id": "1195119606500876293"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1210725484104806400"], "id": "1210725484104806400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210693488691556352"}], "created_at": "2019-12-28T00:53:44.000Z", "text": "El perro vago que estuvo calentando asiento por 20 a\u00f1os y que present\u00f3 PORQUER\u00cdAS de proyecto de ley viene a criticar a nuevos partidos. Para remate viene de la secta de adoradores del suicida ladr\u00f3n. Estas elecciones 2020 recibir\u00e1s carne con vidrio para que aprendas \u00a1NOS HARTAS! https://t.co/4NV0jGlafX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4NV0jGlafX", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1210693488691556352", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}}, {"author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1210944757217857538"], "id": "1210944757217857538", "created_at": "2019-12-28T15:25:03.000Z", "text": "Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}]}}, {"author_id": "17950017", "edit_history_tweet_ids": ["1210964035652538368"], "id": "1210964035652538368", "created_at": "2019-12-28T16:41:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "filmcember"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Wang Xiaoshuai"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Wang Xiaoshuai"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/gxjo39DRN5", "expanded_url": "https://twitter.com/Asiateca/status/1210964035652538368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxjo39DRN5", "media_key": "3_1210963759176540160"}]}, "text": "#filmcember D\u00eda 28: Frozen (Wang Xiaoshuai, 1996)\n\u00bfNo es la vida un precio demasiado caro a pagar por una obra de arte?. Wang Xiaoshuai toma un hecho real, el de un artista que se suicida durante una performance, y construye una pel\u00edcula entre el drama y el documental. https://t.co/gxjo39DRN5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1195119606500876293", "in_reply_to_user_id": "1134847568662450176", "edit_history_tweet_ids": ["1211024041785667584"], "id": "1211024041785667584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211019006519529473"}], "created_at": "2019-12-28T20:40:05.000Z", "text": "@Lizyn4n4 @Joice__Schmitz j\u00e1 viu o webdrama do MOZ\u00c3O????", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.349, "type": "Person", "normalized_text": "MOZ\u00c3O"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "Joice__Schmitz", "id": "961330126867828736"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "209305279", "in_reply_to_user_id": "56818132", "edit_history_tweet_ids": ["1211023757449535488"], "id": "1211023757449535488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210945466650841089"}], "created_at": "2019-12-28T20:38:58.000Z", "text": "@Miguel_Boggiano Se los van a pesificar como hizo capitanich con los bonos Bogarcha hace unos a\u00f1os (tambi\u00e9n, hay que ser suicida para comprar un bono chaque\u00f1o)", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8409, "type": "Person", "normalized_text": "capitanich"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "Bogarcha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Miguel_Boggiano", "id": "56818132"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2174537102", "edit_history_tweet_ids": ["1210915882874155008"], "id": "1210915882874155008", "created_at": "2019-12-28T13:30:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 186, "end": 200, "tag": "arquivoelpais"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/QAGxsgPkuv", "expanded_url": "http://ow.ly/vLtv30q4qAB", "display_url": "ow.ly/vLtv30q4qAB"}]}, "text": "1% da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 classificada como psicopata: n\u00e3o sente empatia nem culpa. Esse percentual sobe para 4% entre executivos, pol\u00edticos e pessoas que ocupam cargos de alta responsabilidade #arquivoelpais https://t.co/QAGxsgPkuv", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 925, "reply_count": 81, "like_count": 2824, "quote_count": 104}}, {"author_id": "4529320173", "edit_history_tweet_ids": ["1210735435061743616"], "id": "1210735435061743616", "created_at": "2019-12-28T01:33:16.000Z", "text": "El invento del asesinato de Nisman fue una de las operaciones de marketing mejor concebida a nivel global. La empujaron el Estado de Israel, la derecha norteamericana, los fondos buitres y los socios locales de ese club.", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7335, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1300, "reply_count": 1765, "like_count": 2899, "quote_count": 609}}, {"author_id": "401037460", "edit_history_tweet_ids": ["1210752041804423169"], "id": "1210752041804423169", "created_at": "2019-12-28T02:39:16.000Z", "text": "Recebi a not\u00edcia de que um amigo de escola se suicidou. Eu ainda n\u00e3o sei como reagir, em saber que algu\u00e9m que esteve t\u00e3o pr\u00f3ximo a mim durante anos n\u00e3o est\u00e3o mais.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "739651466210750464", "in_reply_to_user_id": "1137082010990764032", "edit_history_tweet_ids": ["1210689637037072384"], "id": "1210689637037072384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208832390128447488"}], "created_at": "2019-12-27T22:31:17.000Z", "text": "@DTelepata @CensuratNews Qui se su\u00efcida?\nAdolescents en crisi, pares separats i arru\u00efnats, desnonats, arru\u00efnats pels Bancs...\nhttps://t.co/vsay21YlVz\nhttps://t.co/5GIImFOAvh\nPer aix\u00f2 no els interessa parlar-ne. https://t.co/opneI5Impv", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DTelepata", "id": "1137082010990764032"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/vsay21YlVz", "expanded_url": "https://renewalrenovacion.wordpress.com/2016/01/25/desahucios-y-suicidios/", "display_url": "renewalrenovacion.wordpress.com/2016/01/25/des\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530667738418528257/hPcFUoPS?format=jpg&name=orig", "width": 625, "height": 879}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1530667738418528257/hPcFUoPS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Desahucios y su\u00edcidios", "description": "Desahucios y su\u00edcidios Cristo fu\u00e9 un sin-techo, en su nacimiento en un establo y en su vida p\u00fablica. \u00abLas zorras tienen guaridas, y las aves del cielo nidos; pero el hijo del hombre no tiene donde \u2026", "unwound_url": "https://renewalrenovacion.wordpress.com/2016/01/25/desahucios-y-suicidios/"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/5GIImFOAvh", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/sociedad/210678-suicidios-diarios-espana-economia-desahucios", "display_url": "actualidad.rt.com/sociedad/21067\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/opneI5Impv", "expanded_url": "https://twitter.com/CristiansPV/status/1210689637037072384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/opneI5Impv", "media_key": "3_1210689620884828160"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/opneI5Impv", "expanded_url": "https://twitter.com/CristiansPV/status/1210689637037072384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/opneI5Impv", "media_key": "3_1210689620905807879"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156735627", "in_reply_to_user_id": "156735627", "edit_history_tweet_ids": ["1211026931770150913"], "id": "1211026931770150913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211026922500763650"}], "created_at": "2019-12-28T20:51:34.000Z", "text": "18. James McAvoy: Lo suyo esta d\u00e9cada tambi\u00e9n han sido los superh\u00e9roes, interpretando al profesor Xavier de los X-Men durante esta etapa y... podr\u00edamos decir que a varios personajes en las pel\u00edculas \u201cM\u00faltiple\u201d (2016) y Glass (2019) de Shyamalan. Tambi\u00e9n participa en It 2 (2019). https://t.co/1aeLpioODs", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "James McAvoy"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "Xavier"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00faltiple"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.8789, "type": "Other", "normalized_text": "Glass"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.4961, "type": "Person", "normalized_text": "Shyamalan"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "It 2"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1aeLpioODs", "expanded_url": "https://twitter.com/Miru_Jaca/status/1211026931770150913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1aeLpioODs", "media_key": "16_1211026924233019393"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171213162420547584", "in_reply_to_user_id": "1146092260074905601", "edit_history_tweet_ids": ["1211025909446270977"], "id": "1211025909446270977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211025745658687488"}], "created_at": "2019-12-28T20:47:31.000Z", "text": "@LuisSccp07 falei mais da troca de passes, antes do gol, mas ok", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuisSccp07", "id": "1146092260074905601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "853722175", "in_reply_to_user_id": "853722175", "edit_history_tweet_ids": ["1211024939341492226"], "id": "1211024939341492226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211024540748394497"}], "created_at": "2019-12-28T20:43:39.000Z", "text": "@VickyHanami @okupatrece @RnconGangrelito + que su mejor amiga le hizo un escrache porque estaba molesta. Cuabdo vio que la cosa se puso seria ella misma salio a desmentir los hechos, pero la gente simplemente siguio acosandolo y el se suicido", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Cuabdo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "okupatrece", "id": "722726358"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "RnconGangrelito", "id": "2355355988"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "373063461", "edit_history_tweet_ids": ["1210569796925956111"], "id": "1210569796925956111", "created_at": "2019-12-27T14:35:05.000Z", "text": "JUSTICIA EST\u00daPIDA\nPues ya est\u00e1. La Audiencia de Bilbao ha condenado a cadena perpetua a la mujer que mat\u00f3 en Atxuri (Bilbao) a su hija de 9 a\u00f1os tras beber juntas un coctel letal de medicamentos. \u00bfNo tiene bastante esta mujer con seguir viviendo? \n\nhttps://t.co/t2s1plZglD https://t.co/syCRsmL9b7", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.4715, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5986, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Atxuri"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/t2s1plZglD", "expanded_url": "https://www.deia.eus/actualidad/sucesos/2019/12/27/prision-permanente-revisable-madre-kiara/1008513.html", "display_url": "deia.eus/actualidad/suc\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/syCRsmL9b7", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseRamonBlazqu/status/1210569796925956111/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/syCRsmL9b7", "media_key": "3_1210569772368367618"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 982, "like_count": 52, "quote_count": 348}}, {"author_id": "2587164240", "edit_history_tweet_ids": ["1210869681113964545"], "id": "1210869681113964545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210264270132449286"}], "created_at": "2019-12-28T10:26:43.000Z", "text": "Los periodistas que comparan cualquier producto de fantas\u00eda con Juego de Tronos son el Dark Souls de los fans de la fantas\u00eda https://t.co/QEqRP3qYrs", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "de Tronos"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9617, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Souls"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/QEqRP3qYrs", "expanded_url": "https://twitter.com/cabut01/status/1210264270132449286?s=19", "display_url": "twitter.com/cabut01/status\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "f0bc6569b8d489ec"}, "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 34, "like_count": 1325, "quote_count": 4}}, {"author_id": "748616644411416578", "edit_history_tweet_ids": ["1210747544055078915"], "id": "1210747544055078915", "created_at": "2019-12-28T02:21:23.000Z", "text": "Haz de cuenta que eres la muerte y yo un suicida, llevo toda la vida buscandote.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 132, "quote_count": 1}}, {"author_id": "129589321", "in_reply_to_user_id": "129589321", "edit_history_tweet_ids": ["1210972127010140160"], "id": "1210972127010140160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210972125105938432"}], "created_at": "2019-12-28T17:13:48.000Z", "text": "10) Blink 182 \u2013 Heaven \u2013 Assassinato em massa \u2013 A m\u00fasica retrata a hist\u00f3ria ver\u00eddica, acontecida em 2018, em um bar da cidade de Thousand Oaks, na Calif\u00f3rnia, em que um estudante matou 13 alunos de uma escola e depois se matou. A m\u00fasica fala da morte de inocentes.", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.7408, "type": "Organization", "normalized_text": "Blink 182"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Heaven"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Thousand Oaks"}, {"start": 147, "end": 156, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Calif\u00f3rnia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270951027", "in_reply_to_user_id": "1115297214325194755", "edit_history_tweet_ids": ["1210983894637588483"], "id": "1210983894637588483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210951672052277255"}], "created_at": "2019-12-28T18:00:34.000Z", "text": "@AgustinRosety A pesar de 40 a\u00f1os de autonomismo suicida es much\u00edsimo m\u00e1s lo que nos une que lo que nos separa a los espa\u00f1oles.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AgustinRosety", "id": "1115297214325194755"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129589321", "in_reply_to_user_id": "129589321", "edit_history_tweet_ids": ["1210972117396795394"], "id": "1210972117396795394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210972115509354496"}], "created_at": "2019-12-28T17:13:46.000Z", "text": "5) Pearl Jam \u2013 Jeremy \u2013 Bullying e suic\u00eddio \u2013 Uma das m\u00fasicas mais conhecidas da banda. Trata da hist\u00f3ria real de um garoto que sofria bullying na escola e n\u00e3o tinha aten\u00e7\u00e3o dos pais. Um dia na escola ele \u201cfalou\u201d. Na m\u00fasica, isso significa que se matou na frente dos colegas.", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.444, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162692729240993793", "in_reply_to_user_id": "1162692729240993793", "edit_history_tweet_ids": ["1211023927868350464"], "id": "1211023927868350464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211023925234278406"}], "created_at": "2019-12-28T20:39:38.000Z", "text": "Vamos 5 ou 6 continentais aos A\u00e7ores matar a fam\u00edlia dele com inten\u00e7\u00e3o de provocar os insulares todos, e quando n\u00e3o houver provas de que toda a gente ficou indignada sa\u00edmos todos impunes, porque se a nossa inten\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi cumprida a 100% n\u00e3o interessa o mal estar feito +", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7971, "type": "Place", "normalized_text": "A\u00e7ores"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "610390841", "in_reply_to_user_id": "2543811967", "edit_history_tweet_ids": ["1210988154909532160"], "id": "1210988154909532160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210986296811892737"}], "created_at": "2019-12-28T18:17:29.000Z", "text": "@Fre_Benavides @DanJoHdez Cuando nos tomamos otra de agua ardiente y sello rojo \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fre_Benavides", "id": "2543811967"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "DanJoHdez", "id": "260498210"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "316946162", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1210964399827107842"], "id": "1210964399827107842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210782514584772611"}], "created_at": "2019-12-28T16:43:06.000Z", "text": "@RenattoBautista \u00bfAs\u00ed m\u00e1s o menos? https://t.co/HofNal9MFV", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/HofNal9MFV", "expanded_url": "https://twitter.com/Esparappkausas/status/1210964399827107842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HofNal9MFV", "media_key": "3_1210964397247619072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56818132", "edit_history_tweet_ids": ["1210945466650841089"], "id": "1210945466650841089", "created_at": "2019-12-28T15:27:52.000Z", "text": "A primera vista, inteligente movida del Gobierno de no cobrar el 2,25% a los Bienes en el exterior si se trae el 5% de lo que est\u00e1 afuera. \n\nEl riesgo para los privados es que pap\u00e1 Estado va a necesitar d\u00f3lares... y se los van a dejar en bandeja para un eventual manoteo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 89, "like_count": 713, "quote_count": 15}}, {"author_id": "437533038", "edit_history_tweet_ids": ["1210441226060779520"], "id": "1210441226060779520", "created_at": "2019-12-27T06:04:11.000Z", "text": "Carceri. Un ragazzo suicida a Siracusa nel giorno di Natale:\nsiamo a 52\n@ildubbionews https://t.co/pAsXWRCR8p", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217776979968"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pAsXWRCR8p", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1210441226060779520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pAsXWRCR8p", "media_key": "3_1210441217785376769"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066814724946518020", "in_reply_to_user_id": "107472525", "edit_history_tweet_ids": ["1211016029004058626"], "id": "1211016029004058626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209911206020026370"}], "created_at": "2019-12-28T20:08:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "PrimeraLinea"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 154, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraLinea"}]}, "text": "@e_bebe2000 Lamentable lo de la ni\u00f1a, si es cierto y tienes evidencia ayuda en la denuncia inmediatamente. Por otro lado, no culpes a toda la #PrimeraLinea Ellos han demostrado ser m\u00e1s valientes tener m\u00e1s coraz\u00f3n que los mismos pacos que de seguro defiendes e id\u00f3latras.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3052951883", "in_reply_to_user_id": "217958566", "edit_history_tweet_ids": ["1211001593061138434"], "id": "1211001593061138434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211001287405387776"}], "created_at": "2019-12-28T19:10:53.000Z", "text": "@fweakybootz a da cardi ta mt podre pqp\ntentaram fazer uma versao family friendly dela, estilo maezona cuidadora do lar e da familia e alem de feio, ficou mt sem gra\u00e7a. triste q a primeira capa da vogue dela foi essa porcaria.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4219, "type": "Person", "normalized_text": "cardi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fweakybootz", "id": "217958566"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39240661", "edit_history_tweet_ids": ["1210132943865368576"], "id": "1210132943865368576", "created_at": "2019-12-26T09:39:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Fioramonti"}]}, "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto, sul lungo periodo, suicida.Non dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 226, "like_count": 4152, "quote_count": 42}}, {"author_id": "1683455144", "edit_history_tweet_ids": ["1210961572132204551"], "id": "1210961572132204551", "created_at": "2019-12-28T16:31:52.000Z", "text": "Bologna - Lega il cane a un palo e va a fare una rapina al centro commerciale, arrestato tunisino gi\u00e0 condannato 11 volte.\nChe cosa ci fa ancora in Italia? \ud83e\udd14\n\nhttps://t.co/2detF8Djig", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 39, "like_count": 209, "quote_count": 15}, "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/2detF8Djig", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/12/28/lega-cane-rapina-arrestato-tunisino/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/12/28/leg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/12/28/lega-cane-rapina-arrestato-tunisino/"}]}}, {"author_id": "991116930412105729", "edit_history_tweet_ids": ["1210957315647721475"], "id": "1210957315647721475", "created_at": "2019-12-28T16:14:57.000Z", "text": "voy a leer el chico de los CD's, la de las velitas, l\u00ednea suicida, zona roja y prisionero\n\ncu\u00e1n destrozada dicen que termin\u00f3?", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3893, "type": "Organization", "normalized_text": "CD's"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024761511980490754", "edit_history_tweet_ids": ["1210692975044579332"], "id": "1210692975044579332", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210662183677431814"}], "created_at": "2019-12-27T22:44:33.000Z", "text": "El empresario \u00e1rabe Yaqoob Mubarak ha hecho m\u00e1s por la educaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds, que el gobierno de Mart\u00edn Vizcarra y el MINEDU.\nLe construy\u00f3 una casa a un estudiante en el norte y ayud\u00f3 con la reparaci\u00f3n y equipamiento de un colegio.\nY ahora construir\u00e1 una escuela en Ventanilla https://t.co/QqCtEQkPsl", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.4403, "type": "Person", "normalized_text": "Yaqoob Mubarak"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5469, "type": "Other", "normalized_text": "MINEDU"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.9064, "type": "Place", "normalized_text": "Ventanilla"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/QqCtEQkPsl", "expanded_url": "https://twitter.com/KikeBravoPrado/status/1210662183677431814", "display_url": "twitter.com/KikeBravoPrado\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 5, "like_count": 84, "quote_count": 3}}, {"author_id": "130537001", "edit_history_tweet_ids": ["1210835732123643912"], "id": "1210835732123643912", "created_at": "2019-12-28T08:11:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "cristiani"}, {"start": 73, "end": 78, "tag": "Isis"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "AlBaghdadi"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Mu0wTwtSmk", "expanded_url": "https://twitter.com/GiorgiaMeloni/status/1210835732123643912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mu0wTwtSmk", "media_key": "3_1210835729439449088"}]}, "text": "\"Questo \u00e8 un messaggio ai #cristiani nel mondo\" dicono i fondamentalisti #Isis nel video della decapitazione di 11 cristiani nigeriani a Natale. #AlBaghdadi \u00e8 stato ucciso, ma il terrorismo islamista non \u00e8 sconfitto. L'Occidente abbia il coraggio di non voltarsi dall'altra parte. https://t.co/Mu0wTwtSmk", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 570, "reply_count": 274, "like_count": 1721, "quote_count": 61}}, {"author_id": "2826819695", "edit_history_tweet_ids": ["1210993836815728640"], "id": "1210993836815728640", "created_at": "2019-12-28T18:40:04.000Z", "text": "fulano tem depress\u00e3o / fulano se matou https://t.co/UgzdJ5aMpP", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4868, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/UgzdJ5aMpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jardelferreiro/status/1210993836815728640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgzdJ5aMpP", "media_key": "3_1210993827114303488"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1902396852", "edit_history_tweet_ids": ["1211007509068177408"], "id": "1211007509068177408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210960094474752000"}], "created_at": "2019-12-28T19:34:24.000Z", "text": "El SOBERANO tiene la solution en las MANOS! QUIEN dijo miedo! Con el 1 porcuento de lapoblacion en la Calle, Se van! Enfilemonos al carmen y los veran! https://t.co/45qMKDkG6U", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/45qMKDkG6U", "expanded_url": "https://twitter.com/TachitoSomoza/status/1210960094474752000", "display_url": "twitter.com/TachitoSomoza/\u2026"}]}}, {"author_id": "25973141", "in_reply_to_user_id": "41401240", "edit_history_tweet_ids": ["1211013670748196866"], "id": "1211013670748196866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210997813418614784"}], "created_at": "2019-12-28T19:58:53.000Z", "text": "@thingelingela Tack, handledning \u00e4r det jag ska fr\u00e5ga efter. Inte eget \"samtal\"?", "lang": "sv", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thingelingela", "id": "41401240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040462185036754944", "in_reply_to_user_id": "1040462185036754944", "edit_history_tweet_ids": ["1211014138291478530"], "id": "1211014138291478530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211013936704819201"}], "created_at": "2019-12-28T20:00:44.000Z", "text": "Save Me \n\nSinopse: \n\nQuando quatro homens jovens concordam em resgatar uma mulher de um culto religioso, eles n\u00e3o percebem qu\u00e3o mortal pode ser tentar salvar algu\u00e9m de seus \"salvadores\".\n\nDispon\u00edvel no Kingdom Fansubs, Viki e a partir do dia 1 na Netflix. https://t.co/Q84becg2aA", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "Save Me \n\nSinopse"}, {"start": 202, "end": 216, "probability": 0.881, "type": "Other", "normalized_text": "Kingdom Fansubs"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "Viki"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.9203, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Q84becg2aA", "expanded_url": "https://twitter.com/WooDoHwanBrasil/status/1211014138291478530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q84becg2aA", "media_key": "3_1211014117793894400"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Q84becg2aA", "expanded_url": "https://twitter.com/WooDoHwanBrasil/status/1211014138291478530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q84becg2aA", "media_key": "3_1211014130141933573"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3181214165", "in_reply_to_user_id": "3181214165", "edit_history_tweet_ids": ["990744374618349568"], "id": "990744374618349568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "990743788816564224"}], "created_at": "2018-04-30T00:07:20.000Z", "text": "22- A m\u00fasica \"Paracetamol\" aborda as dificuldades dos jovens transg\u00eaneros. Ele foi inspirado a escrever essa m\u00fasica depois que a adolescente trans Leelah Alcorn se suicidou, em dezembro de 2014 em Ohio, depois de ter sido enviada para a terapia crist\u00e3 de convers\u00e3o. https://t.co/fAOQJLky9G", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Paracetamol"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Leelah Alcorn"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/fAOQJLky9G", "expanded_url": "https://twitter.com/declannbhd/status/990744374618349568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAOQJLky9G", "media_key": "3_990744298386751489"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 181, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1144642416500256768", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1210680521065406466"], "id": "1210680521065406466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210529110579195904"}], "created_at": "2019-12-27T21:55:04.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG el personaje del a\u00f1o? o el sinverg\u00fcenza del a\u00f1o? esa pregunta est\u00e1 mal formulada.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71461029", "edit_history_tweet_ids": ["1210982488497102853"], "id": "1210982488497102853", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210630121599774721"}], "created_at": "2019-12-28T17:54:58.000Z", "text": "Para que existan trabajadores agr\u00edcolas deben haber empresas. La izquierda nunca propuso una norma. Donde est\u00e1 esa propuesta que indicas. Per\u00fa se volvi\u00f3 una potencia mundial hortofrut\u00edcola y miles de PYMEs se benefician. Una historia de \u00e9xito a pesar del estado!!! Les molesta??? https://t.co/od8qA64eX3", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.4689, "type": "Organization", "normalized_text": "PYMEs"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/od8qA64eX3", "expanded_url": "https://twitter.com/EZegarra3/status/1210630121599774721", "display_url": "twitter.com/EZegarra3/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "003a9440008ca503"}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 13, "like_count": 119, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2739637817", "edit_history_tweet_ids": ["1210991948703686656"], "id": "1210991948703686656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210989245768359936"}], "created_at": "2019-12-28T18:32:34.000Z", "text": "No voy a poder ver que fisura https://t.co/8Fmf13QIxI", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.3777, "type": "Person", "normalized_text": "fisura"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/8Fmf13QIxI", "expanded_url": "https://twitter.com/algoandamalpy/status/1210989245768359936", "display_url": "twitter.com/algoandamalpy/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "898536644839714816", "in_reply_to_user_id": "893074350", "edit_history_tweet_ids": ["1211012477372321792"], "id": "1211012477372321792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211012168717668352"}], "created_at": "2019-12-28T19:54:08.000Z", "text": "@maria_rispaa q lo hagaa y se joda el otro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maria_rispaa", "id": "893074350"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1290550819", "edit_history_tweet_ids": ["1210954605678469120"], "id": "1210954605678469120", "created_at": "2019-12-28T16:04:11.000Z", "text": "OFICIAL: A finales de 2020 llegar\u00e1 a Netflix una serie sobre la vida de Lord Voldemort. La primera temporada contar\u00e1 con 10 episodios. https://t.co/mLTLsrfRQs", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Lord Voldemort"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/mLTLsrfRQs", "expanded_url": "https://twitter.com/EiProfeta/status/1210954605678469120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mLTLsrfRQs", "media_key": "3_1210954596778160128"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8439, "reply_count": 817, "like_count": 53256, "quote_count": 3411}}, {"author_id": "1013000295100682241", "edit_history_tweet_ids": ["1210722497068322816"], "id": "1210722497068322816", "created_at": "2019-12-28T00:41:52.000Z", "text": "*chamada de grupo\n\nWiliam: 'malta se um dia a cat aparecer morta foi a curiosidade, porque a curiosidade matou o gato'", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Wiliam"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "cat"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}], "places": [{"full_name": "Macul, Chile", "id": "00e322460b3f03b5"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil", "id": "0d0eb7906b10766f"}, {"full_name": "Pedreiras, Brasil", "id": "d58ee452c33caca1"}, {"full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil", "id": "9c4c0b8127ec35a3"}]}, "errors": [{"resource_id": "1211057581898244096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211057581898244096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211057581898244096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1189625933101174791", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1189625933101174791].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1189625933101174791", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211056061072863232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211056061072863232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211056061072863232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211025581200101376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211025581200101376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211025581200101376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "903148148", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [903148148].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "903148148", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211048329993474055", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211048329993474055].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211048329993474055", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197668692831678464", "value": "1197668692831678464", "detail": "User has been suspended: [1197668692831678464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211039345630744576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211039345630744576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211039345630744576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1211045396765663234", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211045396765663234", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211045396765663234].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "265252035", "value": "265252035", "detail": "User has been suspended: [265252035].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211034282652819458", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211034282652819458", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211034282652819458].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4835691317", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4835691317].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4835691317", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211040253848571904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211040253848571904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211040253848571904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "149726194", "value": "149726194", "detail": "User has been suspended: [149726194].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211036014812246023", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211036014812246023", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211036014812246023].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "114918033", "value": "114918033", "detail": "User has been suspended: [114918033].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211004065850765314", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211004065850765314", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211004065850765314].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210672364725448704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1210672364725448704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1210672364725448704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210972660815060992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210972660815060992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210972660815060992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "454280493", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [454280493].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "454280493", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211008999249924098", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211008999249924098].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211008999249924098", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153950835698741248", "value": "1153950835698741248", "detail": "User has been suspended: [1153950835698741248].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211023490893144064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211023490893144064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211023490893144064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1911993739", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1911993739].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1911993739", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211022221839392768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211022221839392768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211022221839392768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2161965528", "value": "2161965528", "detail": "User has been suspended: [2161965528].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211019555281276935", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211019555281276935", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211019555281276935].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1211007431620407304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211007431620407304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211007431620407304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211010995503685638", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211010995503685638", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211010995503685638].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1211013528762683392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211013528762683392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211013528762683392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3690353177", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3690353177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3690353177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211011158649556992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211011158649556992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211011158649556992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1211063486370979841", "oldest_id": "1211011302547742720", "result_count": 446, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yegaddl0bvemau6z6vfjt43h3st"}}