{"data": [{"lang": "pt", "id": "1173540315795480576", "in_reply_to_user_id": "730132895050940417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "spunkytheozinho", "id": "730132895050940417"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:13:09.000Z", "text": "@spunkytheozinho Psicopata e a suicida, ele mata por ela e ela morre por ele \ud83e\udd74\ud83e\udd74\ud83e\udd74", "edit_history_tweet_ids": ["1173540315795480576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034423071434842112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173533677361516544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173540112551960577", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3oaV1A2A0C", "expanded_url": "https://www.raplevaleva.com/forum/discussoes-gerais/last-catala-suicida-feat-helder-ndombaxi-rui-leite-aires-edvandro", "display_url": "raplevaleva.com/forum/discusso\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LastCatala", "id": "720921925736861696"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "LevaLeva15", "id": "926429478515036160"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:12:20.000Z", "text": "RT @LastCatala: J\u00e1 encontra-se dispon\u00edvel a m\u00fasica \u201cSUICIDA\u201d no site do @LevaLeva15 confira https://t.co/3oaV1A2A0C", "edit_history_tweet_ids": ["1173540112551960577"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038759231665655808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173539774369607680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173539774369607680", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3oaV1A2A0C", "expanded_url": "https://www.raplevaleva.com/forum/discussoes-gerais/last-catala-suicida-feat-helder-ndombaxi-rui-leite-aires-edvandro", "display_url": "raplevaleva.com/forum/discusso\u2026"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "LevaLeva15", "id": "926429478515036160"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:11:00.000Z", "text": "J\u00e1 encontra-se dispon\u00edvel a m\u00fasica \u201cSUICIDA\u201d no site do @LevaLeva15 confira https://t.co/3oaV1A2A0C", "edit_history_tweet_ids": ["1173539774369607680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "720921925736861696"}, {"lang": "es", "id": "1173539471771537408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:09:48.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173539471771537408"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81988649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173539285494112257", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/r10x8msjGo", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Pxpoly_19/post/986548003?t=1568628543", "display_url": "curiouscat.me/Pxpoly_19/post\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:09:03.000Z", "text": "cuidado com a vingan\u00e7a da perereca suicida \u2014 Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk caralhooooooo https://t.co/r10x8msjGo", "edit_history_tweet_ids": ["1173539285494112257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845194018606624768"}, {"lang": "pt", "id": "1173539181278224384", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ELQdW9Occc", "expanded_url": "https://twitter.com/jn_mlc22/status/1173077826678984704", "display_url": "twitter.com/jn_mlc22/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3314, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e2nia"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:08:38.000Z", "text": "J\u00e1 estudou no CP\n\n-sim\n\nJ\u00e1 matou aula e se escondeu de T\u00e2nia ?\n\n-n\u00e3o \n\nE j\u00e1 estudou no Cp??? https://t.co/ELQdW9Occc", "edit_history_tweet_ids": ["1173539181278224384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857201439898316800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173077826678984704"}]}, {"lang": "es", "id": "1173539096708472832", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/4i49gMmCUf", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/09/15/hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568628438", "display_url": "eldiariony.com/2019/09/15/hom\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1HLaAdsJ0E", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1173539096708472832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1HLaAdsJ0E", "media_key": "3_1173539094565150721"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "El Diario NY"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:08:18.000Z", "text": "Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija | El Diario NY https://t.co/4i49gMmCUf https://t.co/1HLaAdsJ0E", "edit_history_tweet_ids": ["1173539096708472832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18872608"}, {"lang": "es", "id": "1173538702779387905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:06:44.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173538702779387905"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168750610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173538628498284544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:06:26.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173538628498284544"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117506505601896449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173538351468765187", "in_reply_to_user_id": "3827559915", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Victor_Correa76", "id": "3827559915"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:05:20.000Z", "text": "@Victor_Correa76 @ierrejon Endurecer las penas no disuade. Alguien que mata a tres personas y luego va a entregarse o se suicida le importa una mierda que le caigan 10 a\u00f1os, 20, 30 o perpetua", "edit_history_tweet_ids": ["1173538351468765187"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "392273023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173532892477186048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173538151580786689", "created_at": "2019-09-16T10:04:33.000Z", "text": "guriz\u00e3o se matou na depress\u00e3o ontem aqui na banda \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "edit_history_tweet_ids": ["1173538151580786689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1015125901221253120"}, {"lang": "es", "id": "1173537995246297088", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/rPHBRjwPr5", "expanded_url": "https://es.azvision.az/news/62384/news.html", "display_url": "es.azvision.az/news/62384/new\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "hombre"}, {"start": 35, "end": 40, "tag": "boda"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:03:56.000Z", "text": "Un #hombre se suicida el d\u00eda de la #boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/rPHBRjwPr5", "edit_history_tweet_ids": ["1173537995246297088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "898816932794818560"}, {"lang": "es", "id": "1173537981245939714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:03:52.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173537981245939714"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2293115388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173537521197834241", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IWDgg4poaL", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/F2YV6C3Rsb", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1173537521197834241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F2YV6C3Rsb", "media_key": "3_1173537519625015297"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:02:02.000Z", "text": "V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg4poaL https://t.co/F2YV6C3Rsb", "edit_history_tweet_ids": ["1173537521197834241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48552528"}, {"lang": "es", "id": "1173537344978395140", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:01:20.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173537344978395140"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244890778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173536788327149569", "in_reply_to_user_id": "1039941037681192962", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "desamparadosb", "id": "252117785"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:59:08.000Z", "text": "@Rodrigo_PdeG @desamparadosb Est\u00e1n haciendo de esa ni\u00f1a una suicida en potencia. Al tiempo", "edit_history_tweet_ids": ["1173536788327149569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936595260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173513574255345665"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173536498811101184", "created_at": "2019-09-16T09:57:59.000Z", "text": "RT @EduMasterPE: .... E o que voc\u00ea vende para um suicida? \n- Para um suicida? Para um suicida eu vendo uma v\u00edrgula, uma virgula para ele te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173536498811101184"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139568689953607680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173278557767983107"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173535992868999171", "created_at": "2019-09-16T09:55:58.000Z", "text": "Quando algu\u00e9m que vc conhece se suicida, fica com vc aquele sentimento de inutilidade sabe, mesmo sem conversar parece que essa pessoa dava sinais, s\u00f3 que ningu\u00e9m nunca parou para repar\u00e1-los. \ud83d\ude14\ud83d\ude13\ud83d\udda4\n#Depress\u00e3oN\u00e3o\u00c9Frescura", "edit_history_tweet_ids": ["1173535992868999171"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093637185780228096", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 217, "probability": 0.6658, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3oN\u00e3o\u00c9Frescura"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "Depress\u00e3oN\u00e3o\u00c9Frescura"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173535275169079297", "in_reply_to_user_id": "15088915", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:53:07.000Z", "text": "@recordtvoficial Eu jamais transaria sem preservativo, eu sou o reprodutor, eu que decido o dia e hora que vou querer ter um filho. O cara que sai pra uma balada sem preservativo \u00e9 um suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173535275169079297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030429795174293505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173263191876366336"}]}, {"lang": "es", "id": "1173535102057570304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:52:26.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173535102057570304"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881060521339998208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173534525269450752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:50:08.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173534525269450752"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986008761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}]}, {"lang": "es", "id": "1173534473142579202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:49:56.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173534473142579202"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "508002513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173534241830965250", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/hxpIchzpxh", "expanded_url": "https://curiouscat.me/crf_dudaaavit/post/986408511?t=1568627340", "display_url": "curiouscat.me/crf_dudaaavit/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:49:01.000Z", "text": "n\u00e3o sei pq ainda n\u00e3o se matou, voc\u00ea \u00e9 insuficiente e fracassada. Voc\u00ea \u00e9 um lixo, gorda, feia. A pessoa que voc\u00ea q\u2026 \u2014 eu n\u00e3o iria responder mas literalmente quero saber qual a sensa\u00e7\u00e3o de dizer tudo isso a algu\u00e9m? s\u00e9rio, \u00e9 t\u00e3o norm\u2026 https://t.co/hxpIchzpxh", "edit_history_tweet_ids": ["1173534241830965250"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "955083243661025280"}, {"lang": "pt", "id": "1173534211782918145", "created_at": "2019-09-16T09:48:53.000Z", "text": "Senhor tire esse pensamento suicida da minha cabe\u00e7a \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1173534211782918145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424019456"}, {"lang": "es", "id": "1173534132544114688", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/uNtJbFB2Dh", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html%3ffacet=amp", "display_url": "google.com/amp/s/www.lava\u2026", "status": 200, "title": "\u00daltimas noticias, actualidad y \u00faltima hora en Catalunya, Espa\u00f1a y el mundo", "description": "\u00daltimas noticias, actualidad, participaci\u00f3n, servicios, entretenimiento y \u00faltima hora en Catalunya, Espa\u00f1a y el mundo - LaVanguardia.com", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 163, "tag": "notabumenstrual"}, {"start": 164, "end": 181, "tag": "estoymenstruando"}, {"start": 182, "end": 199, "tag": "mireglaesnatural"}, {"start": 200, "end": 208, "tag": "mujeres"}, {"start": 209, "end": 228, "tag": "educacionmenstrual"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:48:35.000Z", "text": "Impotencia es lo que se siente al leer est\u00e1s noticias. Educando y hablando de la menstruaci\u00f3n con naturalidad se puede ir acabando con estos casos #notabumenstrual #estoymenstruando #mireglaesnatural #mujeres #educacionmenstrual\n\nhttps://t.co/uNtJbFB2Dh", "edit_history_tweet_ids": ["1173534132544114688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056892365724704768"}, {"lang": "pt", "id": "1173533976352481280", "created_at": "2019-09-16T09:47:57.000Z", "text": "q motorista suicida adorei", "edit_history_tweet_ids": ["1173533976352481280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2228742961"}, {"lang": "es", "id": "1173533231485865984", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iaBVUSU8ni", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/_80a9614c", "display_url": "vertele.eldiario.es/_80a9614c", "status": 200, "unwound_url": "https://vertele.eldiario.es/noticias/diego-instinto-pulsaciones-escuadron-suicida_1_7432541.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "Instinto"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "Pulsaciones"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8428, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:45:00.000Z", "text": "Juan Diego Botto, de 'Instinto' y 'Pulsaciones' al 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn https://t.co/iaBVUSU8ni", "edit_history_tweet_ids": ["1173533231485865984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110942823"}, {"lang": "pt", "id": "1173533027739348993", "created_at": "2019-09-16T09:44:11.000Z", "text": "se o ano 2012 n\u00e3o me matou por n motivos q n\u00e3o precisam ser ditos, claramente n\u00e3o ser\u00e1 agora", "edit_history_tweet_ids": ["1173533027739348993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89977039"}, {"lang": "es", "id": "1173532912563699712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:43:44.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173532912563699712"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2976716307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173532798893940736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:43:17.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173532798893940736"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035153471622840321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173531215934177281", "created_at": "2019-09-16T09:36:59.000Z", "text": "Soy demasiado suicida pa tus pocas ganas de hablar", "edit_history_tweet_ids": ["1173531215934177281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155484870799429637"}, {"lang": "es", "id": "1173530963076214784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:35:59.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173530963076214784"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189653913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173530593520496640", "created_at": "2019-09-16T09:34:31.000Z", "text": "RT @contrinsidia: Civismo es darse un atentado suicida en medio de tanto cerote uniformado reunido en la calle.", "edit_history_tweet_ids": ["1173530593520496640"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163759804025921541", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.2861, "type": "Person", "normalized_text": "Civismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287101993033728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173530545407614976", "in_reply_to_user_id": "893836199135240194", "created_at": "2019-09-16T09:34:19.000Z", "text": "@shouthdevil Ele logo \u00e9 o coringa do esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173530545407614976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167614131710701568", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6015, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173282097273987073"}]}, {"lang": "es", "id": "1173530248836632578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:33:09.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173530248836632578"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122401708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "it", "id": "1173530242092273666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AntonioSocci1", "id": "4572998716"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Europa"}, {"start": 42, "end": 48, "tag": "islam"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:33:07.000Z", "text": "RT @rrotas1_: @AntonioSocci1 In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #sostituzi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173530242092273666"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141740845399515137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173188170009235457"}]}, {"lang": "es", "id": "1173530209443880961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:32:59.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173530209443880961"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27792121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173530071841349632", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/sUBYEOyLM9", "expanded_url": "http://www.meiahora.com/geral/2019/09/5681328--adeus--mae---antes-de-jogar-carro-em-caminhao--ex-manda-filho-gravar-despedida-aos-prantos.html", "display_url": "meiahora.com/geral/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meiahora.com.br/geral/2019/09/5681328--adeus--mae---antes-de-jogar-carro-em-caminhao--ex-manda-filho-gravar-despedida-aos-prantos.html"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:32:26.000Z", "text": "Voc\u00eas lembram do caso do cara que roubou um avi\u00e3o e se matou junto com a filhinha? Ent\u00e3o, \u00e9 a mesma coisa. Tem seres humanos que n\u00e3o deviam poder ter filhos, s\u00e3o imbecis e ego\u00edstas demais.\n\n https://t.co/sUBYEOyLM9", "edit_history_tweet_ids": ["1173530071841349632"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "3580777041"}, {"lang": "pt", "id": "1173529912931704833", "created_at": "2019-09-16T09:31:49.000Z", "text": "RT @svdboy666: isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173529912931704833"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950077481440161792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173348887345713155"}]}, {"lang": "es", "id": "1173529830027124736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:31:29.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173529830027124736"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029404811534499840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173529688389689345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:30:55.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173529688389689345"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108376566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "it", "id": "1173529392397594624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:29:44.000Z", "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173529392397594624"], "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192512696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"lang": "es", "id": "1173529338110709765", "in_reply_to_user_id": "1585837710", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosmavel", "id": "1585837710"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel carca\u00f1o"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:29:31.000Z", "text": "@carlosmavel @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos Uno que se suicida.\nMiguel carca\u00f1o, el chicle, etc...\nMedidas populistas nada, realidad", "edit_history_tweet_ids": ["1173529338110709765"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291700661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173528867031715840"}]}, {"lang": "es", "id": "1173529215385374721", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kysXw3vZtE", "expanded_url": "https://swky.co/sCiYFS", "display_url": "swky.co/sCiYFS"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PactOurnasARV"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:29:02.000Z", "text": "#PactOurnasARV Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/kysXw3vZtE hasta en Inglaterra saben qui\u00e9n es el responsable de ir a elecciones", "edit_history_tweet_ids": ["1173529215385374721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "433485907"}, {"lang": "es", "id": "1173528974523342848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:28:05.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173528974523342848"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897003311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173528842457231362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:27:33.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173528842457231362"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903405083869708288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173528563959685125", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:26:27.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173528563959685125"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887715771815735296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173528181250412545", "in_reply_to_user_id": "33808317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:24:56.000Z", "text": "@JuanSheput Y si se suicida como el cobarde AG.....???", "edit_history_tweet_ids": ["1173528181250412545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458009993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173374650795122688"}]}, {"lang": "es", "id": "1173527980133572608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:24:08.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173527980133572608"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152337537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173527743704772609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:23:11.000Z", "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173527743704772609"], "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163137341671821312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173527562317942784", "created_at": "2019-09-16T09:22:28.000Z", "text": "Outro dia vi na Ana Maria Braga que o mundo a cada 4 SEGUNDOS  uma pessoa se suicida, se a morte n\u00e3o doesse e nem causasse um \"poss\u00edvel\" sofrimento eterno, com certeza seriam mais pessoas. Vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o como \u00e9 triste vc ter tudo e n\u00e3o conseguir ser feliz de vdd, todo dia", "edit_history_tweet_ids": ["1173527562317942784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4659464603", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Maria Braga"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173526905917792257", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:19:52.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "edit_history_tweet_ids": ["1173526905917792257"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146149592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}]}, {"lang": "es", "id": "1173526529156034560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:18:22.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173526529156034560"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002604978719133696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173526382867038208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:17:47.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173526382867038208"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305478399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173525886764756992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:15:49.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173525886764756992"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2152810145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "it", "id": "1173525433410891776", "in_reply_to_user_id": "1123567903297671170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Potemkin959", "id": "1123567903297671170"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:14:01.000Z", "text": "@Potemkin959 Figlio di suicida, fra l'altro, che dovrebbe capire cosa significa perdere in modo non naturale un congiunto. Mah.", "edit_history_tweet_ids": ["1173525433410891776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1222886635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173519340492267521"}]}, {"lang": "es", "id": "1173525387562881025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:13:50.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173525387562881025"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094532788563468288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173524823475150848", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:11:35.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173524823475150848"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162162362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "es", "id": "1173524681451855872", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/9YIYopkcWs", "expanded_url": "https://www.compostela24horas.com/texto-diario/mostrar/1527321/suicida-joven-humillada-profesora-manchar-vestido-sangre-menstruacion", "display_url": "compostela24horas.com/texto-diario/m\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:11:01.000Z", "text": "INTERNACIONAL | Se suicida una joven al ser humillada por su profesora por manchar su vestido con sangre de la menstruaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/9YIYopkcWs", "edit_history_tweet_ids": ["1173524681451855872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950793816495349762"}, {"lang": "es", "id": "1173524452409319424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariamMartinezB", "id": "458662521"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8478, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:10:07.000Z", "text": "RT @MariamMartinezB: Afrontamos una triple emergencia: Brexit, sentencia del proc\u00e9sy el abismo econ\u00f3mico por las guerras de Trump. Abordarl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173524452409319424"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979656429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173510050389942272"}]}, {"lang": "es", "id": "1173524295907270656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:09:29.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173524295907270656"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779427920934830084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173524142450253825", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:08:53.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "edit_history_tweet_ids": ["1173524142450253825"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039617943829704704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}]}, {"lang": "es", "id": "1173523947662581761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariamMartinezB", "id": "458662521"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8478, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:08:06.000Z", "text": "RT @MariamMartinezB: Afrontamos una triple emergencia: Brexit, sentencia del proc\u00e9sy el abismo econ\u00f3mico por las guerras de Trump. Abordarl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173523947662581761"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209239253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173510050389942272"}]}, {"lang": "es", "id": "1173523833661329408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:07:39.000Z", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173523833661329408"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576710714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}]}, {"lang": "es", "id": "1173523342508339200", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:05:42.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "edit_history_tweet_ids": ["1173523342508339200"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460466788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}]}, {"lang": "es", "id": "1173523192478150657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "go_rocko", "id": "1099215777532645376"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:05:06.000Z", "text": "RT @go_rocko: Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un par\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173523192478150657"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1668519571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173276282508972032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173523102355079168", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/HFqL5BuDId", "expanded_url": "https://twitter.com/vsvrrv/status/1173523102355079168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HFqL5BuDId", "media_key": "3_1173523095749107712"}]}, "geo": {"place_id": "6c7ebba6c1274f9b"}, "created_at": "2019-09-16T09:04:45.000Z", "text": "mano...\neu me atrasei pra aula e a\u00ed bem na hora que cheguei me avisaram que n\u00e3o ia ter aula, mas n\u00e3o falaram o pq, a\u00ed eu reclamei com a pior escolha de palavras possivel\no motivo \u00e9 que uma garota se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nsempre dando fora https://t.co/HFqL5BuDId", "edit_history_tweet_ids": ["1173523102355079168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "245520341"}, {"lang": "pt", "id": "1173522974403649536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "priscil4menndes", "id": "367230928"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:04:14.000Z", "text": "RT @priscil4menndes: Meu cora\u00e7\u00e3o chega doer, ele n\u00e3o era meu amigo, mas era uma vida, e a gente pensa q a pessoa nunca vai ter coragem, qua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173522974403649536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144649266104868864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173456214971310080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173522951053946881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "priscil4menndes", "id": "367230928"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:04:09.000Z", "text": "RT @priscil4menndes: Um colega de inf\u00e2ncia hj se suicidou, e eu to passada literalmente pq a gente acha q a pessoa nunca vai ter coragem. A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173522951053946881"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144649266104868864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173455656831131648"}]}, {"lang": "es", "id": "1173522885861724160", "created_at": "2019-09-16T09:03:53.000Z", "text": "NEGATIVO de ayer -\nEl planteamiento fue suicida con kaptoum y Wc\nDejar fuera al pichichi de la liga estando en una forma espectacular\nLa intensidad de los jugadores en los primeros minutos fue lamentable\nCanales parece celoso de fekir\n\nPOSITIVO -\nLe echaron huevos con 10 y\nFekir", "edit_history_tweet_ids": ["1173522885861724160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2867155824", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7509, "type": "Person", "normalized_text": "kaptoum"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7777, "type": "Organization", "normalized_text": "Wc"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5193, "type": "Organization", "normalized_text": "liga"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.6668, "type": "Organization", "normalized_text": "Canales"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "fekir"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Fekir"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173522875225128960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:03:51.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173522875225128960"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1399391935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "it", "id": "1173522503332978688", "created_at": "2019-09-16T09:02:22.000Z", "text": "ez poi um gajo ta rola sempre cu pensamento suicida , man i feel like nelly", "edit_history_tweet_ids": ["1173522503332978688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2964816075"}, {"lang": "es", "id": "1173522443820027904", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/cArxfB1ODN", "expanded_url": "https://twitter.com/KarenMz94/status/1173522443820027904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cArxfB1ODN", "media_key": "3_1173522404418752513"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/cArxfB1ODN", "expanded_url": "https://twitter.com/KarenMz94/status/1173522443820027904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cArxfB1ODN", "media_key": "3_1173522404523565056"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/cArxfB1ODN", "expanded_url": "https://twitter.com/KarenMz94/status/1173522443820027904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cArxfB1ODN", "media_key": "3_1173522404393594885"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/cArxfB1ODN", "expanded_url": "https://twitter.com/KarenMz94/status/1173522443820027904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cArxfB1ODN", "media_key": "3_1173522404531953665"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Other", "normalized_text": "Ruki"}, {"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "Kou"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "Mansi\u00f3n Orange"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "Shin"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Yui"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "Kou"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "Yui"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Karl Heinz"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.4411, "type": "Other", "normalized_text": "Kou"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "Kou"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "Kou"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.6689, "type": "Other", "normalized_text": "Yui"}, {"start": 214, "end": 227, "probability": 0.769, "type": "Other", "normalized_text": "DiabolikLovers"}, {"start": 230, "end": 241, "probability": 0.8936, "type": "Other", "normalized_text": "ChaosLineage"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.5467, "type": "Other", "normalized_text": "dialover"}, {"start": 254, "end": 268, "probability": 0.8629, "type": "Other", "normalized_text": "LabyrinthEnding"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 228, "tag": "DiabolikLovers"}, {"start": 229, "end": 242, "tag": "ChaosLineage"}, {"start": 243, "end": 252, "tag": "dialover"}, {"start": 253, "end": 269, "tag": "LabyrinthEnding"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:02:08.000Z", "text": "Ruki tortura a Kou en la Mansi\u00f3n Orange,Shin le miente a Yui,dice que Kou muri\u00f3,Yui se suicida,Karl Heinz le dice a Kou porque se suicid\u00f3,Kou le ruega que haga algo,Kou queda en un profundo sue\u00f1o,es feliz con Yui #DiabolikLovers #ChaosLineage #dialover #LabyrinthEnding \ud83d\udc97\ud83e\udd87\ud83d\ude34\u265f\ud83d\ude2d https://t.co/cArxfB1ODN", "edit_history_tweet_ids": ["1173522443820027904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "614021395"}, {"lang": "es", "id": "1173522047198253057", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MOtkdO2PSo", "expanded_url": "http://ow.ly/1TLe50waZyx", "display_url": "ow.ly/1TLe50waZyx"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/zXh0luupsW", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173522047198253057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXh0luupsW", "media_key": "3_1173522045591793665"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:00:33.000Z", "text": "#LoM\u00e1sVisto: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/MOtkdO2PSo https://t.co/zXh0luupsW", "edit_history_tweet_ids": ["1173522047198253057"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "109651819"}, {"lang": "es", "id": "1173521954873184257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:00:11.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173521954873184257"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99154780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173521920760995840", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:00:03.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "edit_history_tweet_ids": ["1173521920760995840"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879711109292445698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}]}, {"lang": "it", "id": "1173521917514584064", "in_reply_to_user_id": "2383369386", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rnLmFwDRj5", "expanded_url": "https://twitter.com/HellasVeronaFC/status/1173499596154298368", "display_url": "twitter.com/HellasVeronaFC\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "giomalago", "id": "2383369386"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "SkySport", "id": "5894372"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "FedericoFerri", "id": "277181275"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "PaoloCond", "id": "467480325"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:00:02.000Z", "text": "@giomalago @gagravina @SkySport @Sport_Mediaset @FedericoFerri @PaoloCond la pirateria uccide il calcio o forse il calcio si suicida da solo con personaggi e fonti UFFICIALI cos\u00ec? \n(quindi avallate dal presidente che sorridente poi fa interviste con la stampa..che spesso tace?) https://t.co/rnLmFwDRj5", "edit_history_tweet_ids": ["1173521917514584064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "385862676", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173499596154298368"}]}, {"lang": "es", "id": "1173521908983304193", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/CAmMLfU4jr", "expanded_url": "https://ojo.pe/locomundo/gato-suicida-es-salvado-a-tiempo-antes-que-bus-lo-atropelle-video-noticia/", "display_url": "ojo.pe/locomundo/gato\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "Gato suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:00:00.000Z", "text": "\u201cGato suicida\u201d es salvado a tiempo antes que bus lo atropelle https://t.co/CAmMLfU4jr", "edit_history_tweet_ids": ["1173521908983304193"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "41132721"}, {"lang": "es", "id": "1173521851227787264", "in_reply_to_user_id": "834342133", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "loszanal", "id": "937117240960405505"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:59:46.000Z", "text": "@rogerzobl @loszanal @elnacionalcat_e Un piloto suicida pero en avioneta de papel!", "edit_history_tweet_ids": ["1173521851227787264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926263756446949376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173521734189887488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:59:19.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173521734189887488"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926263756446949376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173521568552628224", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:58:39.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "edit_history_tweet_ids": ["1173521568552628224"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "id": "1173521495408238592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:58:22.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173521495408238592"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054397878846849025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173520864807202817", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:55:51.000Z", "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173520864807202817"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4045324043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}]}, {"lang": "es", "id": "1173520496933199872", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:54:24.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173520496933199872"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253194685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}]}, {"lang": "es", "id": "1173520291818921984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:53:35.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173520291818921984"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1867245607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173520228812242944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:53:20.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173520228812242944"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240810876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173519988784865280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:52:22.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173519988784865280"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827116500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173519922409947136", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:52:07.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173519922409947136"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797453756132716544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173519764842565632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:51:29.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173519764842565632"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1283503020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173519630805041157", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:50:57.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173519630805041157"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986887600597340161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173519447547666432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:50:13.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173519447547666432"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172257849130520587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173519221017518080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:49:19.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173519221017518080"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4746197243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173519091673554944", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/BUDelkfzbI", "expanded_url": "http://www.publico.es/politica/negociaciones-investidura-sanchez-dedica-agenda-lunes-tareas-presidente-gobierno.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/negoc\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 164, "end": 179, "probability": 0.793, "type": "Other", "normalized_text": "LaCafeteraRONDAS"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 180, "tag": "LaCafeteraRONDAS"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:48:49.000Z", "text": "Esto es inconsciencia, soberbia o una t\u00e1ctica suicida?\n\nS\u00e1nchez llena su agenda el \u00faltimo d\u00eda en el que podr\u00eda cerrar un pacto con Podemos https://t.co/BUDelkfzbI\n#LaCafeteraRONDAS", "edit_history_tweet_ids": ["1173519091673554944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "288244587"}, {"lang": "es", "id": "1173518947133640704", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/2itxCeVno2", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 117, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:48:14.000Z", "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/2itxCeVno2 via @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1173518947133640704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401626410"}, {"lang": "es", "id": "1173518365866045440", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:45:55.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173518365866045440"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245007866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173517945735143424", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:44:15.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173517945735143424"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2969389953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173517805523787776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:43:42.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173517805523787776"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12829352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173517666822307840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:43:09.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173517666822307840"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4910094556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173517478535806978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:42:24.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173517478535806978"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1557480452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173517207038504964", "in_reply_to_user_id": "922157193096564742", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Prismacoloris", "id": "922157193096564742"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "charlietwo44", "id": "1477005080155107329"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "anisokoria", "id": "1551320987160952833"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:41:19.000Z", "text": "@Prismacoloris @Charlietwo44 @anisokoria Y se inventan lo del suicidio ampliado solo para mujeres. Como si esos ni\u00f1os se suicidaran con la madre. Cuando es un hombre dicen que se suicida y mata a su hijo para joder a su mujer.", "edit_history_tweet_ids": ["1173517207038504964"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "944899772841897986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173292198122668033"}]}, {"lang": "es", "id": "1173517135756300288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Amref_es", "id": "2189953909"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3902, "type": "Organization", "normalized_text": "iceber"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:41:02.000Z", "text": "RT @Amref_es: Una adolescente se suicida tras ser humillada por su profesora al mancharse con sangre menstrual. Esto es la punta del iceber\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173517135756300288"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057623578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173507660915908608"}]}, {"lang": "es", "id": "1173516672008884224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:39:12.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173516672008884224"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3108252665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173516662043303939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:39:09.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173516662043303939"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528770656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173516626496561152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoCamargo83", "id": "3587587761"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:39:01.000Z", "text": "RT @JoCamargo83: Picos crescentes de concentra\u00e7\u00e3o de metano no \u00c1rtico. A liga\u00e7\u00e3o directa com a ind\u00fastria do petr\u00f3leo e g\u00e1s por fracking, es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173516626496561152"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19289870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173205304269561856"}]}, {"lang": "es", "id": "1173516606124843008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:38:56.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173516606124843008"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332860643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}]}, {"lang": "ca", "id": "1173516590530408448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fakerragut", "id": "748670080116994048"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "jaumeclotet", "id": "190558045"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:38:52.000Z", "text": "RT @Fakerragut: @jaumeclotet De fet, el seppuku complet eren 3 talls: horitzontal a l'abdomen, vertical seccionant el fetge i un inclinat q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173516590530408448"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348387590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173515068866277376"}]}, {"lang": "es", "id": "1173516231829336064", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vxUT06tKux", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/15/opinion/1568568346_330869.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/09\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:37:27.000Z", "text": "\u201cAfrontamos una triple emergencia inmediata. A causa del Brexit, el desorden catal\u00e1n ante la sentencia del proc\u00e9sy el abismo econ\u00f3mico por las guerras de Donald Trump. Abordarla sin Gobierno, polarizados, a consecuencia de una campa\u00f1a electoral es suicida\u201d https://t.co/vxUT06tKux", "edit_history_tweet_ids": ["1173516231829336064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1054409368505143296"}, {"lang": "ht", "id": "1173515636556869632", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/fwIroRYx3d", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002147207364/posts/2660427670705447/", "display_url": "facebook.com/10000214720736\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:35:05.000Z", "text": "LoL la paloma suicida :v alluakbar https://t.co/fwIroRYx3d", "edit_history_tweet_ids": ["1173515636556869632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714461595"}, {"lang": "es", "id": "1173515503169671168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:34:33.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173515503169671168"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2679501517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173515419178688512", "in_reply_to_user_id": "229792055", "created_at": "2019-09-16T08:34:13.000Z", "text": "-Kaptoum y barrag\u00e1n nivel de 2b... No deben ponerse mas ni el peto d suplente.\n-planteamientos: d 4 partidos la ha cagado en 2.. Demasiado defensivo en el cam nou y suicida ante el getafe... Hay que estudiar  al rival se\u00f1or rubi  y contrarrestar sus sistemas y formas d juego\ud83d\ude48", "edit_history_tweet_ids": ["1173515419178688512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229792055", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4225, "type": "Other", "normalized_text": "Kaptoum"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5038, "type": "Person", "normalized_text": "barrag\u00e1n"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.2534, "type": "Organization", "normalized_text": "rubi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173514522021322752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173515247514206208", "in_reply_to_user_id": "144801356", "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:33:32.000Z", "text": "@Gatosylvestre Lindo humor negro! Porque ese gordo no se suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1173515247514206208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137279504114696192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173354581809684480"}]}, {"lang": "es", "id": "1173515154962755585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:33:10.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173515154962755585"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8314412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "ca", "id": "1173515068866277376", "in_reply_to_user_id": "190558045", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jaumeclotet", "id": "190558045"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:32:49.000Z", "text": "@jaumeclotet De fet, el seppuku complet eren 3 talls: horitzontal a l'abdomen, vertical seccionant el fetge i un inclinat que seccionava el cor. Un self-service. La decapitaci\u00f3 es feia per a evitar que el su\u00efcida es deshonr\u00e9s cridant, per\u00f2 calia deixar-lo fer tant com fos possible...", "edit_history_tweet_ids": ["1173515068866277376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748670080116994048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173511070230728705"}]}, {"lang": "es", "id": "1173515031218184192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:32:40.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173515031218184192"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245304467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173514837340622848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:31:54.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173514837340622848"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264695091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173514771343314944", "created_at": "2019-09-16T08:31:38.000Z", "text": "Vengo en un Uber suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173514771343314944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "274334237", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}}, {"lang": "ru", "id": "1173514522021310464", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/lkDWlTF8Fq", "expanded_url": "https://www.inform.kz/ru/dve-popytki-suicida-sovershil-zhitel-ust-kamenogorska_a3566011", "display_url": "inform.kz/ru/dve-popytki\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:30:39.000Z", "text": "\u0414\u0432\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u043b \u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0423\u0441\u0442\u044c-\u041a\u0430\u043c\u0435\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430 https://t.co/lkDWlTF8Fq", "edit_history_tweet_ids": ["1173514522021310464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310058288"}, {"lang": "es", "id": "1173514319599980545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:29:51.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173514319599980545"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041250483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173514123583381504", "in_reply_to_user_id": "28506199", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "IanSBF", "id": "28506199"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:29:04.000Z", "text": "@IanSBF pq aquele pai que se matou logo dps dele morrer foi por n\u00e3o ter conseguido mais dinheiro dele ne.\n\naiai cansada", "edit_history_tweet_ids": ["1173514123583381504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53037131", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173430081030631425"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173513638033993728", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "caiofabiovvtv", "id": "2591797844"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6299, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:27:08.000Z", "text": "Ouvindo o @caiofabiovvtv na PUC Sao Paulo, uma frase que ele disse esclareceu muita coisa sobre o suic\u00eddio. Dos ateus que ele conheceu, a maioria se suicidou, e eu como um ateu entendo perfeitamente a coloca\u00e7\u00e3o dele! Definitivamente preciso consultar um psic\u00f3logo.", "edit_history_tweet_ids": ["1173513638033993728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1036481983692636160"}, {"lang": "es", "id": "1173513632753364994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:27:07.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173513632753364994"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157620778076123136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173513291769028608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:25:46.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173513291769028608"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3357269355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "ru", "id": "1173513236580392961", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "_tomato_hater", "id": "2164939326"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:25:33.000Z", "text": "@suicida_mne @_tomato_hater \u0422\u044b \u043f\u043e\u0445\u043e\u0436\u0435 \u043d\u0430 \u0410\u043b\u0451\u043d\u0443 \u0428\u0432\u0435\u0446", "edit_history_tweet_ids": ["1173513236580392961"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148439962045558784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173163170103476224"}]}, {"lang": "es", "id": "1173513098658861056", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y16jU2", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:25:00.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y16jU2  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "edit_history_tweet_ids": ["1173513098658861056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1173512538660777985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Amref_es", "id": "2189953909"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3902, "type": "Organization", "normalized_text": "iceber"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:22:46.000Z", "text": "RT @Amref_es: Una adolescente se suicida tras ser humillada por su profesora al mancharse con sangre menstrual. Esto es la punta del iceber\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173512538660777985"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334832969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173507660915908608"}]}, {"lang": "es", "id": "1173512383752495104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:22:09.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173512383752495104"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3361062334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "sv", "id": "1173511790464065537", "in_reply_to_user_id": "1433831071", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BurryVE1", "id": "1433831071"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:19:48.000Z", "text": "@BurryVE1 Japp ATG har Kambi och d\u00e4r \u00e4r de superlim direkt. Lite intressant om man ser p\u00e5 det. Statens spelbolag v\u00e4ljer att exkludera och limitera vinnande spelare. F\u00f6rlorare f\u00e5r g\u00e4rna vara med och loosa s\u00e5 l\u00e4nge de inte gn\u00e4ller till pressen n\u00e4r de blir suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173511790464065537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2938224473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173511389350158337"}]}, {"lang": "es", "id": "1173511756519489536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:19:40.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173511756519489536"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540855291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173511665842888710", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:19:18.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173511665842888710"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36913299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173510212881440768", "in_reply_to_user_id": "1109346650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nuna_Maia", "id": "1109346650"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:13:32.000Z", "text": "@Nuna_Maia Sabes sim\nJ\u00e1 nos contaste o teu plano suicida por isso sabes muito bem o que tens de fazer \ud83d\ude02\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "edit_history_tweet_ids": ["1173510212881440768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3351730810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173497719719178240"}]}, {"lang": "es", "id": "1173510050389942272", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Hrckt8OI1j", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/15/opinion/1568568346_330869.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/15/opinion/1568568346_330869.html?ssm=TW_CC"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "Folch"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:12:53.000Z", "text": "Afrontamos una triple emergencia: Brexit, sentencia del proc\u00e9sy el abismo econ\u00f3mico por las guerras de Trump. Abordarla sin Gobierno, polarizados \u2014en vez de uniendo fuerzas\u2014, a consecuencia de una campa\u00f1a electoral es suicida.\n \nVidal-Folch https://t.co/Hrckt8OI1j", "edit_history_tweet_ids": ["1173510050389942272"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "458662521"}, {"lang": "es", "id": "1173510009155719170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ASAENES", "id": "251788175"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "Cine F\u00f3rum"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 68, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:12:43.000Z", "text": "RT @ASAENES: Con motivo de la celebraci\u00f3n del #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio , @ASITE_Sevilla  organiza a partir de ma\u00f1ana un Cine F\u00f3rum en el que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173510009155719170"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618094149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173507740276350976"}]}, {"lang": "es", "id": "1173509557622071296", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/IWDgg47MMb", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/s2YGrWEjDx", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1173507322208866304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2YGrWEjDx", "media_key": "3_1173507320862523396"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InfoCifras", "id": "1454689992761094147"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:10:55.000Z", "text": "RT @InfoCifras: V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg47MMb https://t.co/s2YGrWEjDx", "edit_history_tweet_ids": ["1173509557622071296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3137426943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173507322208866304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173509523274964992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:10:47.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173509523274964992"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470535890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173509135729483776", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Qf6SQwBKI2", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 98, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6004, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:09:15.000Z", "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/Qf6SQwBKI2 via @ActualidadRT", "edit_history_tweet_ids": ["1173509135729483776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071537520859467776"}, {"lang": "es", "id": "1173509135347986433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DianaMarre", "id": "128894331"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5734, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIN"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6318, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:09:15.000Z", "text": "RT @DianaMarre: Por estas, entre otras cosas, en el Grupo AFIN Barcelona desarrollamos un proyecto de investigaci\u00f3n sobre la diversidad de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173509135347986433"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419733029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172967090007040003"}]}, {"lang": "es", "id": "1173509042523779072", "created_at": "2019-09-16T08:08:53.000Z", "text": "bienvenidos al mundo suicida, donde todos los pensamientos depresivos te llevan a creer que es el fin del mundo, donde sobreviv\u00eds solo si am\u00e1s la vida de otra persona.", "edit_history_tweet_ids": ["1173509042523779072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443362668"}, {"lang": "it", "id": "1173508944825917440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaStrisia", "id": "21185125"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:08:29.000Z", "text": "RT @LaStrisia: \"Secondo la Procura di Asti, che ha chiesto il rinvio a giudizio, il maresciallo Atanasio Arena si sarebbe appropriato dell\u2019\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173508944825917440"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831827472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173506562394140672"}]}, {"lang": "es", "id": "1173508720338198528", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3JXueFgowC", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 117, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:07:36.000Z", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/3JXueFgowC via @ActualidadRT", "edit_history_tweet_ids": ["1173508720338198528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071537520859467776"}, {"lang": "es", "id": "1173508313285373952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:05:59.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173508313285373952"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2942835333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173508217625858048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Amref_es", "id": "2189953909"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3902, "type": "Organization", "normalized_text": "iceber"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:05:36.000Z", "text": "RT @Amref_es: Una adolescente se suicida tras ser humillada por su profesora al mancharse con sangre menstrual. Esto es la punta del iceber\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173508217625858048"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856216661954883585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173507660915908608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173507851375075328", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:04:09.000Z", "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "edit_history_tweet_ids": ["1173507851375075328"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893455877163888640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}]}, {"lang": "es", "id": "1173507740276350976", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/D3CE1kLSW9", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAENES/status/1173507740276350976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3CE1kLSW9", "media_key": "3_1173507730717532160"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 54, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "Cine F\u00f3rum"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 55, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:03:42.000Z", "text": "Con motivo de la celebraci\u00f3n del #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio , @ASITE_Sevilla  organiza a partir de ma\u00f1ana un Cine F\u00f3rum en el que nos proponen seguir aprendiendo sobre la conducta suicida. Esta interesante actividad se desarrollar\u00e1 hasta el pr\u00f3ximo martes 1 de octubre. https://t.co/D3CE1kLSW9", "edit_history_tweet_ids": ["1173507740276350976"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "251788175"}, {"lang": "es", "id": "1173507660915908608", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ggft2BjlBj", "expanded_url": "https://www.europafm.com/programas/levantate-y-cardenas/noticias/adolescente-suicida-ser-humillada-profesora-mancharse-sangre-menstrual_201909155d7e21900cf26d8cd65dbf99.html", "display_url": "europafm.com/programas/leva\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europafm.com/programas/levantate-y-cardenas/noticias/adolescente-suicida-ser-humillada-profesora-mancharse-sangre-menstrual_201909155d7e21900cf26d8cd65dbf99.html"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:03:23.000Z", "text": "Una adolescente se suicida tras ser humillada por su profesora al mancharse con sangre menstrual. Esto es la punta del iceberg de la humillaci\u00f3n en torno a la regla, com\u00fan en \u00c1frica. Se debe eliminar la estigmatizaci\u00f3n de algo tan natural como la regla. https://t.co/ggft2BjlBj", "edit_history_tweet_ids": ["1173507660915908608"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2189953909"}, {"lang": "es", "id": "1173507322208866304", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IWDgg47MMb", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/s2YGrWEjDx", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1173507322208866304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2YGrWEjDx", "media_key": "3_1173507320862523396"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:02:02.000Z", "text": "V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg47MMb https://t.co/s2YGrWEjDx", "edit_history_tweet_ids": ["1173507322208866304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "48552528"}, {"lang": "it", "id": "1173507187559284736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaStrisia", "id": "21185125"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:01:30.000Z", "text": "RT @LaStrisia: \"Secondo la Procura di Asti, che ha chiesto il rinvio a giudizio, il maresciallo Atanasio Arena si sarebbe appropriato dell\u2019\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173507187559284736"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147343659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173506562394140672"}]}, {"lang": "es", "id": "1173507053328973825", "created_at": "2019-09-16T08:00:58.000Z", "text": "fua toy viendo escuadr\u00f3n suicida y harley quinn no da m\u00e1s d bomba", "edit_history_tweet_ids": ["1173507053328973825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2456487204", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6653, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173506822940110848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:00:03.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173506822940110848"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870677361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173506711048658944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:59:37.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173506711048658944"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3156720238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "it", "id": "1173506562394140672", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/8m6yNbSFS9", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cuneo/2019/09/15/news/sparisce-un-rolex-in-paese-sotto-accusa-l-ex-comandante-della-stazione-carabinieri-1.37464028", "display_url": "lastampa.it/cuneo/2019/09/\u2026"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 235, "username": "Acab", "id": "15712828"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:59:01.000Z", "text": "\"Secondo la Procura di Asti, che ha chiesto il rinvio a giudizio, il maresciallo Atanasio Arena si sarebbe appropriato dell\u2019orologio e di una macchina fotografica appartenenti a un americano morto suicida\" https://t.co/8m6yNbSFS9 @ACAB", "edit_history_tweet_ids": ["1173506562394140672"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "21185125"}, {"lang": "es", "id": "1173506544266358785", "in_reply_to_user_id": "1320296833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Monicagroba_", "id": "1320296833"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:58:57.000Z", "text": "@Monicagroba_ Si estuvi\u00e9semos en la resi ahora mismo t\u00e9 habr\u00eda llamado para re\u00edrnos d mi chancla suicida :(", "edit_history_tweet_ids": ["1173506544266358785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272049104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173504238191828992"}]}, {"lang": "es", "id": "1173506363516960769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:58:14.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173506363516960769"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272804505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173506147829125120", "in_reply_to_user_id": "173681393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "teammariximenes", "id": "173681393"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "infornovelas", "id": "893823817625333760"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "Melina"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:57:22.000Z", "text": "@TeamMariXimenes @infornovelas Acho que o que matou foi o come\u00e7o da personagem: se envolver primeiro com o Gerson, deixando o Mauro de lado que era algu\u00e9m bom e que realmente gostava dela. E ent\u00e3o quando d\u00e1 errado, ela simplesmente vai l\u00e1 e pega ele de volta, magoando a Melina, que acabou saindo de injusti\u00e7ada", "edit_history_tweet_ids": ["1173506147829125120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266629184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173430500352020481"}]}, {"lang": "es", "id": "1173505827988213760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:56:06.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173505827988213760"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422218070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173505702809210880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DianaMarre", "id": "128894331"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5734, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIN"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6318, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:55:36.000Z", "text": "RT @DianaMarre: Por estas, entre otras cosas, en el Grupo AFIN Barcelona desarrollamos un proyecto de investigaci\u00f3n sobre la diversidad de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173505702809210880"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1251208782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172967090007040003"}]}, {"lang": "es", "id": "1173505571372318720", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fLYNwUSyZ", "expanded_url": "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29062125/david-ayer-james-gunn-escuadron-suicida-dc/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/G1DZsZadJh", "expanded_url": "https://twitter.com/fotogramas_es/status/1173505571372318720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G1DZsZadJh", "media_key": "3_1173505569384226817"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:55:05.000Z", "text": "#TheSuicideSquad: David Ayer habla muy bien de James Gunn por Twitter\nhttps://t.co/0fLYNwUSyZ https://t.co/G1DZsZadJh", "edit_history_tweet_ids": ["1173505571372318720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "19913847"}, {"lang": "es", "id": "1173505333223919616", "in_reply_to_user_id": "1331956940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "svgiachero", "id": "1331956940"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 224, "probability": 0.7857, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:54:08.000Z", "text": "@svgiachero Felicitaciones al Club !!!  x darle una alegr\u00eda a este jovencito y a su mam\u00e1.\nMuy triste q el Estado se mantenga al margen\nLa llamada q debieron recibir, deber\u00eda haber sido de la Ministra d Educaci\u00f3n.\nPero p el FA,  reconocer q desde q Gobiernan aumento la Violencia seria suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173505333223919616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "224600888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173302681546502144"}]}, {"lang": "es", "id": "1173505122330185731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:53:18.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173505122330185731"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453940408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173505097558646784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:53:12.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173505097558646784"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378021843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173504700957757440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:51:38.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173504700957757440"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082918399657807872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173504623539343360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:51:19.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173504623539343360"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280452533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}]}, {"lang": "es", "id": "1173504474150838272", "in_reply_to_user_id": "215771853", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vidushi_i", "id": "215771853"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "ipot_one", "id": "305739380"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 193, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 262, "end": 278, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "socialista obrero"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:50:43.000Z", "text": "@vidushi_i @ipot_one Gracias, aunque casi nada nuevo que no haya le\u00eddo ya en estos meses, pero as\u00ed en plan cr\u00f3nica del descalabro anunciado, da miedo y se ve m\u00e1s claro el plan suicida de S\u00e1nchez, como gane el trifachito es la sentencia final para el P??E y para socialista obrero comienza la pesadilla", "edit_history_tweet_ids": ["1173504474150838272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4452215795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172702709490864134"}]}, {"lang": "es", "id": "1173503886159728641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:48:23.000Z", "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173503886159728641"], "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275773708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"lang": "fr", "id": "1173503573675663360", "in_reply_to_user_id": "2449949704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sophare", "id": "2449949704"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:47:09.000Z", "text": "@sophare @cha_matou Plainte r\u00e9tract\u00e9e depuis, je laisse chacun se faire son avis sur Le parole contre parole et les pressions exerc\u00e9es sur la plaignante", "edit_history_tweet_ids": ["1173503573675663360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66105838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173072065664049153"}]}, {"lang": "es", "id": "1173503275284537350", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EdwardPerez5", "id": "47847587"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "ramonmuchacho", "id": "15012693"}, {"start": 33, "end": 37, "username": "DNC", "id": "722793491059769344"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "lecumberry", "id": "43253205"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "JoeBiden", "id": "939091"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:45:58.000Z", "text": "RT @EdwardPerez5: @ramonmuchacho @DNC @lecumberry @JoeBiden Lo tuyo es estupidez suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1173503275284537350"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114098532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173417015207432195"}]}, {"lang": "es", "id": "1173503095298502657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:45:15.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173503095298502657"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460441386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173502386758979585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:42:26.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173502386758979585"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392032641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173501387973570561", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:38:28.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173501387973570561"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589291071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173501293530419200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:38:05.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173501293530419200"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838738842844811265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173501093403332608", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2Hh5cDhPYo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ensata", "id": "28966230"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:37:17.000Z", "text": "RT @ensata: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/2Hh5cDhPYo", "edit_history_tweet_ids": ["1173501093403332608"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463104582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173340413148717056"}]}, {"lang": "es", "id": "1173500866294439936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:36:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173500866294439936"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149009490525614080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173500800313831424", "geo": {"place_id": "bf3e56c865d88599"}, "created_at": "2019-09-16T07:36:08.000Z", "text": "Pensamentos bomba suicida no primeiro dia de aulas, normal", "edit_history_tweet_ids": ["1173500800313831424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059156163374301185"}, {"lang": "pt", "id": "1173500771645689856", "created_at": "2019-09-16T07:36:01.000Z", "text": "Suicida passiva \u00e9 ter uma pulseira de alfinetes aos 11 anos.\n\nsaudades de usar.", "edit_history_tweet_ids": ["1173500771645689856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273087071"}, {"lang": "es", "id": "1173500192131358720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:33:43.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173500192131358720"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150829155707183104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173500123135037440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Andreulpz_", "id": "2916083253"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:33:26.000Z", "text": "RT @Andreulpz_: cicatrices que no cesan, heridas en carne viva,\nuna azotea como mente y un cerebro suicida,\nse hace mil preguntas pa buscar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173500123135037440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008780368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173382857944981510"}]}, {"lang": "es", "id": "1173499842812874752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:32:19.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173499842812874752"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453014291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173499832134225920", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/kr6iIglr9M", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicidio-imss-clinica-ocho-mujer-suicida-muerte-madre/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9577, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:32:17.000Z", "text": "Viva M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/kr6iIglr9M", "edit_history_tweet_ids": ["1173499832134225920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270979031"}, {"lang": "es", "id": "1173499782465228801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "homerlinux", "id": "106855064"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "GEORGELORIA5", "id": "1150789539541258240"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "yolalco", "id": "1087656151439888384"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:32:05.000Z", "text": "RT @homerlinux: @GEORGELORIA5 @yolalco La NASA no desmiente el cambio clim\u00e1tico por la acci\u00f3n humana, sino todo lo contrario, al menos as\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173499782465228801"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274129535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173484218351046656"}]}, {"lang": "es", "id": "1173499361751445504", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AYcfp3ge6K", "expanded_url": "https://twitter.com/ADSLBlog/status/1173499361751445504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYcfp3ge6K", "media_key": "3_1173499360363143169"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 33, "end": 52, "probability": 0.8929, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "DCComics"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8249, "type": "Organization", "normalized_text": "DCUniverse"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.6899, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerBros"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 60, "end": 76, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "DCComics"}, {"start": 87, "end": 98, "tag": "DCUniverse"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "WarnerBros"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:30:25.000Z", "text": "#JamesGunn revela el reparto de \"El Escuadr\u00f3n Suicida\" \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\n#TheSuicideSquad #DCComics #DCUniverse #WarnerBros https://t.co/AYcfp3ge6K", "edit_history_tweet_ids": ["1173499361751445504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487918761"}, {"lang": "es", "id": "1173499278448300032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Walfcast", "id": "294160082"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 131, "probability": 0.4131, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:30:05.000Z", "text": "RT @Walfcast: Que asqueroso suena escuchar a un delincuente suicida, catalogar a un ser humano como inferior \n\nEs es el legado de AG y nos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173499278448300032"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451319513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173410448688988161"}]}, {"lang": "es", "id": "1173499111959646209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:29:25.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173499111959646209"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401406889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173498679531102208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:27:42.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173498679531102208"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145013244349865985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "it", "id": "1173498430867615748", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Geth7wgLt8", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y3avvvxr", "display_url": "tinyurl.com/y3avvvxr"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/2wCcp8nlIg", "expanded_url": "https://twitter.com/AISPIS1/status/1173498430867615748/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2wCcp8nlIg", "media_key": "3_1173498428501962752"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "aispis"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:26:43.000Z", "text": "Poliziotto suicida a Vibo Valentia\nhttps://t.co/Geth7wgLt8\n #aispis https://t.co/2wCcp8nlIg", "edit_history_tweet_ids": ["1173498430867615748"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083773763072770048"}, {"lang": "es", "id": "1173498339645693952", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:26:21.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173498339645693952"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938127892533399552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173498282640850945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:26:07.000Z", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173498282640850945"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3224115315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}]}, {"lang": "es", "id": "1173498156543201281", "in_reply_to_user_id": "916295977342066688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ArturoSamuel11", "id": "1475500016974323714"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:25:37.000Z", "text": "@ArturoSamuel11 Suicida, yaaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1173498156543201281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935212686429900800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173426668410527746"}]}, {"lang": "es", "id": "1173497839944654849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:24:22.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173497839944654849"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178749871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173497744499052544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:23:59.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173497744499052544"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2787630443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173497695769714688", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lxyOstamqJ", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francis14754304", "id": "569869400"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:23:47.000Z", "text": "RT @francis14754304: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/lxyOstamqJ", "edit_history_tweet_ids": ["1173497695769714688"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548481495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173161676524466177"}]}, {"lang": "es", "id": "1173497499031674880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:23:00.000Z", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173497499031674880"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293675572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}]}, {"lang": "es", "id": "1173497170592436224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:21:42.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173497170592436224"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1282839390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173496858192297984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:20:28.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173496858192297984"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880766520879702016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173496596639768576", "geo": {"place_id": "c52827ebd9bfe563"}, "created_at": "2019-09-16T07:19:25.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda...", "edit_history_tweet_ids": ["1173496596639768576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883569153050910720"}, {"lang": "es", "id": "1173496353999265792", "created_at": "2019-09-16T07:18:27.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173496353999265792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "966181761590939650"}, {"lang": "en", "id": "1173496015242047488", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vbXaFGapYs", "expanded_url": "https://ift.tt/2AkYQrF", "display_url": "ift.tt/2AkYQrF"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:17:07.000Z", "text": "'The Suicide Squad': El director David Ayer elogia por Twitter a James Gunn https://t.co/vbXaFGapYs", "edit_history_tweet_ids": ["1173496015242047488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777871572057133056"}, {"lang": "es", "id": "1173495562655719424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:15:19.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173495562655719424"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124267163420958721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173495109389836288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:13:31.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173495109389836288"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2379243510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173494978993184768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:13:00.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173494978993184768"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391565859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173494830888050688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:12:24.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173494830888050688"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915024602329382913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173494628412272640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:11:36.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173494628412272640"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75304724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173494472384163840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:10:59.000Z", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173494472384163840"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115237459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}]}, {"lang": "it", "id": "1173494272361996291", "in_reply_to_user_id": "48062712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:10:11.000Z", "text": "@luigidimaio In politica si possono fare scelte \"furbe\", ci sta, ma la vostra \u00e8 stata proprio una scelta suicida. Credo sia la prima volta nella storia d'Italia che, molto prima delle elezioni successive, si sa gi\u00e0 che un partito scomparir\u00e0 dal panorama politico.", "edit_history_tweet_ids": ["1173494272361996291"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997677828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169950162518761473"}]}, {"lang": "es", "id": "1173494200521887744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:09:54.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173494200521887744"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446670693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173493750859010050", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/KBqLCbcq8g", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-2-de-james-gunn-se-marca-este-sorprendente-fichaje-desde-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0igw0zcysA", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1173492737490006016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0igw0zcysA", "media_key": "3_1173492735053053952"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 22, "probability": 0.8936, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:08:07.000Z", "text": "El \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d de James Gunn se marca este sorprendente fichaje desde Marvel \nhttps://t.co/KBqLCbcq8g https://t.co/0igw0zcysA", "edit_history_tweet_ids": ["1173493750859010050"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022279635508371456"}, {"lang": "it", "id": "1173493557392547840", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/K0sHLwrzsR", "expanded_url": "https://www.antoniorussodevivo.it/2019/09/16/la-civetta-cieca-hedayat-e-la-scrittura-del-suicidio/#more-225", "display_url": "antoniorussodevivo.it/2019/09/16/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antoniorussodevivo.it/2019/09/16/la-civetta-cieca-hedayat-e-la-scrittura-del-suicidio/#more-225"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:07:21.000Z", "text": "Viene da chiedersi, immaginandolo morto e beato, se il suicidio, talvolta, non sia l\u2019unica scelta possibile e se, in quanto tale, esso non vada ritenuto una morte naturale \u2013 relativa, cio\u00e8, alla natura del suicida.\n\nhttps://t.co/K0sHLwrzsR", "edit_history_tweet_ids": ["1173493557392547840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2891317288"}, {"lang": "es", "id": "1173492737490006016", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mqUe9jWSNN", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-2-de-james-gunn-se-marca-este-sorprendente-fichaje-desde-marvel/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/jSQgFHPm2c", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1173492737490006016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jSQgFHPm2c", "media_key": "3_1173492735053053952"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 22, "probability": 0.8936, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:04:05.000Z", "text": "El \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d de James Gunn se marca este sorprendente fichaje desde Marvel \nhttps://t.co/mqUe9jWSNN https://t.co/jSQgFHPm2c", "edit_history_tweet_ids": ["1173492737490006016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159921734"}, {"lang": "es", "id": "1173492662936186880", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9LHyfVjW8J", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CAllgau", "id": "4408295668"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:03:47.000Z", "text": "RT @CAllgau: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/9LHyfVjW8J", "edit_history_tweet_ids": ["1173492662936186880"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110153403148238857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173134963035779073"}]}, {"lang": "it", "id": "1173492628647813120", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/yJyBa7KDgs", "expanded_url": "https://www.playhitmusic.it/2019/09/un-uomo-incendia-la-casa-e-si-suicida-nel-giorno-del-matrimonio-di-sua-figlia/", "display_url": "playhitmusic.it/2019/09/un-uom\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:03:39.000Z", "text": "(Un uomo incendia la casa e si suicida nel giorno del matrimonio di sua figlia)  Playhitmusic - https://t.co/yJyBa7KDgs", "edit_history_tweet_ids": ["1173492628647813120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991312050"}, {"lang": "es", "id": "1173492602303332352", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/xKUx6Xueuf", "expanded_url": "http://bit.ly/2I8OGyx", "display_url": "bit.ly/2I8OGyx"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 24, "probability": 0.9031, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6354, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:03:33.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 El \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn se marca este sorprendente fichaje desde Marvel\n\nhttps://t.co/xKUx6Xueuf", "edit_history_tweet_ids": ["1173492602303332352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627641412"}, {"lang": "es", "id": "1173492464730169344", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:03:00.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173492464730169344"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836249653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173492346291404801", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/yMdZxGLFJz", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:02:32.000Z", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/yMdZxGLFJz", "edit_history_tweet_ids": ["1173492346291404801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682180439"}, {"lang": "es", "id": "1173492182319325184", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tkbVJ8jnPW", "expanded_url": "https://ift.tt/30mI0Dh", "display_url": "ift.tt/30mI0Dh"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/qlRglL8vib", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1173492182319325184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qlRglL8vib", "media_key": "3_1173492181476290561"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 22, "probability": 0.8936, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:01:53.000Z", "text": "El \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d de James Gunn se marca este sorprendente fichaje desde Marvel https://t.co/tkbVJ8jnPW https://t.co/qlRglL8vib", "edit_history_tweet_ids": ["1173492182319325184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4514867961"}, {"lang": "es", "id": "1173492065730121729", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/BmIuXjO1CV", "expanded_url": "https://cineactual.net/2019/09/reparto-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "cineactual.net/2019/09/repart\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/GAp12jiWAF", "expanded_url": "https://twitter.com/CineActual/status/1173492065730121729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GAp12jiWAF", "media_key": "3_1173492064136249345"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:01:25.000Z", "text": "Reparto confirmdo de Escuadr\u00f3n Suicida 2 por James Gunn https://t.co/BmIuXjO1CV https://t.co/GAp12jiWAF", "edit_history_tweet_ids": ["1173492065730121729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18578512"}, {"lang": "es", "id": "1173491921815310337", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:00:51.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173491921815310337"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468695724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}]}, {"lang": "es", "id": "1173491147844595712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:57:46.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173491147844595712"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343205985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173491112759238656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:57:38.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173491112759238656"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1235887411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173491037605679106", "in_reply_to_user_id": "1009358298888351744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TeAmeMuchoRata", "id": "1009358298888351744"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "sayorijoestar", "id": "1053483086783172608"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:57:20.000Z", "text": "@TeAmeMuchoRata @sayorijoestar We si sabes que es suicida pa que le das motivos... arriba la esperanza abuelita memes. 3", "edit_history_tweet_ids": ["1173491037605679106"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2469908185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173387263184527360"}]}, {"lang": "it", "id": "1173490987458600960", "created_at": "2019-09-16T06:57:08.000Z", "text": "Volubile, fragile, umana. La vita interiore di Anne Sexton: casalinga, madre, bipolare, poetessa, premio Pulitzer, suicida. Nel romanzo di Irene di Caccamo il tormento e l\u2019estasi di una donna irriducibilenhttps://www.cultweek.com/irene-di-caccamo-dio-nella-macchina-da-scrivere/", "edit_history_tweet_ids": ["1173490987458600960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2611675934"}, {"lang": "es", "id": "1173490822228189184", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/AWz94JXD01", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EDMANUEL1234", "id": "278511063"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:56:29.000Z", "text": "RT @EDMANUEL1234: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/AWz94JXD01", "edit_history_tweet_ids": ["1173490822228189184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213767715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173490575246540800"}]}, {"lang": "es", "id": "1173490588186042368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:55:33.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173490588186042368"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105449247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173490575246540800", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AWz94JXD01", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:55:30.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/AWz94JXD01", "edit_history_tweet_ids": ["1173490575246540800"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "278511063"}, {"lang": "pt", "id": "1173490489074552833", "created_at": "2019-09-16T06:55:09.000Z", "text": "t\u00f4 triste, acabei de ler uma not\u00edcia sobre um homem que matou o filho e se matou porque n\u00e3o aceitava a separa\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1173490489074552833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081429619662905345"}, {"lang": "es", "id": "1173490181476929536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:53:56.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173490181476929536"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823196882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "it", "id": "1173490125218701313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ClementiF", "id": "77934969"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "espressonline", "id": "85852409"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:53:42.000Z", "text": "RT @ClementiF: Se avete modo, leggete l'editoriale di Marco Damilano nell' @espressonline appena uscito. E' utile anche per capire tanti de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173490125218701313"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237398463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173118619569590273"}]}, {"lang": "es", "id": "1173489773643591680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "go_rocko", "id": "1099215777532645376"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:52:19.000Z", "text": "RT @go_rocko: Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un par\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173489773643591680"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453940408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173276282508972032"}]}, {"lang": "es", "id": "1173489367391883264", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/eljNg1RDtc", "expanded_url": "http://sucesosdelmundo.es/2019/09/16/un-hombre-se-suicida-el-dia-de-la-boda-de-su-hija-haciendo-estallar-su-casa", "display_url": "sucesosdelmundo.es/2019/09/16/un-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "estallar"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:50:42.000Z", "text": "Un hombre se #suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo #estallar su casa https://t.co/eljNg1RDtc", "edit_history_tweet_ids": ["1173489367391883264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2396340228"}, {"lang": "es", "id": "1173488881083322368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:48:46.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173488881083322368"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847491808443588610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173488866474565632", "in_reply_to_user_id": "191102437", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:48:42.000Z", "text": "@XavierDomenechs Las encuestas apuntan otra cosa, pero como esa cosa no me interesa, digo que el PSOE se suicida, cuando la realidad es que se suicida toda la izquierda!!", "edit_history_tweet_ids": ["1173488866474565632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157358286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173186106902401025"}]}, {"lang": "es", "id": "1173488315556859904", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:46:31.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173488315556859904"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4045324043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}]}, {"lang": "es", "id": "1173488271164395522", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:46:20.000Z", "text": "Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\nUn juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1173488271164395522"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "4045324043"}, {"lang": "es", "id": "1173487944331661312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "abcradiopuebla1", "id": "1517054443"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:45:02.000Z", "text": "RT @abcradiopuebla1: Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en pleno sal\u00f3n, tras su primera m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173487944331661312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880812908011077632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173478370153074688"}]}, {"lang": "es", "id": "1173487745534169088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:44:15.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173487745534169088"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908661158378434561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173487686369386498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:44:01.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173487686369386498"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908382537432657921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173487421750689794", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/XvTOPs2N2D", "expanded_url": "https://twitter.com/ailzegabriela/status/394122591570374656", "display_url": "twitter.com/ailzegabriela/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:42:58.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude2b\ud83d\udc4c\ud83c\udffd https://t.co/XvTOPs2N2D", "edit_history_tweet_ids": ["1173487421750689794"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159097526093529088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "394122591570374656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173487396027064320", "in_reply_to_user_id": "15696703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thatianap", "id": "15696703"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "OCPT"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:42:52.000Z", "text": "@thatianap @LulaOficial Um servicinho, alguma coisa pra fazer mais produtiva que defender bandido que matou milhares por que a sa\u00fade brasileira n\u00e3o tinha dinheiro, que era desviado pela corrup\u00e7\u00e3o da OCPT, voc\u00ea n\u00e3o lembra n\u00e9? Leia, se informe, tire a coleira que te botaram.", "edit_history_tweet_ids": ["1173487396027064320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46682536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172239935811850242"}]}, {"lang": "es", "id": "1173486919575101440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:40:58.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173486919575101440"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292504608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173486889212547072", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:40:51.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173486889212547072"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774756726419644416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173486870258475009", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:40:46.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173486870258475009"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636170404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173486460340789250", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:39:09.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173486460340789250"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122243965212921856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173486289469022208", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/fhVtfhOL28", "expanded_url": "https://trib.al/e8qLgCV", "display_url": "trib.al/e8qLgCV"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:38:28.000Z", "text": "Un hombre expres\u00f3 su culpabilidad despu\u00e9s de que un affair terminara en tragedia. Su esposa mat\u00f3 a la amante de \u00e9l y luego se suicid\u00f3 al enterarse de su infidelidad. https://t.co/fhVtfhOL28", "edit_history_tweet_ids": ["1173486289469022208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1635629952"}, {"lang": "pt", "id": "1173486275271282688", "in_reply_to_user_id": "1017080880786018304", "created_at": "2019-09-16T06:38:25.000Z", "text": "@haIsezyx ai amg se eu n aparecer aqui amanha ja sabe quem matou pelo menos", "edit_history_tweet_ids": ["1173486275271282688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "380383888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173485969519054848"}]}, {"lang": "es", "id": "1173486186427555840", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/LdjIaD60Kb", "expanded_url": "https://trib.al/e8qLgCV", "display_url": "trib.al/e8qLgCV"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:38:03.000Z", "text": "Un hombre expres\u00f3 su culpabilidad despu\u00e9s de que un affair terminara en tragedia. Su esposa mat\u00f3 a la amante de \u00e9l y luego se suicid\u00f3 al enterarse de su infidelidad. https://t.co/LdjIaD60Kb", "edit_history_tweet_ids": ["1173486186427555840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "26757599"}, {"lang": "es", "id": "1173485949134598145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:37:07.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173485949134598145"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174241609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173485847846563840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:36:43.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173485847846563840"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789182598526345217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173485810160689152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aritelch", "id": "93476700"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Ansiedad"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:36:34.000Z", "text": "RT @aritelch: El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173485810160689152"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306380450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171598616953315328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173485098269847552", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Y1eyu79sZj", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1173327387943026689", "display_url": "twitter.com/nuriapiera/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:33:44.000Z", "text": "Yo solo vi un suicida y varios asesinados. Hay que evaluar el caso detenidamente. https://t.co/Y1eyu79sZj", "edit_history_tweet_ids": ["1173485098269847552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "287979961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173327387943026689"}]}, {"lang": "es", "id": "1173484540729462785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:31:31.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173484540729462785"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097400671131877376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173484531485171717", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:31:29.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173484531485171717"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816381663370321920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173484377495486464", "in_reply_to_user_id": "2198969147", "created_at": "2019-09-16T06:30:52.000Z", "text": "es q casi se suicida x su culpa tuvo bulimia y luego se recupera y tiene q volver a clase a verle la cara y se lia con su mejor amigo q luego tiene un cancer y la aparta pecha de su lado y se lia con otra y aun asi ella ahi a tope dios mio ruth foq eres muy fuerte", "edit_history_tweet_ids": ["1173484377495486464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2198969147", "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 247, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "ruth foq"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173482670858391554"}]}, {"lang": "es", "id": "1173484218351046656", "in_reply_to_user_id": "1150789539541258240", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ZoMpmGf5Oz", "expanded_url": "https://climate.nasa.gov/causes/", "display_url": "climate.nasa.gov/causes/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GEORGELORIA5", "id": "1150789539541258240"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "yolalco", "id": "1087656151439888384"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:30:14.000Z", "text": "@GEORGELORIA5 @yolalco La NASA no desmiente el cambio clim\u00e1tico por la acci\u00f3n humana, sino todo lo contrario, al menos as\u00ed lo entender\u00e1 cualquiera capaz de leer su p\u00e1gina oficial. Basta de negacionismo ignorante y suicida https://t.co/ZoMpmGf5Oz", "edit_history_tweet_ids": ["1173484218351046656"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "106855064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172919219765358593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173484213733142528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "soaresbeauchamp", "id": "1234255225327947777"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4121, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7315, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:30:13.000Z", "text": "RT @SoaresBeauchamp: @noalinwarrior @nowsurtaded esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "edit_history_tweet_ids": ["1173484213733142528"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062707677925654529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173440931426689024"}]}, {"lang": "es", "id": "1173484210260238336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:30:12.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173484210260238336"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089490472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173484162797453312", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/T8lHS0mSrY", "expanded_url": "http://ver.ec/n56396", "display_url": "ver.ec/n56396"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ljjnO0gi9w", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1173484162797453312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ljjnO0gi9w", "media_key": "16_1173484160884908033"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:30:01.000Z", "text": "Estos son los PROTAGONISTAS de la #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn https://t.co/T8lHS0mSrY https://t.co/ljjnO0gi9w", "edit_history_tweet_ids": ["1173484162797453312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "57083268"}, {"lang": "es", "id": "1173483912615489537", "in_reply_to_user_id": "763842026618122240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.6778, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:29:01.000Z", "text": "@manifiesto_peru @gonzalesposadal y la imperiosa necesidad del Alanismo de cubrir cualquier investigaci\u00f3n contra el cobarde suicida  Garc\u00eda P\u00e9rez, falso Aprista que dijo siempre seguir las ense\u00f1anzas del insigne Haya de la Torre pero s\u00f3lo usufructu\u00f3 el poder para enriquecerse \u00e9l y sus allegados.", "edit_history_tweet_ids": ["1173483912615489537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458429392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173304254926397441"}]}, {"lang": "es", "id": "1173483622218833920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:27:52.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173483622218833920"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3192562641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173483254441271296", "created_at": "2019-09-16T06:26:24.000Z", "text": "Un intento suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173483254441271296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946600110657622016"}, {"lang": "es", "id": "1173483037075615744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:25:32.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173483037075615744"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111714416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}]}, {"lang": "es", "id": "1173482632392380416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:23:56.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173482632392380416"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88733504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173482483997978629", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:23:21.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173482483997978629"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035142007633727488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173481647800561665", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rwURyIIi6V", "expanded_url": "http://gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema-alice-braga-e-confirmada-no.html?m=1", "display_url": "gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema\u2026"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/DbtygzHcf8", "expanded_url": "https://twitter.com/FranciscoNoroe4/status/1173481647800561665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DbtygzHcf8", "media_key": "3_1173481637671292928"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 48, "end": 66, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.6117, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "portalgatonoticias"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "dccomics"}, {"start": 126, "end": 143, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "alicebraga"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:20:01.000Z", "text": "Cinema : Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\n\nhttps://t.co/rwURyIIi6V\n\n#portalgatonoticias\n#dccomics \n#esquadr\u00e3osuicida \n#alicebraga https://t.co/DbtygzHcf8", "edit_history_tweet_ids": ["1173481647800561665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015834667491250177"}, {"lang": "es", "id": "1173481577512361984", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:19:44.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173481577512361984"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477597169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173481075139633152", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Nco8A7ogh8", "expanded_url": "https://youtu.be/N6lc9B5DWig", "display_url": "youtu.be/N6lc9B5DWig"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:17:45.000Z", "text": "FORTNITE. ESCUADRON SUICIDA https://t.co/Nco8A7ogh8 v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1173481075139633152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589578567"}, {"lang": "es", "id": "1173480975331934208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:17:21.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173480975331934208"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3587873352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173480820692135936", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6UL5xNmivy", "expanded_url": "https://twitter.com/februaryrainj/status/1172595641979166722", "display_url": "twitter.com/februaryrainj/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:16:44.000Z", "text": "MANOOOO MANOOOOO MANOOOOO ?????????, que porra e essa, pare\u00e7e os Bixo do squadrao suicida https://t.co/6UL5xNmivy", "edit_history_tweet_ids": ["1173480820692135936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770474405583589377"}, {"lang": "es", "id": "1173480733169651713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "super_martinez", "id": "313511312"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrosa"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Espanyol"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:16:23.000Z", "text": "RT @super_martinez: Vargas y Pedrosa, la medicina milagrosa que salva a un Espanyol suicida. Una victoria que alivia y que debe ser un punt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173480733169651713"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358472568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173208100079308801"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173480666849259521", "in_reply_to_user_id": "908912499466088448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lorde2017", "id": "908912499466088448"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "gabrielfarac", "id": "1206230365653884929"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:16:07.000Z", "text": "@lorde2017 @gabrielfarac N\u00e3o se suicidou ainda, embuste?", "edit_history_tweet_ids": ["1173480666849259521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173426621640052736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172996290067779585"}]}, {"lang": "es", "id": "1173480611966791680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:15:54.000Z", "text": "RT @opsomsuruguay: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesaria\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173480611966791680"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144901413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173340712907075584"}]}, {"lang": "es", "id": "1173480576579489792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:15:46.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173480576579489792"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171084633544548352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173480366327369729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:14:56.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173480366327369729"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119170265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173480356323954688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:14:53.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173480356323954688"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244829658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173479961799405568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:13:19.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173479961799405568"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205209296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173479874205573120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:12:58.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173479874205573120"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651386772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173479710027898881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:12:19.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173479710027898881"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1366627628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173479188428402688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "desdelasaulasx", "id": "437062953"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7788, "type": "Place", "normalized_text": "Argenti"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:10:15.000Z", "text": "RT @desdelasaulasx: @Mirto08662643 @claudia5937 S\u00ed, por supuesto. Por desgracia, la defensa no es prioridad para ning\u00fan gobierno en Argenti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173479188428402688"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1682346270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173009036834480129"}]}, {"lang": "es", "id": "1173478702899965953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:08:19.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173478702899965953"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978370183453700096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173478494694780929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:07:29.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173478494694780929"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802520226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173478370153074688", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/JWbZe4KIHH", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:07:00.000Z", "text": "Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en pleno sal\u00f3n, tras su primera menstruaci\u00f3n \ud83d\ude20 https://t.co/JWbZe4KIHH", "edit_history_tweet_ids": ["1173478370153074688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1517054443"}, {"lang": "es", "id": "1173477926957961216", "created_at": "2019-09-16T06:05:14.000Z", "text": "Alaperga neta que pasar el 15 de septiembre en el zocalo es un acto suicida, ni en metallica habia metido tantos bergasos con tal de no morir pisoteada", "edit_history_tweet_ids": ["1173477926957961216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4318338564", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8947, "type": "Place", "normalized_text": "metallica"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173477752260841477", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-09-16T06:04:32.000Z", "text": "ajajaj el tenedor suicida de ttoy story soy yo men", "edit_history_tweet_ids": ["1173477752260841477"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "445231771", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8058, "type": "Other", "normalized_text": "ttoy story"}]}}, {"lang": "it", "id": "1173477660581867520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ClementiF", "id": "77934969"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "espressonline", "id": "85852409"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:04:11.000Z", "text": "RT @ClementiF: Se avete modo, leggete l'editoriale di Marco Damilano nell' @espressonline appena uscito. E' utile anche per capire tanti de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173477660581867520"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2293577542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173118619569590273"}]}, {"lang": "es", "id": "1173477654231691264", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLBhrC", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:04:09.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLBhrC", "edit_history_tweet_ids": ["1173477654231691264"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327587580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173475349973229570"}]}, {"lang": "es", "id": "1173477406176436224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:03:10.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173477406176436224"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632401211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173477194296958978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:02:19.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173477194296958978"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097698130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}]}, {"lang": "es", "id": "1173477125669580801", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IWDgg47MMb", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YPatsBs4k9", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1173477125669580801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPatsBs4k9", "media_key": "3_1173477124239290368"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:02:03.000Z", "text": "V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg47MMb https://t.co/YPatsBs4k9", "edit_history_tweet_ids": ["1173477125669580801"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48552528"}, {"lang": "es", "id": "1173477051271176192", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:01:45.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173477051271176192"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913021516568252416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173476920081682432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissah_12", "id": "243510138"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:01:14.000Z", "text": "RT @larissah_12: Muito triste saber que uma pessoa que estava no auge da vida, da carreira tirou a pr\u00f3pria vida... \nFalta muito mais amor n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173476920081682432"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163896856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173421410007564288"}]}, {"lang": "es", "id": "1173476661402226688", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLBhrC", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:00:12.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLBhrC", "edit_history_tweet_ids": ["1173476661402226688"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432233003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173475349973229570"}]}, {"lang": "es", "id": "1173476456107859969", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:59:23.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173476456107859969"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000106476051030016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173476281176002560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:58:42.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173476281176002560"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57252115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173475865084215296", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLBhrC", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:57:03.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLBhrC", "edit_history_tweet_ids": ["1173475865084215296"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201947424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173475349973229570"}]}, {"lang": "es", "id": "1173475628470980608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:56:06.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173475628470980608"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160104423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173475556819689472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarisaZavaleta", "id": "187243160"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Zuvic"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:55:49.000Z", "text": "RT @MarisaZavaleta: @elcoya1977 Se suicida el Padre de Mariana Zuvic.Anuncian una bomba para hoy y el Gordo se enferma.Huele mal esto.....", "edit_history_tweet_ids": ["1173475556819689472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186620804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173428078573436928"}]}, {"lang": "es", "id": "1173475349973229570", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UyFBuLBhrC", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:55:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLBhrC", "edit_history_tweet_ids": ["1173475349973229570"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "id": "1173475208633737216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:54:26.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173475208633737216"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2491140397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173475107584577538", "created_at": "2019-09-16T05:54:02.000Z", "text": "He so\u00f1ado que me ca\u00eda por un acantilado y en el agua ve\u00eda a una chica intentando suicidarse con su hija peque\u00f1a nadando al lado y a m\u00ed me rescataban, llamaba al 112 para que hicieran algo por la suicida y me dec\u00edan que no pod\u00eda ir nadie y yo me enfadaba porque no soy psicologa", "edit_history_tweet_ids": ["1173475107584577538"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120269109835522049"}, {"lang": "es", "id": "1173474950310780929", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:53:24.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173474950310780929"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583144545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173474920459907074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:53:17.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173474920459907074"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466582006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173474686845558784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 68, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Bu\u00f1uel"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:52:22.000Z", "text": "RT @teatromercado: Del 24 al 27 de octubre, La Escuela C\u00f3mica Suicida, nos demostrar\u00e1 que la vida de Luis Bu\u00f1uel fue incluso m\u00e1s fascinante\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173474686845558784"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942014706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173267480485269504"}]}, {"lang": "es", "id": "1173473818897260545", "in_reply_to_user_id": "1132399388851097600", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "littlesmilepjm", "id": "1231014662298390533"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:48:55.000Z", "text": "@ornepijuda @littlesmilepjm @BTS_twt Esto es el reto suicida chama en que l\u00edo te metiste \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1173473818897260545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762737141872992256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173257324062023680"}]}, {"lang": "es", "id": "1173473470572838919", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:47:32.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173473470572838919"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239111942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173473048386818048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:45:51.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173473048386818048"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794843887009484800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173472925808254977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:45:22.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173472925808254977"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951961444685361152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173472631150039040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:44:11.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173472631150039040"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829422241960095744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173472605984186368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:44:05.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173472605984186368"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407145530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173472407182614530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:43:18.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173472407182614530"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716759393912627202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173472381240786947", "created_at": "2019-09-16T05:43:12.000Z", "text": "meu quarto n\u00e3o tem porta pq eu sou suicida e pq suicida s\u00f3 se mata quando tem gente em casa n\u00e9 \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "edit_history_tweet_ids": ["1173472381240786947"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124868741"}, {"lang": "es", "id": "1173472265033441281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:42:44.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173472265033441281"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997552664476049408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173472162977603585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:42:20.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173472162977603585"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924710523060543488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173471688505397248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:40:27.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173471688505397248"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010791164549713920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173471620859670528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:40:11.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173471620859670528"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "509189314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173471169829359617", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/weV3Ih8DVE", "expanded_url": "https://paper.li/BYCHEMAOLMEDO/1409168079?read=https%3A%2F%2Fwww.culturaocio.com%2Fcine%2Fnoticia%2Dfans%2Djared%2Dleto%2Dindignados%2Dausencia%2Descuadron%2Dsuicida%2D20190915173924.html", "display_url": "paper.li/BYCHEMAOLMEDO/\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 109, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.438, "type": "Other", "normalized_text": "jaredleto"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 120, "tag": "jaredleto"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:38:23.000Z", "text": "Los fans de Jared Leto, indignados con su ausencia en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/weV3Ih8DVE  @europapress #jaredleto", "edit_history_tweet_ids": ["1173471169829359617"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "351964965"}, {"lang": "es", "id": "1173471161075884033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:38:21.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173471161075884033"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160638854099025922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173471154616639493", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:38:19.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173471154616639493"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712929250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173471153131794432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:38:19.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173471153131794432"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785962465964224512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173471127911505921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:38:13.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173471127911505921"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4730110195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173471006582812672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:37:44.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173471006582812672"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358842700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173470952761507840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:37:31.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173470952761507840"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915289602390446085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173470863326404608", "in_reply_to_user_id": "864222419132854272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FrancoNick10", "id": "864222419132854272"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "EduardoEI_", "id": "1112397479847182336"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Tobar7u7", "id": "830856728220688391"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.3042, "type": "Other", "normalized_text": "puerco"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:37:10.000Z", "text": "@FrancoNick10 @EduardoEI_ @Tobar7u7 @IvaeZzssj Ufff intentar\u00e9 replicarlo pero lo malo es que el puerco se suicida cuando mete gol\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1173470863326404608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1103711078385664000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173469053475840002"}]}, {"lang": "es", "id": "1173470482303246337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:35:39.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173470482303246337"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823997515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173470430981701632", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JordianLleida", "id": "164316423"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:35:27.000Z", "text": "RT @JordianLleida: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173470430981701632"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2902492594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173468789561843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173470157060083712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:34:22.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173470157060083712"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55811534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173470100155854848", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/C9gbRCPuSc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=orig", "width": 959, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL INFORMANTE M\u00e9xico", "description": "EL INFORMANTE M\u00e9xico, Cuajimalpa de Morelos. 350,762 likes \u00b7 17,042 talking about this. Copyright. El Informante M\u00e9xico. Todos los derechos reservados. 2022", "unwound_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.3718, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:34:08.000Z", "text": "RT @ElInformanteMX: Ni\u00f1a se #suicida tras haber sido humillada por su maestra al mancharse con sangre menstrual\nhttps://t.co/C9gbRCPuSc htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173470100155854848"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543886529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173454462419120128"}]}, {"lang": "es", "id": "1173469965397176320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:33:36.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173469965397176320"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110191696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173469827631124480", "in_reply_to_user_id": "33786448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3904, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:33:03.000Z", "text": "@elvisocc Es el debido proceso!...S\u00ed, eso q tanto le agrada al fujiaprismo...ademas q es x su bien, no vaya a terminar como el suicida AG y luego culpen a nuestros excelentes fiscales!...hay q respetar el debido proceso...por ultimo las imagenes son falsas, perece cosa de montesinos!!!...", "edit_history_tweet_ids": ["1173469827631124480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2716680874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173285598955573248"}]}, {"lang": "es", "id": "1173469787977998336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:32:54.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173469787977998336"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323917527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173468789561843713", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:28:56.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173468789561843713"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "164316423"}, {"lang": "es", "id": "1173468676063993856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:28:29.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173468676063993856"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1917188102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173468670477185024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:28:27.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173468670477185024"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572617633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173468434363031552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:27:31.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173468434363031552"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032962021485096960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173468390582890497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:27:20.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173468390582890497"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118200842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173468312195543040", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "created_at": "2019-09-16T05:27:02.000Z", "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez, achei chique", "edit_history_tweet_ids": ["1173468312195543040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3178572670", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8793, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173468053046267905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:26:00.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173468053046267905"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480796068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173467863178518528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:25:15.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173467863178518528"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128367381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173466371646251008", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vdd6lIX07V", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:19:19.000Z", "text": "Gente em que mundo estamos???? \n UMA CRIAN\u00c7A DE APENAS 10 ANOS SE SUICIDOU\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/vdd6lIX07V", "edit_history_tweet_ids": ["1173466371646251008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "846958411757621248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}]}, {"lang": "es", "id": "1173465693808996352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:16:37.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173465693808996352"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094568795019100161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173465384415940608", "created_at": "2019-09-16T05:15:24.000Z", "text": "Madurar con el salto al vac\u00edo del suicida,con la renuncia a la lucha del perdedor,con todas esas veces que hacemos lo que juramos no hacer", "edit_history_tweet_ids": ["1173465384415940608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167942994332282880"}, {"lang": "es", "id": "1173465354007265285", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 127, "url": "http://t.co/r1DfVuByrS", "expanded_url": "http://ow.ly/L599x", "display_url": "ow.ly/L599x"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapsulaCinefila", "id": "390557283"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 43, "probability": 0.4665, "type": "Other", "normalized_text": "AdewaleAkinnuoyeAgbaje"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9424, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5624, "type": "Other", "normalized_text": "KillerCroc"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 44, "tag": "AdewaleAkinnuoyeAgbaje"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "KillerCroc"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:15:16.000Z", "text": "RT @CapsulaCinefila: #AdewaleAkinnuoyeAgbaje se suma al casting de 'Escuadr\u00f3n Suicida' como #KillerCroc  http://t.co/r1DfVuByrS http://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173465354007265285"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2916886623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "583398506603360256"}]}, {"lang": "es", "id": "1173465144107708416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:14:26.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173465144107708416"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119008258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173464725537067008", "in_reply_to_user_id": "153453487", "created_at": "2019-09-16T05:12:47.000Z", "text": "\u00c9 t\u00e3o ruim mas t\u00e3o ruim que eu prefiro esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173464725537067008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153453487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173464459848966144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173464543663722496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissah_12", "id": "243510138"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:12:03.000Z", "text": "RT @larissah_12: Muito triste saber que uma pessoa que estava no auge da vida, da carreira tirou a pr\u00f3pria vida... \nFalta muito mais amor n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173464543663722496"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355610243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173421410007564288"}]}, {"lang": "es", "id": "1173464534335533056", "created_at": "2019-09-16T05:12:01.000Z", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173464534335533056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4890769798"}, {"lang": "pt", "id": "1173463987767431169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "soaresbeauchamp", "id": "1234255225327947777"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4121, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7315, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:09:51.000Z", "text": "RT @SoaresBeauchamp: @noalinwarrior @nowsurtaded esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "edit_history_tweet_ids": ["1173463987767431169"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099813575143636999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173440931426689024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173463768006897669", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/evosfCcmM4", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:08:58.000Z", "text": "\u00c9 justamente assim que eu penso sobre a maioridade penal. \n\n\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/evosfCcmM4", "edit_history_tweet_ids": ["1173463768006897669"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "754450453778272256"}, {"lang": "es", "id": "1173462751479513088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:04:56.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173462751479513088"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2380103418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173462694655135744", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2Hh5cDhPYo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ensata", "id": "28966230"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:04:42.000Z", "text": "RT @ensata: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/2Hh5cDhPYo", "edit_history_tweet_ids": ["1173462694655135744"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406239171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173340413148717056"}]}, {"lang": "es", "id": "1173462408469393408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:03:34.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173462408469393408"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787183770206138368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173462333294882816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:03:16.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173462333294882816"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605578006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173462265342902272", "in_reply_to_user_id": "2901602044", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Smith_Hays", "id": "2901602044"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.5676, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:03:00.000Z", "text": "@Smith_Hays @carmelonetobr O Prof. Olavo matou a charada quando ele questionou se os senadores conseguiriam convocar algum dos ministros para depor. Eles se proteger\u00e3o e isso tornar\u00e1 a CPI totalmente in\u00f3cua.", "edit_history_tweet_ids": ["1173462265342902272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84929161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173410406167134209"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173462054268747777", "created_at": "2019-09-16T05:02:10.000Z", "text": "RT @loufuckstyles28: too young e defenceless j\u00e1 n\u00f3s matou pela manh\u00e3\n\ntou com medo de sair e demorar para voltar e larry ter se assumido...\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173462054268747777"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144636592142934017", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "larry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880959689154562"}]}, {"lang": "es", "id": "1173462035285385218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:02:05.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173462035285385218"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021849785358266370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173462026443743233", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "created_at": "2019-09-16T05:02:03.000Z", "text": "Ponta poderosa, so n sei se matou eu ou o biney pq ele sumiu e me abandonou no meio da conversa", "edit_history_tweet_ids": ["1173462026443743233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "883485068005658629", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "biney"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173462015387611136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "mafita07", "id": "447216891"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:02:00.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @MEF1964 @mafita07 Ese ciudadano m\u00e1s o.meno q tu, eso haz querido decir. C\u00f3mo dir\u00eda el suicida demu\u00e9stralo pues imb\u00e9cil,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173462015387611136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878139029254025216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172924496682131457"}]}, {"lang": "es", "id": "1173461230272618497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:58:53.000Z", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173461230272618497"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2573932794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}]}, {"lang": "es", "id": "1173461186832228352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:58:43.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173461186832228352"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1269866161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173461182646239237", "in_reply_to_user_id": "1150955489703936002", "created_at": "2019-09-16T04:58:42.000Z", "text": "@luzumbrella el gato suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173461182646239237"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4158924993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173460039060873216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173461086982627328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Walfcast", "id": "294160082"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 131, "probability": 0.4131, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:58:19.000Z", "text": "RT @Walfcast: Que asqueroso suena escuchar a un delincuente suicida, catalogar a un ser humano como inferior \n\nEs es el legado de AG y nos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173461086982627328"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405839701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173410448688988161"}]}, {"lang": "es", "id": "1173461072147288064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:58:16.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173461072147288064"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798198158278934528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173461014383382529", "created_at": "2019-09-16T04:58:02.000Z", "text": "Vo um filme q o cara por um descuido no celular, matou 7 pessoas ( incluindo a mulher dele) a\u00ed ele teve 7 chances de ajudar outras pessoas pra se livrar da culpa", "edit_history_tweet_ids": ["1173461014383382529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549715808"}, {"lang": "es", "id": "1173460680818618369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:56:42.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173460680818618369"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276320939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}]}, {"lang": "es", "id": "1173460272482332672", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:55:05.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173460272482332672"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303674678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}]}, {"lang": "es", "id": "1173459829567971328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:53:19.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173459829567971328"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003401730653028353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173459616145055745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "DSBELLIDO", "id": "256329452"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "CLARO"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:52:28.000Z", "text": "RT @yoni3556_luis: @DSBELLIDO @CARLOSMESIA @LuisEspinozaCa2 DON SAMUEL!! FUERTE Y CLARO!! MES\u00cdAS ES ALANISTA!! ESO EXPLICA SU DECADENCIA MO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173459616145055745"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172835909802307585"}]}, {"lang": "es", "id": "1173459587716059136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "DSBELLIDO", "id": "256329452"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "CLARO"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:52:22.000Z", "text": "RT @yoni3556_luis: @DSBELLIDO @CARLOSMESIA @LuisEspinozaCa2 DON SAMUEL!! FUERTE Y CLARO!! MES\u00cdAS ES ALANISTA!! ESO EXPLICA SU DECADENCIA MO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173459587716059136"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895840243991097344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172835909802307585"}]}, {"lang": "es", "id": "1173459474054635520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:51:55.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173459474054635520"], "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54999959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"lang": "es", "id": "1173459392412434432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:51:35.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173459392412434432"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1639159555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173459321289609216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:51:18.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173459321289609216"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534682719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173459218596282370", "created_at": "2019-09-16T04:50:54.000Z", "text": "Pq as g\u00f3tica suicida n t\u00e3o online aqui no zap", "edit_history_tweet_ids": ["1173459218596282370"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "855843458954780673"}, {"lang": "es", "id": "1173459171863420928", "in_reply_to_user_id": "901487736384884741", "created_at": "2019-09-16T04:50:43.000Z", "text": "@dyingturner dsp cuando miles se entera se suicida tmb y se encuentran en el cielo", "edit_history_tweet_ids": ["1173459171863420928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862489528073957376"}, {"lang": "es", "id": "1173458598581669888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:48:26.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173458598581669888"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545192138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173458498555977728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:48:02.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173458498555977728"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2417964667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173458030668726272", "in_reply_to_user_id": "791679857113591808", "created_at": "2019-09-16T04:46:10.000Z", "text": "@_DTFLOOR @mesintoflex Pera, deixa eu ver se entendi, agora o branco n\u00e3o pode gostar de m\u00fasicas que teoricamente s\u00e3o de \"niggas\"? Apenas negros podem curtir assim? \u00c9 fi, o adolescente matou a internet mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1173458030668726272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845376984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1108513815715553280"}]}, {"lang": "es", "id": "1173457971365449728", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:45:56.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hv\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173457971365449728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129712739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173452700887003136"}]}, {"lang": "es", "id": "1173457912943063040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:45:42.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173457912943063040"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479650261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173457834136211457", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jhnicolini", "id": "221227535"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:45:24.000Z", "text": "RT @Jhnicolini: Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "edit_history_tweet_ids": ["1173457834136211457"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1581709855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173279521031774208"}]}, {"lang": "es", "id": "1173457743929380864", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/C9gbRCPuSc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=orig", "width": 959, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL INFORMANTE M\u00e9xico", "description": "EL INFORMANTE M\u00e9xico, Cuajimalpa de Morelos. 350,762 likes \u00b7 17,042 talking about this. Copyright. El Informante M\u00e9xico. Todos los derechos reservados. 2022", "unwound_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.3718, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:45:02.000Z", "text": "RT @ElInformanteMX: Ni\u00f1a se #suicida tras haber sido humillada por su maestra al mancharse con sangre menstrual\nhttps://t.co/C9gbRCPuSc htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173457743929380864"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028536724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173454462419120128"}]}, {"lang": "es", "id": "1173457718335672320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:44:56.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173457718335672320"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044152320332898304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173457696923824128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ricardokkj", "id": "763751003560771584"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:44:51.000Z", "text": "RT @Ricardokkj: Se saudade nunca matou ningu\u00e9m eu vou ser o primeiro", "edit_history_tweet_ids": ["1173457696923824128"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2693611285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172150418643795970"}]}, {"lang": "es", "id": "1173457510021378049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:44:06.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173457510021378049"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084915153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173457396674519045", "created_at": "2019-09-16T04:43:39.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1173457396674519045"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1089599848796618753"}, {"lang": "pt", "id": "1173457319860015109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:43:21.000Z", "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173457319860015109"], "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460510565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}]}, {"lang": "es", "id": "1173457272367796225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:43:10.000Z", "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable! \nUna joven de 14 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida el viernes pasado tras ser humillada por su maestra.\n\nhttps://t.co/v2aV\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173457272367796225"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234690126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173436343155929088"}]}, {"lang": "es", "id": "1173457075483107334", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 49, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:42:23.000Z", "text": "RT @100noticiasni: Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "edit_history_tweet_ids": ["1173457075483107334"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027770310802780160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173291113572110336"}]}, {"lang": "es", "id": "1173457045212794880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:42:16.000Z", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173457045212794880"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144006069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}]}, {"lang": "es", "id": "1173457012128133120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "DSBELLIDO", "id": "256329452"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "CLARO"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:42:08.000Z", "text": "RT @yoni3556_luis: @DSBELLIDO @CARLOSMESIA @LuisEspinozaCa2 DON SAMUEL!! FUERTE Y CLARO!! MES\u00cdAS ES ALANISTA!! ESO EXPLICA SU DECADENCIA MO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173457012128133120"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172835909802307585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173456796775845889", "in_reply_to_user_id": "46690521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rafaeloperdido", "id": "46690521"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:41:16.000Z", "text": "@rafaeloperdido De uma forma sim. Mas o premeditado tem esse nome pra diferenciar do outro (inconsciente) que acontece quando a pessoa n\u00e3o ela \u201cela mesma\u201d. Ou se matou porque estava numa crise depressiva, ou algum outro dist\u00farbio mental contribuiu pra que isso ocorresse, etc.", "edit_history_tweet_ids": ["1173456796775845889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351898678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173452021028007936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173456735337627648", "in_reply_to_user_id": "292017058", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leandrocabido", "id": "292017058"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.5411, "type": "Place", "normalized_text": "Jacksonville"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Minshew"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.7029, "type": "Other", "normalized_text": "Wild Card"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:41:02.000Z", "text": "@leandrocabido Foi pra Jacksonville e matou o hype em cima da contrata\u00e7\u00e3o dele! Foi poupado na pr\u00e9 temporada pra arrebentar a clav\u00edcula e ficar 8 semanas fora. Agora \u00e9 depender do Minshew e ver se ganhamos alguma. Wild Card \u00e9 ilus\u00e3o!", "edit_history_tweet_ids": ["1173456735337627648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82868856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173412931062652929"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173456675027791878", "created_at": "2019-09-16T04:40:47.000Z", "text": "O meu amigo de v\u00e1rios becks, v\u00e1rias zoeiras e roles tirou a pr\u00f3pria vida...eu t\u00f4 sem ch\u00e3o :(", "edit_history_tweet_ids": ["1173456675027791878"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "787643933614542848"}, {"lang": "pt", "id": "1173456592337027072", "in_reply_to_user_id": "42149840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lutocchini", "id": "42149840"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:40:28.000Z", "text": "@lutocchini @JoelPinheiro85 Pois \u00e9, um sensacionalismo absurdo sobre uma trag\u00e9dia, chamando de monstro um suicida que muito provavelmente sofria de algum grave transtorno mental. Uma banaliza\u00e7\u00e3o dessa em pleno setembro amarelo.", "edit_history_tweet_ids": ["1173456592337027072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388441186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173354192649576448"}]}, {"lang": "es", "id": "1173456451114872833", "in_reply_to_user_id": "138611785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "santiagocoff", "id": "138611785"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:39:54.000Z", "text": "@santiagocoff Una de dos, uno aprende a pilotearla o se suicida. Tu aprender\u00e1s a pilotearla, i'm sure", "edit_history_tweet_ids": ["1173456451114872833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2557946346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173456257061183489"}]}, {"lang": "es", "id": "1173456297292943360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:39:17.000Z", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173456297292943360"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300541199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}]}, {"lang": "es", "id": "1173456267546910725", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/C9gbRCPuSc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=orig", "width": 959, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL INFORMANTE M\u00e9xico", "description": "EL INFORMANTE M\u00e9xico, Cuajimalpa de Morelos. 350,762 likes \u00b7 17,042 talking about this. Copyright. El Informante M\u00e9xico. Todos los derechos reservados. 2022", "unwound_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.3719, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:39:10.000Z", "text": "RT @ElInformanteMX: Ni\u00f1a se #suicida tras haber sido humillada por su maestra al mancharse con sangre menstrual\nhttps://t.co/C9gbRCPuSc htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173456267546910725"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93293676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173454462419120128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173456214971310080", "in_reply_to_user_id": "367230928", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-16T04:38:58.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o chega doer, ele n\u00e3o era meu amigo, mas era uma vida, e a gente pensa q a pessoa nunca vai ter coragem, quantas pessoas na \u00e9poca disseram que era palha\u00e7ada, quantas pessoas riram, e caraaaa ele se matou de vdd, tem no\u00e7\u00e3o. Acorda gente depressao n\u00e3o \u00e9 brincadeira \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1173456214971310080"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "367230928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173455656831131648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173455763454476289", "in_reply_to_user_id": "124142187", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "omachoalpha", "id": "124142187"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:37:10.000Z", "text": "@omachoalpha Pra quem n\u00e3o entendeu. A mulher se separou do cara, e pre se vingar ele se matou, e matou o filho junto. Filho de uma puta", "edit_history_tweet_ids": ["1173455763454476289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117629606444642305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173338412016963585"}]}, {"lang": "es", "id": "1173455761348820992", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/U3MRNA8Qob", "expanded_url": "https://t.co/U3MRNA8Qob", "display_url": "t.co/U3MRNA8Qob"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4333, "type": "Other", "normalized_text": "NoMamar"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "NoMamar"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:37:09.000Z", "text": "HAJAJAJAJA, #NoMamar \ud83d\ude02 pinche gato suicida. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/U3MRNA8Qob", "edit_history_tweet_ids": ["1173455761348820992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189778535"}, {"lang": "pt", "id": "1173455656831131648", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-16T04:36:44.000Z", "text": "Um colega de inf\u00e2ncia hj se suicidou, e eu to passada literalmente pq a gente acha q a pessoa nunca vai ter coragem. A um tempo conversei com ele, o levei na igreja, e ele at\u00e9 ficou indo por um tempinho, mas agr anos depois vejo que aquele pensamento de anos atr\u00e1s de concretizou", "edit_history_tweet_ids": ["1173455656831131648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "367230928"}, {"lang": "es", "id": "1173455603550699520", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/C9gbRCPuSc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=orig", "width": 959, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL INFORMANTE M\u00e9xico", "description": "EL INFORMANTE M\u00e9xico, Cuajimalpa de Morelos. 350,762 likes \u00b7 17,042 talking about this. Copyright. El Informante M\u00e9xico. Todos los derechos reservados. 2022", "unwound_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.3718, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:36:32.000Z", "text": "RT @ElInformanteMX: Ni\u00f1a se #suicida tras haber sido humillada por su maestra al mancharse con sangre menstrual\nhttps://t.co/C9gbRCPuSc htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173455603550699520"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251874391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173454462419120128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173455365117272065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:35:35.000Z", "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173455365117272065"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811222050878668801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}]}, {"lang": "es", "id": "1173455351783591937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:35:32.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173455351783591937"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210704336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}]}, {"lang": "es", "id": "1173455198116896768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mari_nia_t", "id": "26283339"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:34:55.000Z", "text": "RT @mari_nia_t: \ud83d\ude1e a d\u00edas de haber culminado el mes de prevenci\u00f3n del suicidio. Si tienen alg\u00fan amigo o conocido que muestre se\u00f1ales de depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173455198116896768"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780094799969779712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173326443939602432"}]}, {"lang": "es", "id": "1173455135302914048", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/C9gbRCPuSc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=orig", "width": 959, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL INFORMANTE M\u00e9xico", "description": "EL INFORMANTE M\u00e9xico, Cuajimalpa de Morelos. 350,762 likes \u00b7 17,042 talking about this. Copyright. El Informante M\u00e9xico. Todos los derechos reservados. 2022", "unwound_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.3718, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:34:40.000Z", "text": "RT @ElInformanteMX: Ni\u00f1a se #suicida tras haber sido humillada por su maestra al mancharse con sangre menstrual\nhttps://t.co/C9gbRCPuSc htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173455135302914048"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153952865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173454462419120128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173454991593562112", "in_reply_to_user_id": "889245630463438850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "goulart_lenita", "id": "889245630463438850"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Gov"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.6226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:34:06.000Z", "text": "@goulart_lenita Fl\u00e1vio est\u00e1 DESONRANDO a fam\u00edlia Bolsonaro pai, Eduardo e Carlos, e seus eleitores apoiadores. Fl\u00e1vio j\u00e1 votou ou se omitiu, CONTRA v\u00e1rias REFORMAS do Gov Bolsonaro. Fl\u00e1vio se \"ENFORCOU com as pr\u00f3prias m\u00e3os e cordas vocais'.", "edit_history_tweet_ids": ["1173454991593562112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075209177809776640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173192182964150272"}]}, {"lang": "es", "id": "1173454928699961344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:33:51.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173454928699961344"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046156359660707841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173454779776942080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:33:15.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173454779776942080"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2632686406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173454546946940929", "created_at": "2019-09-16T04:32:20.000Z", "text": "me cuesta memorizarme un p\u00e1rrafo pero a la carta suicida de kurt me la s\u00e9 de meMORIA", "edit_history_tweet_ids": ["1173454546946940929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701861484725403649", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "kurt"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173454462419120128", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/C9gbRCPuSc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=orig", "width": 959, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL INFORMANTE M\u00e9xico", "description": "EL INFORMANTE M\u00e9xico, Cuajimalpa de Morelos. 350,762 likes \u00b7 17,042 talking about this. Copyright. El Informante M\u00e9xico. Todos los derechos reservados. 2022", "unwound_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/H9wskYPlrO", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1173454462419120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H9wskYPlrO", "media_key": "3_1173323187930783752"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.432, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 16, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:32:00.000Z", "text": "Ni\u00f1a se #suicida tras haber sido humillada por su maestra al mancharse con sangre menstrual\nhttps://t.co/C9gbRCPuSc https://t.co/H9wskYPlrO", "edit_history_tweet_ids": ["1173454462419120128"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "234088034"}, {"lang": "es", "id": "1173453920934473728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:29:51.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173453920934473728"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623709282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173453765837389830", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EdwardPerez5", "id": "47847587"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "ramonmuchacho", "id": "15012693"}, {"start": 33, "end": 37, "username": "DNC", "id": "722793491059769344"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "lecumberry", "id": "43253205"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "JoeBiden", "id": "939091"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:29:14.000Z", "text": "RT @EdwardPerez5: @ramonmuchacho @DNC @lecumberry @JoeBiden Lo tuyo es estupidez suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1173453765837389830"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48271766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173417015207432195"}]}, {"lang": "es", "id": "1173453420239437824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:27:51.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173453420239437824"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358908306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "es", "id": "1173453290178142208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:27:20.000Z", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173453290178142208"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36605131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}]}, {"lang": "es", "id": "1173453287091245056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:27:20.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173453287091245056"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2240936288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}]}, {"lang": "es", "id": "1173453227573956609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:27:05.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173453227573956609"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53151908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}]}, {"lang": "es", "id": "1173453124805320704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:26:41.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173453124805320704"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97681542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173453051191074817", "in_reply_to_user_id": "364503633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 278, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:26:23.000Z", "text": "@TubinoCarlos @KeikoFujimori Propongan las leyes para q no pase esto y si alguien se escapa o suicida ser\u00e1 \u00bf culpa de qui\u00e9n? Ademas no es odio es justicia sin distingo algo que nunca se ha visto en vida republicana ,un poco de dignidad  para su presa politica aprendan de Mandela  .", "edit_history_tweet_ids": ["1173453051191074817"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1170304340227166213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173447434485272576"}]}, {"lang": "es", "id": "1173453032845139968", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/92R5x2IBBY", "expanded_url": "http://bit.ly/2I15uaH", "display_url": "bit.ly/2I15uaH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MT_enMEXICO", "id": "1839187771"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:26:19.000Z", "text": "RT @MT_enMEXICO: El profesor le dijo \"sucia\" e incit\u00f3 a que todos sus compa\u00f1eros se burlaran  de ella. https://t.co/92R5x2IBBY", "edit_history_tweet_ids": ["1173453032845139968"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556897101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173375945060864008"}]}, {"lang": "es", "id": "1173453021658980352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:26:16.000Z", "text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173453021658980352"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349676709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}]}, {"lang": "es", "id": "1173452783208546304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:25:19.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173452783208546304"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463983553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173452772232089600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DonChefao2", "id": "489824315"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:25:17.000Z", "text": "RT @DonChefao2: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173452772232089600"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172063593623367680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155670965004787718"}]}, {"lang": "es", "id": "1173452759854530560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:25:14.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173452759854530560"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54011900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}]}, {"lang": "es", "id": "1173452700887003136", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:25:00.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "edit_history_tweet_ids": ["1173452700887003136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "pt", "id": "1173452416651599872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:23:52.000Z", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173452416651599872"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031345832606552066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}]}, {"lang": "ru", "id": "1173452404278386689", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-16T04:23:49.000Z", "text": "@suicida_mne \u041e\u043a\u0435\u0439, \u0441\u043f\u043e\u0440\u0438\u0442\u044c \u0431\u0435\u0441\u043f\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e", "edit_history_tweet_ids": ["1173452404278386689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120700519994011656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173340445730103302"}]}, {"lang": "es", "id": "1173452386796482560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "axel_baron", "id": "1201187260307312641"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:23:45.000Z", "text": "RT @AXEL_BARON: \"\u00bfA quien le importa si se apaga una luz mas? en un cielo de un mill\u00f3n de estrellas...\"\n\nA mi si.\n\nLa depresi\u00f3n es real! Si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173452386796482560"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797846387723485184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157398712320176129"}]}, {"lang": "es", "id": "1173452148920791040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:22:48.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173452148920791040"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266796476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}]}, {"lang": "es", "id": "1173451775787110402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:21:19.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173451775787110402"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2246094506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}]}, {"lang": "es", "id": "1173451657360879621", "in_reply_to_user_id": "525822471", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.6007, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:20:51.000Z", "text": "@hectorbecerrilr No Sr Becerril,q pasar\u00eda si se suicida, escapa o ataca al policia  como quedaria el resguardo policial q no tomaron precauci\u00f3n  del caso ahi habr\u00eda un problema la ley para todos,a caminar derecho para no pase esto. No es dificil,cuando este libre ahi se le van las enfermedades.", "edit_history_tweet_ids": ["1173451657360879621"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1170304340227166213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173447817395933184"}]}, {"lang": "es", "id": "1173451596983934976", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/fDG9xAV52N", "expanded_url": "https://twitter.com/unputohit/status/1173451596983934976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fDG9xAV52N", "media_key": "16_1173451584858140672"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:20:37.000Z", "text": "\u2014 En el ano est\u00e1n todas las terminaciones de las venas y arterias.\n\u2014 O sea, \u00bfun suicida no deber\u00eda cortarse las mu\u00f1ecas sino el ano?z\n\u2014 https://t.co/fDG9xAV52N", "edit_history_tweet_ids": ["1173451596983934976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90582573"}, {"lang": "es", "id": "1173451425730506752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:19:56.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173451425730506752"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77884854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}]}, {"lang": "es", "id": "1173451036003991554", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:18:23.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173451036003991554"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499297404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173450583073808384", "created_at": "2019-09-16T04:16:35.000Z", "text": "Nego n\u00e3o passa 5 minutos ouvindo o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, diz que \u00e9 drama ou bobeira, mas quando suicida passa meia hora escrevendo text\u00e3o e posta coisas de setembro amarelo todo dia........ Aiai rs", "edit_history_tweet_ids": ["1173450583073808384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975801806"}, {"lang": "es", "id": "1173450555622076416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:16:28.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173450555622076416"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96001103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173450554783293442", "in_reply_to_user_id": "837788491354353665", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "joaoluizgneto", "id": "76167872"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "hmcpedro", "id": "15493318"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "eduhonorato", "id": "14599723"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}, {"start": 143, "end": 156, "probability": 0.6696, "type": "Place", "normalized_text": "Estados unidos"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:16:28.000Z", "text": "@UelGuedez @joaoluizgneto @hmcpedro @eduhonorato Inefetividade em preven\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria matou diversas crian\u00e7as na \u00faltima epidemia de sarampo nos Estados unidos. Se voc\u00ea se RECUSA a um m\u00e9todo simples de preven\u00e7\u00e3o msm tendo acesso a informa\u00e7\u00e3o por um capricho ou ideologia, desculpa eu vou te achar um irrespons\u00e1vel", "edit_history_tweet_ids": ["1173450554783293442"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "943819954511544321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173449048122167296"}]}, {"lang": "es", "id": "1173450314453868544", "created_at": "2019-09-16T04:15:31.000Z", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173450314453868544"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3101289647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401802433318914"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173450268140326912", "in_reply_to_user_id": "70886733", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julianaribe", "id": "70886733"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:15:20.000Z", "text": "@julianaribe E o fato deles abrirem ingresso no dia de 170 pista premium? Mt sacanagem cm quem se matou p comprar e comprou os ultimos lotes", "edit_history_tweet_ids": ["1173450268140326912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085366734507393024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173347080217202688"}]}, {"lang": "es", "id": "1173450198036701184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:15:03.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173450198036701184"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247992633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173450157217800192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EminaVeats", "id": "3821455047"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:14:53.000Z", "text": "RT @EminaVeats: Tota la premsa de fora ho veuen, aqu\u00ed li tiren floretes, perqu\u00e8 ser\u00e0?....Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173450157217800192"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122222902290669574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173179787508101123"}]}, {"lang": "es", "id": "1173449884193701888", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:13:48.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173449884193701888"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057705742231367680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173449714722910210", "in_reply_to_user_id": "1730194285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaboralesLibres", "id": "1730194285"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 177, "probability": 0.6005, "type": "Place", "normalized_text": "Turroncitos"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.3893, "type": "Place", "normalized_text": "Cevichitos"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:13:08.000Z", "text": "@LaboralesLibres @manifiesto_peru Uds seudo-periodistas, den tambi\u00e9n los datos del congreso - y luego haremos las matem\u00e1ticas para ver quien gasta m\u00e1s \u201cper capita\u201d en Turroncitos.  Otro punto de referencia tambi\u00e9n podr\u00eda ser cuanto gastaba en Cevichitos el panz\u00f3n suicida.  Saludos,", "edit_history_tweet_ids": ["1173449714722910210"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154368074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173298995982151682"}]}, {"lang": "es", "id": "1173449596753850368", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Vogu1Cwphk", "expanded_url": "https://twitter.com/Omr_Saeed/status/1152161155642744832", "display_url": "twitter.com/Omr_Saeed/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nicoruggiero13", "id": "909049305209679872"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:12:40.000Z", "text": "RT @nicoruggiero13: No le teme a la muerte el que vive como un suicida https://t.co/Vogu1Cwphk", "edit_history_tweet_ids": ["1173449596753850368"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874586402964590593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173371029865062402"}]}, {"lang": "qme", "id": "1173449519742234624", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/yDxJM0T2KR", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIFERINA15/status/1173449519742234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yDxJM0T2KR", "media_key": "3_1173449507150925825"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:12:21.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/yDxJM0T2KR", "edit_history_tweet_ids": ["1173449519742234624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124732043160621058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}]}, {"lang": "es", "id": "1173449117709819905", "in_reply_to_user_id": "2429071284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etupito", "id": "2429071284"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "PAMI"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "Tiro"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:10:45.000Z", "text": "@etupito La verdad es que Larreta le deb\u00eda guita del PAMI a Favaloro y se hac\u00eda el boludo esperando la oferta del retorno por el pago, Favaloro medio fundido y arto de tantos hijos de puta, se suicida peg\u00e1ndose un Tiro en el coraz\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1173449117709819905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039545864245665793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173438103312371712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173448842886418434", "in_reply_to_user_id": "80894633", "created_at": "2019-09-16T04:09:40.000Z", "text": "@Tiiboto Quais s\u00e3o os caminhos e interven\u00e7\u00f5es das diferentes abordagens terap\u00eauticas para o sujeito com tend\u00eancia suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1173448842886418434"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79476143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173055284828356613"}]}, {"lang": "es", "id": "1173448646165245952", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Y0Onj8G99f", "expanded_url": "https://twitter.com/Bennrubio/status/1173446929281409024", "display_url": "twitter.com/Bennrubio/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "Princeso"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:08:53.000Z", "text": "Re tweet suicida Princeso dejate de joder! Pd: Like masivo a tu portada de tuiter \u2665\ufe0f https://t.co/Y0Onj8G99f", "edit_history_tweet_ids": ["1173448646165245952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "734420551419211776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173446929281409024"}]}, {"lang": "es", "id": "1173448514388365312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:08:22.000Z", "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "edit_history_tweet_ids": ["1173448514388365312"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044715541401718784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}]}, {"lang": "es", "id": "1173448471799640065", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:08:11.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173448471799640065"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095718944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173448203771023361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:07:08.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173448203771023361"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072214860174381058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}]}, {"lang": "es", "id": "1173447728044621824", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:05:14.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173447728044621824"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087090414664978434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173447664794558464", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/9MABuZD1QG", "expanded_url": "https://twitter.com/lovellyJeon/status/1173447664794558464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9MABuZD1QG", "media_key": "3_1173447651628597248"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4745, "type": "Organization", "normalized_text": "KCT"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "JEON"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:04:59.000Z", "text": "EU N\u00c3O QUERO SABER SE \u00c9 TATUAGEM, SE \u00c9 ADESIVO, SE \u00c9 CANETA, SE \u00c9 FIGURINHA DE CADERNO SE \u00c9 O KCT A 4\n\nO MENINO BROTOU DAS F\u00c9RIAS AGORA E MATOU O FANDOM TODO, JEON N\u00d3S SOMOS UMA PIADA PRA VOC\u00ca???? https://t.co/9MABuZD1QG", "edit_history_tweet_ids": ["1173447664794558464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1121979236720566272"}, {"lang": "en", "id": "1173447658704388096", "created_at": "2019-09-16T04:04:58.000Z", "text": "me hice una playlist re suicida en spotify para los momentos sad, i mean always", "edit_history_tweet_ids": ["1173447658704388096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2846864121", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173447536620789761", "created_at": "2019-09-16T04:04:28.000Z", "text": "Apavorada com esse caso da menina de 10 anos que se suicidou. Mdss", "edit_history_tweet_ids": ["1173447536620789761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260365922"}, {"lang": "es", "id": "1173447515594616834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:04:23.000Z", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173447515594616834"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551317832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173447510754496513", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xTjeSGz4tS", "expanded_url": "https://twitter.com/OCerebr0/status/1124453748347154437", "display_url": "twitter.com/OCerebr0/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:04:22.000Z", "text": "RT @Bieupinheiro: se a cobra n\u00e3o matou os socorristas mataram https://t.co/xTjeSGz4tS", "edit_history_tweet_ids": ["1173447510754496513"], "public_metrics": {"retweet_count": 27034, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947780520330612736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1124842154495479808"}]}, {"lang": "es", "id": "1173447457369464832", "created_at": "2019-09-16T04:04:10.000Z", "text": "Enamorarse es un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173447457369464832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103139531300184071"}, {"lang": "es", "id": "1173447252574167041", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:03:21.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173447252574167041"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4238908034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173447151457853440", "in_reply_to_user_id": "1123092151636766720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "____nachon", "id": "1123092151636766720"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "ramafinanciera", "id": "1110542501704880128"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "BetoMendeleiev", "id": "948050211531878400"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:02:57.000Z", "text": "@____nachon @ramafinanciera @BetoMendeleiev Lo mismo se pensaba de las deudas en pesos. Y ahi estan culo para arriba los tenedores. A seguro se lo llevaron preso y varias veces. El que deja los dolares en el Banco es un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1173447151457853440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1135384290626351104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173381187349426177"}]}, {"lang": "es", "id": "1173447147100000256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:02:56.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173447147100000256"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1496641896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173447087729643521", "created_at": "2019-09-16T04:02:41.000Z", "text": "S\u00e9rio \nEsquadr\u00e3o suicida mto ruim", "edit_history_tweet_ids": ["1173447087729643521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952449324", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173446865737650185", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/JrlPQ1Hzb8", "expanded_url": "https://www.facebook.com/reginacamargo/posts/10158968940083569", "display_url": "facebook.com/reginacamargo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:01:49.000Z", "text": "Setembro amelo: procure ajuda. Pensamento suicida n\u00e3o \u00e9 \"frescura,\" \u00e9 coisa s\u00e9ria. https://t.co/JrlPQ1Hzb8", "edit_history_tweet_ids": ["1173446865737650185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42786726"}, {"lang": "pt", "id": "1173446696275255296", "in_reply_to_user_id": "1103098484033499136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "swetkook", "id": "1254218990668447746"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:01:08.000Z", "text": "@swetkook Jungkook, se voc\u00ea quer matar a gente com essa m\u00e3o linda perfeita, saiba que j\u00e1 matou", "edit_history_tweet_ids": ["1173446696275255296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1167839302811869184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173425277667545089"}]}, {"lang": "es", "id": "1173446493455474688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AraosSepulveda", "id": "1121342250020159488"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.407, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5573, "type": "Person", "normalized_text": "Tarados"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3686, "type": "Person", "normalized_text": "Maricones"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:00:20.000Z", "text": "RT @AraosSepulveda: Carolina eres muy generosa solo con comentar que son Mentirosos o Tarados, te falto decir que tambi\u00e9n fueron Maricones,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173446493455474688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883555798688952320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173446179893469184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173446333287587846", "created_at": "2019-09-16T03:59:42.000Z", "text": "RT @svdboy666: isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173446333287587846"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088074101128904704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173348887345713155"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173446315830915072", "created_at": "2019-09-16T03:59:37.000Z", "text": "tem um rabo de lagartixa no meio do corredor, juro q se meu gato matou alguma e escondeu em algum lugar eu deserdo ele, tenho pavor de lagartixa", "edit_history_tweet_ids": ["1173446315830915072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327959614"}, {"lang": "es", "id": "1173446265214054401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:59:25.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173446265214054401"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723232089747775488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}]}, {"lang": "es", "id": "1173446255307100162", "created_at": "2019-09-16T03:59:23.000Z", "text": "No se cuantas veces repet\u00ed este a\u00f1o que estoy cansada psicol\u00f3gicamente   *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1173446255307100162"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1799470459"}, {"lang": "es", "id": "1173446179893469184", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/AL63XApvvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cuatroncecuatro/status/1173440826279682048", "display_url": "twitter.com/cuatroncecuatr\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7293, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "Tarados"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "Maricones"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:59:05.000Z", "text": "Carolina eres muy generosa solo con comentar que son Mentirosos o Tarados, te falto decir que tambi\u00e9n fueron Maricones, dejaron solo al suicida presidente por eso su decisi\u00f3n de quitarse la vida, hoy esos Maricones cobran como exonerados. https://t.co/AL63XApvvJ", "edit_history_tweet_ids": ["1173446179893469184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1121342250020159488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173440826279682048"}]}, {"lang": "es", "id": "1173446090202525696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:58:44.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173446090202525696"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148118513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}]}, {"lang": "es", "id": "1173445988519940097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:58:19.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173445988519940097"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117476199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}]}, {"lang": "es", "id": "1173445818449309696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:57:39.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173445818449309696"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426328175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}]}, {"lang": "ru", "id": "1173445754561748992", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-16T03:57:24.000Z", "text": "@suicida_mne \u041d\u0430 \u0442\u0435\u0431\u0435 \u043e\u043d\u0438 \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044f\u0442\u0441\u044f \u0432\u0442\u0440\u043e\u0439\u043d\u0435 \u043c\u0438\u043b\u0435\u0435", "edit_history_tweet_ids": ["1173445754561748992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173164168993751040"}]}, {"lang": "es", "id": "1173445588957970434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:56:44.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173445588957970434"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338778463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173445394015109120", "in_reply_to_user_id": "3153217745", "created_at": "2019-09-16T03:55:58.000Z", "text": "@projctz se fosse assim a minha hetero seria o joao e a gay seria o pedro e o pedro matou o joao faz anos", "edit_history_tweet_ids": ["1173445394015109120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918246245461839872", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5353, "type": "Person", "normalized_text": "joao"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "joao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173444481947000832"}]}, {"lang": "es", "id": "1173445238024822784", "in_reply_to_user_id": "792674955532132356", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YvesnerG02", "id": "792674955532132356"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Enric_torres", "id": "1337686424511012864"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:55:20.000Z", "text": "@YvesnerG02 @Enric_torres 1-si caes, te levastas, no puedes quedarte chillando para siempre\n2-si no pueden delatar, entonces solo ignoralo, y si tampoco se puede, o buscas ayuda o lo afrontas.\n3-no me burlo de la gente que se suicida, me burlo de los que creen que el bullying es una escusa para suicidarse", "edit_history_tweet_ids": ["1173445238024822784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "1013810487841230848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173361873288343557"}]}, {"lang": "es", "id": "1173445178553765888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:55:06.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173445178553765888"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314090963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}]}, {"lang": "es", "id": "1173444960324075521", "in_reply_to_user_id": "217604136", "created_at": "2019-09-16T03:54:14.000Z", "text": "Aparte todas las veces que he estado con ideaci\u00f3n suicida lo \u00fanico que me ha evitado llegar a hacerlo es pensar en la gente que me quiere, as\u00ed que malagradecida no soy. L\u00e9anse la definici\u00f3n de wikipedia de depresi\u00f3n al menos giles culiaos, pa qu\u00e9 les voy a pedir m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1173444960324075521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "217604136", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "wikipedia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173444550377070594"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173444524040957952", "created_at": "2019-09-16T03:52:30.000Z", "text": "tem vezes que fico bem surpreso com o meu potencial suicida\nmas tudo bem, eu s\u00f3 fico surpreso e volto a ficar normal\n\n*normal*, mas !normal!. \u00e9 importante frisar.", "edit_history_tweet_ids": ["1173444524040957952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1240461120"}, {"lang": "es", "id": "1173444377819017217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:51:55.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1173444377819017217"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220515018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 309, "tweet_count": 9703, "listed_count": 1}, "id": "1034423071434842112", "location": "Vassouras, Brasil", "name": "leobardo", "username": "cockatielleo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 143, "tweet_count": 1701, "listed_count": 0}, "id": "1038759231665655808", "location": "Porto, Portugal", "name": "N FU?KING* F", "username": "NicolauF_CMV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 182, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "id": "720921925736861696", "location": "Angola", "name": "Amazing", "username": "LastCatala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1548, "tweet_count": 17439, "listed_count": 1}, "id": "81988649", "location": "Chile", "name": "Onbalpu", "username": "Onbalpu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "id": "22585744", "name": "Scherbatsky", "username": "natitita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 3916, "tweet_count": 8757, "listed_count": 1}, "id": "845194018606624768", "name": "HCardoso\ud83c\udf3b", "username": "Humberto7p70"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 715, "tweet_count": 43744, "listed_count": 0}, "id": "857201439898316800", "location": "Boston, MA", "name": "Sanji", "username": "luccoliveir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1214, "tweet_count": 18530, "listed_count": 0}, "id": "857653094104145920", "name": "J N\u00b2\u00b2\ud83e\udd34\ud83c\udffe\uf8ff", "username": "jn_mlc22"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 51111, "following_count": 1683, "tweet_count": 291265, "listed_count": 979}, "id": "18872608", "location": "New York", "name": "El Diario Nueva York", "username": "eldiariony"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 636, "tweet_count": 17247, "listed_count": 3}, "id": "168750610", "location": "LUQUE, PARAGUAY", "name": "Emma Melgarejo", "username": "Emmistronfis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303966, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "id": "212204767", "name": "Carlos Martini", "username": "680carlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 871, "tweet_count": 137386, "listed_count": 1}, "id": "1117506505601896449", "name": "SinPerd\u00f3n", "username": "SinPerdn4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}, "id": "298563210", "location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user", "name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8", "username": "RockChildRock"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 2427, "tweet_count": 139599, "listed_count": 36}, "id": "392273023", "location": "Barcelona y Anhk Morpork", "name": "Punk De La Ciencia", "username": "PunkDeLaCiencia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 267, "tweet_count": 29439, "listed_count": 0}, "id": "1015125901221253120", "location": "Brazil ", "name": "$", "username": "oformigaein"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 326, "tweet_count": 25204, "listed_count": 1}, "id": "898816932794818560", "name": "SevdaBekirova", "username": "sevdabekirova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1037, "tweet_count": 79072, "listed_count": 5}, "id": "2293115388", "name": "apache", "username": "apachelili"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73451, "following_count": 6522, "tweet_count": 612638, "listed_count": 748}, "id": "48552528", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "V\u00edctor Manuel Garc\u00eda Hidalgo", "username": "garciavictor_m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 446, "tweet_count": 59390, "listed_count": 10}, "id": "244890778", "location": "Val\u00e8ncia \ud83d\udc90", "name": "Alba Cuevas", "username": "alba__cuevas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 941, "tweet_count": 22116, "listed_count": 14}, "id": "184739771", "location": "Madrid", "name": "Alfon", "username": "alfonso_m92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 602, "tweet_count": 21558, "listed_count": 1}, "id": "936595260", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Erjabato\ud83c\uddea\ud83c\uddf8&\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "blaceagle1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 698, "tweet_count": 24320, "listed_count": 0}, "id": "1139568689953607680", "name": "Madi \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MDionisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28513, "following_count": 20985, "tweet_count": 54545, "listed_count": 46}, "id": "1159208222", "location": "A 100 m do para\u00edso, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Eduardo - Socialista de Android", "username": "EduMasterPE1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 334, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "id": "1093637185780228096", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "Miria Campos", "username": "MiriaCampos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 95, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}, "id": "1030429795174293505", "location": "Brasil", "name": "Francisco P", "username": "FLeopoldo2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5095517, "following_count": 95, "tweet_count": 466019, "listed_count": 3976}, "id": "15088915", "name": "Record TV", "username": "recordtvoficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 715, "tweet_count": 21931, "listed_count": 1}, "id": "881060521339998208", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Beatriz Galindo", "username": "beagalindo1465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 399, "tweet_count": 9375, "listed_count": 0}, "id": "2986008761", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "name": "jan", "username": "Jaaniiree38"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}, "id": "1637402383", "name": "Iv\u00e1n", "username": "Ivanyanoviene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 317, "tweet_count": 9434, "listed_count": 2}, "id": "508002513", "name": "Witch\ud83d\udd25", "username": "Raqueeluchii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 669, "tweet_count": 20961, "listed_count": 0}, "id": "955083243661025280", "name": "d.\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "ev_rdgs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 530, "tweet_count": 69808, "listed_count": 0}, "id": "1424019456", "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "name": "Mollynda\ud83c\udf3c", "username": "LoveDaln"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 53, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "id": "1056892365724704768", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Feminalia Menstruaci\u00f3n Sostenible", "username": "feminaliaclub"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 603, "tweet_count": 10750, "listed_count": 0}, "id": "2228742961", "name": "camilinha", "username": "wthcamilaa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 345554, "following_count": 1285, "tweet_count": 315354, "listed_count": 2738}, "id": "110942823", "location": "Madrid", "name": "verTele!", "username": "Vertele"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 226, "tweet_count": 107081, "listed_count": 168}, "id": "89977039", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "ana julio", "username": "uranosix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 856, "tweet_count": 33030, "listed_count": 1}, "id": "2976716307", "location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "name": "Be Free(ak)", "username": "whovian_mj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 570, "tweet_count": 51376, "listed_count": 0}, "id": "1035153471622840321", "name": "Neus Ben\u00edtez Vera", "username": "BenitezNeus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "id": "834342133", "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "name": "Roger Zobl", "username": "rogerzobl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 224, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}, "id": "1155484870799429637", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "kiereveneno", "username": "flakko_boi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 306, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}, "id": "189653913", "location": "Murcia", "name": "Cristian", "username": "cristianmii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 301, "tweet_count": 5966, "listed_count": 1}, "id": "1163759804025921541", "name": "My Rage Is Right Here DISPONIBLE YA \ud83e\udda7", "username": "RataCriko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 544, "tweet_count": 12652, "listed_count": 0}, "id": "262199580", "location": "Heartland S\u00edvar", "name": "Serenata en su cueva", "username": "contrinside"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1167614131710701568", "name": "Arthur", "username": "Arthur96400311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 4169, "tweet_count": 9357, "listed_count": 8}, "id": "893836199135240194", "name": "ana", "username": "fvckdelrey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 93, "tweet_count": 2377, "listed_count": 0}, "id": "1122401708", "location": "Las matas, Madrid", "name": "Alvaro Raya", "username": "raya_alvaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 45, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}, "id": "1141740845399515137", "name": "Renato.mantegna106@gmail.com", "username": "RMantegna106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 326, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "id": "969314347955769346", "name": "rrotas1_", "username": "rrotas1_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1138, "tweet_count": 19622, "listed_count": 2}, "id": "27792121", "name": "yam", "username": "btwimloony"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 4927, "tweet_count": 92869, "listed_count": 16}, "id": "3580777041", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Elton Bertoja", "username": "orc_omunista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 456, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}, "id": "950077481440161792", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "pr\u00edncipezinho \ud83e\udd34\ud83d\udc51", "username": "henrique_paixaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 692, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}, "id": "805881066212982784", "location": "paris", "name": "kira", "username": "yungbatzu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 184, "tweet_count": 8880, "listed_count": 0}, "id": "1029404811534499840", "name": "\u2741", "username": "muypiti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 4082, "tweet_count": 25467, "listed_count": 3}, "id": "108376566", "location": "Santiago de Chile", "name": "Gonzalo A.", "username": "galdexis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 483, "tweet_count": 15294, "listed_count": 1}, "id": "192512696", "location": "Trentino-Alto Adige, Italia", "name": "Stefano Dalla Corte", "username": "Betotuit"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}, "id": "876541483", "name": "Alberto Bagnai", "username": "AlbertoBagnai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 107, "tweet_count": 3341, "listed_count": 0}, "id": "291700661", "location": " Espa\u00f1a", "name": "Israel", "username": "ispachi9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1011, "tweet_count": 41724, "listed_count": 12}, "id": "1585837710", "name": "Carlos", "username": "carlosmavel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 922, "tweet_count": 24477, "listed_count": 0}, "id": "433485907", "name": "chema s", "username": "kikogol222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 5005, "tweet_count": 60025, "listed_count": 13}, "id": "2897003311", "location": "Por estas calles!", "name": "Manuel Garc\u00eda Tamayo", "username": "magarci29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 364, "tweet_count": 8022, "listed_count": 0}, "id": "903405083869708288", "location": "Langreo, Espa\u00f1a", "name": "Albaa\ud83c\udf0c\ud83d\udc9c", "username": "Albaaa_gb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 2070, "tweet_count": 51530, "listed_count": 3}, "id": "887715771815735296", "location": "Catalunya", "name": "M T", "username": "MariaTe03456723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 6496, "tweet_count": 81277, "listed_count": 16}, "id": "164316423", "location": "Rep\u00fablica Catalana...", "name": "Jordian Lleida...\ud83c\udf97", "username": "JordianLleida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 512, "tweet_count": 2673, "listed_count": 0}, "id": "458009993", "location": "Lima, Peru", "name": "sam galindo", "username": "s89sam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227412, "following_count": 2944, "tweet_count": 41950, "listed_count": 584}, "id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "name": "Juan Sheput", "username": "JuanSheput"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1254, "tweet_count": 12122, "listed_count": 2}, "id": "152337537", "name": "Salome", "username": "1DCrazy_Mofo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 450, "tweet_count": 6281, "listed_count": 1}, "id": "1163137341671821312", "location": "BTS & ENHYPEN (OT7)", "name": "\u300e \ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc00 \u300f", "username": "kookiesweet00"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 89596, "following_count": 787, "tweet_count": 278073, "listed_count": 255}, "id": "53571393", "location": "Rio, Brasil", "name": "Danilo Sanches", "username": "danilo_sanches"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 232, "tweet_count": 8312, "listed_count": 0}, "id": "4659464603", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "carol marru\u00e1 \ud83d\udc06", "username": "brgmorais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 957, "tweet_count": 32383, "listed_count": 0}, "id": "146149592", "location": "VENEZUELA", "name": "DAIQUIRI68", "username": "TAIRA68"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796099, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1765, "tweet_count": 75211, "listed_count": 1}, "id": "1002604978719133696", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "YtDragoNz", "username": "YtDragoNz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5586, "following_count": 6111, "tweet_count": 278358, "listed_count": 53}, "id": "305478399", "location": "ibiza / baleares /espa\u00f1a", "name": "m c men\u00e9ndez gil", "username": "eivitanit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 385, "tweet_count": 7663, "listed_count": 1}, "id": "2152810145", "location": "\ud83c\udf0e", "name": "F\u00e1tima", "username": "fatima_ec99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 189, "tweet_count": 51031, "listed_count": 23}, "id": "1222886635", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcd2\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc51\ud83d\udc00\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "Andunedhel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 1336, "tweet_count": 35865, "listed_count": 7}, "id": "1123567903297671170", "location": "\u041e\u0434\u0435\u0441\u0430", "name": "Potemkin", "username": "Potemkin959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 669, "tweet_count": 11143, "listed_count": 0}, "id": "1094532788563468288", "name": "clarasimmon", "username": "clarasimonn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 0, "tweet_count": 145, "listed_count": 1}, "id": "1162162362", "name": "Jessica G", "username": "_Jessicav__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 279, "tweet_count": 1059, "listed_count": 1}, "id": "383528008", "location": "Durango, Dgo", "name": "El prieto Smashero", "username": "Yaman_sennin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 437, "tweet_count": 43650, "listed_count": 29}, "id": "950793816495349762", "location": "Santiago de Compostela, Spain", "name": "Compostela24horas.com", "username": "compos24horas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 2780, "tweet_count": 24272, "listed_count": 42}, "id": "2979656429", "location": "Accidentally somewhere.", "name": "Jordi Molina", "username": "JordiMolinaBCN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16791, "following_count": 1725, "tweet_count": 17426, "listed_count": 317}, "id": "458662521", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "M\u00e1riam M.Bascu\u00f1\u00e1n", "username": "MariamMartinezB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 599, "tweet_count": 6990, "listed_count": 0}, "id": "779427920934830084", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pablo", "username": "Pabloxcambio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1070, "tweet_count": 10038, "listed_count": 0}, "id": "1039617943829704704", "name": "Humilce Martinez", "username": "HumilceMartinez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 113, "tweet_count": 17286, "listed_count": 1}, "id": "209239253", "location": "Xix\u00f3n", "name": "BG", "username": "beagtrez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 4994, "tweet_count": 151541, "listed_count": 2}, "id": "576710714", "name": "LUZ NI\u00d1O DE ZEPEDA G", "username": "luzmarianino"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 424549, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "name": "OPS/OMS", "username": "opsoms"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2728, "tweet_count": 89704, "listed_count": 15}, "id": "460466788", "location": "Guatemala", "name": "Nancy Karina", "username": "KaryHuertas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1833, "tweet_count": 44423, "listed_count": 11}, "id": "1668519571", "location": "Ponferrada", "name": "Marian \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "username": "mrlmorillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9646, "following_count": 8572, "tweet_count": 78486, "listed_count": 12}, "id": "1099215777532645376", "location": "En el norte", "name": "\ud83c\udd99\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0GoRocko \ud83d\ude21\ud83d\udc9b\ud83d\ude08 \ud83d\udd3b\u2602\ufe0f", "username": "go_rocko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 340, "tweet_count": 40223, "listed_count": 0}, "id": "245520341", "name": "frenchie", "username": "vctrjrdm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 346, "tweet_count": 2991, "listed_count": 0}, "id": "1144649266104868864", "location": "Paris, France", "name": "Evelyn.", "username": "evelynmarquesss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 607, "tweet_count": 24455, "listed_count": 0}, "id": "367230928", "location": "Rio de janeiro//Brasil", "name": "Priscila \uea00", "username": "priscil4menndes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 0, "tweet_count": 116431, "listed_count": 0}, "id": "2867155824", "location": "Jeddah", "name": "\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631\u0629 \u0646\u0648\u0631\u0647\u0627\u0646\ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "username": "adri50109203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 710, "tweet_count": 45303, "listed_count": 2}, "id": "1399391935", "location": "Malaga, Andalusia", "name": "catarsis", "username": "bertagnzlz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 243, "tweet_count": 11481, "listed_count": 0}, "id": "2964816075", "location": "2745", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9f\ud835\udd86", "username": "capo_mab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1307, "tweet_count": 22111, "listed_count": 2}, "id": "614021395", "name": "Karen Mu\u00f1oz \u2665\ufe0f\ud83d\udcab", "username": "KarenMz94"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1970759, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 5002, "tweet_count": 30328, "listed_count": 1}, "id": "99154780", "location": "Fdo, PY", "name": "Robinson", "username": "robinson_rios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 776, "tweet_count": 1940, "listed_count": 0}, "id": "879711109292445698", "location": "Republica Dominicana", "name": "Bartolocompres", "username": "Bartolocompres1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1119, "tweet_count": 50161, "listed_count": 3}, "id": "385862676", "name": "Roby\ud83d\uddef\ufe0f", "username": "Roby848484"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26359, "following_count": 386, "tweet_count": 2044, "listed_count": 125}, "id": "2383369386", "location": "It\u00e1lia", "name": "Giovanni Malag\u00f2", "username": "giomalago"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 279726, "following_count": 82, "tweet_count": 33290, "listed_count": 1363}, "id": "546103238", "location": "Verona", "name": "Hellas Verona FC", "username": "HellasVeronaFC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448465, "following_count": 497, "tweet_count": 244451, "listed_count": 1123}, "id": "41132721", "location": "Lima, Peru", "name": "Diario Ojo", "username": "diarioojo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 4910, "tweet_count": 7550, "listed_count": 3}, "id": "926263756446949376", "location": "Catalunya", "name": "Albert", "username": "SeguimEndavantt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 283, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}, "id": "1054397878846849025", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "name": "Mostafa", "username": "MAmaassous"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 4465, "tweet_count": 232829, "listed_count": 395}, "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "username": "ja_gonzalez49"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 2480, "tweet_count": 43142, "listed_count": 56}, "id": "253194685", "location": "Espanha", "name": "Gabriela Lo Curto", "username": "locurto27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 768, "tweet_count": 40584, "listed_count": 0}, "id": "1867245607", "location": "Talavera, Castilla la Nueva", "name": "Alberto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "panmartin58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 490, "tweet_count": 39313, "listed_count": 26}, "id": "240810876", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Patri", "username": "patritgsm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 607, "tweet_count": 1852, "listed_count": 0}, "id": "827116500", "location": "Central Perk", "name": "Alicia\ud83c\udf35", "username": "alicia_garcia8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2006, "tweet_count": 182628, "listed_count": 1}, "id": "797453756132716544", "location": "Catalunya", "name": "Alterego \ud83d\udd4a\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "alterego1714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 140, "tweet_count": 5114, "listed_count": 0}, "id": "1283503020", "name": "Paula\u2600", "username": "ppaulazaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 770, "tweet_count": 11966, "listed_count": 0}, "id": "986887600597340161", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "name": "Chefis", "username": "Delfino_chefis"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8947395, "following_count": 1746, "tweet_count": 81736, "listed_count": 1343}, "id": "2597010860", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Ari Gameplays \ud83d\udc97", "username": "arigameplays"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 3767, "tweet_count": 56319, "listed_count": 0}, "id": "1172257849130520587", "location": "Cartagena ", "name": "\u00c1GUILA Y DRAG\u00d3N \ud83e\udd85\ud83d\udc32", "username": "MariCarmen0407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1535, "tweet_count": 96019, "listed_count": 1}, "id": "4746197243", "location": "Q", "name": "F RUE ESC", "username": "spertnaz1980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 2189, "tweet_count": 67417, "listed_count": 45}, "id": "288244587", "location": "Albu\u00f1ol, Granada", "name": "Mercedes dela Fuente\ud83d\udd3b", "username": "MercdelaFuente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 317, "tweet_count": 15455, "listed_count": 15}, "id": "401626410", "name": "Kore \ud83c\udf3e", "username": "aierimz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 2107, "tweet_count": 104832, "listed_count": 9}, "id": "245007866", "location": "Sant Esteve de les Roures", "name": "Jos\u00e9 Luis\ud83c\udf97EFTA", "username": "Jlgch1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 4999, "tweet_count": 48094, "listed_count": 12}, "id": "2969389953", "name": "ramon almirall Erliso", "username": "ramonerliso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 830, "tweet_count": 87004, "listed_count": 0}, "id": "12829352", "location": "Min Kingdom", "name": "\ud83d\udc96Min Ange\ud83d\udc96", "username": "Min__Ange"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 551, "tweet_count": 25995, "listed_count": 1}, "id": "4910094556", "name": "Cachoperro", "username": "Cachoperro50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 499, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}, "id": "1557480452", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "Bel\u00e9n Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "BelenGabogado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 724, "tweet_count": 4921, "listed_count": 1}, "id": "944899772841897986", "location": "Ferrol, Espa\u00f1a", "name": "Carmen Carpente", "username": "CarmenCarpente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 157, "tweet_count": 8870, "listed_count": 1}, "id": "922157193096564742", "location": "Moondale", "name": "\u1d0f\u0280\u026a\u1d0f\u0274", "username": "Prismacoloris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 216, "tweet_count": 16325, "listed_count": 2}, "id": "1057623578", "name": "Irene", "username": "IreneSerrch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1082, "tweet_count": 7063, "listed_count": 104}, "id": "2189953909", "location": "De Espa\u00f1a para \u00c1frica", "name": "Amref Salud \u00c1frica", "username": "Amref_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 680, "tweet_count": 18610, "listed_count": 0}, "id": "3108252665", "location": "Fuenlabrada, Madrid", "name": "Tam", "username": "tamaraml"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1568, "tweet_count": 23917, "listed_count": 7}, "id": "528770656", "name": "Ruiz", "username": "riberasacra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 879, "tweet_count": 18271, "listed_count": 40}, "id": "19289870", "location": "sem fronteiras", "name": "Natan J\u00fanior \u24cb \ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\ud83c\udffb\ud83c\udfbc\ud83c\udfa5\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc63", "username": "asetimarte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 896, "tweet_count": 7363, "listed_count": 21}, "id": "3587587761", "location": "Lisbon, Portugal", "name": "Jo\u00e3o Camargo \ud83d\udd25\ud83c\udf2a\u26c8\ud83c\udf0a\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "JoCamargo83"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1078, "tweet_count": 93373, "listed_count": 3}, "id": "332860643", "location": "Sevilla", "name": "Agust\u00edn Dom\u00ednguez", "username": "rochebetis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42899, "following_count": 32619, "tweet_count": 135575, "listed_count": 171}, "id": "2665463588", "name": "raquel4801", "username": "raquel4801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 3531, "tweet_count": 242359, "listed_count": 46}, "id": "348387590", "location": "Catalunya", "name": "Joan Rubio", "username": "JoanRubioBarris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 480, "tweet_count": 117168, "listed_count": 8}, "id": "748670080116994048", "location": "Senyora Vila", "name": "(((Fakerragut)))", "username": "Fakerragut"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 4102, "tweet_count": 22656, "listed_count": 17}, "id": "1054409368505143296", "location": "Madrid / Pamplona", "name": "Leyre Santos", "username": "leyresantosv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 58, "tweet_count": 12407, "listed_count": 0}, "id": "1714461595", "name": "ixphyo_xAFz", "username": "ixphyo_XO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 882, "tweet_count": 139692, "listed_count": 3}, "id": "2679501517", "name": "Francho", "username": "franchogamo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 911, "tweet_count": 27064, "listed_count": 6}, "id": "229792055", "name": "abel calvo", "username": "abelcalvo92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 19, "tweet_count": 3626, "listed_count": 0}, "id": "1137279504114696192", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Juan Antonio Panete", "username": "JuanAntonioPan8"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 569437, "following_count": 744, "tweet_count": 165221, "listed_count": 2086}, "id": "144801356", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gustavo Sylvestre", "username": "Gatosylvestre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 4996, "tweet_count": 353851, "listed_count": 137}, "id": "8314412", "location": "Sevilla", "name": "Esgrasiao", "username": "danterec"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 54352, "following_count": 6096, "tweet_count": 34350, "listed_count": 514}, "id": "190558045", "location": "Sarri\u00e0 - Catalunya (UE)", "name": "Jaume Clotet \ud83c\udf97", "username": "jaumeclotet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 253, "tweet_count": 15778, "listed_count": 0}, "id": "2245304467", "name": "~Alex\u00b0~ \ud83d\udd3b", "username": "Alexenano_Saiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 735, "tweet_count": 45054, "listed_count": 5}, "id": "1264695091", "name": "bby\ud83e\uddf8", "username": "AlmostMery"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 108, "tweet_count": 24130, "listed_count": 0}, "id": "274334237", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "marycruz", "username": "marycruzgarza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40266, "following_count": 433, "tweet_count": 285917, "listed_count": 153}, "id": "310058288", "location": "Kazakhstan", "name": "\u041c\u0418\u0410 \u041a\u0430\u0437\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c", "username": "kazinformkz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 119, "tweet_count": 7132, "listed_count": 0}, "id": "3041250483", "location": "Madrid", "name": "evaa\ud83c\udf38", "username": "_evaa7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 176, "tweet_count": 20267, "listed_count": 0}, "id": "53037131", "name": "Larissa \ud83c\udf33\ud83e\udd6d #1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "username": "LarissMangueira"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 54152, "following_count": 948, "tweet_count": 12122, "listed_count": 121}, "id": "28506199", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Ian SCBPFX", "username": "IanSBF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 304, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "id": "1036481983692636160", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Jackson", "username": "JDotsh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2030, "tweet_count": 102550, "listed_count": 1}, "id": "1157620778076123136", "name": "Maye Menchero", "username": "MencheroMaye"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 768, "tweet_count": 22306, "listed_count": 3}, "id": "3357269355", "name": "Cl\u00e0u", "username": "claudiahs23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1148439962045558784", "name": "\u0412\u0438\u043a\u0430 \u0421\u043b\u0430\u0441\u0442\u0451\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430", "username": "9NP5xWlMyTylOvs"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5617540, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854260, "listed_count": 17508}, "id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "El Nacional", "username": "ElNacionalWeb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 217, "tweet_count": 1109, "listed_count": 13}, "id": "334832969", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Mercedes Gonzalez", "username": "merchegonza28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 747, "tweet_count": 81811, "listed_count": 3}, "id": "3361062334", "name": "noelia", "username": "_n0mades"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4920, "following_count": 1638, "tweet_count": 11965, "listed_count": 40}, "id": "2938224473", "name": "GamblingInspector", "username": "tillgrepp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5690, "following_count": 1474, "tweet_count": 64753, "listed_count": 42}, "id": "1433831071", "location": "REKT CAPITAL INC", "name": "Dr Burry", "username": "BurryVE1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 391, "tweet_count": 79191, "listed_count": 6}, "id": "540855291", "location": "Palma de Mallorca - Granada \ud83c\udf0d", "name": "vanesa", "username": "vgmontero_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1140, "tweet_count": 72387, "listed_count": 0}, "id": "36913299", "location": "M\u00e1laga", "name": "Jos\u00e9 Carlos Lara", "username": "DickPurple"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 182, "tweet_count": 2529, "listed_count": 0}, "id": "3351730810", "name": "Jo\u00e3o Sousa", "username": "JohnBernard2001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 371, "tweet_count": 71486, "listed_count": 8}, "id": "1109346650", "location": "Espinho, Portugal", "name": "Nuna", "username": "Nuna_Maia"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}, "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "username": "consaludmental"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 979, "tweet_count": 7988, "listed_count": 79}, "id": "251788175", "location": "Sevilla", "name": "Asaenes Salud Mental Sevilla", "username": "ASAENES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 3112, "tweet_count": 108589, "listed_count": 0}, "id": "3137426943", "location": "tel aviv", "name": "Gato", "username": "gatocontodo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 753, "tweet_count": 25548, "listed_count": 0}, "id": "470535890", "location": "Madrid", "name": "Quique", "username": "Quiquee_Martin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}, "id": "1071537520859467776", "name": "-@MARIOMER5.-un cient\u00edfico ideo que con agua hidro", "username": "MARIOMERINOPER5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 621, "tweet_count": 3900, "listed_count": 2}, "id": "419733029", "location": "Guadalajara, Spain", "name": "Leticia Dargallo", "username": "PianoLet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 151, "tweet_count": 2004, "listed_count": 10}, "id": "128894331", "location": "Barcelona", "name": "Diana Marre", "username": "DianaMarre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 252, "tweet_count": 45588, "listed_count": 0}, "id": "443362668", "location": "Ituzaing\u00f3, Buenos Aires \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Agu", "username": "AguMayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 841, "tweet_count": 64815, "listed_count": 42}, "id": "831827472", "name": "Niko|a Kiappine||i", "username": "NicKiappa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 363, "tweet_count": 45407, "listed_count": 63}, "id": "21185125", "name": "LaStrisia", "username": "LaStrisia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 119, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "id": "2942835333", "location": "M\u00e1laga ", "name": "A\ud83e\udd8b", "username": "albrm99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1550, "tweet_count": 12759, "listed_count": 18}, "id": "856216661954883585", "name": "Acampa", "username": "Acampa_polapaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 644, "tweet_count": 23889, "listed_count": 0}, "id": "893455877163888640", "location": "Brasil", "name": "junior", "username": "junior_alcion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "id": "1043931221796040705", "name": "path", "username": "dojazan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 710, "tweet_count": 87560, "listed_count": 49}, "id": "147343659", "location": "Modena", "name": "Pietro", "username": "Petartrzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 425, "tweet_count": 23282, "listed_count": 3}, "id": "2456487204", "location": "malvin norte", "name": "Nafel", "username": "Fedee_Pazz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 548, "tweet_count": 288441, "listed_count": 2}, "id": "2870677361", "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "name": "MemoleToaEnfad\u00e1", "username": "Memole_33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 4999, "tweet_count": 40617, "listed_count": 10}, "id": "3156720238", "location": "Costa del Sol... ", "name": "\ud83d\udd3bRock 13 \ud83c\uddef\ud83c\uddf4", "username": "75_iomi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 482, "tweet_count": 10986, "listed_count": 0}, "id": "1272049104", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "PJ", "username": "palomarubita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 231, "tweet_count": 8408, "listed_count": 0}, "id": "1320296833", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Grobita", "username": "Monicagroba_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 234, "tweet_count": 66842, "listed_count": 1}, "id": "1272804505", "location": "barcelona", "name": "Maria G Sanchez", "username": "MARIASA91238221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 685, "tweet_count": 175545, "listed_count": 14}, "id": "266629184", "location": "#LH44 #LM10", "name": "lois want your midnights", "username": "aboutgandw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3839, "following_count": 1309, "tweet_count": 60238, "listed_count": 26}, "id": "173681393", "location": "\ud83d\udca5 ", "name": "\u043c\u03b1\u03b9 \ud83d\udc65", "username": "teammariximenes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1431, "tweet_count": 14053, "listed_count": 12}, "id": "422218070", "location": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "name": "Herminio Sim\u00f3n", "username": "herminiosimon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 132, "tweet_count": 6627, "listed_count": 21}, "id": "1251208782", "location": "Valladolid", "name": "arfacyl.org", "username": "Arfacyl_Org"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 631790, "following_count": 2809, "tweet_count": 161085, "listed_count": 5272}, "id": "19913847", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Fotogramas - Cine", "username": "fotogramas_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 982, "tweet_count": 183762, "listed_count": 0}, "id": "224600888", "location": "BsAs", "name": "Beatriz Evita Davyt", "username": "BeatrizDavyt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11250, "following_count": 2309, "tweet_count": 35890, "listed_count": 26}, "id": "1331956940", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Silvana Giachero", "username": "svgiachero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 732, "tweet_count": 109533, "listed_count": 11}, "id": "453940408", "location": "Toledo \u32e1", "name": "Susana LV \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "Trolleando_lol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1776, "tweet_count": 46355, "listed_count": 8}, "id": "378021843", "location": "Entre Salamanca y Pere\u00f1a ", "name": "Albbbbbba \u2728\ud83d\udc9c", "username": "albbawar_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 170, "tweet_count": 15913, "listed_count": 0}, "id": "1082918399657807872", "location": "Baleares, Islas Baleares", "name": "Could be a bad bitch\ud83d\udc8b", "username": "nereacartess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 715, "tweet_count": 123688, "listed_count": 7}, "id": "280452533", "location": "Espa\u00f1a", "name": "G", "username": "ggilgomez"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311709, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 139, "tweet_count": 10868, "listed_count": 0}, "id": "4452215795", "name": "Veronipon", "username": "veronipon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 2216, "tweet_count": 20875, "listed_count": 11}, "id": "1275773708", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Girasol", "username": "girasol2201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "id": "332642789", "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "name": "susana raffalli a", "username": "susanaraffalli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 432, "tweet_count": 224671, "listed_count": 75}, "id": "66105838", "name": "Axonn Brutaka", "username": "BarrakiAxonn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5039, "following_count": 1197, "tweet_count": 46701, "listed_count": 24}, "id": "2449949704", "location": "Sarcelles, France", "name": "jeune franco-musulman", "username": "sophare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1652, "tweet_count": 46798, "listed_count": 7}, "id": "114098532", "location": "Aqui y ahora ", "name": "Nica", "username": "celiasanc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1985, "tweet_count": 37402, "listed_count": 10}, "id": "47847587", "location": "Miami, FL", "name": "Edward P\u00e9rez", "username": "EdwardPerez5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 198, "tweet_count": 9811, "listed_count": 0}, "id": "460441386", "name": "Vero D\u00edaz", "username": "vero_dd16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 383, "tweet_count": 17019, "listed_count": 3}, "id": "1392032641", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "2 meses para navidad siuu", "username": "Julisome_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 2279, "tweet_count": 244277, "listed_count": 4}, "id": "589291071", "location": "Barcelona", "name": "Joan Lluis Giribet \ud83c\udf97", "username": "joanlluisg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 2172, "tweet_count": 37284, "listed_count": 2}, "id": "838738842844811265", "location": "Valladolid, Spain", "name": "El olmo que da peras\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "username": "JoseLuisdelOlm5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 3579, "tweet_count": 45521, "listed_count": 6}, "id": "463104582", "location": "avila", "name": "tonius\ud83d\udd3b", "username": "tonius44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13501, "following_count": 12476, "tweet_count": 188718, "listed_count": 126}, "id": "28966230", "location": "MADRID-ESPA\u00d1A", "name": "ENRIQUE SANCHEZ", "username": "ensata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 43, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "id": "1149009490525614080", "name": "Marlette Flores\u26a1", "username": "flores_marlette"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 481, "tweet_count": 2849, "listed_count": 0}, "id": "1059156163374301185", "location": "Leiria, Portugal", "name": "Bernardou", "username": "Bernardo4L"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1709, "tweet_count": 211155, "listed_count": 21}, "id": "273087071", "location": "Gusu \u2601\ufe0f\u2601\ufe0f", "name": "Daara\ud83d\udc2f", "username": "xingsback"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 8, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "id": "1150829155707183104", "name": "n", "username": "nncookk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 150, "tweet_count": 4679, "listed_count": 2}, "id": "1008780368", "location": "Villarreal, Comunidad Valenciana", "name": "requenakalero", "username": "rrequena7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 685, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}, "id": "2916083253", "location": "Vila-real - La Pesquera", "name": "\ud835\udd0e\ud835\udd1e\ud835\udd23\ud835\udd23 \ud83c\udf9e", "username": "Andreulpz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 514, "tweet_count": 188734, "listed_count": 37}, "id": "453014291", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Isabel sfc\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "bel_sevilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 34, "tweet_count": 12564, "listed_count": 0}, "id": "270979031", "location": "d.f.", "name": "X\u00f3ch blue", "username": "Xoch_blue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 349, "tweet_count": 8003, "listed_count": 4}, "id": "274129535", "name": "xavier Torredeflot", "username": "xtorredeflot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 818, "tweet_count": 3994, "listed_count": 2}, "id": "106855064", "location": "Spain", "name": "Miguel Angel Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "homerlinux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 42, "tweet_count": 29053, "listed_count": 22}, "id": "487918761", "location": "Islas Caim\u00e1n", "name": "A.D.S.L. Blog \uea00", "username": "ADSLBlog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1309, "tweet_count": 80658, "listed_count": 15}, "id": "451319513", "name": "teresa arbulu", "username": "teresaarbulu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1635, "tweet_count": 10320, "listed_count": 0}, "id": "294160082", "name": "WolfCast \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Walfcast"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 1982, "tweet_count": 202736, "listed_count": 25}, "id": "401406889", "name": "manuela rodriguez-Rol\u00e1n", "username": "nelarolan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 103, "tweet_count": 3048, "listed_count": 0}, "id": "1145013244349865985", "name": "Elena", "username": "elescastro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "id": "1083773763072770048", "location": "It\u00e1lia", "name": "A.I.S.P.I.S.", "username": "AISPIS1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2094, "tweet_count": 36444, "listed_count": 3}, "id": "938127892533399552", "location": "a casa teva o a la meva?", "name": "Pere Gas Vent", "username": "gas_vent"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1449, "tweet_count": 91537, "listed_count": 0}, "id": "3224115315", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luana Fran\u00e7a", "username": "francalluu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "id": "1115999661108727808", "location": "no fundo do po\u00e7o", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "username": "depression097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 323, "tweet_count": 2860, "listed_count": 0}, "id": "935212686429900800", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "name": "Glensh", "username": "glendaaaruiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 3928, "tweet_count": 214520, "listed_count": 29}, "id": "178749871", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "name": "Gucci", "username": "Sylebram64"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 634, "tweet_count": 70686, "listed_count": 0}, "id": "2787630443", "location": "madrid", "name": "ciudadano soberano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "ciudsoberano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4502, "following_count": 4006, "tweet_count": 348233, "listed_count": 98}, "id": "548481495", "name": "\ud83d\ude4b\u2640", "username": "loimportante60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 3132, "tweet_count": 79547, "listed_count": 22}, "id": "569869400", "name": "Francisco Palacios \ud83d\udd3b", "username": "francis14754304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 26, "tweet_count": 10222, "listed_count": 1}, "id": "293675572", "name": "Teteruca", "username": "nenareus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "id": "110055082", "location": "D.F M\u00e9xico", "name": "Dado Canales", "username": "Dadocanales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 1653, "tweet_count": 51768, "listed_count": 0}, "id": "1282839390", "name": "Rutius", "username": "RRutius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 4886, "tweet_count": 2925, "listed_count": 0}, "id": "880766520879702016", "location": "Tombuctu", "name": "Abel", "username": "Lucrecioou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 449, "tweet_count": 13778, "listed_count": 0}, "id": "883569153050910720", "name": "Chema", "username": "Cajjskaksnsksa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 17, "tweet_count": 24055, "listed_count": 0}, "id": "966181761590939650", "location": "La Garita, Alajuela", "name": "Roy", "username": "royvargas29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}, "id": "777871572057133056", "name": "Cinelandia", "username": "cinelandiaweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 108, "tweet_count": 981, "listed_count": 0}, "id": "1124267163420958721", "name": "Nuria", "username": "nuriard_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 206, "tweet_count": 4388, "listed_count": 0}, "id": "2379243510", "name": "MTSCZ", "username": "amtsczt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1259, "tweet_count": 81430, "listed_count": 17}, "id": "391565859", "location": "Madrid", "name": "Alvaro", "username": "ASRphotographer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 5001, "tweet_count": 338022, "listed_count": 0}, "id": "915024602329382913", "location": "GETTR, @PinkieWarriorPW", "name": "Pinkie Warrior \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PinkieWarriorPW"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 3383, "tweet_count": 114564, "listed_count": 17}, "id": "75304724", "location": "Madrid", "name": "Fernando Suarez de Tangil Meneses\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "fstmog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1094, "tweet_count": 67279, "listed_count": 3}, "id": "115237459", "location": "Brazil", "name": "Thoauk", "username": "JJBook"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 521, "tweet_count": 311302, "listed_count": 96}, "id": "28972419", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "username": "Shoujofan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 91, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "id": "997677828", "name": "Reduced Pro", "username": "ReducedPro"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 778527, "following_count": 328, "tweet_count": 7196, "listed_count": 2292}, "id": "48062712", "name": "Luigi Di Maio", "username": "luigidimaio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 485, "tweet_count": 45418, "listed_count": 1}, "id": "2446670693", "name": "gullible", "username": "doloresarenales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "id": "1022279635508371456", "name": "@MoralesNavarrete", "username": "MoralesNavarre3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 476, "tweet_count": 3303, "listed_count": 25}, "id": "2891317288", "name": "Antonio Russo De Vivo", "username": "AntonioRDV1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "id": "1159921734", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Blog de Cine", "username": "Alucine_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 386, "tweet_count": 3998, "listed_count": 0}, "id": "1110153403148238857", "name": "SirenadelCant\u00e1brico\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf0d\ud83c\udff3\ufe0f", "username": "cantodesirenac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11714, "following_count": 11564, "tweet_count": 49744, "listed_count": 6}, "id": "4408295668", "name": "space", "username": "CAllgau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 32, "tweet_count": 252675, "listed_count": 0}, "id": "991312050", "location": "It\u00e1lia", "name": "Playhitmusic", "username": "Noovyis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7265, "following_count": 2591, "tweet_count": 128328, "listed_count": 119}, "id": "627641412", "location": "Espanha", "name": "Vamos al cine", "username": "vecine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7485, "following_count": 3851, "tweet_count": 623656, "listed_count": 49}, "id": "836249653", "location": "St. Cugat del Vall\u00e8s,Catalunya", "name": "Tamborras\ud83c\udf97\ufe0f", "username": "Tamborras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 215, "tweet_count": 21717, "listed_count": 1}, "id": "2682180439", "location": "Cuba", "name": "Lorenzo Costilla Cisnero", "username": "Chedtofsky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3500, "tweet_count": 43841, "listed_count": 20}, "id": "4514867961", "name": "Vamos a morir todos", "username": "cavensos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6725, "following_count": 475, "tweet_count": 13825, "listed_count": 157}, "id": "18578512", "location": "cineactual@gmail.com", "name": "CineActual", "username": "CineActual"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 2044, "tweet_count": 63536, "listed_count": 21}, "id": "468695724", "location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "name": "Miquel \u00c0ngel", "username": "malopezosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 3129, "tweet_count": 25878, "listed_count": 11}, "id": "343205985", "location": "MUNDO \ud83c\udf0f", "name": "Miguel Oviedo", "username": "oviedobarbaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 624, "tweet_count": 40345, "listed_count": 17}, "id": "1235887411", "name": "Concha Olmos", "username": "cfuenteolmos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 889, "tweet_count": 16392, "listed_count": 0}, "id": "2469908185", "location": "El Gaticano ", "name": "Gaticano.", "username": "xTheRedKun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 174, "tweet_count": 122399, "listed_count": 23}, "id": "1009358298888351744", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud83d\udc95Memim\u00ed\ud83d\udc95", "username": "TeAmeMuchoRata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 169, "tweet_count": 5374, "listed_count": 55}, "id": "2611675934", "location": "Milan, Italy", "name": "Cultweek", "username": "cultwk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4046, "following_count": 4992, "tweet_count": 84743, "listed_count": 5}, "id": "213767715", "location": "Cantabria", "name": "pamina\ud83d\udca2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83c\udf97", "username": "pamina62"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 5000, "tweet_count": 167050, "listed_count": 23}, "id": "278511063", "location": "Europa", "name": "MANEL ALVAREZ", "username": "EDMANUEL1234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1521, "tweet_count": 141496, "listed_count": 27}, "id": "3105449247", "name": "PercentilX", "username": "percentilx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 316, "tweet_count": 5597, "listed_count": 0}, "id": "1081429619662905345", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "amanda", "username": "manducsss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 3661, "tweet_count": 103475, "listed_count": 14}, "id": "823196882", "name": "Toy harto de to!!!!", "username": "xharlockx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1641, "tweet_count": 3806, "listed_count": 15}, "id": "237398463", "location": "Tra Bologna e Tirana", "name": "Nicola Pedrazzi", "username": "Nicola_Pedrazzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 4333, "tweet_count": 34272, "listed_count": 135}, "id": "77934969", "name": "Francesco Clementi", "username": "ClementiF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 124, "tweet_count": 73309, "listed_count": 70}, "id": "2396340228", "location": "Islas Canarias", "name": "Canarias Noticias.es", "username": "CanariasNotic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 494, "tweet_count": 23515, "listed_count": 1}, "id": "847491808443588610", "name": "Kapawi", "username": "kapawi2014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 2081, "tweet_count": 15528, "listed_count": 6}, "id": "157358286", "name": "Lucha social / \u2665\ufe0f\ud83d\udc9c", "username": "Confluenciaizq"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 87221, "following_count": 2593, "tweet_count": 13431, "listed_count": 677}, "id": "191102437", "name": "Xavier Dom\u00e8nech", "username": "XavierDomenechs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4566, "following_count": 273, "tweet_count": 87792, "listed_count": 26}, "id": "880812908011077632", "location": "M\u00e9xico", "name": "RadioCa\u00f1\u00f3n760AM", "username": "radiocanon760AM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 230, "tweet_count": 47415, "listed_count": 59}, "id": "1517054443", "location": "Puebla ", "name": "ABC Radio Puebla", "username": "abcradiopuebla1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 4999, "tweet_count": 212156, "listed_count": 3}, "id": "908661158378434561", "location": "Barcelona", "name": "Maribel Rodenas", "username": "maribel201205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 3417, "tweet_count": 99212, "listed_count": 3}, "id": "908382537432657921", "location": "Laredo, Spain", "name": "Henry", "username": "Henryviny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 173, "tweet_count": 3136, "listed_count": 0}, "id": "1159097526093529088", "name": "Vladi", "username": "PalomaresVladi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 154, "tweet_count": 525, "listed_count": 1}, "id": "358359778", "location": "Equis YOLO Swag \u2764\ufe0f", "name": "Gaby \u221e\u2764\ufe0f", "username": "ailzegabriela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2637, "tweet_count": 2338, "listed_count": 9}, "id": "46682536", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "F\u00e1bio Peres Zambrano", "username": "fabiozambrano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 1735, "tweet_count": 176155, "listed_count": 15}, "id": "15696703", "location": "Brazil", "name": "\u2606\u2606 \u0442\u043d\u03b1\u0442\u03b9\u03b1\u03b7\u03b1\u03c1 \u2606\u2606", "username": "thatianap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 4077, "tweet_count": 264463, "listed_count": 41}, "id": "292504608", "name": "Fco Ram\u00f3n Dom\u00ednguez", "username": "PacoDomnguez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 402, "tweet_count": 29877, "listed_count": 0}, "id": "774756726419644416", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Icy", "username": "icyyuwu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 2169, "tweet_count": 393815, "listed_count": 0}, "id": "636170404", "location": "Esparreguera", "name": "RTRincha", "username": "RTRincha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3171, "following_count": 4031, "tweet_count": 46290, "listed_count": 0}, "id": "1122243965212921856", "name": "LuciaC.#\ud83c\udf97", "username": "LuciaC67911474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256983, "following_count": 193437, "tweet_count": 490117, "listed_count": 401}, "id": "1635629952", "location": "Bogota", "name": "Sandra Mu\u00f1oz", "username": "sanluwal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4189, "following_count": 809, "tweet_count": 74073, "listed_count": 56}, "id": "380383888", "name": "lina.", "username": "caosflr"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1358717, "following_count": 881, "tweet_count": 116625, "listed_count": 3630}, "id": "26757599", "location": "New York City", "name": "People En Espa\u00f1ol", "username": "peopleenespanol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 839, "tweet_count": 125944, "listed_count": 3}, "id": "174241609", "name": "H. Renato Acosta", "username": "Herracosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 485, "tweet_count": 8899, "listed_count": 0}, "id": "789182598526345217", "location": "tukulo", "name": "777", "username": "yazminabaez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 230, "tweet_count": 7388, "listed_count": 4}, "id": "3306380450", "name": "Rodolfo Conde", "username": "rodolfocondemx"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 81348, "following_count": 1558, "tweet_count": 43476, "listed_count": 497}, "id": "93476700", "location": "Mexico D.F", "name": "Ari Telch", "username": "aritelch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 222, "tweet_count": 26297, "listed_count": 5}, "id": "287979961", "location": "New York, USA", "name": "todoutede", "username": "metienenjarta"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459645, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}, "id": "34935938", "name": "N Digital", "username": "nuriapiera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 241, "tweet_count": 9733, "listed_count": 0}, "id": "1097400671131877376", "name": "gloria \ud83d\udc08 \ud83c\udf5f \ud83d\udca4", "username": "gloria_llorente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 99, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "id": "816381663370321920", "name": "Daisy Celeste", "username": "ce_daisy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 378, "tweet_count": 13988, "listed_count": 5}, "id": "2198969147", "name": "(\u273f\u25e0\u203f\u25e0)", "username": "irenesarrria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 282, "tweet_count": 11996, "listed_count": 0}, "id": "1062707677925654529", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddee", "username": "whyzhannds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 824, "tweet_count": 51283, "listed_count": 14}, "id": "1140321191057645568", "name": "luh", "username": "zendayoung"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 177, "tweet_count": 20608, "listed_count": 4}, "id": "1089490472", "location": "honeymoon avenue", "name": "Helen\ud83c\udf19", "username": "helendm_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 91834, "following_count": 1613, "tweet_count": 195840, "listed_count": 956}, "id": "57083268", "name": "ecartelera", "username": "ecartelera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 252, "tweet_count": 2021, "listed_count": 0}, "id": "458429392", "location": "Piura", "name": "Eduardo Grados", "username": "edugrados"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37403, "following_count": 491, "tweet_count": 14408, "listed_count": 104}, "id": "763842026618122240", "location": "Lima, Peru", "name": "Manifiesto Per\u00fa", "username": "Manifiesto_Peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1434, "tweet_count": 88508, "listed_count": 0}, "id": "3192562641", "name": "Bauser", "username": "johnlopezfoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 957, "tweet_count": 60289, "listed_count": 4}, "id": "946600110657622016", "location": "Co\u00f1o e' la madre", "name": "\u00d8braian Shelby", "username": "queladillawn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 2123, "tweet_count": 16236, "listed_count": 0}, "id": "111714416", "location": "M\u00e9xico", "name": "rosadelimaa", "username": "RosaDeLimaa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7064288, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}, "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1562, "tweet_count": 30075, "listed_count": 10}, "id": "88733504", "name": "La ni\u00f1a que hace perritos\ud83d\udc15", "username": "rimbaudless"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 175, "tweet_count": 6642, "listed_count": 0}, "id": "1035142007633727488", "name": "Pedro Rosa", "username": "Pedro89971996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 4912, "tweet_count": 42872, "listed_count": 4}, "id": "1015834667491250177", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Francisco Noroes", "username": "FranciscoNoroe4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 2045, "tweet_count": 94740, "listed_count": 0}, "id": "477597169", "name": "Danilsa", "username": "DanilsaNv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 330, "tweet_count": 15123, "listed_count": 2}, "id": "589578567", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "name": "Virusbeta", "username": "Virusbet92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 154, "tweet_count": 26037, "listed_count": 1}, "id": "3587873352", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "name": "The Rabbit's Tail", "username": "jorge24hdz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 459, "tweet_count": 6253, "listed_count": 3}, "id": "770474405583589377", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Equis\u23f3", "username": "ExfireBr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 188, "tweet_count": 39219, "listed_count": 14}, "id": "358472568", "location": "BCN", "name": "Oscar Riutort", "username": "oscarriutort"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 1648, "tweet_count": 19666, "listed_count": 105}, "id": "313511312", "location": "Barcelona", "name": "Alberto Mart\u00ednez", "username": "super_martinez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 47, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "id": "1173426621640052736", "name": "Lucy Andershow (KB\u00c7A) \ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07", "username": "luan_kbca06667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 127, "tweet_count": 9178, "listed_count": 0}, "id": "908912499466088448", "name": "LORDE \ud83d\udcfa", "username": "lorde2017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 347, "tweet_count": 2191, "listed_count": 6}, "id": "144901413", "location": "Mexico DF", "name": "Santa E. Ceballos Liceaga", "username": "santa_elizabeth"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18236, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}, "id": "1673800032", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "OPS/OMS Uruguay", "username": "opsomsuruguay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 78, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "id": "1171084633544548352", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "\u1d39\u00aa\u1d3f\u1d40\u00aa \u1d3f\u1d3c", "username": "martarxmu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1696, "tweet_count": 57560, "listed_count": 11}, "id": "119170265", "name": "Momo Watanabe Supremacist\ud83d\udda4\ud83c\udf51 #JusticeforMomo\ud83c\udf51", "username": "AspiranteaNegro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 780, "tweet_count": 29303, "listed_count": 1}, "id": "244829658", "location": "Santiago", "name": "Felipe Andres", "username": "pipeanndres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 3151, "tweet_count": 91740, "listed_count": 17}, "id": "2205209296", "name": "Ariel Gonzalo\ud83d\udd3b\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "arielgonzalo9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 4998, "tweet_count": 245757, "listed_count": 22}, "id": "2651386772", "location": "Discovery 1", "name": "* \ud835\ude82\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude98 *", "username": "AlexDe_Large_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 657, "tweet_count": 136817, "listed_count": 27}, "id": "1366627628", "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "name": "antonio oca\u00f1a o", "username": "ocany44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1111, "tweet_count": 30153, "listed_count": 0}, "id": "1682346270", "name": "M Susana Francis", "username": "msasana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20164, "following_count": 13099, "tweet_count": 95752, "listed_count": 87}, "id": "437062953", "location": "Embalse (C\u00f3rdoba), Argentina", "name": "Pablo Demarchi", "username": "desdelasaulasx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 3378, "tweet_count": 197744, "listed_count": 1}, "id": "978370183453700096", "name": "Ayalga|\u2206*\u00a5", "username": "_Ayalgaastur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 215, "tweet_count": 20445, "listed_count": 0}, "id": "2802520226", "location": "191019", "name": "fruity lupis \u0295 \u02d9\u2c19\u02d9 \u0294", "username": "llorobailando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 191, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}, "id": "4318338564", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "mermeladademedusa\ud83d\udc19", "username": "Jdglez7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 861, "tweet_count": 26493, "listed_count": 1}, "id": "445231771", "location": "raccoon city", "name": "freshi~ VA A VER A PARAMORE 7 DE MARZO AAAAAAAAAAA", "username": "imsobrokenn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 349, "tweet_count": 7071, "listed_count": 5}, "id": "2293577542", "name": "Elia", "username": "EBmonza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 525, "tweet_count": 59247, "listed_count": 2}, "id": "327587580", "location": "Misery, France", "name": "Roj\u00f8 y negr\u00f8", "username": "AndriaScars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 353, "tweet_count": 35977, "listed_count": 1}, "id": "632401211", "name": "Minot", "username": "gedminot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22338, "following_count": 20817, "tweet_count": 193547, "listed_count": 47}, "id": "1097698130", "location": "Espa\u00f1a", "name": "jose M\u00aa", "username": "josemariablanc3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 3945, "tweet_count": 37207, "listed_count": 0}, "id": "913021516568252416", "location": "Rep\u00fablica catalana", "name": "Jep #JoS\u00f3cCDR \ud83c\udf40", "username": "Jepcdr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 331, "tweet_count": 20791, "listed_count": 0}, "id": "2163896856", "location": "Jorge turco ", "name": "Jooy Santos", "username": "jooysantos18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 316, "tweet_count": 65126, "listed_count": 0}, "id": "243510138", "name": "Larissa Ara\u00fajo", "username": "larissah_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 6430, "tweet_count": 233061, "listed_count": 0}, "id": "2432233003", "location": "TOSCANA, ATL\u00c1NTICO.", "name": "SISY CORLEONE.", "username": "SiSyPrimera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 899, "tweet_count": 28940, "listed_count": 0}, "id": "1000106476051030016", "name": "Monica", "username": "Monica62866014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 774, "tweet_count": 25141, "listed_count": 5}, "id": "57252115", "location": "Puerto Montt, Chile", "name": "Alan Ignacio", "username": "Alan_Oyarzuun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 897, "tweet_count": 141569, "listed_count": 72}, "id": "201947424", "location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Hugo Rubalcava", "username": "HugoRubalcava"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4078, "following_count": 4929, "tweet_count": 276174, "listed_count": 43}, "id": "1160104423", "name": "cibermaruja \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "DesengaLpez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 998, "tweet_count": 24039, "listed_count": 4}, "id": "186620804", "location": "Argentina", "name": "LEONINA. \u2763", "username": "Taty1949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 5276, "tweet_count": 108504, "listed_count": 7}, "id": "187243160", "location": "Argentina.Espa\u00f1a.Italia.", "name": "Dra. Zavaleta", "username": "MarisaZavaleta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1110, "tweet_count": 17326, "listed_count": 5}, "id": "2491140397", "location": "Barcelona", "name": "Urban Mum", "username": "urbanmum_bcn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 244, "tweet_count": 2222, "listed_count": 0}, "id": "1120269109835522049", "name": "Romera con A", "username": "_irenercant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 590, "tweet_count": 53958, "listed_count": 0}, "id": "583144545", "location": "Cardedeu (Barcelona)", "name": "Araceli GS", "username": "AraceligSerna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 511, "tweet_count": 24768, "listed_count": 1}, "id": "2466582006", "name": "m\ud83d\udd5a", "username": "mnsecaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 122, "tweet_count": 9699, "listed_count": 16}, "id": "942014706", "location": "Teruel, Espa\u00f1a", "name": "Kalanda", "username": "KalandaCalanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}, "id": "326630522", "location": "Zaragoza", "name": "Teatro del Mercado", "username": "teatromercado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 401, "tweet_count": 11011, "listed_count": 1}, "id": "762737141872992256", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "name": "\u1d57\u02b0\u1d49 \u1d9c\u1d52\u1d52\u02e1\u1d49\u02b3 \u02e1\u1d52\u1d5b\u1d49\u02e2 \u1d48\u1d43\u02b3\u02e1\u2071\u207f\u1d4d \u1d43\u207f\u1d48 \u02e1\u1d52\u1d5b\u1d49\u02e2 \u1d49\u2071", "username": "Martuky_Uchiha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1820, "tweet_count": 7758, "listed_count": 1}, "id": "1239111942", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya ", "name": "Quelet II*II", "username": "Keletp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 318, "tweet_count": 17913, "listed_count": 0}, "id": "794843887009484800", "location": "lost", "name": "SpookyMoon\ud83c\udf19", "username": "soyalegar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3708, "following_count": 1381, "tweet_count": 149174, "listed_count": 0}, "id": "951961444685361152", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Vero Pessoa", "username": "veroacosta___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1413, "tweet_count": 79650, "listed_count": 0}, "id": "829422241960095744", "name": "cuca\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "cuca_r99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 2394, "tweet_count": 124142, "listed_count": 54}, "id": "407145530", "location": "Burkina Faso", "name": "Absolute Zero", "username": "koshka71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 807, "tweet_count": 3342, "listed_count": 0}, "id": "716759393912627202", "location": "Madrid, Spain", "name": "Offshore Capitalist", "username": "OffshoreGhost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 279, "tweet_count": 70629, "listed_count": 43}, "id": "124868741", "location": "porto alegre", "name": "e", "username": "sadbuggg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 4024, "tweet_count": 61404, "listed_count": 1}, "id": "997552664476049408", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Romeo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udca7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "romeoimpres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 555, "tweet_count": 68510, "listed_count": 0}, "id": "924710523060543488", "name": "Safr\u00e0", "username": "Safr47253259"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1251, "tweet_count": 7004, "listed_count": 0}, "id": "1010791164549713920", "name": "mercedes", "username": "mercede35323715"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8778, "following_count": 4159, "tweet_count": 13318, "listed_count": 3}, "id": "509189314", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd57\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52 \ud835\udd53\ud835\udd6a \ud835\udd4b\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd60", "username": "ImAfricaByToto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12889, "following_count": 22044, "tweet_count": 123325, "listed_count": 213}, "id": "351964965", "location": "SEVILLA, ESPA\u00d1A", "name": "CHEMA OLMEDO PRESS", "username": "BYCHEMAOLMEDO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 76, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "id": "1160638854099025922", "name": "Cris\ud83c\udf39", "username": "ccrisssc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2878, "tweet_count": 168371, "listed_count": 24}, "id": "712929250", "location": "Baix Emporda", "name": "Maria Rosa Pijoan", "username": "PijoanRosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 165, "tweet_count": 5003, "listed_count": 0}, "id": "785962465964224512", "name": "\u00c1ngela \ud83e\udd0d", "username": "angelarfdez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 702, "tweet_count": 20144, "listed_count": 1}, "id": "4730110195", "name": "Tsuki SPOOKS! 24 \ud83c\udf83\u2666\ufe0f", "username": "MarceHyde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 396, "tweet_count": 9419, "listed_count": 2}, "id": "358842700", "name": "Silvia Villarejo \ud83c\udf38", "username": "silviaft1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4207, "following_count": 4998, "tweet_count": 73577, "listed_count": 1}, "id": "915289602390446085", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "Vero\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9a", "username": "Vero04434322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1130, "tweet_count": 4801, "listed_count": 3}, "id": "1103711078385664000", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "C\u00e9sar Briones", "username": "CesarinRS_YT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 168, "tweet_count": 7686, "listed_count": 0}, "id": "864222419132854272", "location": "Y Dale U", "name": "FrancoNick10 \u24ca", "username": "FrancoNick10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 527, "tweet_count": 5534, "listed_count": 1}, "id": "823997515", "location": "Benidorm, Espa\u00f1a", "name": "Claudia Pilar", "username": "claudiapilar_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 3531, "tweet_count": 69837, "listed_count": 2}, "id": "2902492594", "name": "Mrosaizaga", "username": "intebc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 942, "tweet_count": 73230, "listed_count": 6}, "id": "55811534", "location": "Elche", "name": "Fer", "username": "fcazorlat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 484, "tweet_count": 6184, "listed_count": 0}, "id": "543886529", "name": "Noisy boy", "username": "hidedata_mace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252245, "following_count": 221022, "tweet_count": 307507, "listed_count": 1063}, "id": "234088034", "location": "#CDMX", "name": "EL INFORMANTE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "ElInformanteMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1669, "tweet_count": 61373, "listed_count": 1}, "id": "1110191696", "location": "Sabadell, Rep\u00fablica Catalana", "name": "Dome", "username": "DomeOrrit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 398, "tweet_count": 5488, "listed_count": 0}, "id": "2716680874", "name": "Ivan Jose", "username": "iguzman45"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15493, "following_count": 814, "tweet_count": 166042, "listed_count": 80}, "id": "33786448", "location": "Lima - Los Angeles", "name": "ElvisOcc", "username": "elvisocc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 429, "tweet_count": 41268, "listed_count": 10}, "id": "323917527", "location": "Guadalajara", "name": "St. Jimmy \u2764\ufe0f", "username": "RaulKiesslingOF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1747, "tweet_count": 38262, "listed_count": 2}, "id": "1917188102", "location": "Dibujando primaveras", "name": ";Elena", "username": "elennamorales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 767, "tweet_count": 27856, "listed_count": 3}, "id": "572617633", "name": "Soraya", "username": "soraya_125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 255, "tweet_count": 2013, "listed_count": 0}, "id": "1032962021485096960", "location": "mallorca", "name": "noe\ud83e\udd8b", "username": "Ncarbonell_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 3843, "tweet_count": 4881, "listed_count": 0}, "id": "118200842", "location": "Chile", "name": "F\ud83c\udd70\ufe0fko", "username": "Faaako"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 819, "tweet_count": 87232, "listed_count": 7}, "id": "3178572670", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "hely\u00e1n", "username": "imhelyan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 384, "tweet_count": 29898, "listed_count": 1}, "id": "480796068", "location": "Alaska ", "name": "Astronotuya\ud83e\udec0", "username": "IreneFdz1212"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23846, "following_count": 7047, "tweet_count": 102991, "listed_count": 140}, "id": "128367381", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "name": "Juan Carlos Lezcano", "username": "juankilezcano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5637, "following_count": 453, "tweet_count": 56614, "listed_count": 4}, "id": "846958411757621248", "name": "\u064b", "username": "Liindaa_Ingrid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "id": "1097940989468205059", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "username": "RuthSil77529105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 107, "tweet_count": 699, "listed_count": 0}, "id": "1094568795019100161", "name": "f a i t h", "username": "fiendgyal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 205, "tweet_count": 1584, "listed_count": 0}, "id": "1167942994332282880", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Sharis Reyes \ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f", "username": "ReyesSharis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 2824, "tweet_count": 66704, "listed_count": 25}, "id": "2916886623", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "STARBOY", "username": "TRECE_HOUSE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138250, "following_count": 283, "tweet_count": 39190, "listed_count": 923}, "id": "390557283", "name": "C\u00e1psula Cin\u00e9fila - Pel\u00edculas y Series", "username": "CapsulaCinefila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 4074, "tweet_count": 138228, "listed_count": 43}, "id": "119008258", "location": "Espa\u00f1istan ", "name": "zageL", "username": "JavierLegaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 742, "tweet_count": 22460, "listed_count": 1}, "id": "153453487", "location": "Recife, Brasil", "name": "Renan.exe", "username": "renantomazini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 246, "tweet_count": 13157, "listed_count": 0}, "id": "2355610243", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thais", "username": "Tatacristiny4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 203, "tweet_count": 6969, "listed_count": 0}, "id": "4890769798", "location": "Uruguay-Treinta y tres", "name": "Enzo\ud83c\udf1f", "username": "enzobigot333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 531, "tweet_count": 11285, "listed_count": 0}, "id": "1099813575143636999", "location": "ela/dela \u2696\ufe0f", "name": "lili\u2600\ufe0f", "username": "detailscosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15119, "following_count": 16517, "tweet_count": 123468, "listed_count": 6}, "id": "754450453778272256", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "name": "Dom Est\u00e9fano em A\u00c7\u00c3O #BrasilVota22 #SPVote10", "username": "Estefano_lopes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1895, "tweet_count": 69547, "listed_count": 0}, "id": "2380103418", "location": "Arag\u00e3o, Espanha", "name": "ANTONIO EZQUERRA", "username": "ANTONIOEZQUERRA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 319, "tweet_count": 260754, "listed_count": 23}, "id": "406239171", "name": "Yolanda Serrano", "username": "popeyina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3765, "following_count": 4682, "tweet_count": 233286, "listed_count": 16}, "id": "787183770206138368", "name": "Paqui", "username": "nena64738317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 150, "tweet_count": 22762, "listed_count": 0}, "id": "605578006", "name": "Pilargc", "username": "mapigocruz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1041, "tweet_count": 6705, "listed_count": 1}, "id": "84929161", "location": "Ca\u00e7ador/SC", "name": "Gibran Farfud \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "gibfarfud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 2299, "tweet_count": 5788, "listed_count": 0}, "id": "1144636592142934017", "location": "\u00b2\u2078", "name": "ana, off dnv.", "username": "underhouis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 3576, "tweet_count": 13964, "listed_count": 9}, "id": "823005636640260098", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcb6", "username": "eveerweather"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 221, "tweet_count": 4791, "listed_count": 0}, "id": "1021849785358266370", "location": "Alicante, Spain", "name": "pau \ud83e\udd0d", "username": "Paulaagrao2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 271, "tweet_count": 6342, "listed_count": 0}, "id": "883485068005658629", "name": "marc\u00bas", "username": "guitootiug"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1082, "tweet_count": 35585, "listed_count": 1}, "id": "878139029254025216", "location": "Abreu e Lima, Brasil", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3bZOILA CALLE\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "YoSiMeLlamoPeru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41879, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 673, "tweet_count": 91194, "listed_count": 0}, "id": "2573932794", "name": "Belis", "username": "Belisrd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37624, "following_count": 3752, "tweet_count": 61784, "listed_count": 356}, "id": "64986985", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "RockStroke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 665, "tweet_count": 153551, "listed_count": 0}, "id": "1269866161", "name": "Adoracion Castro", "username": "AdoracionCastro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4062, "following_count": 323, "tweet_count": 41176, "listed_count": 0}, "id": "4158924993", "location": "Venezuela", "name": "\ud83d\udc9aLeisen OPEN COMMS (2/5) \ud83d\udc9a", "username": "Leisen_mellow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1116, "tweet_count": 106713, "listed_count": 0}, "id": "405839701", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "name": "Critconst", "username": "Critconst"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1993, "tweet_count": 152687, "listed_count": 8}, "id": "798198158278934528", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "Antonio Frutos\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "antoniofrutos60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 2092, "tweet_count": 105505, "listed_count": 3}, "id": "549715808", "location": "0\u20e32\u20e31\u20e3", "name": "Monique Gois", "username": "gois_monique"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 660, "tweet_count": 35118, "listed_count": 3}, "id": "276320939", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "Stella de la ma\u00f1ana\ud83e\udd8b", "username": "LeezVr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 191, "tweet_count": 1573, "listed_count": 0}, "id": "3303674678", "name": "Panc chafa.", "username": "Mau_hyde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 362, "tweet_count": 59112, "listed_count": 1}, "id": "1003401730653028353", "location": "She/Her. 25", "name": "A.", "username": "Mudblxod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 393, "tweet_count": 14602, "listed_count": 0}, "id": "895840243991097344", "name": "Hernan Olaya Viera", "username": "viera_olaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 499, "tweet_count": 2172, "listed_count": 4}, "id": "54999959", "location": "Chetumal, Quintana Roo. M\u00e9xico", "name": "Magnolia Negrete", "username": "magnolianegrete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "id": "979046731", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "JavierPozaInforma", "username": "pozainforma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1070, "tweet_count": 25491, "listed_count": 0}, "id": "1639159555", "name": "Mar\u00eda", "username": "mariabnnt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1761, "tweet_count": 135498, "listed_count": 3}, "id": "534682719", "location": "Valdemoro, Espa\u00f1a", "name": "Amelia Demaria Parra", "username": "AmeliaDemariaPa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1741, "tweet_count": 40433, "listed_count": 0}, "id": "855843458954780673", "location": "in hell", "name": "pressagio do apocalipse", "username": "jaocriolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 914, "tweet_count": 50531, "listed_count": 45}, "id": "862489528073957376", "location": "16 s!her ", "name": "candela", "username": "KlLBYGIRL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 457, "tweet_count": 66056, "listed_count": 2}, "id": "545192138", "location": "M\u00farcia, Espanha", "name": "Victor Manchon Pinto", "username": "VictorManchonPi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 106, "tweet_count": 8760, "listed_count": 0}, "id": "2417964667", "location": "espa\u00f1a", "name": "carme barcelona", "username": "Undiano12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1061, "tweet_count": 67746, "listed_count": 3}, "id": "2845376984", "name": "au", "username": "vitudonato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1166, "tweet_count": 35274, "listed_count": 4}, "id": "129712739", "location": "Puerto Ordaz", "name": "Luis Laurens", "username": "luislaurens"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1141, "tweet_count": 35059, "listed_count": 4}, "id": "479650261", "location": "Villarrobledo(AB)/Aranjuez ", "name": "helena", "username": "helenamarhuenda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 103, "tweet_count": 1412, "listed_count": 0}, "id": "1581709855", "location": "M\u00e9xico", "name": "josutejero", "username": "Josutejero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1509, "tweet_count": 2928, "listed_count": 15}, "id": "221227535", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Humberto Nicolini", "username": "Jhnicolini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 778, "tweet_count": 146260, "listed_count": 91}, "id": "3028536724", "name": "nicolas cavernas", "username": "nicolaskavernas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1069, "tweet_count": 71057, "listed_count": 0}, "id": "1044152320332898304", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "name": "Dollycanet\ud83d\udda4\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "username": "Dolly63291931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5826, "following_count": 4671, "tweet_count": 134559, "listed_count": 5}, "id": "2693611285", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Joy \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "joy_crf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1233, "tweet_count": 32611, "listed_count": 0}, "id": "763751003560771584", "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "name": "Ricardin", "username": "Ricardokkj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 4197, "tweet_count": 27818, "listed_count": 4}, "id": "1084915153", "location": "Encarnacion, Paraguay", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf5 \u272d", "username": "raquelinsfran_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 546, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "id": "1089599848796618753", "location": "Santa Ana, El Salvador", "name": "Rodrigo", "username": "blackflag462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 451, "tweet_count": 14493, "listed_count": 0}, "id": "460510565", "name": "nobody yes door", "username": "owjanaina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856531, "listed_count": 144}, "id": "234690126", "location": "Mexico, D.F.", "name": "Editorial Estigia", "username": "Estigiaed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294203, "following_count": 1229, "tweet_count": 578587, "listed_count": 842}, "id": "81852072", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "name": "Tabasco HOY", "username": "TabascoHOY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 280, "tweet_count": 12047, "listed_count": 0}, "id": "1027770310802780160", "name": "vandalica pelagato sos nic", "username": "Joha39585967"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 215481, "following_count": 369, "tweet_count": 173983, "listed_count": 487}, "id": "143839873", "location": "Nicaragua", "name": "100%NOTICIAS", "username": "100noticiasni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 737, "tweet_count": 12299, "listed_count": 2}, "id": "144006069", "location": "M\u00e9xico, DF ", "name": "Val vW", "username": "valebalon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 394, "tweet_count": 53666, "listed_count": 3}, "id": "351898678", "location": "Rua do Porto, Piracicaba ", "name": "juliana \ud83d\udc97", "username": "lysmju_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 203, "tweet_count": 67544, "listed_count": 4}, "id": "46690521", "name": "Renomada Prof\u00aa Dr\u00aa Tracy Vanjeet", "username": "rafaeloperdido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 83, "tweet_count": 9072, "listed_count": 2}, "id": "82868856", "location": "Brazil", "name": "Jaqueson Pimenta", "username": "GR8JAX"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 49696, "following_count": 22489, "tweet_count": 22668, "listed_count": 82}, "id": "292017058", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Leandro Cabido", "username": "leandrocabido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1295, "tweet_count": 41939, "listed_count": 3}, "id": "787643933614542848", "location": "Lajeado, Brasil", "name": "H E D G E H O G", "username": "VinEmo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 57, "tweet_count": 1411, "listed_count": 0}, "id": "388441186", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ana Paula", "username": "travellist_br"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 882, "tweet_count": 6162, "listed_count": 0}, "id": "42149840", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lu (ela/dela)", "username": "lutocchini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 345, "tweet_count": 9525, "listed_count": 0}, "id": "2557946346", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0fSpooky Grape\ud83c\udf47\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf83", "username": "alex_grape_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 429, "tweet_count": 2725, "listed_count": 0}, "id": "138611785", "location": "colombia", "name": "The Fresh Prince of Bel\u00e9n", "username": "santiagocoff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6500, "following_count": 7150, "tweet_count": 79775, "listed_count": 4}, "id": "300541199", "name": "\ud83d\udc96Niski\ud83d\udc96\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "Ire_thebestone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1073, "tweet_count": 21957, "listed_count": 4}, "id": "93293676", "location": "\u00dcT: 19.512798,-99.033204", "name": "MIGUEL A CONDE GTZ", "username": "mikahil69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 290, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "id": "1117629606444642305", "location": "Cuba", "name": "Marxista Cultural", "username": "marx_reflexivo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68206, "following_count": 1315, "tweet_count": 433846, "listed_count": 222}, "id": "124142187", "location": "Curitiba", "name": "Diego Souza", "username": "omachoalpha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 240, "tweet_count": 37749, "listed_count": 6}, "id": "189778535", "name": "Sha", "username": "SharonBallena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3835, "following_count": 1593, "tweet_count": 39620, "listed_count": 31}, "id": "251874391", "name": "ELCOCO", "username": "ELCOCOO1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1877, "tweet_count": 35145, "listed_count": 1}, "id": "811222050878668801", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "dono do branquinho\ud83e\udd0d\u2728", "username": "lorran_oli21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 566, "tweet_count": 7346, "listed_count": 0}, "id": "907657805187907584", "name": "Emily \ud83d\udd25", "username": "Emilymirella27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 155, "tweet_count": 87658, "listed_count": 1}, "id": "210704336", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "J. Antonio Garc\u00eda M.", "username": "gamoja67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 2129, "tweet_count": 9397, "listed_count": 2}, "id": "780094799969779712", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "name": "Ivande\u00ae", "username": "ivander_pr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 1026, "tweet_count": 84958, "listed_count": 22}, "id": "26283339", "location": "Puerto Rico", "name": "Marin\u00eda \ud83d\udc9a", "username": "mari_nia_t"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 92, "tweet_count": 34078, "listed_count": 0}, "id": "153952865", "location": "En otra dimensi\u00f3n \ud83d\ude01\ud83d\ude43\ud83d\ude1b", "name": "Trevi\u00f1o", "username": "_trevi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 188, "tweet_count": 34685, "listed_count": 0}, "id": "1075209177809776640", "name": "Romulo Cezar Ferrez", "username": "CezarFerrez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1063, "tweet_count": 30454, "listed_count": 0}, "id": "1046156359660707841", "location": "Estat Catal\u00e0", "name": "\ud83d\udc9bKoalitakorekore\ud83d\udc9b||\u2606||\ud83c\udf97", "username": "koalitakorekore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1733, "tweet_count": 45098, "listed_count": 4}, "id": "2632686406", "location": "Arralde", "name": "quardelius", "username": "quardelius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 394, "tweet_count": 24504, "listed_count": 0}, "id": "701861484725403649", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Carolina", "username": "carlomagnolina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 2015, "tweet_count": 14340, "listed_count": 5}, "id": "623709282", "name": "\u0411\u0435\u0430\u0442\u0440\u0438\u0441 C", "username": "Sybila65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 2871, "tweet_count": 248849, "listed_count": 23}, "id": "48271766", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "name": "AlwaysAChoice", "username": "AlwaysAChoice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5340, "following_count": 5403, "tweet_count": 458020, "listed_count": 73}, "id": "358908306", "name": "mxvai #NoALaGuerra \ud83d\udd3b", "username": "mxvai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 187, "tweet_count": 8442, "listed_count": 4}, "id": "36605131", "location": "Mexico city", "name": "Jorge Ortiz", "username": "dreamingdark"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 375, "tweet_count": 74423, "listed_count": 0}, "id": "2240936288", "location": "Panam\u00e1", "name": "Juancin", "username": "JuanVergarass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6863, "following_count": 1472, "tweet_count": 172760, "listed_count": 47}, "id": "62664213", "location": "Panam\u00e1", "name": "ilicena malek \ud83d\udc9c", "username": "ilicenamalek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 2099, "tweet_count": 9799, "listed_count": 0}, "id": "53151908", "location": "Mexico DF", "name": "ruben moedano", "username": "moedano66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 460, "tweet_count": 6206, "listed_count": 3}, "id": "97681542", "name": "Ni col, ni lechuga\ud83e\udd6c", "username": "Nicorovy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 148, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}, "id": "1170304340227166213", "name": "JorgeBurgerSifuentes", "username": "BurgerSifuentes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82487, "following_count": 620, "tweet_count": 76925, "listed_count": 234}, "id": "364503633", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Carlos Tubino", "username": "TubinoCarlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 233, "tweet_count": 3817, "listed_count": 0}, "id": "556897101", "name": "S4lv4d0r", "username": "S4LV4D0RV4RG4S"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38845, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 0}, "id": "1839187771", "name": "MT_enMEXICO", "username": "MT_enMEXICO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 3182, "tweet_count": 11349, "listed_count": 4}, "id": "349676709", "name": "MONTSE", "username": "nologo6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33910, "following_count": 1306, "tweet_count": 97376, "listed_count": 431}, "id": "208219950", "location": "Madrid", "name": "Noem\u00ed L\u00f3pez Trujillo", "username": "nlopeztrujillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20526, "following_count": 1031, "tweet_count": 221477, "listed_count": 400}, "id": "463983553", "location": "Cartagena (Murcia) Espa\u00f1a", "name": "disfrutalaciencia", "username": "disfrutalacienc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 273, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "id": "1172063593623367680", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "\uf8ff Mano Rafa \uf8ff", "username": "Rafamonteiro_11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3410, "following_count": 334, "tweet_count": 7374, "listed_count": 0}, "id": "489824315", "location": "complexo do alem\u00e3o", "name": "Uh pkzinho \ud83d\udea9", "username": "DonChefao2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 5000, "tweet_count": 57057, "listed_count": 35}, "id": "54011900", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Robbie tronick", "username": "bovitronick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 144, "tweet_count": 2506, "listed_count": 0}, "id": "1031345832606552066", "location": "na sua, beh", "name": "princesa \ud83d\udda4", "username": "Laryssinha_nas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 186, "tweet_count": 69877, "listed_count": 30}, "id": "1120700519994011656", "location": "rus, she/her, istp", "name": "sakukizz", "username": "sakukizz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14163, "following_count": 5715, "tweet_count": 44432, "listed_count": 21}, "id": "797846387723485184", "location": "\u2615\u2728", "name": "\u0f04\u2615\ufe0e\ud835\udcd6\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc7\ud835\udcbe\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcb6\u270d\ufe0e", "username": "_212BlacKaffee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 2354, "tweet_count": 4154, "listed_count": 12}, "id": "141314377", "location": "Bogota Colombia", "name": "FREDY ALEXANDER BARON", "username": "fredyteentrena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 309, "tweet_count": 8549, "listed_count": 0}, "id": "266796476", "location": "Panam\u00e1", "name": "Dairi\ud83c\udf3b", "username": "DairibethDiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 249, "tweet_count": 19531, "listed_count": 0}, "id": "2246094506", "location": "el vergao", "name": "Martinelli", "username": "martindejaen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "username": "hectorbecerrilr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 826, "tweet_count": 36616, "listed_count": 47}, "id": "90582573", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Camilo Torres \u00c1ngel", "username": "unputohit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1160, "tweet_count": 7268, "listed_count": 0}, "id": "77884854", "location": "ROCKFORD IL", "name": "victor mendoza", "username": "MendozaGemeliux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 108, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "id": "2499297404", "name": "Victor Lopez", "username": "viruz_amoke"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1618, "tweet_count": 24945, "listed_count": 0}, "id": "2975801806", "location": "027", "name": "Gord\u00e3o \uf8ff", "username": "jaosantana7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 162, "tweet_count": 24753, "listed_count": 12}, "id": "96001103", "location": "King's Landing", "name": "Ninja Zen", "username": "ganom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 43, "tweet_count": 2557, "listed_count": 0}, "id": "943819954511544321", "name": "WOLF mcgui", "username": "McguiWolf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9952, "following_count": 1132, "tweet_count": 17097, "listed_count": 5}, "id": "837788491354353665", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "definidah mas n\u00e3o de barriga", "username": "uelguedes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 126, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "id": "3101289647", "location": "Monterey, CA", "name": "Louiz-Sxnz\u2652", "username": "SxnzLuiz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 206, "tweet_count": 13540, "listed_count": 3}, "id": "1085366734507393024", "location": "MAO - AM - BR", "name": "jessicadutra\ud83c\udf35", "username": "jessiquinhad1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 567, "tweet_count": 85222, "listed_count": 3}, "id": "70886733", "name": "Ju ribe \uea00", "username": "julianaribe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1947, "tweet_count": 56583, "listed_count": 5}, "id": "247992633", "name": "Marce", "username": "marcecalisto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 4948, "tweet_count": 26027, "listed_count": 8}, "id": "1122222902290669574", "name": "Jes\u00fas CV", "username": "JessCV14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1510, "tweet_count": 47834, "listed_count": 1}, "id": "3821455047", "name": "Ricard", "username": "EminaVeats"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 816, "tweet_count": 5041, "listed_count": 0}, "id": "1057705742231367680", "location": "Venezuela", "name": "ItzJoseG \uf8ff", "username": "ItzJoseG1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 287, "tweet_count": 7841, "listed_count": 1}, "id": "154368074", "location": "Lima ", "name": "Javier Lima", "username": "javierlimamiami"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 194, "tweet_count": 9353, "listed_count": 0}, "id": "1730194285", "name": "LaboralesLibres", "username": "LaboralesLibres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 552, "tweet_count": 10739, "listed_count": 0}, "id": "874586402964590593", "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "name": "\u1d0d\u1d00\u1d1b\u026a\u1d00s", "username": "MatiRossi06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 790, "tweet_count": 11868, "listed_count": 0}, "id": "909049305209679872", "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "name": "Nico Ruggiero", "username": "nicoruggiero13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1124732043160621058", "name": "\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430 \u0432 \u0421\u043f\u043e\u0440\u0442\u0438\u0432\u043a\u0430\ud83c\udf43", "username": "LUCIFERINA15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 178, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "id": "1039545864245665793", "location": "Yerba Buena, Argentina", "name": "Gustavo", "username": "Gustavo40030530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79189, "following_count": 5881, "tweet_count": 25728, "listed_count": 58}, "id": "2429071284", "name": "\ud83d\udc9atupito\ud83c\udf78", "username": "etupito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1628, "tweet_count": 1916, "listed_count": 8}, "id": "79476143", "location": "Hon\u00f3rio Gurgel, Rio de Janeiro", "name": "Tiago Dias", "username": "tiagodiastg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10929, "following_count": 1629, "tweet_count": 31778, "listed_count": 33}, "id": "80894633", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Diego Tbt", "username": "ReTintaPreta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1, "tweet_count": 23551, "listed_count": 0}, "id": "734420551419211776", "name": ".", "username": "inmaintenance__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17506, "following_count": 3174, "tweet_count": 98620, "listed_count": 50}, "id": "216413022", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "El Princeso \ud83d\udc51", "username": "Bennrubio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 25, "tweet_count": 8571, "listed_count": 0}, "id": "1044715541401718784", "name": "John Smith el que sacudira al mundo", "username": "SOS_Kyon_Smith"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 26, "tweet_count": 23630, "listed_count": 1}, "id": "3756927563", "location": "En el cosmos... ", "name": "Vivo con sue\u00f1o...", "username": "DahnaMar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1091, "tweet_count": 2392, "listed_count": 2}, "id": "1095718944", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Johan Daza", "username": "josteda99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 293, "tweet_count": 6540, "listed_count": 0}, "id": "1072214860174381058", "name": "paula :)", "username": "paula_e29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 62, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}, "id": "1087090414664978434", "name": "Nataniel Moisan", "username": "MoisanNataniel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 452, "tweet_count": 1706, "listed_count": 1}, "id": "1121979236720566272", "location": " \ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uc11c\uc6b8", "name": "Adora\u02d6\u2661 | \ud83d\udcd6", "username": "httpvictorv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 2387, "tweet_count": 28326, "listed_count": 15}, "id": "2846864121", "location": "Argentina", "name": "fxcking daydreamer", "username": "fxckingdaydream"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 269, "tweet_count": 12602, "listed_count": 0}, "id": "1260365922", "location": "021", "name": "Larissa Silva", "username": "Larii_silva09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 804, "tweet_count": 113162, "listed_count": 0}, "id": "551317832", "name": "juan jose arredondo", "username": "juanjosearredo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 552, "tweet_count": 90266, "listed_count": 0}, "id": "947780520330612736", "location": " Brasil", "name": "\u146d\u1587\u15f4\u13a2\u15e9 \u15f7\u1587\u15e9\u15f7\u15e9", "username": "rrnyx__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 893, "tweet_count": 38102, "listed_count": 3}, "id": "3397848735", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "bieu", "username": "GabrielDsants"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 94, "tweet_count": 2069, "listed_count": 0}, "id": "1103139531300184071", "name": "A. Isabell", "username": "A_IsabellG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 445, "tweet_count": 19342, "listed_count": 1}, "id": "4238908034", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "aleke\ud83c\udf0a\u2601\ufe0f", "username": "AlexCM53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 218, "tweet_count": 21522, "listed_count": 61}, "id": "1135384290626351104", "location": "Manaos City \ud83c\udf47", "name": "LM Trading \ud83c\udf10", "username": "LeoManaos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 4985, "tweet_count": 110917, "listed_count": 27}, "id": "1496641896", "name": "Roberto", "username": "Robertogzagza93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 652, "tweet_count": 138125, "listed_count": 0}, "id": "952449324", "name": "Padre de arraial", "username": "ogus_ffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 575, "tweet_count": 12280, "listed_count": 7}, "id": "42786726", "location": "Berkeley, CA", "name": "Regina Camargo", "username": "reginacamargo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 236, "tweet_count": 1720, "listed_count": 0}, "id": "1167839302811869184", "location": "\u0299\u1d00\u0274\u0262\u1d1b\u1d00\u0274", "name": "lari ama o jk!!", "username": "xxmrlindo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 2960, "tweet_count": 20233, "listed_count": 4}, "id": "1103098484033499136", "name": "\u0618", "username": "chergukie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18948, "following_count": 20090, "tweet_count": 193466, "listed_count": 6}, "id": "883555798688952320", "location": "Chile", "name": "Trinidad \ud83d\udc2c\ud83c\udf3c\ud83c\udf37\ud83c\udf40\ud83e\udd8b\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf41\ud83d\ude03\ud83d\ude4f\u264f\ufe0f", "username": "Trinidad_Maria_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2216, "tweet_count": 31652, "listed_count": 5}, "id": "1121342250020159488", "name": "Claudio Sep\u00falveda Araos", "username": "AraosSepulveda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 217, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "id": "1088074101128904704", "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "name": "jonathan \ud83d\udca2", "username": "01Jonathan_Crvg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 367, "tweet_count": 17961, "listed_count": 0}, "id": "1327959614", "location": "013", "name": "jula", "username": "_giuualves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 524, "tweet_count": 4176, "listed_count": 0}, "id": "723232089747775488", "location": "Texcoco, M\u00e9xico", "name": "Bladimir Betancourt", "username": "bladoo_bc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 95, "tweet_count": 7926, "listed_count": 2}, "id": "1799470459", "name": "r o _ v g a \u2728", "username": "ro_vga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15581, "following_count": 12985, "tweet_count": 82117, "listed_count": 10}, "id": "65467061", "location": "Lo Barnechea", "name": "Carola \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\u2693\ufe0f", "username": "cuatroncecuatro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1627, "tweet_count": 74033, "listed_count": 7}, "id": "148118513", "location": "Asuncion-Paraguay", "name": "Joel\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "javhe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 374, "tweet_count": 5546, "listed_count": 2}, "id": "117476199", "location": "Chile", "name": "Fer", "username": "petitegirrrl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 960, "tweet_count": 23542, "listed_count": 8}, "id": "3426328175", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Leonardo Hernandez,", "username": "hdzalcuadrado3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "id": "3627717334", "name": "Blue Arrow", "username": "DaggerChell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 714, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}, "id": "338778463", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Cordero Manso!! \ud83d\udc11", "username": "SoyTutaina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 3133, "tweet_count": 32152, "listed_count": 7}, "id": "918246245461839872", "location": "kang seulgi", "name": "jo\u00e3o pedro", "username": "SEULJ0Y"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 254, "tweet_count": 4137, "listed_count": 0}, "id": "1013810487841230848", "location": "Venezuela", "name": "AngelLPS", "username": "AngelLPS5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 804, "tweet_count": 25158, "listed_count": 1}, "id": "792674955532132356", "location": "Near a circus ", "name": "Nonsense", "username": "YvesnerG02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 3253, "tweet_count": 55353, "listed_count": 9}, "id": "314090963", "name": "mexicanske \ud83d\udc40\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "lamexi2003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9381, "following_count": 5767, "tweet_count": 79941, "listed_count": 10}, "id": "217604136", "location": "Teyvat ", "name": "Pau not an artist Ann", "username": "bautizadaenvodk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 252, "tweet_count": 19671, "listed_count": 1}, "id": "1240461120", "name": "os mamilos de J\u00e9ssica", "username": "LeoAugustao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 366, "tweet_count": 30172, "listed_count": 1}, "id": "220515018", "location": "M\u00eaxico Df", "name": "Tricia Ro", "username": "dana2035"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1173539774369607680", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3oaV1A2A0C", "expanded_url": "https://www.raplevaleva.com/forum/discussoes-gerais/last-catala-suicida-feat-helder-ndombaxi-rui-leite-aires-edvandro", "display_url": "raplevaleva.com/forum/discusso\u2026"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "LevaLeva15", "id": "926429478515036160"}]}, "created_at": "2019-09-16T10:11:00.000Z", "text": "J\u00e1 encontra-se dispon\u00edvel a m\u00fasica \u201cSUICIDA\u201d no site do @LevaLeva15 confira https://t.co/3oaV1A2A0C", "edit_history_tweet_ids": ["1173539774369607680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "720921925736861696"}, {"lang": "es", "id": "1173229881657843713", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "author_id": "22585744"}, {"lang": "pt", "id": "1173077826678984704", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/vbXQazkgcY", "expanded_url": "https://t.co/vbXQazkgcY", "display_url": "t.co/vbXQazkgcY"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "LICEU"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5317, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "LICEU"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:35:23.000Z", "text": "J\u00e1 estudou no LICEU\n\n - Sim\n\nJ\u00e1 mentiu a turma pra Alexandre p poder sair?\n\n- N\u00e3o\n\nE j\u00e1 estudou no LICEU? https://t.co/vbXQazkgcY", "edit_history_tweet_ids": ["1173077826678984704"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 5, "like_count": 168, "quote_count": 37}, "author_id": "857653094104145920"}, {"lang": "es", "id": "1173314334564503552", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3LZpuIhHrH", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:15:11.000Z", "text": "Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda  https://t.co/3LZpuIhHrH v\u00eda @ABCDigital", "edit_history_tweet_ids": ["1173314334564503552"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 235, "quote_count": 1}, "author_id": "212204767"}, {"lang": "es", "id": "1173346412916105216", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn", "edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "author_id": "298563210"}, {"lang": "es", "id": "1173374621464350722", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6", "edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}, "author_id": "184739771"}, {"lang": "pt", "id": "1173278557767983107", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9izWbjgBFK", "expanded_url": "https://twitter.com/eocaco/status/1173199438262788097", "display_url": "twitter.com/eocaco/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 214, "probability": 0.5287, "type": "Person", "normalized_text": ". Cury"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.6978, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:53:01.000Z", "text": ".... E o que voc\u00ea vende para um suicida? \n- Para um suicida? Para um suicida eu vendo uma v\u00edrgula, uma virgula para ele ter um tempo para pensar e encontrar a sa\u00edda para sua dor...\"\nDe O Vendedor de Sonhos - A. Cury\n\nTelefone CVV 188 - Todo o Brasil - Qualquer hora, qualquer dia https://t.co/9izWbjgBFK", "edit_history_tweet_ids": ["1173278557767983107"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1159208222"}, {"lang": "pt", "id": "1173263191876366336", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8Z7cw6nlDz", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1173263191876366336/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Z7cw6nlDz", "media_key": "13_1173263049194520576"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8411, "type": "Other", "normalized_text": "DomingoShow"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "DomingoShow"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:51:57.000Z", "text": "M\u00e3e do filho do \"mendigo\" revela que humorista n\u00e3o paga a pens\u00e3o do filho h\u00e1 sete anos #DomingoShow https://t.co/8Z7cw6nlDz", "edit_history_tweet_ids": ["1173263191876366336"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 25, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "author_id": "15088915"}, {"lang": "es", "id": "1173008120098021376", "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "author_id": "1637402383", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}}, {"lang": "es", "id": "1172809201439203328", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "author_id": "834342133"}, {"lang": "es", "id": "1173287101993033728", "created_at": "2019-09-15T17:26:58.000Z", "text": "Civismo es darse un atentado suicida en medio de tanto cerote uniformado reunido en la calle.", "edit_history_tweet_ids": ["1173287101993033728"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "262199580"}, {"lang": "it", "id": "1173188170009235457", "in_reply_to_user_id": "4572998716", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AntonioSocci1", "id": "4572998716"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Europa"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "islam"}, {"start": 115, "end": 135, "tag": "sostituzione_etnica"}, {"start": 184, "end": 195, "tag": "democrazia"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "Islam"}, {"start": 271, "end": 290, "tag": "governogiallorosso"}]}, "created_at": "2019-09-15T10:53:51.000Z", "text": "@AntonioSocci1 In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #sostituzione_etnica si prefigura fra qualche generazione. La nostra #democrazia suicida permette tutto questo schifo. #Islam \u00e8 da fermare con nuove leggi. #governogiallorosso", "edit_history_tweet_ids": ["1173188170009235457"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "969314347955769346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173185924433358850"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173348887345713155", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WPWNrDFace", "expanded_url": "https://twitter.com/svdboy666/status/1173348887345713155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPWNrDFace", "media_key": "3_1173348468447989763"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WPWNrDFace", "expanded_url": "https://twitter.com/svdboy666/status/1173348887345713155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPWNrDFace", "media_key": "3_1173348568024981504"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-15T21:32:29.000Z", "text": "isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de algu\u00e9m n \u00e9 se humilhar, perguntar como est\u00e1, como foi o dia, n \u00e9 humilha\u00e7\u00e3o. HJ EU PERDI MEU AMIGO, SE SUICIDOU POR N SUPORTAR MAIS ESSA DOR E A SOLID\u00c3O :( https://t.co/WPWNrDFace", "edit_history_tweet_ids": ["1173348887345713155"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 4}, "author_id": "805881066212982784"}, {"lang": "it", "id": "1172741627233886208", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI", "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "author_id": "876541483", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}]}, {"lang": "es", "id": "1173528867031715840", "in_reply_to_user_id": "291700661", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ispachi9", "id": "291700661"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 277, "probability": 0.2426, "type": "Place", "normalized_text": "posteriori"}]}, "created_at": "2019-09-16T09:27:39.000Z", "text": "@ispachi9 @Pablo_Iglesias_ @ahorapodemos \u00bfT\u00fa crees que a un t\u00edo decidido a matar a 3 familiares y que en muchos casos se suicidan acto seguido, le va a importar tirarse la vida en la c\u00e1rcel? Son medidas populistas que no sirven para evitar los cr\u00edmenes, solo act\u00faan a posteriori.", "edit_history_tweet_ids": ["1173528867031715840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1585837710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173522615719407616"}]}, {"lang": "es", "id": "1173468789561843713", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Fo5hU6bPvo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:28:56.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/Fo5hU6bPvo", "edit_history_tweet_ids": ["1173468789561843713"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "164316423"}, {"lang": "es", "id": "1173374650795122688", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/fX2lgA0Uiq", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1173371634364944384", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.468, "type": "Place", "normalized_text": "Clinica"}]}, "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "created_at": "2019-09-15T23:14:51.000Z", "text": "Allegados a Keiko Fujimori protestan por su traslado a Clinica enmarrocada. A ese nivel de salvajismo hemos llegado. Es inhumano enmarrocar a quien padece dolencia, sea quien sea. Todo por una polarizaci\u00f3n absurda impulsada infantilmente desde el m\u00e1s alto nivel del estado. https://t.co/fX2lgA0Uiq", "edit_history_tweet_ids": ["1173374650795122688"], "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 529, "like_count": 783, "quote_count": 68}, "author_id": "33808317", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173371634364944384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173045738957352962", "created_at": "2019-09-15T01:27:52.000Z", "text": "um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra dar spoiler do final de avenida brasil dizendo quem matou o max. a novela tava sendo exibida l\u00e1 kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1173045738957352962"], "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 12, "like_count": 957, "quote_count": 23}, "author_id": "53571393", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.5498, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "max"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173521568552628224", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:58:39.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "edit_history_tweet_ids": ["1173521568552628224"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "it", "id": "1173519340492267521", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/nNY3TFeCKA", "expanded_url": "https://twitter.com/ldibartolomei/status/1173132782681411584", "display_url": "twitter.com/ldibartolomei/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:49:48.000Z", "text": "Eccolo...\u00e8 arrivato quello che vuole mettere un limite di et\u00e0 per poter restare in vita...\n\nMa che cazzo vi sta succedendo, ragazzi...\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39 https://t.co/nNY3TFeCKA", "edit_history_tweet_ids": ["1173519340492267521"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 14, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "1123567903297671170", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173132782681411584"}]}, {"lang": "es", "id": "1173356617812733953", "in_reply_to_user_id": "765078768", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:03:12.000Z", "text": "@cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "edit_history_tweet_ids": ["1173356617812733953"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 210, "quote_count": 2}, "author_id": "383528008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172673546343993344"}]}, {"lang": "es", "id": "1173510050389942272", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Hrckt8OI1j", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/15/opinion/1568568346_330869.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/09/15/opinion/1568568346_330869.html?ssm=TW_CC"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "Folch"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:12:53.000Z", "text": "Afrontamos una triple emergencia: Brexit, sentencia del proc\u00e9sy el abismo econ\u00f3mico por las guerras de Trump. Abordarla sin Gobierno, polarizados \u2014en vez de uniendo fuerzas\u2014, a consecuencia de una campa\u00f1a electoral es suicida.\n \nVidal-Folch https://t.co/Hrckt8OI1j", "edit_history_tweet_ids": ["1173510050389942272"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "458662521"}, {"lang": "es", "id": "1171475926842040320", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "author_id": "22276965"}, {"lang": "es", "id": "1173276282508972032", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ZftSN7K2jt", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanAlberti7/status/1173205161235423232", "display_url": "twitter.com/JuanAlberti7/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 50, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:43:58.000Z", "text": "Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un partido socialista suicida.\nLa cr\u00edtica, para todos construye. Para los psoistas es ser del bando contrario. Eres penoso. https://t.co/ZftSN7K2jt", "edit_history_tweet_ids": ["1173276282508972032"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "author_id": "1099215777532645376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173205161235423232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173456214971310080", "in_reply_to_user_id": "367230928", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-16T04:38:58.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o chega doer, ele n\u00e3o era meu amigo, mas era uma vida, e a gente pensa q a pessoa nunca vai ter coragem, quantas pessoas na \u00e9poca disseram que era palha\u00e7ada, quantas pessoas riram, e caraaaa ele se matou de vdd, tem no\u00e7\u00e3o. Acorda gente depressao n\u00e3o \u00e9 brincadeira \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1173456214971310080"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "367230928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173455656831131648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173455656831131648", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-16T04:36:44.000Z", "text": "Um colega de inf\u00e2ncia hj se suicidou, e eu to passada literalmente pq a gente acha q a pessoa nunca vai ter coragem. A um tempo conversei com ele, o levei na igreja, e ele at\u00e9 ficou indo por um tempinho, mas agr anos depois vejo que aquele pensamento de anos atr\u00e1s de concretizou", "edit_history_tweet_ids": ["1173455656831131648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "367230928"}, {"lang": "it", "id": "1173499596154298368", "created_at": "2019-09-16T07:31:20.000Z", "text": "I \u2018buuu\u2019 a Kessie? Gli insulti a Donnarumma? Forse qualcuno \u00e8 rimasto frastornato dai decibel del tifo giallobl\u00f9. Cosa abbiamo sentito noi?", "edit_history_tweet_ids": ["1173499596154298368"], "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 1937, "like_count": 342, "quote_count": 1356}, "author_id": "546103238"}, {"lang": "es", "id": "1173488271164395522", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:46:20.000Z", "text": "Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\nUn juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1173488271164395522"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "4045324043"}, {"lang": "es", "id": "1172055636198268929", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ING2K6hHoX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055636198268929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ING2K6hHoX", "media_key": "3_1172055630447882240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:53:34.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ING2K6hHoX", "edit_history_tweet_ids": ["1172055636198268929"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "id": "1173304763796066304", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:37:09.000Z", "text": "No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173304763796066304"], "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 28, "like_count": 1339, "quote_count": 7}, "author_id": "2597010860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}]}, {"lang": "es", "id": "1173292198122668033", "in_reply_to_user_id": "310537982", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "charlietwo44", "id": "1477005080155107329"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "anisokoria", "id": "1551320987160952833"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:47:13.000Z", "text": "@Charlietwo44 @anisokoria Cierto. Has visto c\u00f3mo se ponen cuando mencionan los infanticidios? La muerte de un ni\u00f1o/a, la cosa m\u00e1s triste que puede haber, les da igual, salvo cuando el que lo hace es el padre. \n\nInhumano", "edit_history_tweet_ids": ["1173292198122668033"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "922157193096564742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173267716356153345"}]}, {"lang": "es", "id": "1173507660915908608", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ggft2BjlBj", "expanded_url": "https://www.europafm.com/programas/levantate-y-cardenas/noticias/adolescente-suicida-ser-humillada-profesora-mancharse-sangre-menstrual_201909155d7e21900cf26d8cd65dbf99.html", "display_url": "europafm.com/programas/leva\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europafm.com/programas/levantate-y-cardenas/noticias/adolescente-suicida-ser-humillada-profesora-mancharse-sangre-menstrual_201909155d7e21900cf26d8cd65dbf99.html"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:03:23.000Z", "text": "Una adolescente se suicida tras ser humillada por su profesora al mancharse con sangre menstrual. Esto es la punta del iceberg de la humillaci\u00f3n en torno a la regla, com\u00fan en \u00c1frica. Se debe eliminar la estigmatizaci\u00f3n de algo tan natural como la regla. https://t.co/ggft2BjlBj", "edit_history_tweet_ids": ["1173507660915908608"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2189953909"}, {"lang": "pt", "id": "1173205304269561856", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/crNZs801z9", "expanded_url": "https://twitter.com/rgatess/status/1172898980415434758", "display_url": "twitter.com/rgatess/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3738, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rtico"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:01:56.000Z", "text": "Picos crescentes de concentra\u00e7\u00e3o de metano no \u00c1rtico. A liga\u00e7\u00e3o directa com a ind\u00fastria do petr\u00f3leo e g\u00e1s por fracking, especialmente nos EUA, est\u00e1 estabelecida. Perante o colapso, a pulsao suicida do capitalismo. https://t.co/crNZs801z9", "edit_history_tweet_ids": ["1173205304269561856"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3587587761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172898980415434758"}]}, {"lang": "es", "id": "1173288318102114304", "created_at": "2019-09-15T17:31:48.000Z", "text": "No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses mareando la perdiz, para terminar frustrando la voluntad de buena parte de los suyos en formar gobierno progresista en coalici\u00f3n con UP. Me parecer\u00eda suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1173288318102114304"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 14, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "author_id": "2665463588", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1173515068866277376", "in_reply_to_user_id": "190558045", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jaumeclotet", "id": "190558045"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:32:49.000Z", "text": "@jaumeclotet De fet, el seppuku complet eren 3 talls: horitzontal a l'abdomen, vertical seccionant el fetge i un inclinat que seccionava el cor. Un self-service. La decapitaci\u00f3 es feia per a evitar que el su\u00efcida es deshonr\u00e9s cridant, per\u00f2 calia deixar-lo fer tant com fos possible...", "edit_history_tweet_ids": ["1173515068866277376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748670080116994048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173511070230728705"}]}, {"lang": "es", "id": "1173514522021322752", "created_at": "2019-09-16T08:30:39.000Z", "text": "En fr\u00edo....\nDespu\u00e9s de ese 4 de 12\nPositivo:\n- equipo con mucha garra y que ante adversidades se crece.\n- Fekir de otro nivel. \n- loren enchufadisimo l\u00e1stima la expulsi\u00f3n.\nNegativo:\n- lo que sab\u00edamos todos no hay pivote k acompa\u00f1\u00e9 a wc si no esta guardado. sigo.....", "edit_history_tweet_ids": ["1173514522021322752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229792055", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Fekir"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.631, "type": "Person", "normalized_text": "loren"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.9025, "type": "Organization", "normalized_text": "wc"}]}}, {"lang": "it", "id": "1173354581809684480", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Lz3CNAhDjS", "expanded_url": "https://twitter.com/perfilcom/status/1173330138043469824", "display_url": "twitter.com/perfilcom/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T21:55:06.000Z", "text": "Se desperto La DAIA... https://t.co/Lz3CNAhDjS", "edit_history_tweet_ids": ["1173354581809684480"], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 5, "like_count": 201, "quote_count": 3}, "author_id": "144801356", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173330138043469824"}]}, {"lang": "ca", "id": "1173511070230728705", "in_reply_to_user_id": "748670080116994048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fakerragut", "id": "748670080116994048"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:16:56.000Z", "text": "@Fakerragut Amb el tanto o el wakizashi es feia el tall abdominal per\u00f2 amb la katana la decapitaci\u00f3 posterior. El resultat \u00e9s el mateix \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1173511070230728705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "190558045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173509394186813445"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173430081030631425", "created_at": "2019-09-16T02:55:07.000Z", "text": "Vamos dizer que o Michael Jackson realmente fosse maluco e fosse s\u00f3 um Peter Pan inocente com amigos de 6 anos de idade. Isso \u00e9 poss\u00edvel. Claro que \u00e9. Sabe o que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel? Ele TROCAR de \u201camigo\u201d a cada seis meses!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1173430081030631425"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "28506199", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Jackson"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Pan"}]}}, {"lang": "sv", "id": "1173511389350158337", "in_reply_to_user_id": "2938224473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tillgrepp", "id": "2938224473"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:18:12.000Z", "text": "@tillgrepp Tror det \u00e4r 100% givet att de kommer limitera", "edit_history_tweet_ids": ["1173511389350158337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1433831071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173510893574983681"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173497719719178240", "geo": {"place_id": "213d887d20587c6f"}, "created_at": "2019-09-16T07:23:53.000Z", "text": "N\u00e3o sei se estou preparada para mais um ano letivo", "edit_history_tweet_ids": ["1173497719719178240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109346650"}, {"lang": "es", "id": "1173507740276350976", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/D3CE1kLSW9", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAENES/status/1173507740276350976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3CE1kLSW9", "media_key": "3_1173507730717532160"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 54, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "Cine F\u00f3rum"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 55, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:03:42.000Z", "text": "Con motivo de la celebraci\u00f3n del #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio , @ASITE_Sevilla  organiza a partir de ma\u00f1ana un Cine F\u00f3rum en el que nos proponen seguir aprendiendo sobre la conducta suicida. Esta interesante actividad se desarrollar\u00e1 hasta el pr\u00f3ximo martes 1 de octubre. https://t.co/D3CE1kLSW9", "edit_history_tweet_ids": ["1173507740276350976"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "251788175"}, {"lang": "es", "id": "1173507322208866304", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IWDgg47MMb", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/s2YGrWEjDx", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1173507322208866304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2YGrWEjDx", "media_key": "3_1173507320862523396"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-16T08:02:02.000Z", "text": "V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg47MMb https://t.co/s2YGrWEjDx", "edit_history_tweet_ids": ["1173507322208866304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "48552528"}, {"lang": "es", "id": "1172967090007040003", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/M7qasZ5FKQ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_term=botones_sociales_app&utm_source=facebook&utm_medium=social", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_term=botones_sociales_app&utm_source=facebook&utm_medium=social"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5508, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIN"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7078, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-14T20:15:21.000Z", "text": "Por estas, entre otras cosas, en el Grupo AFIN Barcelona desarrollamos un proyecto de investigaci\u00f3n sobre la diversidad de itinerarios menstruantes de ni\u00f1as, j\u00f3venes y mujeres adultas https://t.co/M7qasZ5FKQ", "edit_history_tweet_ids": ["1172967090007040003"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "128894331"}, {"lang": "it", "id": "1173506562394140672", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/8m6yNbSFS9", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cuneo/2019/09/15/news/sparisce-un-rolex-in-paese-sotto-accusa-l-ex-comandante-della-stazione-carabinieri-1.37464028", "display_url": "lastampa.it/cuneo/2019/09/\u2026"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 235, "username": "Acab", "id": "15712828"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:59:01.000Z", "text": "\"Secondo la Procura di Asti, che ha chiesto il rinvio a giudizio, il maresciallo Atanasio Arena si sarebbe appropriato dell\u2019orologio e di una macchina fotografica appartenenti a un americano morto suicida\" https://t.co/8m6yNbSFS9 @ACAB", "edit_history_tweet_ids": ["1173506562394140672"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "21185125"}, {"lang": "pt", "id": "1170858065698185217", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}]}, "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "author_id": "1043931221796040705"}, {"lang": "en", "id": "1173504238191828992", "in_reply_to_user_id": "1272049104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "palomarubita", "id": "1272049104"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4018, "type": "Person", "normalized_text": "chancla"}]}, "created_at": "2019-09-16T07:49:47.000Z", "text": "@palomarubita Rip chancla", "edit_history_tweet_ids": ["1173504238191828992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320296833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173502858320404480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173430500352020481", "in_reply_to_user_id": "893823817625333760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "infornovelas", "id": "893823817625333760"}]}, "created_at": "2019-09-16T02:56:47.000Z", "text": "@infornovelas Dif\u00edcil dizer, n\u00e3o entendo o que aconteceu ali, mas vou sempre defender a fada injusti\u00e7ada.", "edit_history_tweet_ids": ["1173430500352020481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173681393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173429513625243649"}]}, {"lang": "es", "id": "1173302681546502144", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/AUDN7k8DU1", "expanded_url": "https://www.elobservador.com.uy/nota/fausto-el-nino-que-sufrio-bullying-en-la-utu-es-de-nacional-y-disfruto-con-penarol--2019915134854", "display_url": "elobservador.com.uy/nota/fausto-el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elobservador.com.uy/nota/fausto-el-nino-que-sufrio-bullying-en-la-utu-es-de-nacional-y-disfruto-con-penarol--2019915134854"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "Fausto"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:28:52.000Z", "text": "Las cosas lindas q logran las redes . Un genio Fausto Este art\u00edculo lo puede ver en este link: https://t.co/AUDN7k8DU1", "edit_history_tweet_ids": ["1173302681546502144"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 177, "quote_count": 3}, "author_id": "1331956940"}, {"lang": "es", "id": "1173151256912809984", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/oHfWiajQxw", "expanded_url": "https://t.co/oHfWiajQxw", "display_url": "t.co/oHfWiajQxw"}]}, "created_at": "2019-09-15T08:27:10.000Z", "text": "Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suicida en una ceremonia subvencionada por el capitalismo m\u00e1s inmoral y prepotente. https://t.co/oHfWiajQxw", "edit_history_tweet_ids": ["1173151256912809984"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "257332880"}, {"lang": "es", "id": "1172881860541714432", "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "author_id": "332642789", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"lang": "fr", "id": "1173072065664049153", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tV882zNDFH", "expanded_url": "https://twitter.com/dicko_999/status/1173064829734727683", "display_url": "twitter.com/dicko_999/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T03:12:29.000Z", "text": "Wesh qu'est ce que je viens de lire ?? Pourquoi cette affaire est pas connue de tous ????? https://t.co/tV882zNDFH", "edit_history_tweet_ids": ["1173072065664049153"], "public_metrics": {"retweet_count": 375, "reply_count": 14, "like_count": 682, "quote_count": 3}, "author_id": "2449949704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173064829734727683"}]}, {"lang": "es", "id": "1173417015207432195", "in_reply_to_user_id": "15012693", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ramonmuchacho", "id": "15012693"}, {"start": 15, "end": 19, "username": "DNC", "id": "722793491059769344"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "lecumberry", "id": "43253205"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "JoeBiden", "id": "939091"}]}, "created_at": "2019-09-16T02:03:12.000Z", "text": "@ramonmuchacho @DNC @lecumberry @JoeBiden Lo tuyo es estupidez suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1173417015207432195"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "47847587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173344681700278274"}]}, {"lang": "es", "id": "1173340413148717056", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2Hh5cDhPYo", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:58:48.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/2Hh5cDhPYo", "edit_history_tweet_ids": ["1173340413148717056"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "28966230"}, {"lang": "es", "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695"}, {"lang": "es", "id": "1173382857944981510", "created_at": "2019-09-15T23:47:28.000Z", "text": "cicatrices que no cesan, heridas en carne viva,\nuna azotea como mente y un cerebro suicida,\nse hace mil preguntas pa buscar una salida,\ny las respuestas le hacen saltar pa quitarse la vida", "edit_history_tweet_ids": ["1173382857944981510"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2916083253"}, {"lang": "es", "id": "1173484218351046656", "in_reply_to_user_id": "1150789539541258240", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ZoMpmGf5Oz", "expanded_url": "https://climate.nasa.gov/causes/", "display_url": "climate.nasa.gov/causes/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GEORGELORIA5", "id": "1150789539541258240"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "yolalco", "id": "1087656151439888384"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:30:14.000Z", "text": "@GEORGELORIA5 @yolalco La NASA no desmiente el cambio clim\u00e1tico por la acci\u00f3n humana, sino todo lo contrario, al menos as\u00ed lo entender\u00e1 cualquiera capaz de leer su p\u00e1gina oficial. Basta de negacionismo ignorante y suicida https://t.co/ZoMpmGf5Oz", "edit_history_tweet_ids": ["1173484218351046656"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "106855064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172919219765358593"}]}, {"lang": "es", "id": "1173410448688988161", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/9vaytD6NH4", "expanded_url": "https://twitter.com/Walfcast/status/1173410448688988161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9vaytD6NH4", "media_key": "3_1173410428539588608"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/PzlGjOMlKs", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1173056414400434177", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.3692, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.5638, "type": "Organization", "normalized_text": "peru"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 226, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "created_at": "2019-09-16T01:37:06.000Z", "text": "Que asqueroso suena escuchar a un delincuente suicida, catalogar a un ser humano como inferior \n\nEs es el legado de AG y nos dejo a 5 en el congreso como muestra de su odio al peru y su desprecio por todos\n#CierreDelCongresoYA https://t.co/9vaytD6NH4 https://t.co/PzlGjOMlKs", "edit_history_tweet_ids": ["1173410448688988161"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294160082", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173056414400434177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173422474022834180", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "author_id": "1115999661108727808"}, {"lang": "es", "id": "1173161676524466177", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/lxyOstamqJ", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T09:08:34.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/lxyOstamqJ", "edit_history_tweet_ids": ["1173161676524466177"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "569869400"}, {"lang": "es", "id": "1173299729654079491", "created_at": "2019-09-15T18:17:09.000Z", "text": "El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperaci\u00f3n y tristeza); el periodo promedio de preparaci\u00f3n es de 9 meses. El suicida en este tiempo, por su depresi\u00f3n, solo confirma que la vida NO merece ser vivida", "edit_history_tweet_ids": ["1173299729654079491"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "author_id": "110055082", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173395989274812417", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/x6lOymxVuS", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/meu-dia-escureceu-diz-mae-de-menino-morto-em-acidente-com-o-pai", "display_url": "metropoles.com/brasil/meu-dia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/meu-dia-escureceu-diz-mae-de-menino-morto-em-acidente-com-o-pai"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:39:39.000Z", "text": "O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem o que na cabe\u00e7a? https://t.co/x6lOymxVuS", "edit_history_tweet_ids": ["1173395989274812417"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "author_id": "28972419"}, {"lang": "it", "id": "1169950162518761473", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uIcdUjwPeb", "expanded_url": "https://twitter.com/luigidimaio/status/1169950162518761473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uIcdUjwPeb", "media_key": "3_1169950157376540674"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uIcdUjwPeb", "expanded_url": "https://twitter.com/luigidimaio/status/1169950162518761473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uIcdUjwPeb", "media_key": "3_1169950157380751367"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uIcdUjwPeb", "expanded_url": "https://twitter.com/luigidimaio/status/1169950162518761473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uIcdUjwPeb", "media_key": "3_1169950157376557056"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uIcdUjwPeb", "expanded_url": "https://twitter.com/luigidimaio/status/1169950162518761473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uIcdUjwPeb", "media_key": "3_1169950157380759552"}]}, "created_at": "2019-09-06T12:27:10.000Z", "text": "Al Quirinale insieme al Presidente della Repubblica Sergio Mattarella per incontrare i nuovi ambasciatori Pia Rantala-Engberg (Repubblica di Finlandia), Andrew W. Kronyahn (Repubblica di Liberia), Youssef Balla (Regno del Marocco) e Toma\u017e Kunstelj (Repubblica di Slovenia). https://t.co/uIcdUjwPeb", "edit_history_tweet_ids": ["1169950162518761473"], "public_metrics": {"retweet_count": 338, "reply_count": 1855, "like_count": 1649, "quote_count": 135}, "author_id": "48062712"}, {"lang": "es", "id": "1173134963035779073", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9LHyfVjW8J", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T07:22:25.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/9LHyfVjW8J", "edit_history_tweet_ids": ["1173134963035779073"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "4408295668"}, {"lang": "es", "id": "1173387263184527360", "in_reply_to_user_id": "1053483086783172608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sayorijoestar", "id": "1053483086783172608"}]}, "created_at": "2019-09-16T00:04:58.000Z", "text": "@sayorijoestar Bueno", "edit_history_tweet_ids": ["1173387263184527360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009358298888351744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173386660182200321"}]}, {"lang": "es", "id": "1173490575246540800", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AWz94JXD01", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:55:30.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/AWz94JXD01", "edit_history_tweet_ids": ["1173490575246540800"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "278511063"}, {"lang": "it", "id": "1173118619569590273", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Fclmvjz70l", "expanded_url": "https://twitter.com/ClementiF/status/1173118619569590273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fclmvjz70l", "media_key": "3_1173118612959322112"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 74, "username": "espressonline", "id": "85852409"}]}, "created_at": "2019-09-15T06:17:29.000Z", "text": "Se avete modo, leggete l'editoriale di Marco Damilano nell' @espressonline appena uscito. E' utile anche per capire tanti dettagli e riferimenti, anche storici. \nLa scelta della proporzionale \u00e8 la corda con la quale il PD, per fare il governo, si suicida politicamente. https://t.co/Fclmvjz70l", "edit_history_tweet_ids": ["1173118619569590273"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "77934969"}, {"lang": "es", "id": "1173186106902401025", "created_at": "2019-09-15T10:45:39.000Z", "text": "S\u00e9 que las encuestas pueden apuntar otras cosas, pero con la sensaci\u00f3n cada vez m\u00e1s fuerte de que los socialistas van directos al suicidio con nuevas elecciones, el problema ser\u00e1 el panorama que nos habr\u00e1n dejado", "edit_history_tweet_ids": ["1173186106902401025"], "public_metrics": {"retweet_count": 974, "reply_count": 197, "like_count": 3262, "quote_count": 41}, "author_id": "191102437"}, {"lang": "es", "id": "1172055826749673472", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9RVNLeIL7m", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055826749673472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RVNLeIL7m", "media_key": "3_1172055821141913600"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:54:19.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/9RVNLeIL7m", "edit_history_tweet_ids": ["1172055826749673472"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "id": "1173478370153074688", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/JWbZe4KIHH", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI"}]}, "created_at": "2019-09-16T06:07:00.000Z", "text": "Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en pleno sal\u00f3n, tras su primera menstruaci\u00f3n \ud83d\ude20 https://t.co/JWbZe4KIHH", "edit_history_tweet_ids": ["1173478370153074688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1517054443"}, {"lang": "zxx", "id": "394122591570374656", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/28FIh016Hx", "expanded_url": "https://twitter.com/ailzegabriela/status/394122591570374656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28FIh016Hx", "media_key": "3_394122591402618880"}]}, "created_at": "2013-10-26T15:25:22.000Z", "text": "http://t.co/28FIh016Hx", "edit_history_tweet_ids": ["394122591570374656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "358359778"}, {"lang": "pt", "id": "1172239935811850242", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/9EyCRyGbSd", "expanded_url": "http://cartasprolula.com.br/carta/thatiana-penna-de-lima/", "display_url": "cartasprolula.com.br/carta/thatiana\u2026", "unwound_url": "http://cartasprolula.com.br/carta/thatiana-penna-de-lima/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-09-12T20:05:54.000Z", "text": "@LulaOficial \u00d4 Lula , tem uma carta minha no site do Cartas para o Lula, voc\u00ea j\u00e1 leu ? Aqui \u00f3, d\u00e1 uma lidinha https://t.co/9EyCRyGbSd", "edit_history_tweet_ids": ["1172239935811850242"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 16, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "author_id": "15696703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172230139498901505"}]}, {"lang": "es", "id": "1171598616953315328", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/t6WBZkHQPD", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450", "display_url": "twitter.com/mente_emociona\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Depresion"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Adicci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:37:32.000Z", "text": "El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad #Adicci\u00f3n https://t.co/t6WBZkHQPD", "edit_history_tweet_ids": ["1171598616953315328"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "93476700", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171404435920232450"}]}, {"lang": "es", "id": "1173327387943026689", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/XHiSIsdRx0", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD8wbR", "display_url": "dlvr.it/RD8wbR"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/FYd9JLHUzf", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1173327387943026689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FYd9JLHUzf", "media_key": "3_1173327386089119744"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 162, "probability": 0.3998, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 163, "tag": "NDigital"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:07:03.000Z", "text": "Momentos antes del accidente j\u00f3venes fallecidos anoche graban v\u00eddeo diciendo; \u201cSi aqu\u00ed morimos, los quiero chicos. Los queremos\u201d. https://t.co/XHiSIsdRx0 #NDigital https://t.co/FYd9JLHUzf", "edit_history_tweet_ids": ["1173327387943026689"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "34935938"}, {"lang": "es", "id": "1173482670858391554", "in_reply_to_user_id": "2198969147", "created_at": "2019-09-16T06:24:05.000Z", "text": "empezando x el gorka q era mas malo q un dolor d muelas", "edit_history_tweet_ids": ["1173482670858391554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198969147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173482600545083392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173440931426689024", "in_reply_to_user_id": "1095983207881809920", "created_at": "2019-09-16T03:38:14.000Z", "text": "@noalinwarrior @nowsurtaded esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "edit_history_tweet_ids": ["1173440931426689024"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140321191057645568", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8322, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "MPN"}, {"start": 51, "end": 61, "tag": "NowUnited"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Uniters"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173430402838667269"}]}, {"lang": "es", "id": "1173304254926397441", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/tX5pEamyjj", "expanded_url": "https://twitter.com/manifiesto_peru/status/1173304254926397441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tX5pEamyjj", "media_key": "3_1173304244453203974"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 98, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:35:07.000Z", "text": "Pese a que el expresidente Alan Garc\u00eda ha fallecido hace casi 6 meses, el fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez, ahora quiere interrogar a los polic\u00edas asignados a su custodia. La extinci\u00f3n de la acci\u00f3n penal por fallecimiento parece que no existe en la mente del controvertido magistrado. https://t.co/tX5pEamyjj", "edit_history_tweet_ids": ["1173304254926397441"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 48, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "author_id": "763842026618122240"}, {"lang": "es", "id": "1173442634703982592", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/2ppQKz8WwB", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/narcos-lleva-joaquin-cosio-hasta-el-escuadron-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/espectaculos/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/narcos-lleva-joaquin-cosio-hasta-el-escuadron-suicida"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.2616, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.745, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "hollywoodense"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:45:00.000Z", "text": "Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta hollywoodense Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/2ppQKz8WwB", "edit_history_tweet_ids": ["1173442634703982592"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 184, "quote_count": 0}, "author_id": "16676396"}, {"lang": "es", "id": "1173208100079308801", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/XVoSRfKGmy", "expanded_url": "https://as.com/opinion/2019/09/15/portada/1568549334_025140.html", "display_url": "as.com/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://as.com/opinion/2019/09/15/portada/1568549334_025140.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrosa"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9619, "type": "Organization", "normalized_text": "Espanyol"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.8529, "type": "Organization", "normalized_text": "rcde"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 140, "tag": "rcde"}]}, "created_at": "2019-09-15T12:13:02.000Z", "text": "Vargas y Pedrosa, la medicina milagrosa que salva a un Espanyol suicida. Una victoria que alivia y que debe ser un punto de inflexi\u00f3n. #rcde https://t.co/XVoSRfKGmy", "edit_history_tweet_ids": ["1173208100079308801"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "313511312"}, {"lang": "pt", "id": "1172996290067779585", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 183, "username": "gabrielfarac", "id": "1206230365653884929"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Gabs"}]}, "created_at": "2019-09-14T22:11:23.000Z", "text": "Oi, Gabs me responda more, tinha como tirar aquilo l\u00e1,  queria voltar a comentar, n\u00e3o foi minha inten\u00e7\u00e3o te difamar, as vezes voc\u00ea tem que levar as coisas na esportiva.  @gabrielfarac", "edit_history_tweet_ids": ["1172996290067779585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908912499466088448"}, {"lang": "es", "id": "1173340712907075584", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dfkIZSjwSP", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1173340712907075584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dfkIZSjwSP", "media_key": "3_1172249679624572933"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 238, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-15T21:00:00.000Z", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#SaludParaTodos https://t.co/dfkIZSjwSP", "edit_history_tweet_ids": ["1173340712907075584"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1673800032"}, {"lang": "es", "id": "1173009036834480129", "in_reply_to_user_id": "1152764789531299840", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "claudia5937", "id": "3776782355"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-14T23:02:02.000Z", "text": "@Mirto08662643 @claudia5937 S\u00ed, por supuesto. Por desgracia, la defensa no es prioridad para ning\u00fan gobierno en Argentina. Y es suicida. Ayer pensaba en Colombia: un d\u00eda lleg\u00f3 un loco al poder en el pa\u00eds de al lado, y hoy tiene una fuerza formidable a un metro de su frontera, a la que no puede hacer frente.", "edit_history_tweet_ids": ["1173009036834480129"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "437062953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173006837572132869"}]}, {"lang": "es", "id": "1173475349973229570", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UyFBuLBhrC", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:55:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLBhrC", "edit_history_tweet_ids": ["1173475349973229570"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "id": "1173421410007564288", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-16T02:20:39.000Z", "text": "Muito triste saber que uma pessoa que estava no auge da vida, da carreira tirou a pr\u00f3pria vida... \nFalta muito mais amor nesse mundo\n\ud83d\udc9b\ud83d\ude23", "edit_history_tweet_ids": ["1173421410007564288"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243510138"}, {"lang": "es", "id": "1173428078573436928", "in_reply_to_user_id": "4595778255", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Zuvic"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.352, "type": "Person", "normalized_text": "Gordo"}]}, "created_at": "2019-09-16T02:47:09.000Z", "text": "@elcoya1977 Se suicida el Padre de Mariana Zuvic.Anuncian una bomba para hoy y el Gordo se enferma.Huele mal esto.....", "edit_history_tweet_ids": ["1173428078573436928"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "187243160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173386436491583492"}]}, {"lang": "es", "id": "1173267480485269504", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/xkbYwapDz6", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1173267480485269504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xkbYwapDz6", "media_key": "3_1172764018316140544"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 49, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Bu\u00f1uel"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 152, "end": 166, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "le\u00f3n de Calanda"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "TMZ1983"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:09:00.000Z", "text": "Del 24 al 27 de octubre, La Escuela C\u00f3mica Suicida, nos demostrar\u00e1 que la vida de Luis Bu\u00f1uel fue incluso m\u00e1s fascinante que sus pel\u00edculas. \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d est\u00e1 cargada de surrealismo, cr\u00edtica social y humor somarda.\nFunci\u00f3n 24 de octubre bonificada con TMZ1983 a 8\u20ac https://t.co/xkbYwapDz6", "edit_history_tweet_ids": ["1173267480485269504"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "326630522"}, {"lang": "es", "id": "1173469053475840002", "in_reply_to_user_id": "1112397479847182336", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Ziwx8YFnoT", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancoNick10/status/1173469053475840002/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ziwx8YFnoT", "media_key": "7_1173468839641788416"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EduardoEI_", "id": "1112397479847182336"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Tobar7u7", "id": "830856728220688391"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "GG"}]}, "created_at": "2019-09-16T05:29:59.000Z", "text": "@EduardoEI_ y @Tobar7u7 lograron el triplete con canguro.\nAhora yo consegui un triplete con el puerco, GG @IvaeZzssj :v\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/Ziwx8YFnoT", "edit_history_tweet_ids": ["1173469053475840002"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "864222419132854272"}, {"lang": "es", "id": "1173454462419120128", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/C9gbRCPuSc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/", "display_url": "facebook.com/ElInformanteMe\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=orig", "width": 959, "height": 959}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557459683417399296/E9OHDsIp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EL INFORMANTE M\u00e9xico", "description": "EL INFORMANTE M\u00e9xico, Cuajimalpa de Morelos. 350,762 likes \u00b7 17,042 talking about this. Copyright. El Informante M\u00e9xico. Todos los derechos reservados. 2022", "unwound_url": "https://www.facebook.com/ElInformanteMexico/"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/H9wskYPlrO", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1173454462419120128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H9wskYPlrO", "media_key": "3_1173323187930783752"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.432, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 16, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:32:00.000Z", "text": "Ni\u00f1a se #suicida tras haber sido humillada por su maestra al mancharse con sangre menstrual\nhttps://t.co/C9gbRCPuSc https://t.co/H9wskYPlrO", "edit_history_tweet_ids": ["1173454462419120128"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "234088034"}, {"lang": "es", "id": "1173285598955573248", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/XX6pDNnylA", "expanded_url": "https://twitter.com/elvisocc/status/1173285598955573248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XX6pDNnylA", "media_key": "3_1173285596216717312"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 11, "tag": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:21:00.000Z", "text": "WOW! #Keiko est\u00e1 enmarrocada a su cama mientras es atendida por afecciones card\u00edacas? La crueldad de sus enemigos se ensa\u00f1a con esta presa pol\u00edtica hasta en el hospital. En serio? Hay que ser bien hdp! https://t.co/XX6pDNnylA", "edit_history_tweet_ids": ["1173285598955573248"], "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 899, "like_count": 602, "quote_count": 176}, "author_id": "33786448"}, {"lang": "pt", "id": "1173356965038309378", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "author_id": "1097940989468205059"}, {"lang": "es", "id": "583398506603360256", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 106, "url": "http://t.co/r1DfVuByrS", "expanded_url": "http://ow.ly/L599x", "display_url": "ow.ly/L599x"}, {"start": 107, "end": 129, "url": "http://t.co/twl4iU0ZbR", "expanded_url": "https://twitter.com/CapsulaCinefila/status/583398506603360256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/twl4iU0ZbR", "media_key": "3_583398506238345216"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 22, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "AdewaleAkinnuoyeAgbaje"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "KillerCroc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "AdewaleAkinnuoyeAgbaje"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "KillerCroc"}]}, "created_at": "2015-04-01T22:40:17.000Z", "text": "#AdewaleAkinnuoyeAgbaje se suma al casting de 'Escuadr\u00f3n Suicida' como #KillerCroc  http://t.co/r1DfVuByrS http://t.co/twl4iU0ZbR", "edit_history_tweet_ids": ["583398506603360256"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "390557283"}, {"lang": "pt", "id": "1173464459848966144", "created_at": "2019-09-16T05:11:43.000Z", "text": "Assisti o filme do edir Mac\u00eado enquanto bebia. Foi uma experi\u00eancia m\u00e1gica, o filme \u00e9 horr\u00edvel, roteiro horr\u00edvel, cenas horr\u00edveis... Harmoniza bem com refri schin e rum ou guarana frevo e rum.", "edit_history_tweet_ids": ["1173464459848966144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153453487", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4043, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00eado"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.3729, "type": "Person", "normalized_text": "Harmoniza"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1172880959689154562", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/tgIWWDR5V4", "expanded_url": "https://twitter.com/loufuckstyles28/status/1172880959689154562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tgIWWDR5V4", "media_key": "3_1172880954412675073"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "too young"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "defenceless"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4206, "type": "Person", "normalized_text": "larry"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:33:06.000Z", "text": "too young e defenceless j\u00e1 n\u00f3s matou pela manh\u00e3\n\ntou com medo de sair e demorar para voltar e larry ter se assumido...essa vida de cadelinha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil https://t.co/tgIWWDR5V4", "edit_history_tweet_ids": ["1172880959689154562"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "823005636640260098"}, {"lang": "es", "id": "1172924496682131457", "in_reply_to_user_id": "102830647", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "mafita07", "id": "447216891"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:26:06.000Z", "text": "@MEF1964 @mafita07 Ese ciudadano m\u00e1s o.meno q tu, eso haz querido decir. C\u00f3mo dir\u00eda el suicida demu\u00e9stralo pues imb\u00e9cil, ya nos ver\u00e1n para cuando tengamos q sacar a patadas a \u00e9stos korruptos", "edit_history_tweet_ids": ["1172924496682131457"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172868040205246464"}]}, {"lang": "es", "id": "1173254143982624768", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/m2xHxm62U8", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCWorld/status/1173172262779981824", "display_url": "twitter.com/BBCWorld/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Assad"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "created_at": "2019-09-15T15:16:00.000Z", "text": "Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es su imperdonable pasividad frente a los cr\u00edmenes de lesa humanidad que siguen cometiendo el carnicero Assad y sus alcahuetes rusos en Siria. Vean este video\u2026 https://t.co/m2xHxm62U8", "edit_history_tweet_ids": ["1173254143982624768"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "author_id": "64986985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173172262779981824"}]}, {"lang": "es", "id": "1172835909802307585", "in_reply_to_user_id": "256329452", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DSBELLIDO", "id": "256329452"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.581, "type": "Person", "normalized_text": "CLARO"}]}, "created_at": "2019-09-14T11:34:05.000Z", "text": "@DSBELLIDO @CARLOSMESIA @LuisEspinozaCa2 DON SAMUEL!! FUERTE Y CLARO!! MES\u00cdAS ES ALANISTA!! ESO EXPLICA SU DECADENCIA MORAL!! INTEGR\u00d3 EL TC !! X SER AMIGO DEL COBARDE SUICIDA!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1172835909802307585"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172675233704267777"}]}, {"lang": "es", "id": "1172662103360057345", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}]}, "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "author_id": "979046731"}, {"lang": "es", "id": "1173452700887003136", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:25:00.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "edit_history_tweet_ids": ["1173452700887003136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "id": "1173279521031774208", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:56:50.000Z", "text": "Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "edit_history_tweet_ids": ["1173279521031774208"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "221227535"}, {"lang": "pt", "id": "1172150418643795970", "created_at": "2019-09-12T14:10:11.000Z", "text": "Se saudade nunca matou ningu\u00e9m eu vou ser o primeiro", "edit_history_tweet_ids": ["1172150418643795970"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "763751003560771584"}, {"lang": "es", "id": "1173436343155929088", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/v2aVFgAVUo", "expanded_url": "http://bit.ly/2I94r8G", "display_url": "bit.ly/2I94r8G"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:20:00.000Z", "text": "\u00a1Lamentable! \nUna joven de 14 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida el viernes pasado tras ser humillada por su maestra.\n\nhttps://t.co/v2aVFgAVUo", "edit_history_tweet_ids": ["1173436343155929088"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "81852072"}, {"lang": "es", "id": "1173291113572110336", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 30, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:42:54.000Z", "text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "edit_history_tweet_ids": ["1173291113572110336"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "143839873"}, {"lang": "pt", "id": "1173412931062652929", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "created_at": "2019-09-16T01:46:58.000Z", "text": "Cad\u00ea o meu FOLESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS", "edit_history_tweet_ids": ["1173412931062652929"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "292017058"}, {"lang": "pt", "id": "1173354192649576448", "in_reply_to_user_id": "2747491411", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "created_at": "2019-09-15T21:53:34.000Z", "text": "@JoelPinheiro85 Pra q postar isso??", "edit_history_tweet_ids": ["1173354192649576448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "42149840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173341325820878850"}]}, {"lang": "pt", "id": "1173338412016963585", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/E1knnXUpZa", "expanded_url": "https://twitter.com/omachoalpha/status/1173338412016963585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1knnXUpZa", "media_key": "3_1173338383726338048"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:50:51.000Z", "text": "Um lixo desses apenas mostrou porque a ex n\u00e3o queria mais ele.\n\nCovarde do caralho, precisa ser lembrado como o lixo que foi e provavelmente vai pagar no inferno. https://t.co/E1knnXUpZa", "edit_history_tweet_ids": ["1173338412016963585"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 25, "like_count": 325, "quote_count": 7}, "author_id": "124142187"}, {"lang": "pt", "id": "1173146710106935296", "created_at": "2019-09-15T08:09:06.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u00edcia acabou com meu dia \ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1173146710106935296"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 111, "quote_count": 5}, "author_id": "907657805187907584"}, {"lang": "es", "id": "1173326443939602432", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/1KXV580nje", "expanded_url": "http://m.primerahora.com/noticias/policia-tribunales/nota/sesuicidaunproductordecineboricua-1364249/", "display_url": "m.primerahora.com/noticias/polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.primerahora.com/noticias/policia-tribunales/notas/se-suicida-un-productor-de-cine-boricua/"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.8272, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.5822, "type": "Other", "normalized_text": "Primera Hora"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:03:18.000Z", "text": "\ud83d\ude1e a d\u00edas de haber culminado el mes de prevenci\u00f3n del suicidio. Si tienen alg\u00fan amigo o conocido que muestre se\u00f1ales de depresi\u00f3n procurenlo. Paz para la familia de Lima. \n\nSe suicida un productor de cine boricua | Primera Hora https://t.co/1KXV580nje", "edit_history_tweet_ids": ["1173326443939602432"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "26283339"}, {"lang": "es", "id": "1173040391622410242", "created_at": "2019-09-15T01:06:38.000Z", "text": "Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpes en Pacora.\nExalcalde de Col\u00f3n preso por violencia dom\u00e9stica contra su esposa. \nQu\u00e9 est\u00e1 pasando? Salud mental urge.", "edit_history_tweet_ids": ["1173040391622410242"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 11, "like_count": 234, "quote_count": 5}, "author_id": "62664213", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8172, "type": "Place", "normalized_text": "Pacora"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.71, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173447434485272576", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/o78ows0RNL", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/giulliana-loza-sobre-traslado-de-keiko-fujimori-a-clinica-traerla-enmarrocada-era-una-innecesario-audio-noticia-1219686", "display_url": "rpp.pe/politica/judic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/giulliana-loza-sobre-traslado-de-keiko-fujimori-a-clinica-traerla-enmarrocada-era-una-innecesario-audio-noticia-1219686"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 64, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4021, "type": "Other", "normalized_text": "Humanos"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.8104, "type": "Organization", "normalized_text": "del "}]}, "created_at": "2019-09-16T04:04:04.000Z", "text": "Un EXCESO q atenta contra los Derechos Humanos d \u2066@KeikoFujimori\u2069 y d cualquier preso q al ser evacuado p problemas card\u00edacos sea transportado esposado; el Jefe del INPE trata de justificar este abuso, no convence, solo lo hace a los q tienen Odio!!! https://t.co/o78ows0RNL", "edit_history_tweet_ids": ["1173447434485272576"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 229, "like_count": 347, "quote_count": 19}, "author_id": "364503633"}, {"lang": "es", "id": "1173375945060864008", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/92R5x2IBBY", "expanded_url": "http://bit.ly/2I15uaH", "display_url": "bit.ly/2I15uaH"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:20:00.000Z", "text": "El profesor le dijo \"sucia\" e incit\u00f3 a que todos sus compa\u00f1eros se burlaran  de ella. https://t.co/92R5x2IBBY", "edit_history_tweet_ids": ["1173375945060864008"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1839187771"}, {"lang": "es", "id": "1171334715728629760", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/C58fkREzzB", "expanded_url": "https://www.newtral.es/reportajes/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/", "display_url": "newtral.es/reportajes/un-\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/AIP9cq9BjA", "expanded_url": "https://twitter.com/nlopeztrujillo/status/1171334715728629760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIP9cq9BjA", "media_key": "7_1171334658887442432"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 198, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:08:53.000Z", "text": "Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que podr\u00edan tener ideaci\u00f3n suicida https://t.co/C58fkREzzB\nLo contamos en @Newtral en el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/AIP9cq9BjA", "edit_history_tweet_ids": ["1171334715728629760"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "208219950"}, {"lang": "pt", "id": "1155670965004787718", "created_at": "2019-07-29T02:46:44.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera \ud83d\ude0e\ud83d\udca2\ud83d\udca8", "edit_history_tweet_ids": ["1155670965004787718"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "489824315", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157398712320176129", "created_at": "2019-08-02T21:12:11.000Z", "text": "\"\u00bfA quien le importa si se apaga una luz mas? en un cielo de un mill\u00f3n de estrellas...\"\n\nA mi si.\n\nLa depresi\u00f3n es real! Si te sientes suicida, depresiv@ y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero viv@.", "edit_history_tweet_ids": ["1157398712320176129"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "141314377"}, {"lang": "es", "id": "1173447817395933184", "created_at": "2019-09-16T04:05:35.000Z", "text": "El odio contra Keiko Fujimori no tiene l\u00edmites,la enmarrocaron cuando lo trasladaban de emergencia en a cl\u00ednica,\u00bfque tanto les duele del fujimorismo?\u00bfQue derrot\u00f3 a los terrucos?\u00bfQue seamos mayor\u00eda y fiscalicemos al gobierno,a Odebrecht,al Club de la Construcci\u00f3n,a IDL,a Vizcarra?", "edit_history_tweet_ids": ["1173447817395933184"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 480, "like_count": 687, "quote_count": 45}, "author_id": "525822471", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Club de"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.4521, "type": "Person", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173449048122167296", "in_reply_to_user_id": "837788491354353665", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joaoluizgneto", "id": "76167872"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "McguiWolf", "id": "943819954511544321"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "hmcpedro", "id": "15493318"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "eduhonorato", "id": "14599723"}]}, "created_at": "2019-09-16T04:10:29.000Z", "text": "@joaoluizgneto @McguiWolf @hmcpedro @eduhonorato Da\u00ed o que \u00e9 melhor? Culpabilizar essas pessoas ou pensar em outras formas de preven\u00e7\u00e3o?", "edit_history_tweet_ids": ["1173449048122167296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837788491354353665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173448916722966533"}]}, {"lang": "es", "id": "1173401802433318914", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sVisto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "created_at": "2019-09-16T01:02:45.000Z", "text": "#LoM\u00e1sVisto Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "edit_history_tweet_ids": ["1173401802433318914"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "25401359"}, {"lang": "pt", "id": "1173347080217202688", "created_at": "2019-09-15T21:25:18.000Z", "text": "Eu to pensando seriamente em processar a turn\u00ea sandy e jr que vendeu o ingresso com open bar de \u00e1gua e N\u00c3O ERA", "edit_history_tweet_ids": ["1173347080217202688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "70886733", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.376, "type": "Person", "normalized_text": "jr"}]}}, {"lang": "es", "id": "1173179787508101123", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/EKXnbVTIEZ", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 170, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-15T10:20:32.000Z", "text": "Tota la premsa de fora ho veuen, aqu\u00ed li tiren floretes, perqu\u00e8 ser\u00e0?....Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/EKXnbVTIEZ", "edit_history_tweet_ids": ["1173179787508101123"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "3821455047"}, {"lang": "es", "id": "1173298995982151682", "in_reply_to_user_id": "154368074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "javierlimamiami", "id": "154368074"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:14:14.000Z", "text": "@javierlimamiami @manifiesto_peru Seudo inteligente, el congreso no se puede comparar con el ejecutivo, los congresistas son 130 personas, no compares uvas con zapallos, YA PUES.", "edit_history_tweet_ids": ["1173298995982151682"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1730194285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173014245287563265"}]}, {"lang": "es", "id": "1173371029865062402", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Vogu1Cwphk", "expanded_url": "https://twitter.com/Omr_Saeed/status/1152161155642744832", "display_url": "twitter.com/Omr_Saeed/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-15T23:00:28.000Z", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida https://t.co/Vogu1Cwphk", "edit_history_tweet_ids": ["1173371029865062402"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "909049305209679872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1152161155642744832"}]}, {"lang": "es", "id": "1173438103312371712", "created_at": "2019-09-16T03:26:59.000Z", "text": "Favaloro se suicid\u00f3 por las deudas que su fundaci\u00f3n acarreaba y Larreta, Vidal no quisieron ayudarlo.\nCristina se hizo cargo y hoy es un ejemplo mundial donde periodistas como Lanata van a tratarse despu\u00e9s de haber apoyado a los que la fundieron y basureado a la que lo subsidi\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1173438103312371712"], "public_metrics": {"retweet_count": 2146, "reply_count": 131, "like_count": 6221, "quote_count": 80}, "author_id": "2429071284", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173055284828356613", "created_at": "2019-09-15T02:05:48.000Z", "text": "Gente me ajudem a\u00ed r\u00e1pido e n\u00e3o me deixem floppar pfv. \nSe voc\u00eas pudessem mandar uma pergunta bizarra (sobre qualquer coisa idiota, ou n\u00e3o)  para ser respondida em um podcast, qual pergunta voc\u00eas fariam??\n\nN\u00e3o deixem floppar o tweet do amg \ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1173055284828356613"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "80894633", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 173, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1173446929281409024", "geo": {"place_id": "00aecc853a5cea98"}, "created_at": "2019-09-16T04:02:04.000Z", "text": "Poder decir chau es crecer", "edit_history_tweet_ids": ["1173446929281409024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "216413022"}, {"lang": "es", "id": "1173439262076874753", "created_at": "2019-09-16T03:31:36.000Z", "text": "Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "edit_history_tweet_ids": ["1173439262076874753"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "3756927563"}, {"lang": "pt", "id": "1124842154495479808", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/xTjeSGz4tS", "expanded_url": "https://twitter.com/OCerebr0/status/1124453748347154437", "display_url": "twitter.com/OCerebr0/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-05-05T01:04:02.000Z", "text": "se a cobra n\u00e3o matou os socorristas mataram https://t.co/xTjeSGz4tS", "edit_history_tweet_ids": ["1124842154495479808"], "public_metrics": {"retweet_count": 27034, "reply_count": 808, "like_count": 51027, "quote_count": 1362}, "author_id": "3397848735"}, {"lang": "pt", "id": "1173425277667545089", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/r0LbFCfpEn", "expanded_url": "https://twitter.com/swetkook/status/1173425277667545089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r0LbFCfpEn", "media_key": "3_1173425273754279939"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/r0LbFCfpEn", "expanded_url": "https://twitter.com/swetkook/status/1173425277667545089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r0LbFCfpEn", "media_key": "3_1173425273976610816"}]}, "created_at": "2019-09-16T02:36:02.000Z", "text": "BUCETA CARALHO EH A M\u00c3O DELE MESMO MEU DEUS INFERNO SE ESSE HOMEM APARECE TATUADO O MEU DEUS PAI NOSSO QUE EST\u00c1S NO CEUS SANTIFICADO SEJAEU VOU MORRER DE ATAQUE CAEDIACO AQUI E AGORA AVE MARIA https://t.co/r0LbFCfpEn", "edit_history_tweet_ids": ["1173425277667545089"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 11, "like_count": 158, "quote_count": 8}, "author_id": "1103098484033499136"}, {"lang": "es", "id": "1173446179893469184", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/AL63XApvvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cuatroncecuatro/status/1173440826279682048", "display_url": "twitter.com/cuatroncecuatr\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7293, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "Tarados"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "Maricones"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:59:05.000Z", "text": "Carolina eres muy generosa solo con comentar que son Mentirosos o Tarados, te falto decir que tambi\u00e9n fueron Maricones, dejaron solo al suicida presidente por eso su decisi\u00f3n de quitarse la vida, hoy esos Maricones cobran como exonerados. https://t.co/AL63XApvvJ", "edit_history_tweet_ids": ["1173446179893469184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1121342250020159488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173440826279682048"}]}, {"lang": "es", "id": "1173440826279682048", "in_reply_to_user_id": "3152170832", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "disalazarg", "id": "1363989457"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "PedroLarach", "id": "63965385"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.3868, "type": "Product", "normalized_text": "PS"}]}, "created_at": "2019-09-16T03:37:49.000Z", "text": "@kaarim_l @disalazarg @PedroLarach .....\"una facci\u00f3n en el PS\"??\n...dices que hab\u00eda \"s\u00f3lo una facci\u00f3n\" del PS que instaba al uso de armas??.......s\u00f3lo un grupito??.....una pandillita???!\n\nSon realmente incre\u00edbles todos uds. Definitivamente, o son\nMENTIROSOS o son TARADOS.", "edit_history_tweet_ids": ["1173440826279682048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "65467061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173209564503859200"}]}, {"lang": "es", "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}]}, {"lang": "es", "id": "1173361873288343557", "in_reply_to_user_id": "792674955532132356", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AngelLPS5", "id": "1013810487841230848"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Enric_torres", "id": "1337686424511012864"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:24:05.000Z", "text": "@AngelLPS5 @Enric_torres me das asco\n  4-No entiendo c\u00f3mo puedes decir que est\u00e1s en contra del bullying extremo pero que sin el \"\"normal\"\" ser\u00edamos hipersensibles. \n5-Y por \u00faltimo espero que te hagas mirar eso de culpabilizar a la v\u00edctima", "edit_history_tweet_ids": ["1173361873288343557"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "792674955532132356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173360496969469952"}]}, {"lang": "es", "id": "1173444550377070594", "created_at": "2019-09-16T03:52:37.000Z", "text": "Incre\u00edble la cantidad de gente que conozco que cree el \"no est\u00e1s deprimido, solo est\u00e1s distra\u00eddo\". Mira, mis a\u00f1os de psicoterapia, tto m\u00e9dico, deporte y muchos otros esfuerzos que he hecho para intentar vencer la depresi\u00f3n dicen que te jodas porque ni eso salva de las reca\u00eddas.", "edit_history_tweet_ids": ["1173444550377070594"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "217604136"}], "places": [{"full_name": "Plouzan\u00e9, France", "id": "6c7ebba6c1274f9b"}, {"full_name": "Villa Soldati, Argentina", "id": "00758a48394df3ce"}, {"full_name": "Leiria, Portugal", "id": "bf3e56c865d88599"}, {"full_name": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "id": "c52827ebd9bfe563"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "730132895050940417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [730132895050940417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "730132895050940417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173533677361516544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173533677361516544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173533677361516544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3827559915", "value": "3827559915", "detail": "User has been suspended: [3827559915].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173532892477186048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173532892477186048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173532892477186048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1039941037681192962", "value": "1039941037681192962", "detail": "User has been suspended: [1039941037681192962].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173513574255345665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173513574255345665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173513574255345665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173282097273987073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173282097273987073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173282097273987073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173163170103476224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173163170103476224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173163170103476224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "215771853", "value": "215771853", "detail": "User has been suspended: [215771853].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172702709490864134", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172702709490864134", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172702709490864134].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "916295977342066688", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [916295977342066688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "916295977342066688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173426668410527746", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173426668410527746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173426668410527746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017080880786018304", "value": "1017080880786018304", "detail": "User has been suspended: [1017080880786018304].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173485969519054848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173485969519054848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173485969519054848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150789539541258240", "value": "1150789539541258240", "detail": "User has been suspended: [1150789539541258240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172919219765358593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172919219765358593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172919219765358593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132399388851097600", "value": "1132399388851097600", "detail": "User has been suspended: [1132399388851097600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173257324062023680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173257324062023680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173257324062023680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2901602044", "value": "2901602044", "detail": "User has been suspended: [2901602044].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173410406167134209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173410406167134209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173410406167134209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1150955489703936002", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1150955489703936002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150955489703936002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173460039060873216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173460039060873216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173460039060873216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "901487736384884741", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [901487736384884741].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "901487736384884741", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "791679857113591808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [791679857113591808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "791679857113591808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1108513815715553280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1108513815715553280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1108513815715553280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173452021028007936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173452021028007936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173452021028007936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173456257061183489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173456257061183489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173456257061183489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "889245630463438850", "value": "889245630463438850", "detail": "User has been suspended: [889245630463438850].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173192182964150272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173192182964150272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173192182964150272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173340445730103302", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173340445730103302", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173340445730103302].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123092151636766720", "value": "1123092151636766720", "detail": "User has been suspended: [1123092151636766720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173381187349426177", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173381187349426177", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173381187349426177].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173164168993751040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173164168993751040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173164168993751040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3153217745", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3153217745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3153217745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173444481947000832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173444481947000832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173444481947000832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1173540315795480576", "oldest_id": "1173444377819017217", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmdu13vpsr569ekga7eydg8pkt"}}