{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182976753968529415"], "created_at": "2019-10-12T11:10:11.000Z", "id": "1182976753968529415", "author_id": "371229765", "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manolomarting", "id": "836165038733987840"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Elf7pMKgfP", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182707852705746944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182976731860361217"], "created_at": "2019-10-12T11:10:06.000Z", "id": "1182976731860361217", "author_id": "996071467514322944", "text": "RT @manolomarting: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Elf7pMKgfP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182976202153381888"], "created_at": "2019-10-12T11:07:59.000Z", "id": "1182976202153381888", "author_id": "1227569094", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182974514365374465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182976068422131712"], "created_at": "2019-10-12T11:07:28.000Z", "id": "1182976068422131712", "author_id": "1130130808604381184", "text": "RT @Valdecirdelecl1: O mais importante dessa not\u00edcia n\u00e3o \u00e9 a morte do rapaz ou quem quer q seja\n\nOu o modo como morreu e por quem matou\n\nA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/rEOgMxTer1", "expanded_url": "https://www.ecovicentino.it/cronaca-italia/strage-in-famiglia-agente-penitenziario-uccide-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida/", "display_url": "ecovicentino.it/cronaca-italia\u2026"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 97, "tag": "CronacaItalia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182975926314897408"], "created_at": "2019-10-12T11:06:54.000Z", "id": "1182975926314897408", "author_id": "761840121926787072", "text": "Strage in famiglia, agente penitenziario uccide moglie e figlie e poi si suicida - #CronacaItalia\n\nhttps://t.co/rEOgMxTer1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182969855089217541"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/OH7BAY9JI6", "expanded_url": "https://twitter.com/FabioMassi/status/1182975831787888640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OH7BAY9JI6", "media_key": "3_1182975824695365634"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/sfTV3eMCX3", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1182969855089217541", "display_url": "twitter.com/Corriere/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 139, "tag": "mah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182975831787888640"], "created_at": "2019-10-12T11:06:31.000Z", "id": "1182975831787888640", "author_id": "97172428", "text": "E comunque sia nel tweet sia nel titolo avrei scritto che l'assassino/suicida era un poliziotto, non mi sembra un dettaglio da poco... #mah https://t.co/OH7BAY9JI6 https://t.co/sfTV3eMCX3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9791, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182975790255935488"], "created_at": "2019-10-12T11:06:21.000Z", "id": "1182975790255935488", "author_id": "1074738326605832192", "text": "Sobre las im\u00e1genes filtradas de Escuadr\u00f3n Suicida, recuerdo Shazam! y c\u00f3mo tras el trabajo de posprocesado la cosa mejor\u00f3. En trajes coloridos es complicado que todo se vea bien en vivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "275983530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RobenFawkes", "id": "275983530"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LauraTRAM37", "id": "315389373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182973341604499456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182975651751645185"], "created_at": "2019-10-12T11:05:48.000Z", "id": "1182975651751645185", "author_id": "225205312", "text": "@RobenFawkes @LauraTRAM37 Li han de posar una vigil\u00e0ncia anti-suicida, que fa molt mala pinta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/HIJ6bySiG7", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_25e362d7-d63b-49f8-bc62-570d60d9fc13.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182975634961813504"], "created_at": "2019-10-12T11:05:44.000Z", "id": "1182975634961813504", "author_id": "2280648054", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/HIJ6bySiG7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182975581970980864"], "created_at": "2019-10-12T11:05:32.000Z", "id": "1182975581970980864", "author_id": "3892459420", "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1521795600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SpectroAzul", "id": "1521795600"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "fgofgofgofgo12", "id": "2900594630"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "jazzpepe01", "id": "2499173288"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "Kit5uNe_", "id": "1176180908795129856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182975249392066562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182975474995216384"], "created_at": "2019-10-12T11:05:06.000Z", "id": "1182975474995216384", "author_id": "3382807702", "text": "@SpectroAzul @fgofgofgofgo12 @jazzpepe01 @Kit5une_ el gato suicida \ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182974514365374465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182975318942011394"], "created_at": "2019-10-12T11:04:29.000Z", "id": "1182975318942011394", "author_id": "1135457796873445376", "text": "RT @Valdecirdelecl1: O mais importante dessa not\u00edcia n\u00e3o \u00e9 a morte do rapaz ou quem quer q seja\n\nOu o modo como morreu e por quem matou\n\nA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182975301707554816"], "created_at": "2019-10-12T11:04:25.000Z", "id": "1182975301707554816", "author_id": "721382962047098880", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182974514365374465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182975221843873792"], "created_at": "2019-10-12T11:04:06.000Z", "id": "1182975221843873792", "author_id": "1168611548518125568", "text": "RT @Valdecirdelecl1: O mais importante dessa not\u00edcia n\u00e3o \u00e9 a morte do rapaz ou quem quer q seja\n\nOu o modo como morreu e por quem matou\n\nA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gGkgdJO9Wp", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2mDb", "display_url": "dlvr.it/RG2mDb"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/NfZKmldwES", "expanded_url": "https://twitter.com/GdB_it/status/1182975087747555328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NfZKmldwES", "media_key": "3_1182975084928983040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182975087747555328"], "created_at": "2019-10-12T11:03:34.000Z", "id": "1182975087747555328", "author_id": "138692259", "text": "Uccide la moglie e le figlie e poi si suicida https://t.co/gGkgdJO9Wp https://t.co/NfZKmldwES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182974514365374465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182974905681354752"], "created_at": "2019-10-12T11:02:50.000Z", "id": "1182974905681354752", "author_id": "3066805198", "text": "RT @Valdecirdelecl1: O mais importante dessa not\u00edcia n\u00e3o \u00e9 a morte do rapaz ou quem quer q seja\n\nOu o modo como morreu e por quem matou\n\nA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wL466o59Hl", "expanded_url": "http://bit.ly/317lq1G", "display_url": "bit.ly/317lq1G"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182974824739758082"], "created_at": "2019-10-12T11:02:31.000Z", "id": "1182974824739758082", "author_id": "382069136", "text": "Strage in famiglia, uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/wL466o59Hl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/astCr8WPs1", "expanded_url": "http://bit.ly/317lq1G", "display_url": "bit.ly/317lq1G"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182974755084873729"], "created_at": "2019-10-12T11:02:14.000Z", "id": "1182974755084873729", "author_id": "2280648054", "text": "Strage in famiglia, uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/astCr8WPs1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 198, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 233, "probability": 0.7384, "type": "Organization", "normalized_text": "rede globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182972463753433088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182974514365374465"], "created_at": "2019-10-12T11:01:17.000Z", "id": "1182974514365374465", "author_id": "991676636738281472", "text": "O mais importante dessa not\u00edcia n\u00e3o \u00e9 a morte do rapaz ou quem quer q seja\n\nOu o modo como morreu e por quem matou\n\nA not\u00edcia \u00e9 um PM q atirou para cima como advert\u00eancia, para manter a ordem\n\n@PMERJ  n\u00e3o se deixem levar por rede globo", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182974435839692800"], "created_at": "2019-10-12T11:00:58.000Z", "id": "1182974435839692800", "author_id": "1046446114298384384", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/v4IawbDV7t", "expanded_url": "https://estacaonerd.com/esquadrao-suicida-longa-ganha-primeiras-fotos-dos-bastidores-confira/", "display_url": "estacaonerd.com/esquadrao-suic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182974325529436160"], "created_at": "2019-10-12T11:00:32.000Z", "id": "1182974325529436160", "author_id": "502391396", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Longa ganha primeiras fotos dos bastidores;\u00a0Confira! https://t.co/v4IawbDV7t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182974166657581056"], "created_at": "2019-10-12T10:59:54.000Z", "id": "1182974166657581056", "author_id": "775656489168044033", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "forzearmateeu", "id": "877417307659784192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182965294463094784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182974098206576640"], "created_at": "2019-10-12T10:59:38.000Z", "id": "1182974098206576640", "author_id": "835240102540492801", "text": "RT @forzearmateeu: Un nuovo post (AGENTE DELLA POLIZIA PENITENZIARIA UCCIDE LA MOGLIE E DUE FIGLIE POI SI SUICIDA) \u00e8 stato pubblicato su ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Salud Mental"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929209183932417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182974050676682752"], "created_at": "2019-10-12T10:59:26.000Z", "id": "1182974050676682752", "author_id": "804342451", "text": "RT @EsPapageno: D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los\u00a0supervivientes http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182974035405262849"], "created_at": "2019-10-12T10:59:23.000Z", "id": "1182974035405262849", "author_id": "888331323122884609", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182974030082650112"], "created_at": "2019-10-12T10:59:22.000Z", "id": "1182974030082650112", "author_id": "1141139854182572032", "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182974005227282432"], "created_at": "2019-10-12T10:59:16.000Z", "id": "1182974005227282432", "author_id": "3092011040", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182973959379271687"], "created_at": "2019-10-12T10:59:05.000Z", "id": "1182973959379271687", "author_id": "1109520865358684160", "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Salud Mental"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929209183932417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182973632856940544"], "created_at": "2019-10-12T10:57:47.000Z", "id": "1182973632856940544", "author_id": "1094942398587826177", "text": "RT @EsPapageno: D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los\u00a0supervivientes http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4387, "type": "Person", "normalized_text": "Ler BERSERK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182973362286583808"], "created_at": "2019-10-12T10:56:42.000Z", "id": "1182973362286583808", "author_id": "151503589", "text": "Ler BERSERK \u00e9 em um cap\u00edtulo tem v\u00edsceras, sangue, raiva uns bich\u00e3o muito loco, e no pr\u00f3ximo tu fica triste pq uma flor se matou pra salvar o principal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182973267793121280"], "created_at": "2019-10-12T10:56:20.000Z", "id": "1182973267793121280", "author_id": "1057141554761158656", "text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182973222603706368"], "created_at": "2019-10-12T10:56:09.000Z", "id": "1182973222603706368", "author_id": "128283711", "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_foto", "id": "87820155"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sSHJZB3O9a", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181902378041249792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182973155809353728"], "created_at": "2019-10-12T10:55:53.000Z", "id": "1182973155809353728", "author_id": "89494148", "text": "RT @elpais_foto: Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZB3O9a Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Fra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182858616048701440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/V8hjqjwjxT", "expanded_url": "https://twitter.com/IghorCRF/status/1182858616048701440", "display_url": "twitter.com/IghorCRF/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182973031595028480"], "created_at": "2019-10-12T10:55:23.000Z", "geo": {"place_id": "29fc95fdb4b35562"}, "id": "1182973031595028480", "author_id": "366696478", "text": "Ralf totalmente bebado e sem condi\u00e7\u00f5es nenhuma de fazer alguma coisa. Mas pro cara aqui \u00e9 um mal exemplo, disse o cara torce pra um time que colocou umas crian\u00e7as dentro de um lat\u00e3o e matou..... se fode a\u00ed meu querido, quer biscoito vai no mercado. https://t.co/V8hjqjwjxT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7otZABhXNk", "expanded_url": "http://bit.ly/33nvTaN", "display_url": "bit.ly/33nvTaN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182972860966547459"], "created_at": "2019-10-12T10:54:43.000Z", "id": "1182972860966547459", "author_id": "317671787", "text": "Uccide la moglie e le 2 figlie e poi si suicida: dramma familiare a Orta Nova https://t.co/7otZABhXNk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/o5NJkYfrFz", "expanded_url": "http://bit.ly/2IKOvK3", "display_url": "bit.ly/2IKOvK3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182972859859247104"], "created_at": "2019-10-12T10:54:43.000Z", "id": "1182972859859247104", "author_id": "317671787", "text": "Tragedia nel foggiano, uccide moglie e figlie e si suicida - https://t.co/o5NJkYfrFz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KkS7scN8rM", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mv7VDO", "display_url": "bit.ly/2Mv7VDO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182972858869469184"], "created_at": "2019-10-12T10:54:42.000Z", "id": "1182972858869469184", "author_id": "317671787", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e 2 figlie e si suicida per debiti di gioco? https://t.co/KkS7scN8rM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/ON17DCq4Ob", "expanded_url": "http://bit.ly/33taltE", "display_url": "bit.ly/33taltE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182972856910700546"], "created_at": "2019-10-12T10:54:42.000Z", "id": "1182972856910700546", "author_id": "317671787", "text": "Nel Foggiano, uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/ON17DCq4Ob", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ywjrLYPVcG", "expanded_url": "http://bit.ly/2OGelCQ", "display_url": "bit.ly/2OGelCQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182972855660826624"], "created_at": "2019-10-12T10:54:42.000Z", "id": "1182972855660826624", "author_id": "317671787", "text": "Tragedia nel Foggiano, uccide la moglie e le due figlie, poi si suicida https://t.co/ywjrLYPVcG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "tyeme"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182972656234258432"], "created_at": "2019-10-12T10:53:54.000Z", "id": "1182972656234258432", "author_id": "1099699437553766400", "text": "Minha mae n me matou!!!!!!!! Ela ate fez piadinha que a tyeme tava com medo e foi se esconder na cozinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/kuxBNWBBfe", "expanded_url": "http://www.askanews.it/cronaca/2019/10/12/tragedia-familiare-nel-foggiano-uccide-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-top10_20191012_123743/", "display_url": "askanews.it/cronaca/2019/1\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/MmiEKb3vd0", "expanded_url": "https://twitter.com/askanews_ita/status/1182972652144779264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmiEKb3vd0", "media_key": "3_1182972647648497664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182972652144779264"], "created_at": "2019-10-12T10:53:53.000Z", "id": "1182972652144779264", "author_id": "248176574", "text": "Tragedia familiare nel Foggiano: uccide moglie e figlie e poi si suicida https://t.co/kuxBNWBBfe https://t.co/MmiEKb3vd0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "43239195", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Astrid_HC", "id": "43239195"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182903313894957058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182972547668819974"], "created_at": "2019-10-12T10:53:28.000Z", "id": "1182972547668819974", "author_id": "122788133", "text": "@Astrid_HC as\u00ed es buscas puro suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182972393536528385"], "created_at": "2019-10-12T10:52:51.000Z", "id": "1182972393536528385", "author_id": "53378964", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182972370400792576"], "created_at": "2019-10-12T10:52:46.000Z", "id": "1182972370400792576", "author_id": "1181255636828528640", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182972346019336195"], "created_at": "2019-10-12T10:52:40.000Z", "id": "1182972346019336195", "author_id": "1070076601503805450", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182971930967789568"], "created_at": "2019-10-12T10:51:01.000Z", "id": "1182971930967789568", "author_id": "941109582398664705", "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182971771475116032"], "created_at": "2019-10-12T10:50:23.000Z", "id": "1182971771475116032", "author_id": "166793300", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vxLE9P0wGA", "expanded_url": "https://notiziedi.it/uccide-la-moglie-e-le-figlie-e-poi-si-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/uccide-la-mogl\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182971672242073600"], "created_at": "2019-10-12T10:49:59.000Z", "id": "1182971672242073600", "author_id": "1118432292131753984", "text": "Uccide la moglie e le figlie e poi si\u00a0suicida https://t.co/vxLE9P0wGA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182971666231676929"], "created_at": "2019-10-12T10:49:58.000Z", "id": "1182971666231676929", "author_id": "1117497111585677313", "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182971476909182977"], "created_at": "2019-10-12T10:49:13.000Z", "id": "1182971476909182977", "author_id": "1112062778242723840", "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 213, "probability": 0.5707, "type": "Person", "normalized_text": "AnnaGenoves"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ScnGtzVl6V", "expanded_url": "http://annagenoves2012.blogspot.com/2018/05/virgen-suicida.html?m=1", "display_url": "annagenoves2012.blogspot.com/2018/05/virgen\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/M7q9QRj9nE", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnaGeBa/status/1182971077749886979/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7q9QRj9nE", "media_key": "3_1182971066953719808"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/M7q9QRj9nE", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnaGeBa/status/1182971077749886979/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7q9QRj9nE", "media_key": "3_1182971072624447488"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 21, "tag": "postsimbolista"}, {"start": 183, "end": 189, "tag": "poema"}, {"start": 190, "end": 195, "tag": "leer"}, {"start": 196, "end": 201, "tag": "blog"}, {"start": 202, "end": 214, "tag": "AnnaGenoves"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182971077749886979"], "created_at": "2019-10-12T10:47:38.000Z", "id": "1182971077749886979", "author_id": "482214614", "text": "Poema #postsimbolista\nSe pregunt\u00f3 si \u00e9l exist\u00eda o solo era fruto de su mente enferma, de su deseo\u2026\nSabes que te mira de reojo con la guada\u00f1a al viento y la capa oscura: noche cerrada\n#poema #leer #blog #AnnaGenoves https://t.co/ScnGtzVl6V https://t.co/M7q9QRj9nE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angelinascanu", "id": "183287158"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182939620096520197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182971061404688385"], "created_at": "2019-10-12T10:47:34.000Z", "id": "1182971061404688385", "author_id": "2157554042", "text": "RT @angelinascanu: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182970762468216833"], "created_at": "2019-10-12T10:46:22.000Z", "id": "1182970762468216833", "author_id": "1108189942956597253", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182970002779062275"], "created_at": "2019-10-12T10:43:21.000Z", "id": "1182970002779062275", "author_id": "137312370", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182969824454086656"], "created_at": "2019-10-12T10:42:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "foggiano"}, {"start": 265, "end": 278, "tag": "femminicidio"}]}, "id": "1182969824454086656", "author_id": "911200898575224833", "text": "Ennesima strage, questa volta nel #foggiano.\nAgente della polizia penitenziaria uccide moglie e due figlie (13 e 18 anni), poi si suicida.\nNon esistono motivazioni che possano giustificare un tale gesto. Evitiamo di trasformare l'assassino in una povera \"vittima\".\n#femminicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182969822969319426"], "created_at": "2019-10-12T10:42:38.000Z", "id": "1182969822969319426", "author_id": "36405483", "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182969737468432384"], "created_at": "2019-10-12T10:42:18.000Z", "id": "1182969737468432384", "author_id": "1036060159875928064", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/in4CRMrDq9", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5866924/agente-penitenziario-uccide-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/cnAMJn3Naj", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomnews/status/1182969546174369792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cnAMJn3Naj", "media_key": "3_1182969544811270148"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 70, "tag": "Agente"}, {"start": 71, "end": 85, "tag": "penitenziario"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "uccide"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "moglie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182969546174369792"], "created_at": "2019-10-12T10:41:32.000Z", "id": "1182969546174369792", "author_id": "717039627916484608", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie e poi si suicida - #Agente #penitenziario #uccide #moglie https://t.co/in4CRMrDq9 https://t.co/cnAMJn3Naj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182969463450296320"], "created_at": "2019-10-12T10:41:13.000Z", "id": "1182969463450296320", "author_id": "184177391", "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/qlMyRx1ZnX", "expanded_url": "https://www.unionesarda.it/articolo/news/italia/2019/10/12/uccide-la-moglie-e-le-figlie-di-12-e-18-anni-poi-si-suicida-137-939403.html", "display_url": "unionesarda.it/articolo/news/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 38, "tag": "UnioneSarda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182968796421771264"], "created_at": "2019-10-12T10:38:34.000Z", "id": "1182968796421771264", "author_id": "2981394371", "text": "Leggi qui l'articolo de L'#UnioneSarda https://t.co/qlMyRx1ZnX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182968770853326851"], "created_at": "2019-10-12T10:38:28.000Z", "id": "1182968770853326851", "author_id": "1114325262378913793", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FZExvCGTX4", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5867069/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida-era-un-agente-penitenziario/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "Uccide"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "moglie"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "figlie"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182968415239180288"], "created_at": "2019-10-12T10:37:03.000Z", "id": "1182968415239180288", "author_id": "717039627916484608", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida Era un agente penitenziario -  #Uccide #moglie #figlie #suicida  https://t.co/FZExvCGTX4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182968390740271109"], "created_at": "2019-10-12T10:36:57.000Z", "id": "1182968390740271109", "author_id": "2273683294", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182968373606567937"], "created_at": "2019-10-12T10:36:53.000Z", "id": "1182968373606567937", "author_id": "229906904", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182968246267469824"], "created_at": "2019-10-12T10:36:23.000Z", "id": "1182968246267469824", "author_id": "1057753033784864768", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3010842317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eltivipata", "id": "3010842317"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182941193174470656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182968119100428288"], "created_at": "2019-10-12T10:35:52.000Z", "id": "1182968119100428288", "author_id": "1144566495516725248", "text": "@eltivipata @FrayJosepho Un hombre que mata y se suicida despu\u00e9s, o mata y maltrata puede tener tras s\u00ed, multitud de trastornos psiqui\u00e1tricos que expliquen esas actitudes. Ellos callan pues est\u00e1n educados a no pedir ayuda. No es justo ni real que una mujer que mate est\u00e9 mal, y un hombre es un violento.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182967956428509186"], "created_at": "2019-10-12T10:35:13.000Z", "id": "1182967956428509186", "author_id": "14752477", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.353, "type": "Person", "normalized_text": "genro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182967795182645248"], "created_at": "2019-10-12T10:34:35.000Z", "id": "1182967795182645248", "author_id": "336834182", "text": "Tava lendo aquela not\u00edcia que o sogro matou o genro, e tenho ctz que cmg n\u00e3o seria diferente se eu falar pro meu pai que algu\u00e9m me bateu n\u00e3o importa quem seja namorado amiga sla o meu pai voa pra matar a pessoa e me defender sem pensar duas vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182967462041653249"], "created_at": "2019-10-12T10:33:16.000Z", "id": "1182967462041653249", "author_id": "1027699411235823617", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1080936537418805256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Arruda27478402", "id": "1080936537418805256"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Cascaooo", "id": "1091873927331282945"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182955158889795584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182967208739332097"], "created_at": "2019-10-12T10:32:15.000Z", "id": "1182967208739332097", "author_id": "1080523457144778752", "text": "@Arruda27478402 @Cascaooo O idoso n\u00e3o morreu, agora se quiser fazer piadinha e ficar enchendo o saco s\u00f3 pq ele era do Corinthians, se lembra do Edmundo, que matou dois e esse sim tava no volante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182966980061609984"], "created_at": "2019-10-12T10:31:21.000Z", "id": "1182966980061609984", "author_id": "1033918341738639360", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "unLord", "id": "192778725"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/OJtIgq8xCM", "expanded_url": "https://twitter.com/unLord/status/1182865758226997253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJtIgq8xCM", "media_key": "3_1182865746872950785"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/OJtIgq8xCM", "expanded_url": "https://twitter.com/unLord/status/1182865758226997253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJtIgq8xCM", "media_key": "3_1182865746889728000"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/OJtIgq8xCM", "expanded_url": "https://twitter.com/unLord/status/1182865758226997253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJtIgq8xCM", "media_key": "3_1182865746873016320"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/OJtIgq8xCM", "expanded_url": "https://twitter.com/unLord/status/1182865758226997253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJtIgq8xCM", "media_key": "3_1182865746864553986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182865758226997253"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182966773378879489"], "created_at": "2019-10-12T10:30:31.000Z", "id": "1182966773378879489", "author_id": "1123725356442226689", "text": "RT @unLord: A ver si no se nos suicida este pendejo por meterse tanto en el personaje. \ud83e\udd7a https://t.co/OJtIgq8xCM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182966665060999174"], "created_at": "2019-10-12T10:30:06.000Z", "id": "1182966665060999174", "author_id": "1085036501195464704", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182966546144120832"], "created_at": "2019-10-12T10:29:37.000Z", "id": "1182966546144120832", "author_id": "1104099587764244482", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ffH5n0uUhr", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/uccide-la-moglie-e-le-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182966228446519296"], "created_at": "2019-10-12T10:28:21.000Z", "id": "1182966228446519296", "author_id": "1908575102", "text": "https://t.co/ffH5n0uUhr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/1GBjsGYKCq", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_a3bd4eb4-158e-44c0-b671-2a4504754934.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/c\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182966106811764741"], "created_at": "2019-10-12T10:27:52.000Z", "id": "1182966106811764741", "author_id": "1908575102", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida - Cronaca - ANSA https://t.co/1GBjsGYKCq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182965782759837699"], "created_at": "2019-10-12T10:26:35.000Z", "id": "1182965782759837699", "author_id": "2729992692", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182965733778698245"], "created_at": "2019-10-12T10:26:24.000Z", "id": "1182965733778698245", "author_id": "829026806720319490", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182965701243523072"], "created_at": "2019-10-12T10:26:16.000Z", "id": "1182965701243523072", "author_id": "900908939239464960", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/YOmsMp6iRP", "expanded_url": "http://Forzearmate.eu", "display_url": "Forzearmate.eu"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/0ZBCYQSDLS", "expanded_url": "https://www.forzearmate.eu/2019/10/12/agente-della-polizia-penitenziaria-uccide-la-moglie-e-due-figlie-poi-si-suicida/", "display_url": "forzearmate.eu/2019/10/12/age\u2026"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/mWdd7ynkoE", "expanded_url": "https://twitter.com/forzearmateeu/status/1182965294463094784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mWdd7ynkoE", "media_key": "3_1182965292567277568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182965294463094784"], "created_at": "2019-10-12T10:24:39.000Z", "id": "1182965294463094784", "author_id": "877417307659784192", "text": "Un nuovo post (AGENTE DELLA POLIZIA PENITENZIARIA UCCIDE LA MOGLIE E DUE FIGLIE POI SI SUICIDA) \u00e8 stato pubblicato su https://t.co/YOmsMp6iRP InfoDifesa e Forze di Polizia - https://t.co/0ZBCYQSDLS https://t.co/mWdd7ynkoE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "WENDYOVA", "id": "113679351"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "LacristianaE", "id": "48916523"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "Elenitavip", "id": "64092393"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "Alexa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182868728976949248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182965056369319936"], "created_at": "2019-10-12T10:23:42.000Z", "id": "1182965056369319936", "author_id": "48916523", "text": "RT @WENDYOVA: @alexagomez2000 @LacristianaE @Elenitavip Muy Alexa, eso no es as\u00ed. La gente se suicida por much\u00edsimas razones, estas asumien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2204706469", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "janavel7", "id": "2204706469"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 56, "end": 61, "username": "Roma", "id": "459558301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182743680022544384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182964931077050368"], "created_at": "2019-10-12T10:23:12.000Z", "id": "1182964931077050368", "author_id": "104104103", "text": "@janavel7 Se dovesse succedere @GiorgiaMeloni si prende @Roma (tanto peggio di Alemanno non far\u00e0) ma il PD si suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182964747169345537"], "created_at": "2019-10-12T10:22:28.000Z", "id": "1182964747169345537", "author_id": "844952176501886976", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182964358684532737"], "created_at": "2019-10-12T10:20:56.000Z", "id": "1182964358684532737", "author_id": "39745775", "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "KICKASS"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.724, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "esquadraosuicida"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "kickass"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/BVWE5K75La", "expanded_url": "https://twitter.com/OficinaGeekreal/status/1182964214157250561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVWE5K75La", "media_key": "3_1182964183089975298"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/BVWE5K75La", "expanded_url": "https://twitter.com/OficinaGeekreal/status/1182964214157250561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVWE5K75La", "media_key": "3_1182964191671586816"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/BVWE5K75La", "expanded_url": "https://twitter.com/OficinaGeekreal/status/1182964214157250561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVWE5K75La", "media_key": "3_1182964198164312065"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/BVWE5K75La", "expanded_url": "https://twitter.com/OficinaGeekreal/status/1182964214157250561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVWE5K75La", "media_key": "3_1182964207869935616"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 96, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 97, "end": 114, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "kickass"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182964214157250561"], "created_at": "2019-10-12T10:20:21.000Z", "id": "1182964214157250561", "author_id": "1136054084098756610", "text": "Novas imagens de bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida!!! T\u00c1 COM CARA DE KICKASS 2!!!! \n\n#SuicideSquad #esquadraosuicida #kickass https://t.co/BVWE5K75La", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "46698376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182964021789478912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5066, "type": "Organization", "normalized_text": "FSLN"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Nicaragua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182964024054431746"], "created_at": "2019-10-12T10:19:36.000Z", "id": "1182964024054431746", "author_id": "46698376", "text": "En este momento en #Nicaragua un sistema con muchos partidos ser\u00eda suicida. Eso ser\u00e1 posible en unos 50 a\u00f1os post FSLN.\nEl problema NO es el bipartidismo. \nEl problema ES la corrupci\u00f3n de los politicos.\nEn condiciones actuales, + partidos = + caudillos = fragmentaci\u00f3n del voto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182963686715076609"], "created_at": "2019-10-12T10:18:15.000Z", "id": "1182963686715076609", "author_id": "1167886715408834560", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182963532041723904"], "created_at": "2019-10-12T10:17:39.000Z", "id": "1182963532041723904", "author_id": "118205942", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182963494381068291"], "created_at": "2019-10-12T10:17:30.000Z", "id": "1182963494381068291", "author_id": "242601590", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 141, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GXqPlbcqOY", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182963412239900672"], "created_at": "2019-10-12T10:17:10.000Z", "id": "1182963412239900672", "author_id": "394569616", "text": "Non vedo el tuit de Salvini.  \n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/GXqPlbcqOY via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182963378442178561"], "created_at": "2019-10-12T10:17:02.000Z", "id": "1182963378442178561", "author_id": "1123393510705643520", "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182963296464453632"], "created_at": "2019-10-12T10:16:42.000Z", "id": "1182963296464453632", "author_id": "142826662", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/2Zh7TUqqBU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1642658689/posts/10218260041126097/", "display_url": "facebook.com/1642658689/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182963021603315712"], "created_at": "2019-10-12T10:15:37.000Z", "id": "1182963021603315712", "author_id": "227812471", "text": "Nessuno si suicida se non ha motivi estremi per farlo.\n\nSpecialmente chi viene giudicato idoneo in periodiche visite psicologiche... https://t.co/2Zh7TUqqBU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182962968985767941"], "created_at": "2019-10-12T10:15:24.000Z", "id": "1182962968985767941", "author_id": "1042224499280805888", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182962793450000384"], "created_at": "2019-10-12T10:14:43.000Z", "id": "1182962793450000384", "author_id": "1081857444937109504", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182962602747584518"], "created_at": "2019-10-12T10:13:57.000Z", "id": "1182962602747584518", "author_id": "719169223247978496", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182962425768873986"], "created_at": "2019-10-12T10:13:15.000Z", "id": "1182962425768873986", "author_id": "287224704", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "updayIT", "id": "3467596216"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qAcdHncA0M", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/v6vRzp", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/v6vRzp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182962089243136000"], "created_at": "2019-10-12T10:11:55.000Z", "geo": {"place_id": "8fafaaae35506377"}, "id": "1182962089243136000", "author_id": "1176462002635644929", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano\n\nhttps://t.co/qAcdHncA0M\n\nvia @updayIT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "8802752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182800547541241856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182962010172149761"], "created_at": "2019-10-12T10:11:36.000Z", "id": "1182962010172149761", "author_id": "4419341728", "text": "@g1 Segundo a reportagem ele matou pra se vingar da m\u00e3e. Pqp um desgra\u00e7ado desses mere\u00e7e morrer apedrejado em pra\u00e7a p\u00fablica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "999958154359255040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182762324568035329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182961948792688640"], "created_at": "2019-10-12T10:11:21.000Z", "id": "1182961948792688640", "author_id": "999958154359255040", "text": "My mistake, n\u00e3o foi este que se suicidou\nMas still ningu\u00e9m merece chegar ao n\u00edvel de desespero de ter de tirar a pr\u00f3pria vida como \u00fanica solu\u00e7\u00e3o para aliviar a dor, muito menos por causa de bullying num local onde um mi\u00fado deve sentir-se, acima de tudo, seguro como a escola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/fy8DRnzUIH", "expanded_url": "https://twitter.com/playoffkd7/status/1182337709102247942", "display_url": "twitter.com/playoffkd7/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182961712552648705"], "created_at": "2019-10-12T10:10:25.000Z", "id": "1182961712552648705", "author_id": "446349876", "text": "Luego la gente se preguntar\u00e1 porque hay un elevado porcentaje de gente joven que se suicida, de mi siempre se han re\u00eddo, y para mi era horrible, realmente quer\u00eda morirme, Pues imaginaos este chaval. Lo peor es quien lo graba y lo sube a redes sociales https://t.co/fy8DRnzUIH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/pjzKpAGEDn", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fnews.google.com%2F__i%2Frss%2Frd%2Farticles%2FCBMiaWh0dHBzOi8vd3d3Lmdpb3JuYWxlZGlicmVzY2lhLml0L2l0YWxpYS1lZC1lc3Rlcm8vdWNjaWRlLWxhLW1vZ2xpZS1lLWxlLWZpZ2xpZS1lLXBvaS1zaS1zdWljaWRhLTEuMzQxMzExNtIBaWh0dHBzOi8vYW1wLmdpb3JuYWxlZGlicmVzY2lhLml0L2l0YWxpYS1lZC1lc3Rlcm8vdWNjaWRlLWxhLW1vZ2xpZS1lLWxlLWZpZ2xpZS1lLXBvaS1zaS1zdWljaWRhLTEuMzQxMzExNg%3Foc%3D5&i=https://www.giornaledibrescia.it/image/contentid/policy:1.3413117:1570866503/image.jpg?f=3x2&w=1200&$p$f$w=a9f248b&t=Uccide+la+moglie+e+le+figlie+e+poi+si+suicida", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182961697868394496"], "created_at": "2019-10-12T10:10:21.000Z", "id": "1182961697868394496", "author_id": "239736419", "text": "Uccide la moglie e le figlie e poi si suicida https://t.co/pjzKpAGEDn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rafaelserranore", "id": "270810657"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9675, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182783276433453058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182961434969411584"], "created_at": "2019-10-12T10:09:19.000Z", "id": "1182961434969411584", "author_id": "968480591669858304", "text": "RT @rafaelserranore: Cada vez que enchuf\u00e1is Telecinco se suicida un libro.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182961308246970368"], "created_at": "2019-10-12T10:08:48.000Z", "id": "1182961308246970368", "author_id": "2614299728", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/VbLHcgn1wB", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/agente-penitenziario-uccide-la-moglie-e-le-figlie-poi-avverte-i-carabinieri-e-si-suicida_it_5da18a3ce4b06ddfc51a4f4a", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/agente-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182961086049505280"], "created_at": "2019-10-12T10:07:55.000Z", "id": "1182961086049505280", "author_id": "409448246", "text": "Agente penitenziario uccide la moglie e le figlie, poi avverte i carabinieri e si suicida\nhttps://t.co/VbLHcgn1wB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/sBMRabVFjj", "expanded_url": "https://areah.es/2OCdAdY", "display_url": "areah.es/2OCdAdY", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581967529072726017/dyvYgGrL?format=jpg&name=orig", "width": 708, "height": 396}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581967529072726017/dyvYgGrL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Investigaci\u00f3n: Presencia de Ideaci\u00f3n Suicida", "description": "Investigaci\u00f3n sobre la presencia de la ideaci\u00f3n suicida en el contexto de la atenci\u00f3n psicol\u00f3gica privada. P\u00f3ster cient\u00edfico de resultados", "unwound_url": "https://www.areahumana.es/service/ideacion-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 210, "tag": "suicidio"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182960982290776064"], "created_at": "2019-10-12T10:07:31.000Z", "id": "1182960982290776064", "author_id": "945632744", "text": "Realizamos un estudio sobre pacientes de atenci\u00f3n psicol\u00f3gica, mayores de edad, para identificar la presencia de ideaci\u00f3n suicida. Los resultados indicaban que, en 1 de cada 3 personas, hab\u00eda ideas de #suicidio #SaludMental https://t.co/sBMRabVFjj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182960736907223041"], "created_at": "2019-10-12T10:06:32.000Z", "id": "1182960736907223041", "author_id": "869612600610492416", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "thamara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182960641000259584"], "created_at": "2019-10-12T10:06:09.000Z", "id": "1182960641000259584", "author_id": "774588651628064768", "text": "se a thamara n\u00e3o me matou semana passada, ela vai me matar hoje kkkkkkkkk \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/g84L7mk49c", "expanded_url": "http://www.medicosypacientes.com/articulo/expertos-insisten-en-la-necesidad-de-formacion-y-programas-de-deteccion-de-la-conducta", "display_url": "medicosypacientes.com/articulo/exper\u2026"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 137, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182960600860811264"], "created_at": "2019-10-12T10:06:00.000Z", "id": "1182960600860811264", "author_id": "474792844", "text": "Expertos insisten en la necesidad de formaci\u00f3n y programas de detecci\u00f3n de la conducta suicida\n\nInforma M\u00e9dicos y Pacientes\n\n#SaludMental\n\nhttps://t.co/g84L7mk49c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182960347273191429"], "created_at": "2019-10-12T10:04:59.000Z", "id": "1182960347273191429", "author_id": "984551406882476032", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/j26ijXu7GO", "expanded_url": "https://ilformat.info/2019/10/12/strage-in-famiglia-uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida/", "display_url": "ilformat.info/2019/10/12/str\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182960302364774401"], "created_at": "2019-10-12T10:04:49.000Z", "id": "1182960302364774401", "author_id": "855874741252521984", "text": "Strage in famiglia, uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/j26ijXu7GO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/mb7sRuPps5", "expanded_url": "https://it.yahoo.com/notizie/foggia-agente-penitenziario-uccide-moglie-e-figlie-poi-si-suicida-074721170.html", "display_url": "it.yahoo.com/notizie/foggia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182960189013663744"], "created_at": "2019-10-12T10:04:22.000Z", "id": "1182960189013663744", "author_id": "4504569137", "text": "Foggia: agente penitenziario uccide moglie e figlie, poi si suicida https://t.co/mb7sRuPps5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/GDARb44sbO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Vzw4xf", "display_url": "bit.ly/2Vzw4xf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182960080515485696"], "created_at": "2019-10-12T10:03:56.000Z", "id": "1182960080515485696", "author_id": "317671787", "text": "Triplice femminicidio nel foggiano, uccide la moglie, le due figlie e si suicida https://t.co/GDARb44sbO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Xqa65T1kXO", "expanded_url": "https://www.girwebtv.it/sito/tragedia-in-puglia-strage-in-famiglia-uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida/", "display_url": "girwebtv.it/sito/tragedia-\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/p3DG8yCrlc", "expanded_url": "https://twitter.com/GirWebTV/status/1182960002035830784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p3DG8yCrlc", "media_key": "3_1182959999179464704"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Tragedia"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "girwebtv"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "Taranto"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "Featured"}, {"start": 132, "end": 148, "tag": "NewsDallaPuglia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182960002035830784"], "created_at": "2019-10-12T10:03:37.000Z", "id": "1182960002035830784", "author_id": "2718836842", "text": "#Tragedia in Puglia: Strage in famiglia, uccide moglie e figlie e si suicida - https://t.co/Xqa65T1kXO #girwebtv #Taranto #Featured #NewsDallaPuglia - https://t.co/p3DG8yCrlc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "34076997", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlosavargas", "id": "34076997"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5791, "type": "Organization", "normalized_text": "PCP"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.4973, "type": "Person", "normalized_text": "BE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182948976888369152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182959896586788864"], "created_at": "2019-10-12T10:03:12.000Z", "id": "1182959896586788864", "author_id": "1151866216136527873", "text": "@carlosavargas O PCP foi o mais penalizado...\nAinda n\u00e3o li nada, n\u00e3o sei o que se passou, mas seria suicida para o BE coligar-se sozinho com o PS. Acho eu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/nIDxAnBCUw", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5867024/agente-penitenziario-uccide-la-moglie-e-le-figlie-poi-avverte-i-carabinieri-e-si-suicida/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Agente"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "penitenziario"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "uccide"}, {"start": 123, "end": 130, "tag": "moglie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182959606106066944"], "created_at": "2019-10-12T10:02:03.000Z", "id": "1182959606106066944", "author_id": "717039627916484608", "text": "Agente penitenziario uccide la moglie e le figlie poi avverte i carabinieri e si suicida -  #Agente #penitenziario #uccide #moglie  https://t.co/nIDxAnBCUw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182959337645457409"], "created_at": "2019-10-12T10:00:59.000Z", "id": "1182959337645457409", "author_id": "802298657714372608", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182959313947635712"], "created_at": "2019-10-12T10:00:53.000Z", "id": "1182959313947635712", "author_id": "908731428124397568", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/YhlvIrXMJn", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/12/news/agente-penitenziario-uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida-1.37735839", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182959271488692224"], "created_at": "2019-10-12T10:00:43.000Z", "geo": {"place_id": "dd61a5cf3e4a7678"}, "id": "1182959271488692224", "author_id": "1205354846", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e due figlie nel Foggiano e si suicida https://t.co/YhlvIrXMJn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/TBqbuevE0B", "expanded_url": "https://www.nonsolomarescialli.it/poliziotto-penitenziario-uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-chiama-i-carabinieri-e-si-suicida/", "display_url": "nonsolomarescialli.it/poliziotto-pen\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182959115829698561"], "created_at": "2019-10-12T10:00:06.000Z", "id": "1182959115829698561", "author_id": "4899119002", "text": "Poliziotto penitenziario uccide la moglie e le due figlie. Chiama i carabinieri e si uccide - https://t.co/TBqbuevE0B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182958754830135296"], "created_at": "2019-10-12T09:58:40.000Z", "id": "1182958754830135296", "author_id": "990337292752605184", "text": "N sei quem mais me matou hj se foi o angola ou minha m\u00e3e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 195, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Heredia"}, {"start": 298, "end": 308, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "AlanCobarde"}], "hashtags": [{"start": 297, "end": 309, "tag": "AlanCobarde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182958624362119170"], "created_at": "2019-10-12T09:58:09.000Z", "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "id": "1182958624362119170", "author_id": "119513753", "text": "@gonzalesposadal @MadeleineOster3 Nadie provoca el suicidio de nadie, el q se suicida ya tiene problemas mentales, anda a otro con ese cuento, por \u00faltimo, de q se quejan, o acaso quieren q Heredia salga del pa\u00eds para despu\u00e9s estar llorando por q se escap\u00f3?!! solo buscan criticar por las puras... #AlanCobarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VIOLA_MARTELLA", "id": "3937406775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182953958370893824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182958563355959296"], "created_at": "2019-10-12T09:57:54.000Z", "id": "1182958563355959296", "author_id": "993961856", "text": "RT @VIOLA_MARTELLA: Questo terrificante susseguirsi di stragi familiari oltre a provocarci dolore e rabbia dovrebbe seriamente preoccuparci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182958494506463232"], "created_at": "2019-10-12T09:57:38.000Z", "id": "1182958494506463232", "author_id": "30585720", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182958407227269125"], "created_at": "2019-10-12T09:57:17.000Z", "id": "1182958407227269125", "author_id": "1213507832", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VIOLA_MARTELLA", "id": "3937406775"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/lSOlBHSlsa", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182952890597625857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182958388742885376"], "created_at": "2019-10-12T09:57:12.000Z", "id": "1182958388742885376", "author_id": "4812489255", "text": "RT @VIOLA_MARTELLA: https://t.co/lSOlBHSlsa Ancora \ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182958354257326086"], "created_at": "2019-10-12T09:57:04.000Z", "id": "1182958354257326086", "author_id": "1044736582555717633", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carmenmassso", "id": "1219259498"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/n4UGCVwjrB", "expanded_url": "https://twitter.com/JMarquesSoprano/status/1134651260064477184", "display_url": "twitter.com/JMarquesSopran\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134772856779395072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182958302298329088"], "created_at": "2019-10-12T09:56:52.000Z", "id": "1182958302298329088", "author_id": "89746693", "text": "RT @carmenmassso: partimos de la misma situaci\u00f3n, \nte ech\u00e9 de menos al despertar\ndesde el parnaso,\nla vista suicida https://t.co/n4UGCVwjrB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angelinascanu", "id": "183287158"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182939620096520197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182958230496071681"], "created_at": "2019-10-12T09:56:35.000Z", "id": "1182958230496071681", "author_id": "1000867176188928000", "text": "RT @angelinascanu: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182958083179503618"], "created_at": "2019-10-12T09:55:59.000Z", "id": "1182958083179503618", "author_id": "1132470186806841344", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/BK9qT33T4t", "expanded_url": "https://notiziedi.it/strage-familiare-a-orta-nova-uccide-moglie-e-figlie-poi-chiama-i-carabinieri-e-si-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/strage-familia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182957869081255937"], "created_at": "2019-10-12T09:55:08.000Z", "id": "1182957869081255937", "author_id": "1118432292131753984", "text": "Strage familiare a Orta Nova: uccide moglie e figlie, poi chiama i carabinieri e si\u00a0suicida https://t.co/BK9qT33T4t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182957655549198344"], "created_at": "2019-10-12T09:54:18.000Z", "id": "1182957655549198344", "author_id": "3297221121", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/hPgKt6eYyh", "expanded_url": "http://www.secondopianonews.it/news/cronaca/2019/10/12/strage-nel-foggiano-uccide-moglie-e-due-figlie-e-si-suicida.html", "display_url": "secondopianonews.it/news/cronaca/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182957463542419457"], "created_at": "2019-10-12T09:53:32.000Z", "id": "1182957463542419457", "author_id": "280738990", "text": "A Orta Nova, un'agente della Polizia penitenziaria ha ucciso la moglie e le due figlie. Poi ha chiamato i carabinieri e si \u00e8 sparato con la stessa arma di ordinanza https://t.co/hPgKt6eYyh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182957246776524802"], "created_at": "2019-10-12T09:52:40.000Z", "id": "1182957246776524802", "author_id": "2369457235", "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angelinascanu", "id": "183287158"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182939620096520197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182957058267725824"], "created_at": "2019-10-12T09:51:55.000Z", "id": "1182957058267725824", "author_id": "2378380248", "text": "RT @angelinascanu: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "EsRojas", "id": "52574794"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182489367555784704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182957047559737345"], "created_at": "2019-10-12T09:51:53.000Z", "id": "1182957047559737345", "author_id": "73534632", "text": "RT @EsRojas: \"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182956996703739904"], "created_at": "2019-10-12T09:51:40.000Z", "id": "1182956996703739904", "author_id": "58191725", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182956989653180417"], "created_at": "2019-10-12T09:51:39.000Z", "id": "1182956989653180417", "author_id": "350040073", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6O4mk0OuwM", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1182956862213369856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6O4mk0OuwM", "media_key": "3_1182956860233736192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182956862213369856"], "created_at": "2019-10-12T09:51:08.000Z", "id": "1182956862213369856", "author_id": "415001653", "text": "ATM bien habil, el pidio prision aislada, sabe ambiente q se mueve parece q esta consiguiendolo. Si,  utilizara habilidad para bien seria otra Persona, Acuerdense como convencio al Pais con vandana en cabeza hablando de Libertad y Democracia q hizo? lo mismo y mejor q el Suicida. https://t.co/6O4mk0OuwM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/WGgXxos4zR", "expanded_url": "https://www.secondopianonews.it/news/cronaca/2019/10/12/strage-nel-foggiano-uccide-moglie-e-due-figlie-e-si-suicida.html", "display_url": "secondopianonews.it/news/cronaca/2\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8NeUR08Ty6", "expanded_url": "https://twitter.com/SecondoPiano/status/1182956673436135426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8NeUR08Ty6", "media_key": "3_1182956671678734336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182956673436135426"], "created_at": "2019-10-12T09:50:23.000Z", "id": "1182956673436135426", "author_id": "936653940", "text": "Strage nel Foggiano, uccide moglie e due figlie e si suicida. https://t.co/WGgXxos4zR https://t.co/8NeUR08Ty6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.695, "type": "Place", "normalized_text": "Orta Nova"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182956558084460546"], "created_at": "2019-10-12T09:49:56.000Z", "id": "1182956558084460546", "author_id": "350953123", "text": "Italia, masacre familiar en Orta Nova: el hombre mata a la esposa y a las hijas menores, luego se suicida. Pero esto debe hacernos reflejar a las mujeres que aprendes a entender si prestan atenci\u00f3n y respetan a los hombres, de lo contrario te llevar\u00e1n al desastre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182956465277067264"], "created_at": "2019-10-12T09:49:34.000Z", "id": "1182956465277067264", "author_id": "1125201839841058821", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_al1ssonhp", "id": "2538626598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182853353782611968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182956265015840768"], "created_at": "2019-10-12T09:48:46.000Z", "id": "1182956265015840768", "author_id": "3122772640", "text": "RT @_al1ssonhp: Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kvkLpMyNd6", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182956198112497666"], "created_at": "2019-10-12T09:48:30.000Z", "id": "1182956198112497666", "author_id": "370639956", "text": "https://t.co/kvkLpMyNd6 ancora...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VIOLA_MARTELLA", "id": "3937406775"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/lSOlBHSlsa", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182952890597625857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182956067589906432"], "created_at": "2019-10-12T09:47:59.000Z", "id": "1182956067589906432", "author_id": "370639956", "text": "RT @VIOLA_MARTELLA: https://t.co/lSOlBHSlsa Ancora \ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182955863063040001"], "created_at": "2019-10-12T09:47:10.000Z", "id": "1182955863063040001", "author_id": "350953123", "text": "It\u00e0lia, massacre familiar a Orta Nova: l'home mata les dones i les filles menors, despr\u00e9s se su\u00efcida. Per\u00f2 aix\u00f2 ens ha de fer reflectir les dones que apreneu a comprendre si presten atenci\u00f3 i respecten els homes, en cas contrari, us porten al desastre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vtowMhjun2", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-10-12/strage-in-famiglia-uccide-la-moglie-e-due-figlie-e-poi-si-suicida-le-sue-ultime-parole-ora-mi-uccido-lascio-la-porta-aperta/5867144/", "display_url": "zazoom.it/2019-10-12/str\u2026"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 139, "tag": "Strage"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "famiglia"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "uccide"}, {"start": 158, "end": 165, "tag": "moglie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182955825188495361"], "created_at": "2019-10-12T09:47:01.000Z", "id": "1182955825188495361", "author_id": "231726084", "text": "Strage in famiglia uccide la moglie e due figlie e poi si suicida. Le sue ultime parole: \u201cOra mi uccido. Lascio la porta aperta\u201d -  #Strage #famiglia #uccide #moglie  https://t.co/vtowMhjun2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182955757714771969"], "created_at": "2019-10-12T09:46:45.000Z", "id": "1182955757714771969", "author_id": "350953123", "text": "Italia, strage familiare a Orta Nova: uomo uccide moglie e figlie minorenni, poi si suicida. Ma questo deve fare riflettere le donne che imparate a comprendere se hanno attenzione e rispetto gli uomini, altrimenti vi portano al disastro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182955723380146177"], "created_at": "2019-10-12T09:46:37.000Z", "id": "1182955723380146177", "author_id": "961395019860054022", "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182955619575386112"], "created_at": "2019-10-12T09:46:12.000Z", "id": "1182955619575386112", "author_id": "194645058", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182955542089785344"], "created_at": "2019-10-12T09:45:54.000Z", "id": "1182955542089785344", "author_id": "92729373", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182955356659601408"], "created_at": "2019-10-12T09:45:09.000Z", "id": "1182955356659601408", "author_id": "29556888", "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182954814503903232"], "created_at": "2019-10-12T09:43:00.000Z", "id": "1182954814503903232", "author_id": "104510290", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182954776037937153"], "created_at": "2019-10-12T09:42:51.000Z", "id": "1182954776037937153", "author_id": "1119356797356265474", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/NGMPDNc3jd", "expanded_url": "http://ibero909.fm/blog/la-depresion-sonriente-sintoma-que-oculta-una-tendencia-suicida", "display_url": "ibero909.fm/blog/la-depres\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182954699395338240"], "created_at": "2019-10-12T09:42:33.000Z", "id": "1182954699395338240", "author_id": "1033445485040881664", "text": "\ud83e\udd14\ud83d\ude14 https://t.co/NGMPDNc3jd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182954673436803072"], "created_at": "2019-10-12T09:42:27.000Z", "id": "1182954673436803072", "author_id": "67487546", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182954645175623680"], "created_at": "2019-10-12T09:42:20.000Z", "id": "1182954645175623680", "author_id": "921565214633578496", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182954643707645953"], "created_at": "2019-10-12T09:42:19.000Z", "id": "1182954643707645953", "author_id": "1029532793947267079", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VIOLA_MARTELLA", "id": "3937406775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182953958370893824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182954222138077184"], "created_at": "2019-10-12T09:40:39.000Z", "id": "1182954222138077184", "author_id": "3937406775", "text": "RT @VIOLA_MARTELLA: Questo terrificante susseguirsi di stragi familiari oltre a provocarci dolore e rabbia dovrebbe seriamente preoccuparci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "500711588", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pontifex_it", "id": "500711588"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "UltimoUMC", "id": "923979591693275136"}, {"start": 133, "end": 141, "username": "updayIT", "id": "3467596216"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QGwQEkzxKY", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/zrfx1j", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/zrfx1j"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 33, "tag": "umanita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182954187212099587"], "created_at": "2019-10-12T09:40:31.000Z", "id": "1182954187212099587", "author_id": "1143929070251589632", "text": "@Pontifex_it @UltimoUMC  #umanita a rischio Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano\n\nhttps://t.co/QGwQEkzxKY\n\nvia @updayIT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/lSOlBHSlsa", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182953958370893824"], "created_at": "2019-10-12T09:39:36.000Z", "id": "1182953958370893824", "author_id": "3937406775", "text": "Questo terrificante susseguirsi di stragi familiari oltre a provocarci dolore e rabbia dovrebbe seriamente preoccuparci perche' e' sintomo di una societa' infelice e malata!\nI nostri politici dovrebbero prenderne atto e provvedere. https://t.co/lSOlBHSlsa", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182953769547509761"], "created_at": "2019-10-12T09:38:51.000Z", "id": "1182953769547509761", "author_id": "83428732", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182953741957390336"], "created_at": "2019-10-12T09:38:44.000Z", "id": "1182953741957390336", "author_id": "1024184409581400064", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "838491855247523841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182953652455165953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182953654053158912"], "created_at": "2019-10-12T09:38:23.000Z", "id": "1182953654053158912", "author_id": "838491855247523841", "text": "Que era pra eu parar de chorar, que as coisas iam melhorar e que n\u00e3o era pra eu fazer besteira porque n\u00e3o valia a pena, a filha dele de 16a se enforcou faz duas semanas e a dor que era dela se dividiu pra fam\u00edlia toda porque ela era uma pessoa querida por todos +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/bstsTvYmRA", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "5tochange"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "facciamorete"}, {"start": 156, "end": 161, "tag": "news"}, {"start": 162, "end": 169, "tag": "feedly"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182953627150962688"], "created_at": "2019-10-12T09:38:17.000Z", "id": "1182953627150962688", "author_id": "1051887048850898946", "text": "Foggia, uccide a colpi di pistola moglie e figlie e poi si suicida. Era un agente di polizia penitenziaria #5tochange #facciamorete https://t.co/bstsTvYmRA #news #feedly", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182422884255436801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182953559752663041"], "created_at": "2019-10-12T09:38:01.000Z", "id": "1182953559752663041", "author_id": "292339098", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el persona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Javelin"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Mongal"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Mayling Ng"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182800062759473154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182953524231057408"], "created_at": "2019-10-12T09:37:53.000Z", "id": "1182953524231057408", "author_id": "292339098", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Revelados 4 de los personajes de Escuadr\u00f3n Suicida, los cuales son: Javelin (Flula Borg), Mongal (Mayling Ng)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182953072663941120"], "created_at": "2019-10-12T09:36:05.000Z", "id": "1182953072663941120", "author_id": "218721890", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182952894066233346"], "created_at": "2019-10-12T09:35:22.000Z", "id": "1182952894066233346", "author_id": "230149184", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lSOlBHSlsa", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182952890597625857"], "created_at": "2019-10-12T09:35:21.000Z", "id": "1182952890597625857", "author_id": "3937406775", "text": "https://t.co/lSOlBHSlsa Ancora \ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182952652541517825"], "created_at": "2019-10-12T09:34:25.000Z", "id": "1182952652541517825", "author_id": "1111343102164455424", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182952645809586176"], "created_at": "2019-10-12T09:34:23.000Z", "id": "1182952645809586176", "author_id": "933433782451036160", "text": "*qualquer jogador fazendo merda* \n\nflamenguista: a\n\nrivais: e os garotos q seu time matou queimado bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1 \n\nsabe de nd, n tem argumentos mas usa esse acidente p encher o saco, bando de hipocritas, n se importa com nd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angelinascanu", "id": "183287158"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182939620096520197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182952614604001280"], "created_at": "2019-10-12T09:34:16.000Z", "id": "1182952614604001280", "author_id": "2956358817", "text": "RT @angelinascanu: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MisionMexOI", "id": "350821710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182243369155809284"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182952255336648705"], "created_at": "2019-10-12T09:32:50.000Z", "id": "1182952255336648705", "author_id": "1134604592", "text": "RT @MisionMexOI: Cada 40 segundos una persona se suicida. Unamos esfuerzos para prevenir el suicido y eliminar el estigma asociado a este p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182951956391911424"], "created_at": "2019-10-12T09:31:39.000Z", "id": "1182951956391911424", "author_id": "56353724", "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182951921000341504"], "created_at": "2019-10-12T09:31:30.000Z", "id": "1182951921000341504", "author_id": "1140929248682790913", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182951869385232384"], "created_at": "2019-10-12T09:31:18.000Z", "id": "1182951869385232384", "author_id": "323938203", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182951797138300929"], "created_at": "2019-10-12T09:31:01.000Z", "id": "1182951797138300929", "author_id": "2155775635", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelBrandt22", "id": "1129062777182728193"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Gil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182887469370527745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182951736530604032"], "created_at": "2019-10-12T09:30:46.000Z", "id": "1182951736530604032", "author_id": "986308651395710977", "text": "RT @MiguelBrandt22: Mano pq o tt matou o Raul Gil? As pessoas s\u00e3o mt lerdas pqp, ngm se da o trabalho de pesquisar. Um cara whatever chamad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182951389070270464"], "created_at": "2019-10-12T09:29:23.000Z", "id": "1182951389070270464", "author_id": "100578115", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182951216382431232"], "created_at": "2019-10-12T09:28:42.000Z", "id": "1182951216382431232", "author_id": "326469689", "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/pXLThg530b", "expanded_url": "http://www.ilfogliettone.it/strage-famiglia-uccide-la-moglie-due-figlie-si-suicida-ora-mi-uccido-lascio-la-porta-aperta/", "display_url": "ilfogliettone.it/strage-famigli\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/XaW8JSb2Kg", "expanded_url": "https://twitter.com/ilfogliettone/status/1182951162787618816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XaW8JSb2Kg", "media_key": "3_1182951161181147137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182951162787618816"], "created_at": "2019-10-12T09:28:30.000Z", "id": "1182951162787618816", "author_id": "1209967848", "text": "Strage in famiglia, uccide la moglie e due figlie e poi si suicida. \"Ora mi uccido. Lascio la porta aperta\" - https://t.co/pXLThg530b -   - https://t.co/XaW8JSb2Kg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/prnZSPtfjc", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1182950992033304581/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/prnZSPtfjc", "media_key": "3_1182950990108151808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182880877229105152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182950992033304581"], "created_at": "2019-10-12T09:27:49.000Z", "id": "1182950992033304581", "author_id": "415001653", "text": "@noticiAmerica ATM bien habil, el pidio prision aislada, sabe ambiente q se mueve parece q esta consiguiendolo. Si,  utilizara habilidad para bien seria otra Persona, Acuerdense como convencio al Pais con vandana en cabeza hablando de Libertad y Democracia q hizo? lo mismo y mejor q el Suicida. https://t.co/prnZSPtfjc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TetsuNoFolgore", "id": "506439645"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Kiara_Fey", "id": "399403972"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "priori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182779215827087361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182950849380782080"], "created_at": "2019-10-12T09:27:15.000Z", "id": "1182950849380782080", "author_id": "887982073117650944", "text": "RT @TetsuNoFolgore: @Kiara_Fey Vot\u00e9 la tercera porque me estoy pensando jugarlo yo y entonces as\u00ed a priori no ver\u00e9 la serie, as\u00ed que lo dej\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EugenioCardi", "id": "4702133172"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "femminicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929910031175680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182950831244660736"], "created_at": "2019-10-12T09:27:10.000Z", "id": "1182950831244660736", "author_id": "1031552086071291904", "text": "RT @EugenioCardi: Allucinante. Ancora un #femminicidio. Inoltre ha sparato anche alle due figlie, di 12 e 18 anni.\nDio mio...\ud83d\ude1e \n\nAgente pen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2K15sZfPVE", "expanded_url": "https://www.lavocedimanduria.it/news/salento-puglia-e-mondo/880133/triplice-femminicidio-nel-foggiano-uccide-la-moglie-le-due-figlie-e-si-suicida", "display_url": "lavocedimanduria.it/news/salento-p\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/6SWizuQ7dH", "expanded_url": "https://twitter.com/lavocemanduria/status/1182950672058052609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6SWizuQ7dH", "media_key": "3_1182950670451654656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182950672058052609"], "created_at": "2019-10-12T09:26:33.000Z", "id": "1182950672058052609", "author_id": "303697658", "text": "Triplice femminicidio nel foggiano, uccide la moglie, le due figlie e si suicida https://t.co/2K15sZfPVE https://t.co/6SWizuQ7dH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182950567846514689"], "created_at": "2019-10-12T09:26:08.000Z", "id": "1182950567846514689", "author_id": "34679116", "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182950358831849473"], "created_at": "2019-10-12T09:25:18.000Z", "id": "1182950358831849473", "author_id": "78003263", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182950021072900096"], "created_at": "2019-10-12T09:23:57.000Z", "id": "1182950021072900096", "author_id": "1154864217192849408", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "894886039", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "miguelribeiro60", "id": "894886039"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "kauabarross03", "id": "851471341630914560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182835272855314433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182949747457511424"], "created_at": "2019-10-12T09:22:52.000Z", "id": "1182949747457511424", "author_id": "1034117765584613377", "text": "@miguelribeiro60 @kauabarross03 Ele n\u00e3o se matou .. se vires no insta ele ainda p\u00fablica v\u00e1rias coisas e t\u00e1 sempre a agradecer quem o tem apoiado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182949319189630982"], "created_at": "2019-10-12T09:21:10.000Z", "id": "1182949319189630982", "author_id": "72849180", "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aHX9ESue4f", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182949226612961280"], "created_at": "2019-10-12T09:20:48.000Z", "id": "1182949226612961280", "author_id": "345321374", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/aHX9ESue4f via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182949123508592641"], "created_at": "2019-10-12T09:20:23.000Z", "id": "1182949123508592641", "author_id": "1096053332622434309", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/5EbBzQeVqR", "expanded_url": "http://bit.ly/31akdXB", "display_url": "bit.ly/31akdXB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182948584435736577"], "created_at": "2019-10-12T09:18:15.000Z", "id": "1182948584435736577", "author_id": "317671787", "text": "Foggia, agente della polizia penitenziaria uccide in casa moglie e due figlie poi si suicida https://t.co/5EbBzQeVqR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182948206570868736"], "created_at": "2019-10-12T09:16:45.000Z", "id": "1182948206570868736", "author_id": "914859826773143553", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/5M11k9OLVy", "expanded_url": "https://notizie.virgilio.it/tragedia-foggiano-uccide-moglie-figlie-suicida-881722", "display_url": "notizie.virgilio.it/tragedia-foggi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182948180427706371"], "created_at": "2019-10-12T09:16:38.000Z", "id": "1182948180427706371", "author_id": "2846982226", "text": "La rabbia per questo ennesimo atto barbaro e anche una domanda :ma una visita psichiatrica almeno  annuale vogliamo farla ai portatori di arma? \nhttps://t.co/5M11k9OLVy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/YgOe92WYUV", "expanded_url": "https://youtu.be/5ZBQKrBDids", "display_url": "youtu.be/5ZBQKrBDids"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182948125155180544"], "created_at": "2019-10-12T09:16:25.000Z", "id": "1182948125155180544", "author_id": "715489122", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\nhttps://t.co/YgOe92WYUV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/1vapfbiERU", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida_9683263-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182947987795955713"], "created_at": "2019-10-12T09:15:53.000Z", "id": "1182947987795955713", "author_id": "332885533", "text": "Agente penitenziario uccide la moglie e le due figlie nel Foggiano, poi si suicida. \nE\u02bc accaduto in un appartamento in pieno centro a Orta Nova. https://t.co/1vapfbiERU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182947872565813248"], "created_at": "2019-10-12T09:15:25.000Z", "id": "1182947872565813248", "author_id": "1697625576", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182947469921062912"], "created_at": "2019-10-12T09:13:49.000Z", "id": "1182947469921062912", "author_id": "1063796679395209216", "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684971049377793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182947433350926336"], "created_at": "2019-10-12T09:13:40.000Z", "id": "1182947433350926336", "author_id": "850774062657933314", "text": "RT @EsPapageno: Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KnAiyTAq6E", "expanded_url": "http://bit.ly/2oovaaJ", "display_url": "bit.ly/2oovaaJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182947312001306624"], "created_at": "2019-10-12T09:13:11.000Z", "id": "1182947312001306624", "author_id": "317671787", "text": "Agente penitenziario uccide la moglie e le figlie, poi avverte i carabinieri e si suicida https://t.co/KnAiyTAq6E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Cl5rWCNZs8", "expanded_url": "http://bit.ly/2IEkYlh", "display_url": "bit.ly/2IEkYlh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182947310722060288"], "created_at": "2019-10-12T09:13:11.000Z", "id": "1182947310722060288", "author_id": "317671787", "text": "Foggia: 53enne uccide la moglie e le due figlie e si suicida https://t.co/Cl5rWCNZs8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Salud Mental"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929209183932417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182947048267702272"], "created_at": "2019-10-12T09:12:09.000Z", "id": "1182947048267702272", "author_id": "850774062657933314", "text": "RT @EsPapageno: D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los\u00a0supervivientes http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "75512389", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rajven7", "id": "75512389"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "OctavianZaki", "id": "980481062517268480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182946166666870784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182946864271974400"], "created_at": "2019-10-12T09:11:25.000Z", "id": "1182946864271974400", "author_id": "1011705998", "text": "@rajven7 @OctavianZaki Suicida lui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182946552224112646"], "created_at": "2019-10-12T09:10:10.000Z", "id": "1182946552224112646", "author_id": "553181423", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 254, "end": 265, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/UH9EaiTDxB", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182946499711455232"], "created_at": "2019-10-12T09:09:58.000Z", "id": "1182946499711455232", "author_id": "879638694549999616", "text": "L'incapacit\u00e0 di togliersi dal centro del mondo, l'egoismo puro, la mancanza (e non l'eccesso) di amore e di protezione. Una pena immensa per le vittime rip\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/UH9EaiTDxB via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182946062824333317"], "created_at": "2019-10-12T09:08:14.000Z", "id": "1182946062824333317", "author_id": "1011287521802760192", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ian554", "id": "4791151"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5306, "type": "Organization", "normalized_text": "espa\u00f1ola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182937953330434048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182946011783802881"], "created_at": "2019-10-12T09:08:01.000Z", "id": "1182946011783802881", "author_id": "1015649988922236928", "text": "RT @ian554: @hermanntertsch La vocaci\u00f3n de la izquierda espa\u00f1ola es destruir nuestra naci\u00f3n, un impulso suicida desde hace m\u00e1s de 200 a\u00f1os,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182945899464593408"], "created_at": "2019-10-12T09:07:35.000Z", "id": "1182945899464593408", "author_id": "815381530432376832", "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182945159786487810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182945866111430656"], "created_at": "2019-10-12T09:07:27.000Z", "id": "1182945866111430656", "author_id": "1084218396596727809", "text": "RT @capitaoderrite: E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/coPobx3cyI", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5866914/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 116, "tag": "Foggia"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "uccide"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "colpi"}, {"start": 132, "end": 140, "tag": "pistola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182945767205625856"], "created_at": "2019-10-12T09:07:03.000Z", "id": "1182945767205625856", "author_id": "717039627916484608", "text": "Foggia uccide a colpi di pistola moglie e figlie e poi si suicida. Era un agente di polizia penitenziaria -  #Foggia #uccide #colpi #pistola  https://t.co/coPobx3cyI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "884181645611462657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Aloncuco67", "id": "884181645611462657"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182809369970393089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182945301176471553"], "created_at": "2019-10-12T09:05:12.000Z", "id": "1182945301176471553", "author_id": "2811968314", "text": "@Aloncuco67 @populares A ver s\u00ed con un poco de suerte y del disgusto,se le perfora \u00e9l est\u00f3mago,o se suicida, c\u00f3mo hacen muchas personas por desgracia,por qu\u00e9 los deshucian,o porque no pueden alimentar a sus familias.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182945159786487810"], "created_at": "2019-10-12T09:04:38.000Z", "id": "1182945159786487810", "author_id": "1081517956964802561", "text": "E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela Nardoni, de 5 anos de idade... Pois \u00e9, VAI COMEMORAR O DIA DAS CRIAN\u00c7AS EM LIBERDADE!\n\nConhe\u00e7a O PL 4086/19 QUE APRESENTEI PARA ACABAR COM ESTE ABSURDO!", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 62, "like_count": 2029, "quote_count": 27}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sulsitodisimone", "id": "2858863684"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GTDrDyI9Ke", "expanded_url": "https://ift.tt/3296T7d", "display_url": "ift.tt/3296T7d"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182924884973932544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182944980618358784"], "created_at": "2019-10-12T09:03:56.000Z", "id": "1182944980618358784", "author_id": "1268953866", "text": "RT @sulsitodisimone: Agente di polizia stermina la famiglia e si suicida nel Foggiano https://t.co/GTDrDyI9Ke", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ian554", "id": "4791151"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5306, "type": "Organization", "normalized_text": "espa\u00f1ola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182937953330434048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182944677961650177"], "created_at": "2019-10-12T09:02:43.000Z", "id": "1182944677961650177", "author_id": "621373929", "text": "RT @ian554: @hermanntertsch La vocaci\u00f3n de la izquierda espa\u00f1ola es destruir nuestra naci\u00f3n, un impulso suicida desde hace m\u00e1s de 200 a\u00f1os,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/nd2hW0zQSU", "expanded_url": "https://forzedifesa.blogspot.com/2019/10/suicida-piacenza-agente-di-polizia.html", "display_url": "forzedifesa.blogspot.com/2019/10/suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182944533857918977"], "created_at": "2019-10-12T09:02:09.000Z", "id": "1182944533857918977", "author_id": "912231554604306432", "text": "SUICIDA A PIACENZA AGENTE DI POLIZIA PENITENZIARIA  https://t.co/nd2hW0zQSU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/6oryfFwRo4", "expanded_url": "https://forzedifesa.blogspot.com/2019/10/orta-nova-agente-di-polizia.html", "display_url": "forzedifesa.blogspot.com/2019/10/orta-n\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ORTANOVA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182944473250181120"], "created_at": "2019-10-12T09:01:55.000Z", "id": "1182944473250181120", "author_id": "912231554604306432", "text": "#ORTANOVA, AGENTE DI POLIZIA PENITENZIARIA UCCIDE LA MOGLIE E LE FIGLIE E POI SI SUICIDA. SAPPE: \u201cTRAGEDIA IMMANE\u201d https://t.co/6oryfFwRo4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182944163962281984"], "created_at": "2019-10-12T09:00:41.000Z", "id": "1182944163962281984", "author_id": "265528581", "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EugenioCardi", "id": "4702133172"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "femminicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929910031175680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182943844230467586"], "created_at": "2019-10-12T08:59:25.000Z", "id": "1182943844230467586", "author_id": "1073355817", "text": "RT @EugenioCardi: Allucinante. Ancora un #femminicidio. Inoltre ha sparato anche alle due figlie, di 12 e 18 anni.\nDio mio...\ud83d\ude1e \n\nAgente pen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/5esBaZRs3r", "expanded_url": "https://forzearmatenews.altervista.org/poliziotto-penitenziario-uccide-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida/", "display_url": "forzearmatenews.altervista.org/poliziotto-pen\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/mWZgXQpGCM", "expanded_url": "https://twitter.com/forzearmatenews/status/1182943704761458690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mWZgXQpGCM", "media_key": "3_1182943703092072448"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Poliziotto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182943704761458690"], "created_at": "2019-10-12T08:58:51.000Z", "id": "1182943704761458690", "author_id": "708341893181153280", "text": "#Poliziotto penitenziario uccide moglie e figlie e poi si suicida https://t.co/5esBaZRs3r https://t.co/mWZgXQpGCM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "-ato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182943616253214720"], "created_at": "2019-10-12T08:58:30.000Z", "id": "1182943616253214720", "author_id": "799660288912064512", "text": "A ironia, deram a um depressivo suicida uma cena cheia de l\u00e2minas para x-ato (n\u00e3o sei como se escreve essa merda) kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182943547307126785"], "created_at": "2019-10-12T08:58:14.000Z", "id": "1182943547307126785", "author_id": "3320939031", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Y6Pv2KseGM", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182943230402453504"], "created_at": "2019-10-12T08:56:58.000Z", "id": "1182943230402453504", "author_id": "402557031", "text": "DAJE !  Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/Y6Pv2KseGM di @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/WIq9cxy2Mw", "expanded_url": "https://twitter.com/Ivaningrado/status/1182769155596079107", "display_url": "twitter.com/Ivaningrado/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182942865208610817"], "created_at": "2019-10-12T08:55:31.000Z", "id": "1182942865208610817", "author_id": "1558394156", "text": "Suicida m\u00e1s bien \ud83d\ude02 https://t.co/WIq9cxy2Mw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182942824444104704"], "created_at": "2019-10-12T08:55:22.000Z", "id": "1182942824444104704", "author_id": "821198172202606594", "text": "cara, a mina se suicidou ontem mano, muito triste s\u00e9rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aamd1967", "id": "3003874157"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "MariadelRioS", "id": "350015470"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "PodemosCanarias", "id": "3055001794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182934399966425088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182942704910721024"], "created_at": "2019-10-12T08:54:53.000Z", "id": "1182942704910721024", "author_id": "350015470", "text": "RT @aamd1967: @MariadelRioS @PodemosCanarias Cada cuarenta segundos se suicida una persona. La prevenci\u00f3n del mismo es algo irrenunciable h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "276336016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NaranFaustino", "id": "1400257174425767944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182942002838720512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182942307190034437"], "created_at": "2019-10-12T08:53:18.000Z", "geo": {"place_id": "596a82c8c53236bd"}, "id": "1182942307190034437", "author_id": "810505293662539778", "text": "@naranfaustino Suicida?... \naaaaa \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Salud Mental"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929209183932417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182941333041963008"], "created_at": "2019-10-12T08:49:26.000Z", "id": "1182941333041963008", "author_id": "1015953409336401920", "text": "RT @EsPapageno: D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los\u00a0supervivientes http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/D2UQEVNSrk", "expanded_url": "http://Repubblica.it", "display_url": "Repubblica.it"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/66ImAg9gNC", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182941300066279425"], "created_at": "2019-10-12T08:49:18.000Z", "id": "1182941300066279425", "author_id": "802792437479575552", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida - https://t.co/D2UQEVNSrk https://t.co/66ImAg9gNC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "danielecina", "id": "403444000"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/y2bAqzjvPQ", "expanded_url": "http://bit.ly/317lq1G", "display_url": "bit.ly/317lq1G"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182936139587575808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182941211998507008"], "created_at": "2019-10-12T08:48:57.000Z", "id": "1182941211998507008", "author_id": "1975150249", "text": "RT @danielecina: Strage in famiglia. Uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/y2bAqzjvPQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Salud Mental"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929209183932417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182940976815452160"], "created_at": "2019-10-12T08:48:01.000Z", "id": "1182940976815452160", "author_id": "819930726296616960", "text": "RT @EsPapageno: D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los\u00a0supervivientes http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 150, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/hYsVSF0M4t", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182940577802915840"], "created_at": "2019-10-12T08:46:26.000Z", "id": "1182940577802915840", "author_id": "1183623630", "text": "Foggia, uccide a colpi di pistola moglie e figlie e poi si suicida. Era un agente di polizia penitenziaria https://t.co/hYsVSF0M4t di @fattoquotidiano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899211261693952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182939862783139840"], "created_at": "2019-10-12T08:43:35.000Z", "id": "1182939862783139840", "author_id": "88151199", "text": "RT @RaiNews: A quanto si apprende l'uomo, verso le due del mattino, ha sparato prima alla moglie di 54 anni, poi alle due figlie ed infine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2414678628", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "mottacl", "id": "37735038"}, {"start": 18, "end": 24, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182846383449133056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182939796756422656"], "created_at": "2019-10-12T08:43:20.000Z", "id": "1182939796756422656", "author_id": "743105551689785344", "text": "@sfluz34 @mottacl @PMERJ @raullsantiago Eu n\u00e3o sei da onde voc\u00eas tiram esse \"licen\u00e7a para matar\"...\nSe voc\u00ea est\u00e1 sabendo quem matou algum inocente, cabe a voc\u00ea denunciar.\nO pres\u00eddio de PMs tamb\u00e9m est\u00e1 cheio de vagabundos!\nNingu\u00e9m tem licen\u00e7a para matar!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angelinascanu", "id": "183287158"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182939620096520197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182939735108526080"], "created_at": "2019-10-12T08:43:05.000Z", "id": "1182939735108526080", "author_id": "318713537", "text": "RT @angelinascanu: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/C6pzbH981f", "expanded_url": "http://ow.ly/KeT830pHR3k", "display_url": "ow.ly/KeT830pHR3k", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_25e362d7-d63b-49f8-bc62-570d60d9fc13.html"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "ANSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182939620096520197"], "created_at": "2019-10-12T08:42:38.000Z", "id": "1182939620096520197", "author_id": "183287158", "text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.co/C6pzbH981f", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaulLamanski", "id": "917500226268811266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182921033520701440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182939133435617280"], "created_at": "2019-10-12T08:40:42.000Z", "id": "1182939133435617280", "author_id": "385897719", "text": "RT @PaulLamanski: E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/uT7zXOD1a1", "expanded_url": "http://ANSA.it", "display_url": "ANSA.it", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582085477502369794/zth_DuHA?format=png&name=orig", "width": 57, "height": 57}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582085477502369794/zth_DuHA?format=png&name=150x150", "width": 57, "height": 57}], "status": 200, "title": "ANSA.it - Homepage", "description": "ANSA.it: Il sito Internet dell'Agenzia ANSA. Ultime notizie, foto, video e approfondimenti su: cronaca, politica, economia, regioni, mondo, sport, calcio, cultura e tecnologia", "unwound_url": "https://www.ansa.it/"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DxHuskJsFQ", "expanded_url": "http://www.ansa.it/puglia/notizie/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_24dc922e-c73f-48d8-aca2-16a94a630c65.html", "display_url": "ansa.it/puglia/notizie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182938955483930625"], "created_at": "2019-10-12T08:39:59.000Z", "id": "1182938955483930625", "author_id": "45531867", "text": "Strage in famiglia, uccide moglie e figlie e si suicida - Puglia - https://t.co/uT7zXOD1a1 https://t.co/DxHuskJsFQ ENNESIMO OMICIDIO SUICIDIO IN POLIZIA. A QUANDO UNO STUDIO SERIO SUL TEMA???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182938806342819840"], "created_at": "2019-10-12T08:39:24.000Z", "id": "1182938806342819840", "author_id": "2956358817", "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "USPolPen", "id": "561184772"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VAnCfjLdol", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/UFhdCF", "display_url": "goo.gl/fb/UFhdCF"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "USPPNEWS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182906886909321216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182938664449347591"], "created_at": "2019-10-12T08:38:50.000Z", "id": "1182938664449347591", "author_id": "1086678726362976257", "text": "RT @USPolPen: POLIZIA PENITENZIARIA : A PIACENZA UN ALTRO AGENTE SUICIDA. MORETTI (USPP\u2026 https://t.co/VAnCfjLdol #USPPNEWS", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giustinoscotto", "id": "415649459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182933106564780033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182938317895208960"], "created_at": "2019-10-12T08:37:27.000Z", "id": "1182938317895208960", "author_id": "1374253160", "text": "RT @giustinoscotto: Un agente della polizia penitenziaria compie una strage a Foggia e si suicida. Vittime moglie e le giovani figlie.\nCara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "257332880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "espa\u00f1ola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182925620159897600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182937953330434048"], "created_at": "2019-10-12T08:36:00.000Z", "id": "1182937953330434048", "author_id": "4791151", "text": "@hermanntertsch La vocaci\u00f3n de la izquierda espa\u00f1ola es destruir nuestra naci\u00f3n, un impulso suicida desde hace m\u00e1s de 200 a\u00f1os, la fe ciega en la ilustraci\u00f3n, la leyenda negra, el desprecio a nuestra historia les ha hecho intentarlo una vez tras otra. Y ahora puede ser que lo logren.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "790913885276700672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182834019450478592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182937819716751365"], "created_at": "2019-10-12T08:35:28.000Z", "id": "1182937819716751365", "author_id": "757125179017404416", "text": "@NoBruh_Club No puedes ponerte la responsabilidad de que todo el mundo sea feliz y lo sea por ti, eso es una misi\u00f3n suicida, b\u00e1sicamente acabar\u00e1s peor de lo que est\u00e1s porque simplemente no siempre puedes hacer feliz a la gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4myMXKbAO6", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2S9l", "display_url": "dlvr.it/RG2S9l"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/GL8E176snN", "expanded_url": "https://twitter.com/Primapressit/status/1182937710132023297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GL8E176snN", "media_key": "3_1182937708399742979"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Puglia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182937710132023297"], "created_at": "2019-10-12T08:35:02.000Z", "id": "1182937710132023297", "author_id": "619362279", "text": "#Puglia Foggia: tragedia familiare ad Orta Nova, un agente penitenziario uccide moglie e due figlie e poi si suicida https://t.co/4myMXKbAO6 https://t.co/GL8E176snN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/0Hlwf1s7Ap", "expanded_url": "https://www.bassairpinia.it/attualita/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida/", "display_url": "bassairpinia.it/attualita/ucci\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/jsw7gsj7m8", "expanded_url": "https://twitter.com/bassairpinia/status/1182937698778210305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jsw7gsj7m8", "media_key": "3_1182937696584552449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182937698778210305"], "created_at": "2019-10-12T08:34:59.000Z", "id": "1182937698778210305", "author_id": "2148542186", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida - https://t.co/0Hlwf1s7Ap https://t.co/jsw7gsj7m8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182937668646330369"], "created_at": "2019-10-12T08:34:52.000Z", "id": "1182937668646330369", "author_id": "2683902000", "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 123, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AOwiWJ9WJ3", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/dramma-a-bologna-donna-di-35-anni-accosta-in-strada-e-si-suicida-dandosi-fuoco-in-auto/", "display_url": "fanpage.it/attualita/dram\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182937653488082945"], "created_at": "2019-10-12T08:34:49.000Z", "id": "1182937653488082945", "author_id": "197056224", "text": "Dramma a Bologna, donna di 35 anni accosta in strada e si suicida dandosi fuoco in auto https://t.co/AOwiWJ9WJ3 di @fanpage", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "466547531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182626226881597440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182937501226418176"], "created_at": "2019-10-12T08:34:12.000Z", "id": "1182937501226418176", "author_id": "968823926267760640", "text": "@NoAnilina \u00bfEntonces se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/xhnUAjcVSr", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/WG9QiB", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/WG9QiB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182937181775712257"], "created_at": "2019-10-12T08:32:56.000Z", "id": "1182937181775712257", "author_id": "300335843", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano https://t.co/xhnUAjcVSr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "modiamo", "id": "3772462163"}, {"start": 110, "end": 121, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/rYCiwmdL9l", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "femminicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182934338603757568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182937154370060288"], "created_at": "2019-10-12T08:32:50.000Z", "id": "1182937154370060288", "author_id": "3772462163", "text": "RT @modiamo: Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/rYCiwmdL9l di @repubblica #femminicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/YlE49XXmHU", "expanded_url": "http://bit.ly/2MyBDb8", "display_url": "bit.ly/2MyBDb8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182937090687930373"], "created_at": "2019-10-12T08:32:34.000Z", "id": "1182937090687930373", "author_id": "317671787", "text": "Suicida poliziotto penitenziario del carcere delle Novate. Uilpa \"Una strage silenziosa\" https://t.co/YlE49XXmHU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182936656061632513"], "created_at": "2019-10-12T08:30:51.000Z", "id": "1182936656061632513", "author_id": "2322424306", "text": "Foggia. Agente di polizia penitenziaria uccide moglie e 2 figlie, poi si suicida. La differenza fra noi e Salvini \u00e8 che noi piangiamo una tragedia a prescindere dalla nazionalit\u00e0 delle persone coinvolte, mentre lui se si tratta di italiani, tace.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182936589862871040"], "created_at": "2019-10-12T08:30:35.000Z", "id": "1182936589862871040", "author_id": "1000356295445241856", "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "USPolPen", "id": "561184772"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VAnCfjLdol", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/UFhdCF", "display_url": "goo.gl/fb/UFhdCF"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "USPPNEWS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182906886909321216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182936353329336321"], "created_at": "2019-10-12T08:29:39.000Z", "id": "1182936353329336321", "author_id": "1053621943730102274", "text": "RT @USPolPen: POLIZIA PENITENZIARIA : A PIACENZA UN ALTRO AGENTE SUICIDA. MORETTI (USPP\u2026 https://t.co/VAnCfjLdol #USPPNEWS", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182936243375611904"], "created_at": "2019-10-12T08:29:12.000Z", "id": "1182936243375611904", "author_id": "3301075648", "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SBAxxFRj0x", "expanded_url": "http://huffp.st/opHi14O", "display_url": "huffp.st/opHi14O"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182935488308621312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182936163847462912"], "created_at": "2019-10-12T08:28:54.000Z", "id": "1182936163847462912", "author_id": "931800284854149120", "text": "RT @HuffPostItalia: Agente penitenziario uccide la moglie e le figlie, poi avverte i carabinieri e si suicida https://t.co/SBAxxFRj0x", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/y2bAqzjvPQ", "expanded_url": "http://bit.ly/317lq1G", "display_url": "bit.ly/317lq1G"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182936139587575808"], "created_at": "2019-10-12T08:28:48.000Z", "id": "1182936139587575808", "author_id": "403444000", "text": "Strage in famiglia. Uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/y2bAqzjvPQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1100776937004457984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "NuNurlanax", "id": "609051328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182935753602539522"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182935912193376256"], "created_at": "2019-10-12T08:27:54.000Z", "id": "1182935912193376256", "author_id": "901888889207623682", "text": "@RadioSavana @NuNurlanax Se cerchi su youtube, trovi che questo \u00e8 il risultato di un attacco suicida isis in sinai nel 2017 contro cristiani copti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182935894073978880"], "created_at": "2019-10-12T08:27:49.000Z", "id": "1182935894073978880", "author_id": "590364532", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SBAxxFRj0x", "expanded_url": "http://huffp.st/opHi14O", "display_url": "huffp.st/opHi14O"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182935488308621312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182935889372221440"], "created_at": "2019-10-12T08:27:48.000Z", "id": "1182935889372221440", "author_id": "353160476", "text": "RT @HuffPostItalia: Agente penitenziario uccide la moglie e le figlie, poi avverte i carabinieri e si suicida https://t.co/SBAxxFRj0x", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alice41514987", "id": "1159254487896383490"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "updayIT", "id": "3467596216"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Q8sO89Te6j", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/4vkSBJ", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/4vkSBJ"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "cirocurcelli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182934305703641088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182935810401820672"], "created_at": "2019-10-12T08:27:29.000Z", "id": "1182935810401820672", "author_id": "2456688549", "text": "RT @Alice41514987: Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano\n\nhttps://t.co/Q8sO89Te6j\n\nvia @updayIT \n#cirocurcelli #OrtaNo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EugenioCardi", "id": "4702133172"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "femminicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929910031175680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182935677526249472"], "created_at": "2019-10-12T08:26:58.000Z", "id": "1182935677526249472", "author_id": "1077493744331644928", "text": "RT @EugenioCardi: Allucinante. Ancora un #femminicidio. Inoltre ha sparato anche alle due figlie, di 12 e 18 anni.\nDio mio...\ud83d\ude1e \n\nAgente pen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "USPolPen", "id": "561184772"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VAnCfjLdol", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/UFhdCF", "display_url": "goo.gl/fb/UFhdCF"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "USPPNEWS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182906886909321216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182935596886646784"], "created_at": "2019-10-12T08:26:38.000Z", "id": "1182935596886646784", "author_id": "2878728709", "text": "RT @USPolPen: POLIZIA PENITENZIARIA : A PIACENZA UN ALTRO AGENTE SUICIDA. MORETTI (USPP\u2026 https://t.co/VAnCfjLdol #USPPNEWS", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "854627531646959616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daniel78ASR", "id": "854627531646959616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182914834557485056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182935553035001857"], "created_at": "2019-10-12T08:26:28.000Z", "id": "1182935553035001857", "author_id": "3097767610", "text": "@daniel78ASR Te voi suicida\u2019? \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SBAxxFRj0x", "expanded_url": "http://huffp.st/opHi14O", "display_url": "huffp.st/opHi14O"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182935488308621312"], "created_at": "2019-10-12T08:26:12.000Z", "id": "1182935488308621312", "author_id": "543774554", "text": "Agente penitenziario uccide la moglie e le figlie, poi avverte i carabinieri e si suicida https://t.co/SBAxxFRj0x", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182821143339819009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182934874572951552"], "created_at": "2019-10-12T08:23:46.000Z", "id": "1182934874572951552", "author_id": "611996458", "text": "RT @UniversoDCnauta: Pelo menos uma coisa n\u00e3o da pra reclamar.\n\nO nome ''Suicida'' vai ser honrado pq muita gente vai morrer kkkkkk https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "350015470", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MariadelRioS", "id": "350015470"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "PodemosCanarias", "id": "3055001794"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/mdgDxxaexn", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5oqBneKh1GA", "display_url": "youtube.com/watch?v=5oqBne\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182934399966425088"], "created_at": "2019-10-12T08:21:53.000Z", "id": "1182934399966425088", "author_id": "3003874157", "text": "@MariadelRioS @PodemosCanarias Cada cuarenta segundos se suicida una persona. La prevenci\u00f3n del mismo es algo irrenunciable https://t.co/mdgDxxaexn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/Z9nH5P9h7B", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/w9sbzf", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/w9sbzf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182934367447867392"], "created_at": "2019-10-12T08:21:45.000Z", "id": "1182934367447867392", "author_id": "833446711", "text": "Ancoraaaaaaaaaaa???????? https://t.co/Z9nH5P9h7B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182934365904482306"], "created_at": "2019-10-12T08:21:45.000Z", "id": "1182934365904482306", "author_id": "3393617043", "text": "Potrei dire cosa penso di chi si suicida sotto i treni ma non lo far\u00f2 perch\u00e9 non ho voglia di farmi denunciare", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "USPolPen", "id": "561184772"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/VAnCfjLdol", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/UFhdCF", "display_url": "goo.gl/fb/UFhdCF"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "USPPNEWS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182906886909321216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182934345625022464"], "created_at": "2019-10-12T08:21:40.000Z", "id": "1182934345625022464", "author_id": "1053372285627912192", "text": "RT @USPolPen: POLIZIA PENITENZIARIA : A PIACENZA UN ALTRO AGENTE SUICIDA. MORETTI (USPP\u2026 https://t.co/VAnCfjLdol #USPPNEWS", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 108, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rYCiwmdL9l", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 122, "tag": "femminicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182934338603757568"], "created_at": "2019-10-12T08:21:38.000Z", "id": "1182934338603757568", "author_id": "3772462163", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/rYCiwmdL9l di @repubblica #femminicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "updayIT", "id": "3467596216"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Q8sO89Te6j", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/4vkSBJ", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/4vkSBJ"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 112, "tag": "cirocurcelli"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "OrtaNova"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "omicidi"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182934305703641088"], "created_at": "2019-10-12T08:21:30.000Z", "id": "1182934305703641088", "author_id": "1159254487896383490", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano\n\nhttps://t.co/Q8sO89Te6j\n\nvia @updayIT \n#cirocurcelli #OrtaNova #omicidi #suicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182934303329652737"], "created_at": "2019-10-12T08:21:30.000Z", "id": "1182934303329652737", "author_id": "865203344180219904", "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 150, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/uHOicpjh7I", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182933685517127686"], "created_at": "2019-10-12T08:19:03.000Z", "id": "1182933685517127686", "author_id": "1672302936", "text": "Foggia, uccide a colpi di pistola moglie e figlie e poi si suicida. Era un agente di polizia penitenziaria https://t.co/uHOicpjh7I di @fattoquotidiano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182412384582934529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/OkMnSqzTG0", "expanded_url": "https://twitter.com/LolitaDixxon/status/1182412384582934529", "display_url": "twitter.com/LolitaDixxon/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182933663962542080"], "created_at": "2019-10-12T08:18:57.000Z", "id": "1182933663962542080", "author_id": "189508090", "text": "El punto es que si os vais a disfrazar, ser originales... las tias lo hicisteis con Harley por Escuadr\u00f3n Suicida, y ahora ellos con Joker por la pelicula actual. \n\nSi hay que repartir le\u00f1a, ambos bandos pierden en originalidad... punto pelota https://t.co/OkMnSqzTG0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rtl1025", "id": "56341776"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/FGk8zorxiQ", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/uccide-la-moglie-e-le-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182922142234632193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182933594550996992"], "created_at": "2019-10-12T08:18:41.000Z", "id": "1182933594550996992", "author_id": "910526741524963328", "text": "RT @rtl1025: Uccide la moglie e le figlie nel foggiano e si suicida \ud83d\udd34\nhttps://t.co/FGk8zorxiQ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182933439768616961"], "created_at": "2019-10-12T08:18:04.000Z", "id": "1182933439768616961", "author_id": "1491785563", "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EugenioCardi", "id": "4702133172"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "femminicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929910031175680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182933237670334464"], "created_at": "2019-10-12T08:17:16.000Z", "id": "1182933237670334464", "author_id": "151390694", "text": "RT @EugenioCardi: Allucinante. Ancora un #femminicidio. Inoltre ha sparato anche alle due figlie, di 12 e 18 anni.\nDio mio...\ud83d\ude1e \n\nAgente pen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/3v0Op5Blwm", "expanded_url": "http://csera.it/df6652f3wO", "display_url": "csera.it/df6652f3wO"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rdqSJCz26V", "expanded_url": "https://twitter.com/corrmezzogiorno/status/1182933124101132288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rdqSJCz26V", "media_key": "3_1182933122633076738"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Bari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182933124101132288"], "created_at": "2019-10-12T08:16:49.000Z", "id": "1182933124101132288", "author_id": "164225784", "text": "#Bari Orta Nova, uccide la moglie e le due figlie: poi si suicida https://t.co/3v0Op5Blwm https://t.co/rdqSJCz26V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182933106564780033"], "created_at": "2019-10-12T08:16:45.000Z", "id": "1182933106564780033", "author_id": "415649459", "text": "Un agente della polizia penitenziaria compie una strage a Foggia e si suicida. Vittime moglie e le giovani figlie.\nCarabiniere ubriaco in autostrada, travolge un auto e l'autista muore...(ultima da giornale radio capital).\nGiusto per la cronaca...Salvini dove sei?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaulLamanski", "id": "917500226268811266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182921033520701440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182933085635174400"], "created_at": "2019-10-12T08:16:40.000Z", "id": "1182933085635174400", "author_id": "874925477688954880", "text": "RT @PaulLamanski: E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rtl1025", "id": "56341776"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/FGk8zorxiQ", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/uccide-la-moglie-e-le-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182922142234632193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182932938608054273"], "created_at": "2019-10-12T08:16:05.000Z", "id": "1182932938608054273", "author_id": "2473375067", "text": "RT @rtl1025: Uccide la moglie e le figlie nel foggiano e si suicida \ud83d\udd34\nhttps://t.co/FGk8zorxiQ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rjXHS2eFCV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_12/uccide-moglie-due-figlie-colpi-pistola-poi-si-suicida-cec93ab8-ecab-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_12/uccide-moglie-due-figlie-colpi-pistola-poi-si-suicida-cec93ab8-ecab-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182932868890279938"], "created_at": "2019-10-12T08:15:48.000Z", "id": "1182932868890279938", "author_id": "223588478", "text": "E COSI' SIAMO A 67 DA GENNAIO, MARITI, FIGLI, FRATELLI. PER LA MAGGIOR PARTE GELOSI OSSESSIONATI RINCOGLIONITI DAL PROPRIO EGO, DALL'IDEA DI POTER DECIDERE SE LA PROPRIA COMPAGNA MERITI VIVERE O MORIRE. TROPPE SEMPRE TROPPE. https://t.co/rjXHS2eFCV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/VwH7Mr3wAn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2QJY", "display_url": "dlvr.it/RG2QJY"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/cvABYrl7J7", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1182932695787065344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cvABYrl7J7", "media_key": "3_1182932694281228288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182932695787065344"], "created_at": "2019-10-12T08:15:07.000Z", "id": "1182932695787065344", "author_id": "35525950", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida L'uomo era un agente penitenziario https://t.co/VwH7Mr3wAn https://t.co/cvABYrl7J7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/wO5arM2qlN", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fnews.google.com%2F__i%2Frss%2Frd%2Farticles%2FCBMiigFodHRwOi8vd3d3LnJhaW5ld3MuaXQvZGwvcmFpbmV3cy9hcnRpY29saS91Y2NpZGUtbW9nbGllLWUtZHVlLWZpZ2xpZS1uZWwtZm9nZ2lhbm8tcG9pLXNpLXN1aWNpZGEtNGFhYTU1ODEtNWRmOS00MDEyLThlZTItNjRlMGI4NjY4MDJhLmh0bWzSAWNodHRwOi8vd3d3LnJhaW5ld3MuaXQvZGwvcmFpbmV3cy9hcnRpY29saS9hbXAvQ29udGVudEl0ZW0tNGFhYTU1ODEtNWRmOS00MDEyLThlZTItNjRlMGI4NjY4MDJhLmh0bWw%3Foc%3D5&i=http://www.rai.it/cropgd/476x249/dl/img/2019/08/1566662200482.E95E5BC64B63601CB9C5DFE8D36C4CD7.jpeg&t=Uccide+moglie+e+due+figlie+nel+foggiano+poi+si+suicida", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182932663411322881"], "created_at": "2019-10-12T08:14:59.000Z", "id": "1182932663411322881", "author_id": "239736419", "text": "Uccide moglie e due figlie nel foggiano poi si suicida https://t.co/wO5arM2qlN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SsZRdWWsYm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2PBq", "display_url": "dlvr.it/RG2PBq"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/bNEgVxqVIB", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1182930162121207809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNEgVxqVIB", "media_key": "3_1182930160275705857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182930162121207809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182932648190197760"], "created_at": "2019-10-12T08:14:55.000Z", "id": "1182932648190197760", "author_id": "2473375067", "text": "RT @Affaritaliani: Foggia, agente penitenziario uccide moglie e figlia poi si suicida https://t.co/SsZRdWWsYm https://t.co/bNEgVxqVIB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/4mxzTBCdrY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2Pc2", "display_url": "dlvr.it/RG2Pc2"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/aRjSJI4WCO", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1182931173909024768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aRjSJI4WCO", "media_key": "3_1182931172369678336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182931173909024768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182932557970726917"], "created_at": "2019-10-12T08:14:34.000Z", "id": "1182932557970726917", "author_id": "3308422191", "text": "RT @Affaritaliani: Uccide moglie e figlie e si suicida L'uomo era un agente penitenziario https://t.co/4mxzTBCdrY https://t.co/aRjSJI4WCO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/grTPqY75UM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2PwG", "display_url": "dlvr.it/RG2PwG"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/wk1LPu0dsG", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1182931932033642497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wk1LPu0dsG", "media_key": "3_1182931930364272641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182931932033642497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182932503285436416"], "created_at": "2019-10-12T08:14:21.000Z", "id": "1182932503285436416", "author_id": "3308422191", "text": "RT @Affaritaliani: Foggia, agente penitenziario uccide moglie e 2 figlie poi si suicida https://t.co/grTPqY75UM https://t.co/wk1LPu0dsG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SNSRDO", "id": "3524159116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181733713765425154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182932419902693377"], "created_at": "2019-10-12T08:14:01.000Z", "id": "1182932419902693377", "author_id": "273167823", "text": "RT @SNSRDO: Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SsZRdWWsYm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2PBq", "display_url": "dlvr.it/RG2PBq"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/bNEgVxqVIB", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1182930162121207809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNEgVxqVIB", "media_key": "3_1182930160275705857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182930162121207809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182932345336356864"], "created_at": "2019-10-12T08:13:43.000Z", "id": "1182932345336356864", "author_id": "3308422191", "text": "RT @Affaritaliani: Foggia, agente penitenziario uccide moglie e figlia poi si suicida https://t.co/SsZRdWWsYm https://t.co/bNEgVxqVIB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181992070216605703"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182932248842162177"], "created_at": "2019-10-12T08:13:20.000Z", "id": "1182932248842162177", "author_id": "273167823", "text": "RT @Ops_Paraguay: \ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BfpkLC9FnT", "expanded_url": "https://corrierequotidiano.it/regioni/puglia/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida/", "display_url": "corrierequotidiano.it/regioni/puglia\u2026"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Q2xArGHW3f", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereQ/status/1182932213907836928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q2xArGHW3f", "media_key": "3_1182932212087508992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182932213907836928"], "created_at": "2019-10-12T08:13:12.000Z", "id": "1182932213907836928", "author_id": "3081753993", "text": "Uccide moglie e figlie e si\u00a0suicida https://t.co/BfpkLC9FnT https://t.co/Q2xArGHW3f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997944968482818"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182932194525958145"], "created_at": "2019-10-12T08:13:07.000Z", "id": "1182932194525958145", "author_id": "273167823", "text": "RT @OPSOMSRD: Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182640197521068033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182932039504465920"], "created_at": "2019-10-12T08:12:30.000Z", "id": "1182932039504465920", "author_id": "273167823", "text": "RT @OPSOMSRD: \ud83d\udde3El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/grTPqY75UM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2PwG", "display_url": "dlvr.it/RG2PwG"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wk1LPu0dsG", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1182931932033642497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wk1LPu0dsG", "media_key": "3_1182931930364272641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182931932033642497"], "created_at": "2019-10-12T08:12:05.000Z", "id": "1182931932033642497", "author_id": "35525950", "text": "Foggia, agente penitenziario uccide moglie e 2 figlie poi si suicida https://t.co/grTPqY75UM https://t.co/wk1LPu0dsG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 104, "username": "updayIT", "id": "3467596216"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/O7HEuPtrlF", "expanded_url": "https://amp.foggiatoday.it/cronaca/triplice-omicidio-orta-nova-uccise-moglie-figlie-suicidio-agente-polizia-penitenziaria.html", "display_url": "amp.foggiatoday.it/cronaca/tripli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182931774323806209"], "created_at": "2019-10-12T08:11:27.000Z", "id": "1182931774323806209", "author_id": "1193780617", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano\n\nhttps://t.co/O7HEuPtrlF\n\nInviato da @updayIT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SsZRdWWsYm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2PBq", "display_url": "dlvr.it/RG2PBq"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/bNEgVxqVIB", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1182930162121207809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNEgVxqVIB", "media_key": "3_1182930160275705857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182930162121207809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182931498145636353"], "created_at": "2019-10-12T08:10:21.000Z", "id": "1182931498145636353", "author_id": "1179432480207773699", "text": "RT @Affaritaliani: Foggia, agente penitenziario uccide moglie e figlia poi si suicida https://t.co/SsZRdWWsYm https://t.co/bNEgVxqVIB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "781249938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182931324002127872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182931492097232896"], "created_at": "2019-10-12T08:10:20.000Z", "id": "1182931492097232896", "author_id": "781249938", "text": "Pensamiento reflexivo, no suicida.*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EugenioCardi", "id": "4702133172"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "femminicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929910031175680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182931409792622592"], "created_at": "2019-10-12T08:10:00.000Z", "id": "1182931409792622592", "author_id": "440129895", "text": "RT @EugenioCardi: Allucinante. Ancora un #femminicidio. Inoltre ha sparato anche alle due figlie, di 12 e 18 anni.\nDio mio...\ud83d\ude1e \n\nAgente pen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JRNWhCKAge", "expanded_url": "https://lapanchinadimariella.forumfree.it/?t=77040005#.XaGKUSPB_T0.twitter", "display_url": "lapanchinadimariella.forumfree.it/?t=77040005#.X\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182931390658240512"], "created_at": "2019-10-12T08:09:55.000Z", "id": "1182931390658240512", "author_id": "108913739", "text": "ORTA NOVA (FOGGIA) Uccide moglie e figlie di 12 e 18 anni poi si suicida - OMICIDIO https://t.co/JRNWhCKAge", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaulLamanski", "id": "917500226268811266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182921033520701440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182931340968239104"], "created_at": "2019-10-12T08:09:44.000Z", "id": "1182931340968239104", "author_id": "1167004816603828224", "text": "RT @PaulLamanski: E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/sYwX4PE8dY", "expanded_url": "https://ift.tt/3278JFC", "display_url": "ift.tt/3278JFC"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/SmJNFQrrvN", "expanded_url": "https://twitter.com/StabiaChannel/status/1182931248097959936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SmJNFQrrvN", "media_key": "3_1182931246483169281"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mondo"}, {"start": 7, "end": 14, "tag": "Foggia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182931248097959936"], "created_at": "2019-10-12T08:09:22.000Z", "id": "1182931248097959936", "author_id": "50587422", "text": "#Mondo #Foggia - Uccide moglie e figlie e si suicida LEGGI LA NEWS: https://t.co/sYwX4PE8dY https://t.co/SmJNFQrrvN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182931210957475840"], "created_at": "2019-10-12T08:09:13.000Z", "id": "1182931210957475840", "author_id": "1079810941204791296", "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/4mxzTBCdrY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2Pc2", "display_url": "dlvr.it/RG2Pc2"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/aRjSJI4WCO", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1182931173909024768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aRjSJI4WCO", "media_key": "3_1182931172369678336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182931173909024768"], "created_at": "2019-10-12T08:09:04.000Z", "id": "1182931173909024768", "author_id": "35525950", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida L'uomo era un agente penitenziario https://t.co/4mxzTBCdrY https://t.co/aRjSJI4WCO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/5cLy3SPfgR", "expanded_url": "http://bit.ly/2MAEMqF", "display_url": "bit.ly/2MAEMqF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182930687164321792"], "created_at": "2019-10-12T08:07:08.000Z", "id": "1182930687164321792", "author_id": "317671787", "text": "Orta Nova, ammazza moglie e figlie e poi si suicida https://t.co/5cLy3SPfgR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4DzWzI4K2b", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/?rss", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182930486001393664"], "created_at": "2019-10-12T08:06:20.000Z", "id": "1182930486001393664", "author_id": "114300672", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida.\ud83d\ude48 https://t.co/4DzWzI4K2b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nostalgiabcn", "id": "307554389"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 75, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/a2W49c2VLE", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/castilla-la-mancha/toledo/abci-persona-suicida-cada-dias-castilla-la-mancha-segun-estadisticas-201910102118_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=fb&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/castill\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182792110514360320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182930322939351040"], "created_at": "2019-10-12T08:05:41.000Z", "id": "1182930322939351040", "author_id": "737283798279294976", "text": "RT @nostalgiabcn: Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha, seg\u00fan las estad\u00edsticas https://t.co/a2W49c2VLE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EugenioCardi", "id": "4702133172"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "femminicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929910031175680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182930299887509504"], "created_at": "2019-10-12T08:05:35.000Z", "id": "1182930299887509504", "author_id": "1101507421527252993", "text": "RT @EugenioCardi: Allucinante. Ancora un #femminicidio. Inoltre ha sparato anche alle due figlie, di 12 e 18 anni.\nDio mio...\ud83d\ude1e \n\nAgente pen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SsZRdWWsYm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2PBq", "display_url": "dlvr.it/RG2PBq"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bNEgVxqVIB", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1182930162121207809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNEgVxqVIB", "media_key": "3_1182930160275705857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182930162121207809"], "created_at": "2019-10-12T08:05:03.000Z", "id": "1182930162121207809", "author_id": "35525950", "text": "Foggia, agente penitenziario uccide moglie e figlia poi si suicida https://t.co/SsZRdWWsYm https://t.co/bNEgVxqVIB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Salud Mental"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929209183932417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182930035939905536"], "created_at": "2019-10-12T08:04:33.000Z", "id": "1182930035939905536", "author_id": "461530260", "text": "RT @EsPapageno: D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los\u00a0supervivientes http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 220, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WUPYxcKNk8", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "femminicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182929910031175680"], "created_at": "2019-10-12T08:04:02.000Z", "id": "1182929910031175680", "author_id": "4702133172", "text": "Allucinante. Ancora un #femminicidio. Inoltre ha sparato anche alle due figlie, di 12 e 18 anni.\nDio mio...\ud83d\ude1e \n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/WUPYxcKNk8 via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qkuNEeisIj", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182929760684531712"], "created_at": "2019-10-12T08:03:27.000Z", "id": "1182929760684531712", "author_id": "136920216", "text": "Foggia, uccide a colpi di pistola moglie e figlie e poi si suicida. Era un agente di polizia penitenziaria https://t.co/qkuNEeisIj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WmbPuvhFna", "expanded_url": "http://mikivettica.over-blog.it/2019/10/primo-piano-e-anteprima-uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida-ha-usato-la-pistola-di-ordinanza-le-ragazze-avevano-12-e-18-anni.html", "display_url": "mikivettica.over-blog.it/2019/10/primo-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 141, "tag": "PRIMOPIANOEANTEPRIMA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182929520694878208"], "created_at": "2019-10-12T08:02:30.000Z", "id": "1182929520694878208", "author_id": "1053627455376908289", "text": "PRIMO PIANO E ANTEPRIMA Uccide moglie e figlie e si suicida Ha usato la pistola di ordinanza... https://t.co/WmbPuvhFna #PRIMOPIANOEANTEPRIMA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/HVQlXHXYHg", "expanded_url": "http://bit.ly/35t12eU", "display_url": "bit.ly/35t12eU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182929417691115521"], "created_at": "2019-10-12T08:02:05.000Z", "id": "1182929417691115521", "author_id": "317671787", "text": "Agente di polizia stermina la famiglia e si suicida nel Foggiano https://t.co/HVQlXHXYHg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/echn4hfJtd", "expanded_url": "http://bit.ly/2oDNRae", "display_url": "bit.ly/2oDNRae"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182929416592281601"], "created_at": "2019-10-12T08:02:05.000Z", "id": "1182929416592281601", "author_id": "317671787", "text": "Strage familiare a Orta Nova: uomo uccide moglie e figlie minorenni, poi si suicida https://t.co/echn4hfJtd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5186, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7198, "type": "Other", "normalized_text": "Super"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Movie 43"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.8565, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 232, "end": 245, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/1WlmfkYdzX", "expanded_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/399872/The-Suicide-Squad-Primeras-fotos-del-set-demuestran-que-James-Gunn-si-sabe-adaptar-un-comic", "display_url": "tomatazos.com/noticias/39987\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182929233322172416"], "created_at": "2019-10-12T08:01:21.000Z", "id": "1182929233322172416", "author_id": "466008047", "text": "Sabr\u00e1 adaptarlo (no como otros) pero la verdad es que ni me mol\u00f3 las dos de los Guardianes, (ni Super, ni Movie 43...), ni me mol\u00f3 la primera de Escuadr\u00f3n Suicida, o sea, que en principio no me acercar\u00eda ni con un palo... pero est\u00e1 Nathan Fillion... https://t.co/1WlmfkYdzX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud Mental"}, {"start": 26, "end": 45, "probability": 0.8612, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Xezx6bVvKP", "expanded_url": "http://papageno.es/dia-de-salud-mental-en-la-universidad-de-cadiz-la-psicologia-en-la-atencion-a-la-persona-suicida-y-los-supervivientes", "display_url": "papageno.es/dia-de-salud-m\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Zw2mjpIswE", "expanded_url": "https://twitter.com/EsPapageno/status/1182929209183932417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zw2mjpIswE", "media_key": "3_1182929207552303105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182929209183932417"], "created_at": "2019-10-12T08:01:15.000Z", "id": "1182929209183932417", "author_id": "1092126705114849281", "text": "D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los\u00a0supervivientes https://t.co/Xezx6bVvKP https://t.co/Zw2mjpIswE", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182929180004093952"], "created_at": "2019-10-12T08:01:08.000Z", "id": "1182929180004093952", "author_id": "1101949093855809537", "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CERMIAragon", "id": "964045675"}, {"start": 81, "end": 88, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Iritia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182228402042032129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182928589454479361"], "created_at": "2019-10-12T07:58:48.000Z", "id": "1182928589454479361", "author_id": "2461120417", "text": "RT @CERMIAragon: Hablamos del suicidio, romper el tal\u00f3n,   Ana Iritia presidenta @ASAPME nos indica que en arag\u00f3n se suicida cada d\u00eda 3 per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/U7vL0Rzh5q", "expanded_url": "https://www.trendynet.it/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida/", "display_url": "trendynet.it/uccide-moglie-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182928427835445248"], "created_at": "2019-10-12T07:58:09.000Z", "id": "1182928427835445248", "author_id": "2351702250", "text": "Uccide moglie e figlie e si\u00a0suicida https://t.co/U7vL0Rzh5q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YZG7vZMlTh", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5866786/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-e-si-suicida-nel-foggiano/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Uccide"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "moglie"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "figlie"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182928150583484417"], "created_at": "2019-10-12T07:57:03.000Z", "id": "1182928150583484417", "author_id": "717039627916484608", "text": "Uccide la moglie e le due figlie e si suicida nel Foggiano -  #Uccide #moglie #figlie #suicida  https://t.co/YZG7vZMlTh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KTjFf9Oqdb", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-10-12/agente-di-polizia-stermina-la-famiglia-e-si-suicida-nel-foggiano/5866849/", "display_url": "zazoom.it/2019-10-12/age\u2026"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Agente"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "polizia"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "stermina"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "famiglia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182928145340653569"], "created_at": "2019-10-12T07:57:02.000Z", "id": "1182928145340653569", "author_id": "231726084", "text": "Agente di polizia stermina la famiglia e si suicida nel Foggiano -  #Agente #polizia #stermina #famiglia  https://t.co/KTjFf9Oqdb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182927965119746048"], "created_at": "2019-10-12T07:56:19.000Z", "id": "1182927965119746048", "author_id": "621452121", "text": "A Lecce, un carabiniere forestale ubriaco entra contromano sulla statale, guida per 10 km e provoca un incidente con un morto e due feriti. Nel foggiano una guardia penitenziaria stermina la famiglia (moglie e due figlie) e poi si suicida.\nTutto accaduto nel giro di poche ore.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/SZOtL4nEH6", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182927911512399872"], "created_at": "2019-10-12T07:56:06.000Z", "id": "1182927911512399872", "author_id": "1180554049592143872", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/SZOtL4nEH6 via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 166, "username": "updayIT", "id": "3467596216"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/8x7vOy4i81", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/qzaFFh", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/qzaFFh", "status": 200, "unwound_url": "https://f7td5.app.goo.gl/s?socialDescription=-Dramma+a+Orta+Nova.+Nella+notte+un+agente+di+polizia+penitenziaria+ha+ucciso+la+moglie+e+le+figlie+di+14+e+17+anni+e+poi+si+%C3%A8+tolto+la+vita.+L%27uomo+avrebbe+chiamato+i+carabinieri+dopo+aver+sparato+alla+famiglia.&socialImageUrl=https://img.yana.asideas.de/image/fetch/w_1008,h_567,c_fit,f_auto,q_auto:eco/http%253A%252F%252Fdjolnajbl-ressh.cloudinary.com%252Fimage%252Fupload%252Fv1570784342%252Fcms-cropped%252Fqfx13w8zavrl7xor7tu2.jpg&socialTitle=Uccide+moglie+e+figlie+e+si+suicida,+tragedia+nel+Foggiano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182927822274400256"], "created_at": "2019-10-12T07:55:45.000Z", "id": "1182927822274400256", "author_id": "1132578680176336897", "text": "Articolo: Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano\n\nhttps://t.co/8x7vOy4i81\n\nvia @updayIT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182927659086635008"], "created_at": "2019-10-12T07:55:06.000Z", "id": "1182927659086635008", "author_id": "68213988", "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0R3ADERlzP", "expanded_url": "https://giornalesm.com/cronaca-ultimora-uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida-ha-usato-una-pistola-le-ragazze-avevano-12-e-18-anni/", "display_url": "giornalesm.com/cronaca-ultimo\u2026"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/L4FvZsPwvp", "expanded_url": "https://twitter.com/giornalesm/status/1182927543680327681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L4FvZsPwvp", "media_key": "3_1182927537074253825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182927543680327681"], "created_at": "2019-10-12T07:54:38.000Z", "id": "1182927543680327681", "author_id": "346605913", "text": "Cronaca Ultim'ora. Uccide moglie e figlie e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni - https://t.co/0R3ADERlzP https://t.co/L4FvZsPwvp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/cWQdqxV0JL", "expanded_url": "http://www.ansa.it/puglia/notizie/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_24dc922e-c73f-48d8-aca2-16a94a630c65.html", "display_url": "ansa.it/puglia/notizie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182926999888809984"], "created_at": "2019-10-12T07:52:29.000Z", "id": "1182926999888809984", "author_id": "159449874", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida - Puglia https://t.co/cWQdqxV0JL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/fh89CvS9AS", "expanded_url": "https://notiziedi.it/strage-familiare-a-orta-nova-uomo-uccide-moglie-e-figlie-minorenni-poi-si-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/strage-familia\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/qS8UXluh7e", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1182926631352053761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qS8UXluh7e", "media_key": "3_1182926629628239872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182926631352053761"], "created_at": "2019-10-12T07:51:01.000Z", "id": "1182926631352053761", "author_id": "1118432292131753984", "text": "Strage familiare a Orta Nova: uomo uccide moglie e figlie minorenni, poi si\u00a0suicida https://t.co/fh89CvS9AS https://t.co/qS8UXluh7e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/LhOTIoDPBO", "expanded_url": "https://ift.tt/2MaYk5W", "display_url": "ift.tt/2MaYk5W"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182926172725882880"], "created_at": "2019-10-12T07:49:11.000Z", "id": "1182926172725882880", "author_id": "1236533563", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie e  poi si suicida https://t.co/LhOTIoDPBO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182926015909249024"], "created_at": "2019-10-12T07:48:34.000Z", "id": "1182926015909249024", "author_id": "3035038335", "text": "Mi mama quiere cometer una mision suicida saliendo a esga hora con este clima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3311716376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195875098279937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182925873856602112"], "created_at": "2019-10-12T07:48:00.000Z", "id": "1182925873856602112", "author_id": "963258258021601280", "text": "@peterjordan100 Senti o mesmo Peter, n\u00e3o estou vendo ningu\u00e9m com hype pra ver esse filme, mas espero que nos surpreenda e n\u00e3o seja um esquadr\u00e3o suicida da vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/i6OuQzqs55", "expanded_url": "https://www.playhitmusic.it/2019/10/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/", "display_url": "playhitmusic.it/2019/10/foggia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182925868433313792"], "created_at": "2019-10-12T07:47:59.000Z", "id": "1182925868433313792", "author_id": "991312050", "text": "(Foggia, uccide a colpi di pistola moglie e figlie e poi si suicida. Era un agente di polizia penitenziaria)  Playhitmusic - https://t.co/i6OuQzqs55", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/mhibr7fhzv", "expanded_url": "http://bit.ly/2pe25i7", "display_url": "bit.ly/2pe25i7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182925585108099072"], "created_at": "2019-10-12T07:46:51.000Z", "id": "1182925585108099072", "author_id": "317671787", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/mhibr7fhzv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3DJ5tFYueV", "expanded_url": "http://bit.ly/2M7FlJM", "display_url": "bit.ly/2M7FlJM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182925584281821190"], "created_at": "2019-10-12T07:46:51.000Z", "id": "1182925584281821190", "author_id": "317671787", "text": "Tragedia a Orta Nova: uccide moglie e figlie e si suicida (FOTOG.) https://t.co/3DJ5tFYueV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Kjddld8Tvk", "expanded_url": "http://bit.ly/2pe24L5", "display_url": "bit.ly/2pe24L5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182925583455576065"], "created_at": "2019-10-12T07:46:51.000Z", "id": "1182925583455576065", "author_id": "317671787", "text": "Strage familiare a Orta Nova: uomo uccide moglie e figlie minorenni, poi si suicida https://t.co/Kjddld8Tvk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/itdYJanZtJ", "expanded_url": "http://ow.ly/J0QX30pHRtn", "display_url": "ow.ly/J0QX30pHRtn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182925366547103744"], "created_at": "2019-10-12T07:45:59.000Z", "id": "1182925366547103744", "author_id": "99618857", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida - Puglia https://t.co/itdYJanZtJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/auIfPYJyvS", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida_9683263-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia\u2026"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "OrtaNova"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182881600389963778"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182925273530011648"], "created_at": "2019-10-12T07:45:37.000Z", "id": "1182925273530011648", "author_id": "1084450777748459520", "text": "RT @MediasetTgcom24: Uccide la moglie e le due figlie nel Foggiano, poi si suicida   #OrtaNova https://t.co/auIfPYJyvS https://t.co/xvGL9Ql\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/E1cSqVnRPt", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/10/12/orta-nova-agente-penitenziario-uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida-sappe-tragedia-immane/", "display_url": "agenpress.it/2019/10/12/ort\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/Vkwc6G2pKY", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenpress/status/1182925177480454144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vkwc6G2pKY", "media_key": "3_1182925175488159744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182925177480454144"], "created_at": "2019-10-12T07:45:14.000Z", "id": "1182925177480454144", "author_id": "3110388185", "text": "Orta Nova. Agente penitenziario uccide moglie e figlie e si suicida. Sappe: tragedia immane https://t.co/E1cSqVnRPt Agenpress - \u201cSiamo di fronte ad... https://t.co/Vkwc6G2pKY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0tPpRZ411v", "expanded_url": "http://bit.ly/317lq1G", "display_url": "bit.ly/317lq1G"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182925070752190464"], "created_at": "2019-10-12T07:44:49.000Z", "id": "1182925070752190464", "author_id": "1174591473699971072", "text": "Ormai e' strage continua : riaprire subito gli Ospedali Psichiatrici \ud83d\udc80\n\ud83d\ude28\n\nUccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/0tPpRZ411v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaulLamanski", "id": "917500226268811266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182921033520701440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182924886425133056"], "created_at": "2019-10-12T07:44:05.000Z", "id": "1182924886425133056", "author_id": "2958264633", "text": "RT @PaulLamanski: E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GTDrDyI9Ke", "expanded_url": "https://ift.tt/3296T7d", "display_url": "ift.tt/3296T7d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182924884973932544"], "created_at": "2019-10-12T07:44:04.000Z", "id": "1182924884973932544", "author_id": "2858863684", "text": "Agente di polizia stermina la famiglia e si suicida nel Foggiano https://t.co/GTDrDyI9Ke", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/5uwu5ptVu9", "expanded_url": "http://vocedistrada.it/articoli-2/dallitalia-e-dal-mondo/poliziotto-uccide-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida/", "display_url": "vocedistrada.it/articoli-2/dal\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/KIypgs3QOS", "expanded_url": "https://twitter.com/VoceDiStrada/status/1182924727985278977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIypgs3QOS", "media_key": "3_1182924726521520128"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "poliziotto"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "morte"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "moglie"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "figlie"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "omicidio"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182924727985278977"], "created_at": "2019-10-12T07:43:27.000Z", "id": "1182924727985278977", "author_id": "1702277342", "text": "Poliziotto uccide moglie e figlie e poi si suicida https://t.co/5uwu5ptVu9\n#poliziotto #morte #moglie #figlie #omicidio #suicidio https://t.co/KIypgs3QOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 113, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/W0Tp8fL2Yy", "expanded_url": "https://twitter.com/Watchtower_1/status/1182924222542368768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0Tp8fL2Yy", "media_key": "3_1182924151268499456"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/W0Tp8fL2Yy", "expanded_url": "https://twitter.com/Watchtower_1/status/1182924222542368768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0Tp8fL2Yy", "media_key": "3_1182924169497006080"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/W0Tp8fL2Yy", "expanded_url": "https://twitter.com/Watchtower_1/status/1182924222542368768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0Tp8fL2Yy", "media_key": "3_1182924183854080001"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/W0Tp8fL2Yy", "expanded_url": "https://twitter.com/Watchtower_1/status/1182924222542368768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0Tp8fL2Yy", "media_key": "3_1182924203705716736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182924222542368768"], "created_at": "2019-10-12T07:41:26.000Z", "id": "1182924222542368768", "author_id": "854673810536247299", "text": "Algu\u00e9m pode me explicar ou tirar a venda dos meus olhos? Porque esses uniformes do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida t\u00e1 com cara de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia (o filme pode vir maneiro e violento,mas com esses figurinos com estilo da concorrente,deixa a desejar e muito). https://t.co/W0Tp8fL2Yy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/ahtH1obi6s", "expanded_url": "http://bit.ly/317lq1G", "display_url": "bit.ly/317lq1G"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182923544084307969"], "created_at": "2019-10-12T07:38:45.000Z", "id": "1182923544084307969", "author_id": "197056224", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/ahtH1obi6s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 115, "username": "Reddit", "id": "811377"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/pH5lJu99qY", "expanded_url": "https://www.reddit.com/r/oknotizie/comments/dgrswe/agente_penitenziario_uccide_moglie_e_figlie_nel/?ref=share&ref_source=twitter", "display_url": "reddit.com/r/oknotizie/co\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "12ottobre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182923473817133057"], "created_at": "2019-10-12T07:38:28.000Z", "id": "1182923473817133057", "author_id": "841369155278368768", "text": "#12ottobre Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/pH5lJu99qY di @reddit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2273439382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181226293108629507"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.525, "type": "Person", "normalized_text": "boca"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Bianchi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182923430783574016"], "created_at": "2019-10-12T07:38:18.000Z", "id": "1182923430783574016", "author_id": "1182806763894116353", "text": "@Polvignol Se entera que boca se falopeo en las copas 77/78/79 con Lorenzo y rob\u00f3 todas las llaves de los 2000 con Bianchi y se suicida este pobre tipo jjaaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/omMJ9Z0VP2", "expanded_url": "http://ANSA.it", "display_url": "ANSA.it", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582085477502369794/zth_DuHA?format=png&name=orig", "width": 57, "height": 57}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582085477502369794/zth_DuHA?format=png&name=150x150", "width": 57, "height": 57}], "status": 200, "title": "ANSA.it - Homepage", "description": "ANSA.it: Il sito Internet dell'Agenzia ANSA. Ultime notizie, foto, video e approfondimenti su: cronaca, politica, economia, regioni, mondo, sport, calcio, cultura e tecnologia", "unwound_url": "https://www.ansa.it/"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/tR4CLFzQVH", "expanded_url": "http://www.ansa.it/puglia/notizie/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_24dc922e-c73f-48d8-aca2-16a94a630c65.html", "display_url": "ansa.it/puglia/notizie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182923354044616706"], "created_at": "2019-10-12T07:37:59.000Z", "id": "1182923354044616706", "author_id": "439245001", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida - Puglia - https://t.co/omMJ9Z0VP2 https://t.co/tR4CLFzQVH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182922949189345280"], "created_at": "2019-10-12T07:36:23.000Z", "id": "1182922949189345280", "author_id": "2618829668", "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/GQUon8lM2S", "expanded_url": "http://sky.tg/6ue6R", "display_url": "sky.tg/6ue6R", "status": 200, "unwound_url": "https://tg24.sky.it/cronaca/2019/10/12/foggia-uccide-moglie-figlie?social=twitter_skytg24_photo_null"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182895314048438273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182922601775153152"], "created_at": "2019-10-12T07:35:00.000Z", "id": "1182922601775153152", "author_id": "2756317363", "text": "RT @SkyTG24: Foggia, spara a moglie e figlie e poi si suicida https://t.co/GQUon8lM2S", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "OJ Simpson"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7093, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/hGx9D4vZgS", "expanded_url": "https://twitter.com/CarollinaFraga/status/1182922433340280833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGx9D4vZgS", "media_key": "16_1182922426340073472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182922433340280833"], "created_at": "2019-10-12T07:34:20.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1182922433340280833", "author_id": "127381333", "text": "Assistindo ACS do OJ Simpson eu fico  presa em um conflito moral fudido, tem horas que acho que ele matou a Nicole e outras tor\u00e7o pra ele se safar. https://t.co/hGx9D4vZgS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/i4GPSxWeX7", "expanded_url": "https://www.giustizianews24.it/2019/10/12/poliziotto-uccide-la-moglie-le-due-figlie-e-si-suicida-nel-foggiano/", "display_url": "giustizianews24.it/2019/10/12/pol\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182922272098660352"], "created_at": "2019-10-12T07:33:41.000Z", "id": "1182922272098660352", "author_id": "1133025736141541376", "text": "L'omicidio-suicidio \u00e8 avvenuto alle 2 di notte https://t.co/i4GPSxWeX7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/OtE4PoPGIl", "expanded_url": "https://ift.tt/2oDKiAS", "display_url": "ift.tt/2oDKiAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182922189097570305"], "created_at": "2019-10-12T07:33:22.000Z", "id": "1182922189097570305", "author_id": "276544322", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/OtE4PoPGIl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FGk8zorxiQ", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/uccide-la-moglie-e-le-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182922142234632193"], "created_at": "2019-10-12T07:33:10.000Z", "id": "1182922142234632193", "author_id": "56341776", "text": "Uccide la moglie e le figlie nel foggiano e si suicida \ud83d\udd34\nhttps://t.co/FGk8zorxiQ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/iaiIzGEZDy", "expanded_url": "http://Repubblica.it", "display_url": "Repubblica.it"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/W0jQA0SMEQ", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182921495347154949"], "created_at": "2019-10-12T07:30:36.000Z", "id": "1182921495347154949", "author_id": "369728921", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida - https://t.co/iaiIzGEZDy https://t.co/W0jQA0SMEQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaulLamanski", "id": "917500226268811266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182921033520701440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182921424064909312"], "created_at": "2019-10-12T07:30:19.000Z", "id": "1182921424064909312", "author_id": "1086984555352023040", "text": "RT @PaulLamanski: E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sDuHUOevG2", "expanded_url": "https://sicilianews24.it/tragedia-nel-foggiano-uccide-moglie-figlie-si-suicida-578577.html", "display_url": "sicilianews24.it/tragedia-nel-f\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/E3LRmAwj69", "expanded_url": "https://twitter.com/sicilianews24/status/1182921359191658496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3LRmAwj69", "media_key": "3_1182921357866209280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182921359191658496"], "created_at": "2019-10-12T07:30:04.000Z", "id": "1182921359191658496", "author_id": "51419835", "text": "Tragedia nel foggiano, uccide moglie e figlie e si suicida - https://t.co/sDuHUOevG2 https://t.co/E3LRmAwj69", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182921302191030272"], "created_at": "2019-10-12T07:29:50.000Z", "id": "1182921302191030272", "author_id": "188652152", "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o S"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182788517325410304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182921195236265984"], "created_at": "2019-10-12T07:29:25.000Z", "id": "1182921195236265984", "author_id": "1116626185385959429", "text": "RT @Dc_da_depressao: Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 241, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/DI38v0BfYm", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 130, "tag": "Foggia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182921033520701440"], "created_at": "2019-10-12T07:28:46.000Z", "id": "1182921033520701440", "author_id": "917500226268811266", "text": "E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\n\n#Foggia\n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/DI38v0BfYm via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182921026214207488"], "created_at": "2019-10-12T07:28:44.000Z", "id": "1182921026214207488", "author_id": "1167004816603828224", "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 108, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zfzLkI6Usv", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182920974766891008"], "created_at": "2019-10-12T07:28:32.000Z", "id": "1182920974766891008", "author_id": "2758663251", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/zfzLkI6Usv di @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/0sMdpEf6ha", "expanded_url": "https://www.immediato.net/2019/10/12/triplice-femminicidio-a-orta-nova-il-dolore-del-fidanzato-di-valentina-indagini-sullassassino-suicida/", "display_url": "immediato.net/2019/10/12/tri\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "OrtaNova"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "VIDEO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182920962997739520"], "created_at": "2019-10-12T07:28:29.000Z", "id": "1182920962997739520", "author_id": "2412801794", "text": "\ud83d\udd34 Triplice femminicidio a #OrtaNova, il dolore del fidanzato di Valentina. Indagini sull\u2019assassino suicida #VIDEO \ud83c\udfa5\u27a1\ufe0f https://t.co/0sMdpEf6ha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0sprD8Win9", "expanded_url": "http://Repubblica.it", "display_url": "Repubblica.it"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/G1mtG01ZL1", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182920763155857409"], "created_at": "2019-10-12T07:27:42.000Z", "id": "1182920763155857409", "author_id": "1053391308", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida - https://t.co/0sprD8Win9 https://t.co/G1mtG01ZL1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/g0hn9DMLbR", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_25e362d7-d63b-49f8-bc62-570d60d9fc13.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182920565977473025"], "created_at": "2019-10-12T07:26:55.000Z", "id": "1182920565977473025", "author_id": "270050737", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida - Ultima Ora - ANSA https://t.co/g0hn9DMLbR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/g0hn9DMLbR", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_25e362d7-d63b-49f8-bc62-570d60d9fc13.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182920555361636352"], "created_at": "2019-10-12T07:26:52.000Z", "id": "1182920555361636352", "author_id": "270050737", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida - Ultima Ora https://t.co/g0hn9DMLbR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1029196537044381697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lauchavaleff", "id": "1029196537044381697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182918802125787137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182920238700154881"], "created_at": "2019-10-12T07:25:37.000Z", "id": "1182920238700154881", "author_id": "1003781454541803522", "text": "@lauchavaleff no soy suicida :,(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/3p88KQNaXy", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/2019/10/11/cine/revelado-posible-papel-nathan-fillion-escuadron-suicida/", "display_url": "espaciodc.com/2019/10/11/cin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182920204805922817"], "created_at": "2019-10-12T07:25:29.000Z", "id": "1182920204805922817", "author_id": "23320270", "text": "El papel del vater\n https://t.co/3p88KQNaXy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "967361489576316928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jlfuenteoc1", "id": "967361489576316928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182580716405698560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182920157603291142"], "created_at": "2019-10-12T07:25:17.000Z", "id": "1182920157603291142", "author_id": "2274965880", "text": "@jlfuenteoc1 Y no ser\u00e1 que depender del mismo recurso energ\u00e9tico todo es un poco suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "novasocialnews", "id": "1028946592710238209"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 119, "tag": "novasocialnews"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "nonstopnews"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182919601568518144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182919675430219776"], "created_at": "2019-10-12T07:23:22.000Z", "id": "1182919675430219776", "author_id": "941059747658076161", "text": "RT @novasocialnews: Strage familiare a Orta Nova: uomo uccide moglie e figlie minorenni, poi si suicida #novasocialnews #nonstopnews #allne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ob1KyCal1u", "expanded_url": "https://www.today.it/cronaca/omicidio-orta-nova-oggi-uccide-moglie-figlie.html", "display_url": "today.it/cronaca/omicid\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "novasocialnews"}, {"start": 100, "end": 112, "tag": "nonstopnews"}, {"start": 113, "end": 123, "tag": "allnews24"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182919601568518144"], "created_at": "2019-10-12T07:23:05.000Z", "id": "1182919601568518144", "author_id": "1028946592710238209", "text": "Strage familiare a Orta Nova: uomo uccide moglie e figlie minorenni, poi si suicida #novasocialnews #nonstopnews #allnews24 https://t.co/ob1KyCal1u", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "updayIT", "id": "3467596216"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wuJtZhg6sh", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/ktr3pb", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/ktr3pb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182919454025535488"], "created_at": "2019-10-12T07:22:30.000Z", "id": "1182919454025535488", "author_id": "1086984555352023040", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano\n\nhttps://t.co/wuJtZhg6sh\n\nvia @updayIT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "updayIT", "id": "3467596216"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ogKEv4sOYN", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/qzaFFh", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/qzaFFh", "status": 200, "unwound_url": "https://f7td5.app.goo.gl/s?socialDescription=-Dramma+a+Orta+Nova.+Nella+notte+un+agente+di+polizia+penitenziaria+ha+ucciso+la+moglie+e+le+figlie+di+14+e+17+anni+e+poi+si+%C3%A8+tolto+la+vita.+L%27uomo+avrebbe+chiamato+i+carabinieri+dopo+aver+sparato+alla+famiglia.&socialImageUrl=https://img.yana.asideas.de/image/fetch/w_1008,h_567,c_fit,f_auto,q_auto:eco/http%253A%252F%252Fdjolnajbl-ressh.cloudinary.com%252Fimage%252Fupload%252Fv1570784342%252Fcms-cropped%252Fqfx13w8zavrl7xor7tu2.jpg&socialTitle=Uccide+moglie+e+figlie+e+si+suicida,+tragedia+nel+Foggiano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182918952873267200"], "created_at": "2019-10-12T07:20:30.000Z", "id": "1182918952873267200", "author_id": "2500062231", "text": "Dal femmicidio alla strage in famiglia!!\n\nUccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano\n\nhttps://t.co/ogKEv4sOYN\n\nvia @updayIT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VbnkVAmWMK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/12/news/agente-penitenziario-uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida-1.37735839", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "lafollia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182918891015720960"], "created_at": "2019-10-12T07:20:15.000Z", "id": "1182918891015720960", "author_id": "1070054788384112641", "text": "#lafollia Agente penitenziario uccide moglie e due figlie nel Foggiano e si suicida https://t.co/VbnkVAmWMK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/svK9PnZBbP", "expanded_url": "http://csera.it/bd03680fYO", "display_url": "csera.it/bd03680fYO"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/i7SLIlfPNI", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1182889075788918787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7SLIlfPNI", "media_key": "3_1182889074744549376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182889075788918787"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182918037592301568"], "created_at": "2019-10-12T07:16:52.000Z", "id": "1182918037592301568", "author_id": "3308422191", "text": "RT @Corriere: Uccide la moglie e le due figlie a colpi di pistola, poi si suicida https://t.co/svK9PnZBbP https://t.co/i7SLIlfPNI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/RCc5AZm1ua", "expanded_url": "https://trib.al/EaZwKz2", "display_url": "trib.al/EaZwKz2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_12/uccide-moglie-due-figlie-colpi-pistola-poi-si-suicida-cec93ab8-ecab-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182893317580902402"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182918020311724034"], "created_at": "2019-10-12T07:16:48.000Z", "id": "1182918020311724034", "author_id": "3308422191", "text": "RT @Corriere: Uccide la moglie e le due figlie a colpi di pistola, poi si suicida https://t.co/RCc5AZm1ua", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/dfYlBAoKuN", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/12/news/agente-penitenziario-uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida-1.37735839", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/dfYlBAoKuN", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/12/news/agente-penitenziario-uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida-1.37735839", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182917981510275073"], "created_at": "2019-10-12T07:16:39.000Z", "id": "1182917981510275073", "author_id": "257555485", "text": "Oggi siamo  a tre femminicidi in un colpo solo, dal padre e marito!\n\nhttps://t.co/dfYlBAoKuN https://t.co/dfYlBAoKuN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182911300327890944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "tampouco"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/nEYJsGrEx3", "expanded_url": "https://twitter.com/sosadtoday/status/1182911300327890944", "display_url": "twitter.com/sosadtoday/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182917814006534144"], "created_at": "2019-10-12T07:15:59.000Z", "id": "1182917814006534144", "author_id": "68865514", "text": "Eu n\u00e3o sendo mais suicida mas sem vontade nenhuma de viver tampouco https://t.co/nEYJsGrEx3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/WwWsyxzvzZ", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182917791139205120"], "created_at": "2019-10-12T07:15:53.000Z", "id": "1182917791139205120", "author_id": "985859689056481280", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/WwWsyxzvzZ via @repubblica  forse \u00e8 il caso di riflettere considerando che a volte ricoprono responsabilit\u00e0 pubbliche. L\u2019esempio dei ministri mendaci patologicamente non aiuta", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 232, "end": 260, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "LulaHeroidaClasseTrabalhadora"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 261, "tag": "LulaHeroidaClasseTrabalhadora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182917602781343745"], "created_at": "2019-10-12T07:15:08.000Z", "id": "1182917602781343745", "author_id": "754116809440231426", "text": "Lula matou a fome, n\u00e3o apenas a sua, mas tamb\u00e9m a fome de seu povo.\nHoje tem sede de justi\u00e7a,  e n\u00e3o a quer s\u00f3 para si, mas reivindica que a justi\u00e7a dos homens brancos e ricos tamb\u00e9m se preste a garantir a dignidade do povo pobre.\n#LulaHeroidaClasseTrabalhadora", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182917506543112192"], "created_at": "2019-10-12T07:14:45.000Z", "id": "1182917506543112192", "author_id": "2728736933", "text": "De que te sirve hablarle de la muerte a un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/wwhftf72X7", "expanded_url": "http://juorno.it/strage-ad-orta-nova-nel-foggiano-agente-della-penitenziaria-stermina-la-famiglia-e-si-suicida/", "display_url": "juorno.it/strage-ad-orta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.juorno.it/strage-ad-orta-nova-nel-foggiano-agente-della-penitenziaria-stermina-la-famiglia-e-si-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Follia"}, {"start": 22, "end": 36, "tag": "penitenziaria"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "OrtaNova"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182917475861782530"], "created_at": "2019-10-12T07:14:38.000Z", "id": "1182917475861782530", "author_id": "1005875898627784705", "text": "#Follia, agente della #penitenziaria stermina la famiglia e si uccide\n#OrtaNova\nhttps://t.co/wwhftf72X7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/irTWyw0zyJ", "expanded_url": "http://juorno.it/strage-ad-orta-nova-nel-foggiano-agente-della-penitenziaria-stermina-la-famiglia-e-si-suicida/", "display_url": "juorno.it/strage-ad-orta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.juorno.it/strage-ad-orta-nova-nel-foggiano-agente-della-penitenziaria-stermina-la-famiglia-e-si-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Follia"}, {"start": 22, "end": 36, "tag": "penitenziaria"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "OrtaNova"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182917446518394881"], "created_at": "2019-10-12T07:14:31.000Z", "id": "1182917446518394881", "author_id": "1040127722", "text": "#Follia, agente della #penitenziaria stermina la famiglia e si uccide\n#OrtaNova\nhttps://t.co/irTWyw0zyJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Javelin"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Mongal"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Mayling Ng"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182800062759473154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182916601089314816"], "created_at": "2019-10-12T07:11:09.000Z", "id": "1182916601089314816", "author_id": "912291912081649665", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Revelados 4 de los personajes de Escuadr\u00f3n Suicida, los cuales son: Javelin (Flula Borg), Mongal (Mayling Ng)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manolomarting", "id": "836165038733987840"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Elf7pMKgfP", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182707852705746944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182916536111116288"], "created_at": "2019-10-12T07:10:54.000Z", "id": "1182916536111116288", "author_id": "1107270102959951873", "text": "RT @manolomarting: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Elf7pMKgfP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/LlsvZdF7M6", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fnews.google.com%2F__i%2Frss%2Frd%2Farticles%2FCBMigAFodHRwOi8vd3d3LmFuc2EuaXQvc2l0by9ub3RpemllL3RvcG5ld3MvMjAxOS8xMC8xMi91Y2NpZGUtbW9nbGllLWUtZmlnbGllLWUtc2ktc3VpY2lkYV8yNWUzNjJkNy1kNjNiLTQ5ZjgtYmM2Mi01NzBkNjBkOWZjMTMuaHRtbNIBAA%3Foc%3D5&i=http://www.ansa.it/webimages/img_700/2017/3/2/9d797356a1ba8b4739eeee4dab1f37a9.jpg&t=Uccide+moglie+e+figlie+e+si+suicida+-+Ultima+Ora", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182916491827695616"], "created_at": "2019-10-12T07:10:43.000Z", "id": "1182916491827695616", "author_id": "239736419", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida - Ultima Ora https://t.co/LlsvZdF7M6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lT35Ic4XSC", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/10/12/foggia-agente-penitenziario-uccide-la-moglie-e-le-figlie-di-12-e-18-anni-e-si-suicida/", "display_url": "agenpress.it/2019/10/12/fog\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/JL7nAYNY8I", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenpress/status/1182916475490852865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JL7nAYNY8I", "media_key": "3_1182916473599254528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182916475490852865"], "created_at": "2019-10-12T07:10:39.000Z", "id": "1182916475490852865", "author_id": "3110388185", "text": "Foggia. Agente penitenziario uccide la moglie e le figlie di 12 e 18 anni e si suicida https://t.co/lT35Ic4XSC Agenpress - Un\u00a0 agente penitenziario... https://t.co/JL7nAYNY8I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Vm2wTMUcpj", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2JY3", "display_url": "dlvr.it/RG2JY3"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/UOWATtcDZL", "expanded_url": "https://twitter.com/Today_it/status/1182916446092816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UOWATtcDZL", "media_key": "3_1182916444691955712"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 116, "tag": "Cronaca"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "Citta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182916446092816384"], "created_at": "2019-10-12T07:10:32.000Z", "id": "1182916446092816384", "author_id": "521244220", "text": "Strage familiare a Orta Nova: uomo uccide moglie e figlie minorenni, poi si suicida https://t.co/Vm2wTMUcpj #Cronaca #Citta https://t.co/UOWATtcDZL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1041032711220158464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "defariagabriel", "id": "1041032711220158464"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182815158831407106"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182916412865564672"], "created_at": "2019-10-12T07:10:25.000Z", "id": "1182916412865564672", "author_id": "904419571154739202", "text": "@defariagabriel @GodofredoDantas @JornalOGlobo R\u00e9plica mesmo, inclusive tinha com espoleta para fazer barulho. As armas eram pelos her\u00f3is de filmes, mas t\u00ednhamos espadas, machados e coisas dos super her\u00f3is tamb\u00e9m.Todos t\u00ednhamos e era muito divertido brincar. Ningu\u00e9m se tornou criminoso nem matou ningu\u00e9m quando adultos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "germanderamos", "id": "208976888"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182878090520911872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182916249216602115"], "created_at": "2019-10-12T07:09:45.000Z", "id": "1182916249216602115", "author_id": "738066505", "text": "RT @germanderamos: pasaselo a Mauricio que reci\u00e9n ahora se entero que no nos  alcanza para llegar al 10 de cada ,mes , si fuese real seria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "S_oh_my", "id": "322759828"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8Vi3F5cBxD", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182914987624402945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182916195638489089"], "created_at": "2019-10-12T07:09:33.000Z", "id": "1182916195638489089", "author_id": "46791874", "text": "RT @S_oh_my: Ogni fottuto giorno. \n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/8Vi3F5cBxD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SgaKF6N61t", "expanded_url": "https://www.poliziapenitenziaria.it/foggia-poliziotto-penitenziario-uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida/?utm_source=AbCd&utm_campaign=sharing&utm_medium=poliziapenitenziaria.it", "display_url": "poliziapenitenziaria.it/foggia-polizio\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/SgaKF6N61t", "expanded_url": "https://www.poliziapenitenziaria.it/foggia-poliziotto-penitenziario-uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida/?utm_source=AbCd&utm_campaign=sharing&utm_medium=poliziapenitenziaria.it", "display_url": "poliziapenitenziaria.it/foggia-polizio\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182916034556317696"], "created_at": "2019-10-12T07:08:54.000Z", "id": "1182916034556317696", "author_id": "53887516", "text": "https://t.co/SgaKF6N61t https://t.co/SgaKF6N61t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pjwOZkGIJ0", "expanded_url": "https://www.poliziapenitenziaria.it/suicida-a-piacenza-agente-di-polizia-penitenziaria/?utm_source=AbCd&utm_campaign=sharing&utm_medium=poliziapenitenziaria.it", "display_url": "poliziapenitenziaria.it/suicida-a-piac\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/pjwOZkGIJ0", "expanded_url": "https://www.poliziapenitenziaria.it/suicida-a-piacenza-agente-di-polizia-penitenziaria/?utm_source=AbCd&utm_campaign=sharing&utm_medium=poliziapenitenziaria.it", "display_url": "poliziapenitenziaria.it/suicida-a-piac\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182915915215785984"], "created_at": "2019-10-12T07:08:26.000Z", "id": "1182915915215785984", "author_id": "53887516", "text": "https://t.co/pjwOZkGIJ0 https://t.co/pjwOZkGIJ0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/yIxweCM6T3", "expanded_url": "http://ochutnavkovapivnice.cz/prave_na_cepu/", "display_url": "ochutnavkovapivnice.cz/prave_na_cepu/", "status": 200, "title": "Ochutn\u00e1vkov\u00e1 pivnice", "description": "Ochutn\u00e1vkov\u00e1 pivnice - Skv\u011ble o\u0161et\u0159en\u00e1 a v\u00fdborn\u011b na\u010depovan\u00e1 piva z cel\u00e9ho sv\u011bta. A lednice pln\u00e1 lahv\u00e1\u010d\u016f k tomu.", "unwound_url": "http://ochutnavkovapivnice.cz/prave_na_cepu/"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/TU6bkLeBRs", "expanded_url": "https://twitter.com/OP_pivnice/status/1182915874757500929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TU6bkLeBRs", "media_key": "3_1182915869476900871"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/TU6bkLeBRs", "expanded_url": "https://twitter.com/OP_pivnice/status/1182915874757500929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TU6bkLeBRs", "media_key": "3_1182915869497798656"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/TU6bkLeBRs", "expanded_url": "https://twitter.com/OP_pivnice/status/1182915874757500929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TU6bkLeBRs", "media_key": "3_1182915869489483777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182915874757500929"], "created_at": "2019-10-12T07:08:16.000Z", "id": "1182915874757500929", "author_id": "2830428895", "text": "Zahrani\u010dn\u00ed p\u00edpu obsazuje novinka zna\u010dky Kasteel Witbier - tedy belgick\u00e9 p\u0161eni\u010dn\u00e9 pivo nav\u00edc ochucen\u00e9 m\u00e1tou a citr\u00f3nem. D\u00e1le Ane\u017eka 11\u00b0 sv\u011btl\u00fd le\u017e\u00e1k od Clocka, kter\u00fd se va\u0159\u00ed jen p\u0159\u00edle\u017eitostn\u011b a Rojc APA se z\u00e9landsk\u00fdmi chmely.\n\nPR\u00c1V\u011a NA \u010cEPU:\nhttps://t.co/yIxweCM6T3 https://t.co/TU6bkLeBRs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "cs"}, {"in_reply_to_user_id": "542691861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182915667965759488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182915853937008640"], "created_at": "2019-10-12T07:08:11.000Z", "id": "1182915853937008640", "author_id": "542691861", "text": "El silencio es la nada irreductible,\nlos pasos fatigados del suicida,\nel gesto amargo de los solitarios\nen el espejo al declinar la tarde,\nel vac\u00edo que deja la ternura\nen quien renuncia a ella para siempre.\n(EL SILENCIO)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0BLdSU870s", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182915638446215168"], "created_at": "2019-10-12T07:07:20.000Z", "id": "1182915638446215168", "author_id": "334819970", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/0BLdSU870s via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182915597195239426"], "created_at": "2019-10-12T07:07:10.000Z", "id": "1182915597195239426", "author_id": "18447103", "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182915555977846784"], "created_at": "2019-10-12T07:07:00.000Z", "id": "1182915555977846784", "author_id": "794225482824814592", "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/IuCM3ZJrIw", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182915542635745280"], "created_at": "2019-10-12T07:06:57.000Z", "id": "1182915542635745280", "author_id": "453768582", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/IuCM3ZJrIw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182915494166323200"], "created_at": "2019-10-12T07:06:45.000Z", "id": "1182915494166323200", "author_id": "2811462838", "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/COXXEM2BnQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2B8HK0c", "display_url": "bit.ly/2B8HK0c"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182915381721260032"], "created_at": "2019-10-12T07:06:19.000Z", "id": "1182915381721260032", "author_id": "317671787", "text": "Tragedia nel Foggiano: uccide moglie e figlie, poi si suicida https://t.co/COXXEM2BnQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Y4C4PdKJ3D", "expanded_url": "http://bit.ly/2B3HnnE", "display_url": "bit.ly/2B3HnnE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182915379166928896"], "created_at": "2019-10-12T07:06:18.000Z", "id": "1182915379166928896", "author_id": "317671787", "text": "Foggia, spara a moglie e figlie e poi si suicida https://t.co/Y4C4PdKJ3D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KBYiwVMigz", "expanded_url": "https://lacnews24.it/italia-mondo/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida-tragedia-nel-foggiano_100765/", "display_url": "lacnews24.it/italia-mondo/u\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 75, "tag": "calabrianotizie"}, {"start": 76, "end": 89, "tag": "newscalabria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182915185423667202"], "created_at": "2019-10-12T07:05:32.000Z", "id": "1182915185423667202", "author_id": "2382275202", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano #calabrianotizie #newscalabria https://t.co/KBYiwVMigz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/8Vi3F5cBxD", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182914987624402945"], "created_at": "2019-10-12T07:04:45.000Z", "id": "1182914987624402945", "author_id": "322759828", "text": "Ogni fottuto giorno. \n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/8Vi3F5cBxD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pap6J69gmt", "expanded_url": "http://bit.ly/2OIkXjR", "display_url": "bit.ly/2OIkXjR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182914954573352961"], "created_at": "2019-10-12T07:04:37.000Z", "id": "1182914954573352961", "author_id": "479902611", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/pap6J69gmt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/svK9PnZBbP", "expanded_url": "http://csera.it/bd03680fYO", "display_url": "csera.it/bd03680fYO"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/i7SLIlfPNI", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1182889075788918787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7SLIlfPNI", "media_key": "3_1182889074744549376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182889075788918787"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182914820175204352"], "created_at": "2019-10-12T07:04:05.000Z", "id": "1182914820175204352", "author_id": "2649703709", "text": "RT @Corriere: Uccide la moglie e le due figlie a colpi di pistola, poi si suicida https://t.co/svK9PnZBbP https://t.co/i7SLIlfPNI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KIRrcRu6JN", "expanded_url": "https://larep.it/2IJLXM7", "display_url": "larep.it/2IJLXM7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182914722368233473"], "created_at": "2019-10-12T07:03:41.000Z", "id": "1182914722368233473", "author_id": "1331697157", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/KIRrcRu6JN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182883677736493057"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/eGkeslBND6", "expanded_url": "http://ow.ly/KeT830pHR3k", "display_url": "ow.ly/KeT830pHR3k"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/zmj7lCsXbi", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Ansa/status/1182883677736493057", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Ansa/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 124, "tag": "ANSA"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "Randieri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182914609814147072"], "created_at": "2019-10-12T07:03:15.000Z", "id": "1182914609814147072", "author_id": "1940230142", "text": "Agenzia_Ansa \"Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.co/eGkeslBND6\" - Via C_Randieri #Randieri https://t.co/zmj7lCsXbi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Qf7FQ2phnE", "expanded_url": "https://www.trendynet.it/uccide-moglie-e-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida/", "display_url": "trendynet.it/uccide-moglie-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182914598418169856"], "created_at": "2019-10-12T07:03:12.000Z", "id": "1182914598418169856", "author_id": "2351702250", "text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si\u00a0suicida https://t.co/Qf7FQ2phnE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/OSmRsRmXEb", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/amp.elmundo.es/espana/2018/12/19/5c1a1c3021efa0ed368b459b.html", "display_url": "google.com/amp/s/amp.elmu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182914193873428481"], "created_at": "2019-10-12T07:01:35.000Z", "id": "1182914193873428481", "author_id": "2766500958", "text": "El hombre se suicida el doble porque vive en una sociedad heteropatriarcal que le regala todo y vive menos a\u00f1os por lo mismo, se mueren de vivir bien.\n\nhttps://t.co/OSmRsRmXEb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Maria15112786", "id": "971625796732424192"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MnAG9WYP4J", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182886965080920065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182913500198375424"], "created_at": "2019-10-12T06:58:50.000Z", "id": "1182913500198375424", "author_id": "3079270169", "text": "RT @Maria15112786: A quante siamo?\nUccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/MnAG9WYP4J via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.5136, "type": "Place", "normalized_text": "Tec"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/juiYlGVjrn", "expanded_url": "https://www.facebook.com/sdpnoticias/videos/563741394371430/?sfnsn=mo&d=n&vh=e", "display_url": "facebook.com/sdpnoticias/vi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182913357910872064"], "created_at": "2019-10-12T06:58:16.000Z", "id": "1182913357910872064", "author_id": "85435228", "text": "Un alcoh\u00f3lico que no le interesa rehabilitarse, es un suicida. \"Borolas\" buscaba su muerte pol\u00edtica en el Tec.\nhttps://t.co/juiYlGVjrn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/zHqeD5Di4H", "expanded_url": "https://www.foggiareporter.it/?p=49859", "display_url": "foggiareporter.it/?p=49859"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182913186103812096"], "created_at": "2019-10-12T06:57:35.000Z", "id": "1182913186103812096", "author_id": "4180446076", "text": "New post: Strage familiare ad Orta Nova: uccide moglie e figlie, poi si suicida https://t.co/zHqeD5Di4H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 173, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/080TXw9bfj", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182913070152200192"], "created_at": "2019-10-12T06:57:08.000Z", "id": "1182913070152200192", "author_id": "787115406", "text": "NON GIUDICATE, NON POLEMIZZATE, PENSATE E, AL LIMITE, PIANGETE. Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/080TXw9bfj via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "germanderamos", "id": "208976888"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182878090520911872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182913017362763776"], "created_at": "2019-10-12T06:56:55.000Z", "id": "1182913017362763776", "author_id": "558650243", "text": "RT @germanderamos: pasaselo a Mauricio que reci\u00e9n ahora se entero que no nos  alcanza para llegar al 10 de cada ,mes , si fuese real seria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/muUX1auUC7", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/uccide-moglie-figlie-si-suicida/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182912742711287808"], "created_at": "2019-10-12T06:55:49.000Z", "id": "1182912742711287808", "author_id": "1331606244", "text": "Mi chiedo perch\u00e8 questi assassini non si suicidano prima di fare una strage, se uno ha questa grossa tentazione di uccidere moglie e figli perch\u00e8 non si ammazza subito e basta cos\u00ec? https://t.co/muUX1auUC7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182912634934439937"], "created_at": "2019-10-12T06:55:24.000Z", "id": "1182912634934439937", "author_id": "2993107509", "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/TPm3unAbk9", "expanded_url": "http://ANSA.it", "display_url": "ANSA.it", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582085477502369794/zth_DuHA?format=png&name=orig", "width": 57, "height": 57}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582085477502369794/zth_DuHA?format=png&name=150x150", "width": 57, "height": 57}], "status": 200, "title": "ANSA.it - Homepage", "description": "ANSA.it: Il sito Internet dell'Agenzia ANSA. Ultime notizie, foto, video e approfondimenti su: cronaca, politica, economia, regioni, mondo, sport, calcio, cultura e tecnologia", "unwound_url": "https://www.ansa.it/"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kTAq9Efgz4", "expanded_url": "http://www.ansa.it/puglia/notizie/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_24dc922e-c73f-48d8-aca2-16a94a630c65.html", "display_url": "ansa.it/puglia/notizie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182912407577989125"], "created_at": "2019-10-12T06:54:30.000Z", "id": "1182912407577989125", "author_id": "149068012", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida nel Foggiano - Puglia - https://t.co/TPm3unAbk9 https://t.co/kTAq9Efgz4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WiBzHJlhYI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2Cz8", "display_url": "dlvr.it/RG2Cz8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/12/news/agente-penitenziario-uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida-1.37735839/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182907134293368832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182912350594179072"], "created_at": "2019-10-12T06:54:16.000Z", "id": "1182912350594179072", "author_id": "3676549834", "text": "RT @LaStampa: Agente penitenziario uccide moglie e due figlie nel Foggiano e si suicida https://t.co/WiBzHJlhYI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/lDL0m11mZK", "expanded_url": "https://www.firenzepost.it/2019/10/12/tragedia-familiare-agente-penitenziario-uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida/", "display_url": "firenzepost.it/2019/10/12/tra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182912160810356736"], "created_at": "2019-10-12T06:53:31.000Z", "id": "1182912160810356736", "author_id": "1076722639", "text": "Tragedia familiare: agente penitenziario uccide moglie e figlie e si\u00a0suicida https://t.co/lDL0m11mZK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "4486273894", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hipermee", "id": "4486273894"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182911068194136064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182911950130425856"], "created_at": "2019-10-12T06:52:41.000Z", "id": "1182911950130425856", "author_id": "3386352839", "text": "@hipermee Igual pobres kwamis los puso en modo suicida jajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182911925816123392"], "created_at": "2019-10-12T06:52:35.000Z", "id": "1182911925816123392", "author_id": "3194573930", "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2434116278", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "theblaster2018", "id": "2434116278"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "3mSsantos", "id": "1091870616779743233"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "Nestorosp", "id": "221409119"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "ricardely14", "id": "835210779641143296"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 100, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia Chocr\u00f3n"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "Chocr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182885393802379266"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182911855934758912"], "created_at": "2019-10-12T06:52:18.000Z", "id": "1182911855934758912", "author_id": "110262841", "text": "@theblaster2018 @Mcbo_serioPro41 @3mSsantos @Nestorosp @ricardely14 Si hablan de la Sra Sonia Chocr\u00f3n y del asunto de la joven que se suicid\u00f3.\nLa Chocr\u00f3n se disculp\u00f3 por el trato a la se\u00f1ora.\nSiendo objetivos, si alguien se suicida porque otro lo trat\u00f3 mal, es su decisi\u00f3n.\nDelito es que lo induzcan a suicidarse.\nNo la estoy defendiendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182911451591299073"], "created_at": "2019-10-12T06:50:42.000Z", "id": "1182911451591299073", "author_id": "1090481862164865026", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182883677736493057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182911384578940929"], "created_at": "2019-10-12T06:50:26.000Z", "id": "1182911384578940929", "author_id": "14394318", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ssq3E00FSB", "expanded_url": "https://is.gd/YvyUXc", "display_url": "is.gd/YvyUXc"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/4glXbfWXRh", "expanded_url": "https://twitter.com/Borderline_24/status/1182911376035143682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4glXbfWXRh", "media_key": "3_1182911373849907200"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "Omicidio"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "OrtaNova"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "Primopiano"}, {"start": 135, "end": 144, "tag": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182911376035143682"], "created_at": "2019-10-12T06:50:24.000Z", "id": "1182911376035143682", "author_id": "4162065130", "text": "Uccide moglie e le due figlie e si suicida: tragedia nella notte ad Orta Nova \nhttps://t.co/ssq3E00FSB\n#Omicidio #OrtaNova #Primopiano #Suicidio https://t.co/4glXbfWXRh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Confidencial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182761295302541312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182911265057980417"], "created_at": "2019-10-12T06:49:57.000Z", "id": "1182911265057980417", "author_id": "1080542463188758529", "text": "RT @guerrerochipres: Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/V7xQJImE53", "expanded_url": "http://Repubblica.it", "display_url": "Repubblica.it"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/s7gYg92YYM", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "femminicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182910997901856768"], "created_at": "2019-10-12T06:48:53.000Z", "id": "1182910997901856768", "author_id": "946373630", "text": "Ennesima tragedia.\n#femminicidio \n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida - https://t.co/V7xQJImE53 https://t.co/s7gYg92YYM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182910607399346176"], "created_at": "2019-10-12T06:47:20.000Z", "id": "1182910607399346176", "author_id": "1047699452105043968", "text": "Vida bandida, f\u00e1brica de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182910205719437312"], "created_at": "2019-10-12T06:45:45.000Z", "id": "1182910205719437312", "author_id": "1175037005044113408", "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "updayIT", "id": "3467596216"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/KcjHchWkSQ", "expanded_url": "https://amp.foggiatoday.it/cronaca/triplice-omicidio-orta-nova-uccise-moglie-figlie-suicidio-agente-polizia-penitenziaria.html", "display_url": "amp.foggiatoday.it/cronaca/tripli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182910101788774400"], "created_at": "2019-10-12T06:45:20.000Z", "id": "1182910101788774400", "author_id": "423484716", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano\n\nhttps://t.co/KcjHchWkSQ\n\nvia @updayIT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182910081718988800"], "created_at": "2019-10-12T06:45:15.000Z", "id": "1182910081718988800", "author_id": "844881736827834369", "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/llgv2zHE7z", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182910050999910401"], "created_at": "2019-10-12T06:45:08.000Z", "id": "1182910050999910401", "author_id": "703555766", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/llgv2zHE7z via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2805323313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gilardisil", "id": "2805323313"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "CarlaLeoni2", "id": "558757395"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "ImKo86", "id": "1126839683357585408"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "mdlet72", "id": "176697458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182907331685834753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182909994376806400"], "created_at": "2019-10-12T06:44:54.000Z", "id": "1182909994376806400", "author_id": "3176625754", "text": "@gilardisil @CarlaLeoni2 @ImKo86 @mdlet72 Donna, in coma da 6 mesi - coma irreversibile - il marito, si suicida. Dopo due ore dal suicidio del marito, la donna si risveglia! \ud83d\ude33\ud83e\udd2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WiBzHJlhYI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2Cz8", "display_url": "dlvr.it/RG2Cz8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/12/news/agente-penitenziario-uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida-1.37735839/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182907134293368832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182909868530905089"], "created_at": "2019-10-12T06:44:24.000Z", "id": "1182909868530905089", "author_id": "1975150249", "text": "RT @LaStampa: Agente penitenziario uccide moglie e due figlie nel Foggiano e si suicida https://t.co/WiBzHJlhYI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dany78dvs", "id": "2505068696"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 46, "tag": "poliziapenitenziaria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182908602257948672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182909861534806016"], "created_at": "2019-10-12T06:44:23.000Z", "id": "1182909861534806016", "author_id": "1893394914", "text": "RT @dany78dvs: Agente di #poliziapenitenziaria uccide moglie e figlie nella notte (e poi si suicida). Non se ne pu\u00f2 pi\u00f9 di questa mattanza,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "updayIT", "id": "3467596216"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/6mymx64U5s", "expanded_url": "https://amp.foggiatoday.it/cronaca/triplice-omicidio-orta-nova-uccise-moglie-figlie-suicidio-agente-polizia-penitenziaria.html", "display_url": "amp.foggiatoday.it/cronaca/tripli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182909481262505984"], "created_at": "2019-10-12T06:42:52.000Z", "geo": {"place_id": "14d1d8c52afcc366"}, "id": "1182909481262505984", "author_id": "529389752", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano\n\nhttps://t.co/6mymx64U5s\n\nvia @updayIT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Xj2n4tWYAH", "expanded_url": "http://www.ilcirotano.it/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida/", "display_url": "ilcirotano.it/2019/10/12/ucc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182909460810993664"], "created_at": "2019-10-12T06:42:47.000Z", "id": "1182909460810993664", "author_id": "93124987", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida - https://t.co/Xj2n4tWYAH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182909069801218049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182909251192266752"], "created_at": "2019-10-12T06:41:57.000Z", "id": "1182909251192266752", "author_id": "1155408544063209472", "text": "RT @MuerteparaCfk: @alferdez Cajetudo teton... vos nunca vas a ser presidente. O te gana Macri, es lo mejor que te puede pasar, o te suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "149991703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.6635, "type": "Organization", "normalized_text": "Cfk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182627267039682560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182909069801218049"], "created_at": "2019-10-12T06:41:14.000Z", "id": "1182909069801218049", "author_id": "1155408544063209472", "text": "@alferdez Cajetudo teton... vos nunca vas a ser presidente. O te gana Macri, es lo mejor que te puede pasar, o te suicida la maldita Cfk. \nNing\u00fan voto de las PASO fue para vos, fueron para la mechera mal medicada.\nVos sos un actor pago haciendo el trabajo sucio.\nMe explique?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/baAB8vmVE0", "expanded_url": "https://genovawhatson.it/notizie-da-tutta-italia/spara-alla-moglie-e-alle-due-figlie-e-si-suicida-con-la-stessa-pistola/", "display_url": "genovawhatson.it/notizie-da-tut\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/SuBBnPxixT", "expanded_url": "https://twitter.com/GenovaOn/status/1182908939052158977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SuBBnPxixT", "media_key": "3_1182908937546403845"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182908939052158977"], "created_at": "2019-10-12T06:40:43.000Z", "id": "1182908939052158977", "author_id": "1164930181963952128", "text": "Spara alla moglie e alle due figlie e si suicida con la stessa\u00a0pistola https://t.co/baAB8vmVE0 https://t.co/SuBBnPxixT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182908602257948672"], "created_at": "2019-10-12T06:39:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 31, "tag": "poliziapenitenziaria"}, {"start": 230, "end": 240, "tag": "12ottobre"}, {"start": 242, "end": 249, "tag": "foggia"}, {"start": 250, "end": 263, "tag": "femminicidio"}]}, "id": "1182908602257948672", "author_id": "2505068696", "text": "Agente di #poliziapenitenziaria uccide moglie e figlie nella notte (e poi si suicida). Non se ne pu\u00f2 pi\u00f9 di questa mattanza, le donne vengono massacrate quotidianamente ormai,cosa dobbiamo fare per farvi smettere? Morire tutte?!!\n#12ottobre \n#foggia\n#femminicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Gil"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.7548, "type": "Other", "normalized_text": "de f\u00e9rias com a"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4494, "type": "Person", "normalized_text": "Tata"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Cocielo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182908387379597312"], "created_at": "2019-10-12T06:38:31.000Z", "id": "1182908387379597312", "author_id": "1092562021915205632", "text": "Deixa eu ver se entendi \n\nO Ralf matou o Raul Gil na fazenda do de f\u00e9rias com a ex com um lacre de 17 mil que \u00e9 filho da Tata e do Cocielo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KdPjVs6yKZ", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida_9683263-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182908344408989699"], "created_at": "2019-10-12T06:38:21.000Z", "id": "1182908344408989699", "author_id": "4705254196", "text": "Uccide la moglie e le due figlie nel Foggiano, poi si suicida - Tgcom24 https://t.co/KdPjVs6yKZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WiBzHJlhYI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2Cz8", "display_url": "dlvr.it/RG2Cz8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/12/news/agente-penitenziario-uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida-1.37735839/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182907134293368832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182908296828784645"], "created_at": "2019-10-12T06:38:09.000Z", "id": "1182908296828784645", "author_id": "3163296766", "text": "RT @LaStampa: Agente penitenziario uccide moglie e due figlie nel Foggiano e si suicida https://t.co/WiBzHJlhYI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/r631kDaaLG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002566664872/posts/2431427350286130/", "display_url": "facebook.com/10000256666487\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182908266633928705"], "created_at": "2019-10-12T06:38:02.000Z", "id": "1182908266633928705", "author_id": "108918172", "text": "Suic\u00eddio\n\" O que podemos fazer como sociedade \u00e9 combater o tabu e o preconceito. A primeira coisa seria mostrar que \u00e9 comum, at\u00e9 banal, ter um transtorno. N\u00e3o tem que ter vergonha. O suicida se sente... https://t.co/r631kDaaLG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/a8m4WlkZG3", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-10-12/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-e-si-suicida-nel-foggiano/5866786/", "display_url": "zazoom.it/2019-10-12/ucc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Uccide"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "moglie"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "figlie"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182908011205054464"], "created_at": "2019-10-12T06:37:01.000Z", "id": "1182908011205054464", "author_id": "231726084", "text": "Uccide la moglie e le due figlie e si suicida nel Foggiano -  #Uccide #moglie #figlie #suicida  https://t.co/a8m4WlkZG3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 154, "end": 162, "username": "updayIT", "id": "3467596216"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/UFpb5LyXqI", "expanded_url": "https://amp.foggiatoday.it/cronaca/triplice-omicidio-orta-nova-uccise-moglie-figlie-suicidio-agente-polizia-penitenziaria.html", "display_url": "amp.foggiatoday.it/cronaca/tripli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182907898843815936"], "created_at": "2019-10-12T06:36:35.000Z", "id": "1182907898843815936", "author_id": "4832426261", "text": "La strage infinita. Naturalmente i vari fasci-legaioli tacciono. Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano\n\nhttps://t.co/UFpb5LyXqI\n\nvia @updayIT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/r3K4jNpCnE", "expanded_url": "https://notiziedi.it/uccide-moglie-e-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida-2/", "display_url": "notiziedi.it/uccide-moglie-\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1crpgvCg40", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1182907726424432641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1crpgvCg40", "media_key": "3_1182907724625010689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182907726424432641"], "created_at": "2019-10-12T06:35:53.000Z", "id": "1182907726424432641", "author_id": "1118432292131753984", "text": "UCCIDE MOGLIE E FIGLIE NEL FOGGIANO E SI\u00a0SUICIDA https://t.co/r3K4jNpCnE https://t.co/1crpgvCg40", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182753970516824065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182907636561436672"], "created_at": "2019-10-12T06:35:32.000Z", "id": "1182907636561436672", "author_id": "171291747", "text": "RT @PeroniaRepublic: Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/FVgjYVMwWv", "expanded_url": "https://notiziedi.it/tragedia-nel-foggiano-uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/tragedia-nel-f\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182907501358043137"], "created_at": "2019-10-12T06:35:00.000Z", "id": "1182907501358043137", "author_id": "1118432292131753984", "text": "TRAGEDIA NEL FOGGIANO, UCCIDE MOGLIE E FIGLIE E SI\u00a0SUICIDA https://t.co/FVgjYVMwWv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182725816897200129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5168, "type": "Person", "normalized_text": "jon"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/CrDcdwxF4x", "expanded_url": "https://twitter.com/apaginafoda/status/1182725816897200129", "display_url": "twitter.com/apaginafoda/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182907361901633537"], "created_at": "2019-10-12T06:34:27.000Z", "id": "1182907361901633537", "author_id": "3113031767", "text": "se o jon ver isso aqui ele se suicida https://t.co/CrDcdwxF4x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/WiBzHJlhYI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2Cz8", "display_url": "dlvr.it/RG2Cz8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/12/news/agente-penitenziario-uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida-1.37735839/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182907134293368832"], "created_at": "2019-10-12T06:33:32.000Z", "id": "1182907134293368832", "author_id": "29416653", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e due figlie nel Foggiano e si suicida https://t.co/WiBzHJlhYI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/VAnCfjLdol", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/UFhdCF", "display_url": "goo.gl/fb/UFhdCF"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "USPPNEWS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182906886909321216"], "created_at": "2019-10-12T06:32:33.000Z", "id": "1182906886909321216", "author_id": "561184772", "text": "POLIZIA PENITENZIARIA : A PIACENZA UN ALTRO AGENTE SUICIDA. MORETTI (USPP\u2026 https://t.co/VAnCfjLdol #USPPNEWS", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/XBYVEmGBGI", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida-4aaa5581-5df9-4012-8ee2-64e0b866802a.html?wt_mc=2.social.fb.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182906783075127296"], "created_at": "2019-10-12T06:32:09.000Z", "id": "1182906783075127296", "author_id": "3247519743", "text": "Ha ucciso la moglie e le figlie e poi si e\u2019 tolto la vita https://t.co/XBYVEmGBGI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Z1yvHNh7Xw", "expanded_url": "https://notiziedi.it/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-e-si-suicida-nel-foggiano/", "display_url": "notiziedi.it/uccide-la-mogl\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3ZrRX97VGd", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1182906724379848704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZrRX97VGd", "media_key": "3_1182906722794520577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182906724379848704"], "created_at": "2019-10-12T06:31:55.000Z", "id": "1182906724379848704", "author_id": "1118432292131753984", "text": "Uccide la moglie e le due figlie e si suicida nel\u00a0Foggiano https://t.co/Z1yvHNh7Xw https://t.co/3ZrRX97VGd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182906658105757697"], "created_at": "2019-10-12T06:31:39.000Z", "id": "1182906658105757697", "author_id": "522078771", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e due figlie nel Foggiano e si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/3Wrdtvs2Bn", "expanded_url": "https://www.foggiacittaaperta.it/news/read/tragedia-famiglia-orta-nova-agente-uccide-moglie-due-figlie-suicidio", "display_url": "foggiacittaaperta.it/news/read/trag\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/9yTCjhQaoH", "expanded_url": "https://twitter.com/FoggiaCittaAper/status/1182906444192141313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yTCjhQaoH", "media_key": "3_1182906439444115456"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "Foggia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182906444192141313"], "created_at": "2019-10-12T06:30:48.000Z", "id": "1182906444192141313", "author_id": "597192031", "text": "Strage a Orta Nova #Foggia, uomo uccide moglie e due figlie e si suicida. Avrebbe accumulato debiti a causa del gioco d'azzardo https://t.co/3Wrdtvs2Bn https://t.co/9yTCjhQaoH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/l07JNr6nhv", "expanded_url": "https://notiziedi.it/uccide-moglie-e-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/uccide-moglie-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182906442963132416"], "created_at": "2019-10-12T06:30:47.000Z", "id": "1182906442963132416", "author_id": "1118432292131753984", "text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si\u00a0suicida https://t.co/l07JNr6nhv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/j1lYe37vHj", "expanded_url": "http://bit.ly/32atlNd", "display_url": "bit.ly/32atlNd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182906438299070464"], "created_at": "2019-10-12T06:30:46.000Z", "id": "1182906438299070464", "author_id": "317671787", "text": "Uccide la moglie e le due figlie a colpi di pistola, poi si suicida https://t.co/j1lYe37vHj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/LsFJiRCcQj", "expanded_url": "http://bit.ly/32b9woO", "display_url": "bit.ly/32b9woO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182906437414072320"], "created_at": "2019-10-12T06:30:46.000Z", "id": "1182906437414072320", "author_id": "317671787", "text": "Uccide la moglie e le figlie di 12 e 18 anni, poi si suicida https://t.co/LsFJiRCcQj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/CDXMtfpg2S", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ma8N1E", "display_url": "bit.ly/2Ma8N1E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182906436487188480"], "created_at": "2019-10-12T06:30:46.000Z", "id": "1182906436487188480", "author_id": "317671787", "text": "Uccide moglie e due figlie nel foggiano poi si suicida https://t.co/CDXMtfpg2S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182906373820092416"], "created_at": "2019-10-12T06:30:31.000Z", "id": "1182906373820092416", "author_id": "999206396", "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Javelin"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.3842, "type": "Person", "normalized_text": "Mongal"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Mayling Ng"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182800062759473154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182906269637709824"], "created_at": "2019-10-12T06:30:06.000Z", "id": "1182906269637709824", "author_id": "1172257010475241474", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Revelados 4 de los personajes de Escuadr\u00f3n Suicida, los cuales son: Javelin (Flula Borg), Mongal (Mayling Ng)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182906215191449601"], "created_at": "2019-10-12T06:29:53.000Z", "id": "1182906215191449601", "author_id": "793367160341094400", "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Penitenziaria1", "id": "1040230583996174342"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182905877897957376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182906000925319174"], "created_at": "2019-10-12T06:29:02.000Z", "id": "1182906000925319174", "author_id": "808266993199628288", "text": "RT @Penitenziaria1: Poliziotto penitenziario uccide la moglie e le due figlie e poi si suicida con la stessa pistola: Un agente di Polizia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/bEJCYCY3Bv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2CXq", "display_url": "dlvr.it/RG2CXq"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0xvO4dY1dT", "expanded_url": "https://twitter.com/Penitenziaria1/status/1182905877897957376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0xvO4dY1dT", "media_key": "3_1182905876484517888"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 257, "tag": "PoliziaPenitenziaria"}, {"start": 258, "end": 266, "tag": "Carcere"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Carceri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182905877897957376"], "created_at": "2019-10-12T06:28:33.000Z", "id": "1182905877897957376", "author_id": "1040230583996174342", "text": "Poliziotto penitenziario uccide la moglie e le due figlie e poi si suicida con la stessa pistola: Un agente di Polizia Penitenziaria di 53 anni, Ciro Curcelli, si \u00e8 suicidato dopo aver uc ... Leggi tutto Tags:\u00a0\u2026 https://t.co/bEJCYCY3Bv #PoliziaPenitenziaria #Carcere #Carceri https://t.co/0xvO4dY1dT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlbertoLetizia2", "id": "1047429818004983808"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Foggia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182899508633636866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182905597961879552"], "created_at": "2019-10-12T06:27:26.000Z", "id": "1182905597961879552", "author_id": "316578097", "text": "RT @AlbertoLetizia2: La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dop\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/XeNde0ioy0", "expanded_url": "https://notiziedi.it/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida-ultima-ora/", "display_url": "notiziedi.it/uccide-moglie-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182905575702695936"], "created_at": "2019-10-12T06:27:21.000Z", "id": "1182905575702695936", "author_id": "1118432292131753984", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida \u2013 Ultima\u00a0Ora https://t.co/XeNde0ioy0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Silva"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.7779, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151324342124457984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182905561844781057"], "created_at": "2019-10-12T06:27:17.000Z", "id": "1182905561844781057", "author_id": "836812688521060354", "text": "RT @pablovillaca: A esposa do jogador Thiago Silva, que tem algumas centenas de milhares de seguidores no Instagram, publicou um video dize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 512, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling Ng"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182790720920399873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182905543947706373"], "created_at": "2019-10-12T06:27:13.000Z", "id": "1182905543947706373", "author_id": "1172257010475241474", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: \u00a1Exclusiva! Tenemos m\u00e1s novedades de Escuadron Suicida, esta vez  podemos confirmar que la actriz Mayling Ng\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/UdIxGuRCe5", "expanded_url": "https://www.polpenuil-emiliaromagna.it/rassegna-e-comunicati-stampa/246-piacenza-suicida-poliziotto-penitenziario-del-carcere-delle-novate.html", "display_url": "polpenuil-emiliaromagna.it/rassegna-e-com\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182905539321303040"], "created_at": "2019-10-12T06:27:12.000Z", "id": "1182905539321303040", "author_id": "936876583", "text": "--- https://t.co/UdIxGuRCe5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/AVUZOqKnOF", "expanded_url": "https://www.si24.it/2019/10/12/foggia-agente-penitenziario-uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida/", "display_url": "si24.it/2019/10/12/fog\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ofr38JsUhs", "expanded_url": "https://twitter.com/Si24it/status/1182905390138363904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ofr38JsUhs", "media_key": "3_1182905386019557376"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Foggia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182905390138363904"], "created_at": "2019-10-12T06:26:36.000Z", "id": "1182905390138363904", "author_id": "856169234", "text": "#Foggia, agente penitenziario uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/AVUZOqKnOF https://t.co/ofr38JsUhs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/GQUon8lM2S", "expanded_url": "http://sky.tg/6ue6R", "display_url": "sky.tg/6ue6R", "status": 200, "unwound_url": "https://tg24.sky.it/cronaca/2019/10/12/foggia-uccide-moglie-figlie?social=twitter_skytg24_photo_null"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182895314048438273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182905318445142016"], "created_at": "2019-10-12T06:26:19.000Z", "id": "1182905318445142016", "author_id": "825364922817208321", "text": "RT @SkyTG24: Foggia, spara a moglie e figlie e poi si suicida https://t.co/GQUon8lM2S", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Alejandro", "id": "371229765", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 4861, "tweet_count": 81881, "listed_count": 9}, "location": "argentina", "username": "Ale3909"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "id": "789465914387337216", "public_metrics": {"followers_count": 56477, "following_count": 2727, "tweet_count": 64017, "listed_count": 87}, "location": "CABA", "username": "PeroniaRepublic"}, {"verified": false, "name": "alonso", "id": "996071467514322944", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 992, "tweet_count": 23039, "listed_count": 1}, "username": "trajano990"}, {"verified": false, "name": "Manuel Mart\u00edn Garc\u00eda", "id": "836165038733987840", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 4489, "tweet_count": 1374, "listed_count": 5}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "manolomarting"}, {"verified": false, "name": "Mois\u00e9s Pinheiro", "id": "1227569094", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 514, "tweet_count": 263514, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Moisazl"}, {"verified": true, "name": "Capit\u00e3o Derrite", "id": "1081517956964802561", "public_metrics": {"followers_count": 232001, "following_count": 396, "tweet_count": 3830, "listed_count": 239}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "capitaoderrite"}, {"verified": false, "name": "Amaro", "id": "1130130808604381184", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 314, "tweet_count": 10943, "listed_count": 0}, "username": "Amaro75165543"}, {"verified": false, "name": "SUCATEIRO*\u00b2\u00b2 \u26a1", "id": "991676636738281472", "public_metrics": {"followers_count": 122342, "following_count": 116873, "tweet_count": 69511, "listed_count": 82}, "location": "SP- Brasil", "username": "Valdecirdelecl1"}, {"verified": false, "name": "L'Eco Vicentino", "id": "761840121926787072", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 110, "tweet_count": 11591, "listed_count": 13}, "location": "Vicenza, Veneto", "username": "ecovicentino"}, {"verified": false, "name": "Fabio Massi", "id": "97172428", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1783, "tweet_count": 63324, "listed_count": 67}, "location": "Roma", "username": "FabioMassi"}, {"verified": true, "name": "Corriere della Sera", "id": "395218906", "public_metrics": {"followers_count": 2688391, "following_count": 242, "tweet_count": 527532, "listed_count": 8962}, "location": "Milano", "username": "Corriere"}, {"verified": false, "name": "Becario del Daily Planet", "id": "1074738326605832192", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 57, "tweet_count": 12520, "listed_count": 4}, "location": "Metropolis", "username": "InfoDailyPlanet"}, {"verified": false, "name": "kun huysmans \ud83d\udc9a", "id": "225205312", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 631, "tweet_count": 22119, "listed_count": 8}, "location": "LaPobla deLillet, Alt Bergued\u00e0", "username": "arderico"}, {"verified": false, "name": "#ProuFeminicidis", "id": "275983530", "public_metrics": {"followers_count": 5079, "following_count": 3371, "tweet_count": 62519, "listed_count": 76}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "RobenFawkes"}, {"verified": false, "name": "Serenella Raimondo", "id": "2280648054", "public_metrics": {"followers_count": 9950, "following_count": 6562, "tweet_count": 652883, "listed_count": 259}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "serenel14278447"}, {"verified": false, "name": "James", "id": "3892459420", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1786, "tweet_count": 53977, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "__Isaias___"}, {"verified": false, "name": "A. Henrique", "id": "2538626598", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 398, "tweet_count": 127865, "listed_count": 5}, "location": "@jessicvd \u2763\ufe0f", "username": "_al1ssonhp"}, {"verified": false, "name": "\u30eb\u30fc\u30e9\u30fc\u30ca\u30ab\u30ce\ud83d\udca2\ud83c\udf8c", "id": "3382807702", "public_metrics": {"followers_count": 14738, "following_count": 2889, "tweet_count": 153997, "listed_count": 25}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "RulerNakano"}, {"verified": false, "name": "Kevin", "id": "1521795600", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 167, "tweet_count": 63926, "listed_count": 9}, "location": "Desaparecido por falta de info", "username": "SpectroAzul"}, {"verified": false, "name": "@lugongeovana", "id": "1135457796873445376", "public_metrics": {"followers_count": 5722, "following_count": 6056, "tweet_count": 80639, "listed_count": 0}, "username": "Lugongeovana"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Gardel  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "721382962047098880", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1722, "tweet_count": 126247, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "RicardoGardel1"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JaymeRQFilho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1168611548518125568", "public_metrics": {"followers_count": 15320, "following_count": 16267, "tweet_count": 303878, "listed_count": 1}, "location": "Salvador - BA", "username": "FilhoRq"}, {"verified": false, "name": "Giornale di Brescia", "id": "138692259", "public_metrics": {"followers_count": 19034, "following_count": 380, "tweet_count": 69815, "listed_count": 222}, "location": "Brescia", "username": "GdB_it"}, {"verified": false, "name": "Luiz Roberto Denipot", "id": "3066805198", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1723, "tweet_count": 60489, "listed_count": 0}, "location": "Ilha Solteira, Brasil", "username": "denipot"}, {"verified": false, "name": "IHaveAdream", "id": "382069136", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1642, "tweet_count": 379431, "listed_count": 82}, "username": "SaCe86"}, {"verified": false, "name": "TOP GUN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1046446114298384384", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1910, "tweet_count": 94819, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "MendoncaRauf"}, {"verified": false, "name": "Esta\u00e7\u00e3o Nerd \ud83c\udfac\ud83c\udfae\ud83d\udc7e", "id": "502391396", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 2634, "tweet_count": 28964, "listed_count": 42}, "username": "estacaonerd"}, {"verified": false, "name": "L\u00edvia Chach\u00e1 \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "775656489168044033", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 2227, "tweet_count": 8481, "listed_count": 0}, "location": "Canavieiras, BA, Brasil", "username": "Liviachacha1"}, {"verified": false, "name": "Ross \ud83c\udf19\u264f\ufe0f", "id": "835240102540492801", "public_metrics": {"followers_count": 4393, "following_count": 3118, "tweet_count": 82476, "listed_count": 4}, "username": "RossEleven"}, {"verified": false, "name": "FORZEARMATE.EU", "id": "877417307659784192", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 7, "tweet_count": 12785, "listed_count": 1}, "username": "forzearmateeu"}, {"verified": false, "name": "Spooky Mar\u00eda \ud83c\udf83", "id": "804342451", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 639, "tweet_count": 106323, "listed_count": 16}, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "Insomnificante_"}, {"verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "name": "Ad MaioraT", "id": "888331323122884609", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1043, "tweet_count": 7889, "listed_count": 5}, "location": "Trieste, Friuli-Venezia Giulia", "username": "criminologoinHL"}, {"verified": true, "name": "Agenzia ANSA", "id": "150725695", "public_metrics": {"followers_count": 1901850, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6501}, "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "username": "Agenzia_Ansa"}, {"verified": false, "name": "Juliana", "id": "1141139854182572032", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 247, "tweet_count": 25066, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds- MA", "username": "Ju_silvarib"}, {"verified": false, "name": "Cristiano Oliveira", "id": "3092011040", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1087, "tweet_count": 25498, "listed_count": 0}, "username": "cristianoHSSO"}, {"verified": false, "name": "bia \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1109520865358684160", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 593, "tweet_count": 40752, "listed_count": 0}, "location": "setor norte", "username": "crfveiga"}, {"verified": false, "name": "Esther Berrocoso Lab", "id": "1094942398587826177", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 414, "tweet_count": 452, "listed_count": 8}, "location": "C\u00e1diz, Spain", "username": "Berrocoso_Lab"}, {"verified": false, "name": "rato petista", "id": "151503589", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 488, "tweet_count": 12836, "listed_count": 0}, "location": "florinoplx", "username": "joaolamou"}, {"verified": false, "name": "Mi Like a Bland\u00f3n", "id": "1057141554761158656", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 2042, "tweet_count": 7191, "listed_count": 0}, "username": "MiLikeABlandon"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 Isabel Bland\u00f3n", "id": "319518155", "public_metrics": {"followers_count": 220515, "following_count": 7408, "tweet_count": 88324, "listed_count": 466}, "location": "Ciudad de Panam\u00e1, PA.", "username": "BlandonJose"}, {"verified": false, "name": "ALTA GAMA JOYAS", "id": "128283711", "public_metrics": {"followers_count": 12492, "following_count": 12164, "tweet_count": 112658, "listed_count": 36}, "location": "Santa Fe - Argentina", "username": "Ottaviani_Gatti"}, {"verified": true, "name": "Fundaci\u00f3n Canal", "id": "89494148", "public_metrics": {"followers_count": 79092, "following_count": 1088, "tweet_count": 30738, "listed_count": 672}, "location": "Mateo inurria 2, Madrid-Spain", "username": "FundacionCanal"}, {"verified": false, "name": "EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda", "id": "87820155", "public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1403, "tweet_count": 73401, "listed_count": 981}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "elpais_foto"}, {"verified": false, "name": "LUPA LINDA.", "id": "366696478", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1136, "tweet_count": 181729, "listed_count": 3}, "location": "Na puta que pariu ", "username": "jaque__jem"}, {"verified": false, "name": "Ighor Ribeiro \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "846402064687288322", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2349, "tweet_count": 33714, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "IghorCRF"}, {"verified": false, "name": "informazione interno", "id": "317671787", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767923, "listed_count": 165}, "location": "Italia", "username": "infoitinterno"}, {"verified": false, "name": "Ferju", "id": "1099699437553766400", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 268, "tweet_count": 20094, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brazil", "username": "_ferjulian"}, {"verified": false, "name": "askanews", "id": "248176574", "public_metrics": {"followers_count": 31741, "following_count": 5759, "tweet_count": 84238, "listed_count": 525}, "location": "Roma, Italia", "username": "askanews_ita"}, {"verified": false, "name": "Olinsser", "id": "122788133", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 46, "tweet_count": 9473, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, Villahermosa, Tabasco", "username": "Olinsermola"}, {"verified": false, "name": "As", "id": "43239195", "public_metrics": {"followers_count": 8125, "following_count": 401, "tweet_count": 34533, "listed_count": 9}, "location": "Entre simples mortales", "username": "Astrid_HC"}, {"verified": false, "name": "Celimar Oliveira", "id": "53378964", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 4250, "tweet_count": 7186, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "celimar2"}, {"verified": false, "name": "JACKSON \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf1\ud83c\uddfaBBMP\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "id": "1181255636828528640", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1145, "tweet_count": 19298, "listed_count": 1}, "username": "BaeaMinha"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd80\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91", "id": "1070076601503805450", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 13, "tweet_count": 7005, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "xUMBRALx"}, {"verified": false, "name": "SilviaT \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83d\ude42\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "941109582398664705", "public_metrics": {"followers_count": 13662, "following_count": 13294, "tweet_count": 364680, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "sammy321a"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Wolf Turcato", "id": "166793300", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 284, "tweet_count": 118870, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "rwturcato"}, {"verified": false, "name": "Notiziedi", "id": "1118432292131753984", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "username": "Notiziedi_it"}, {"verified": false, "name": "rel\u00e2mpago marquinhos", "id": "1117497111585677313", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 552, "tweet_count": 23129, "listed_count": 3}, "username": "apollozx_"}, {"verified": false, "name": "felicianaf", "id": "1112062778242723840", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 381, "tweet_count": 1053, "listed_count": 0}, "location": "Altamura, Puglia", "username": "felicianaf2"}, {"verified": false, "name": "Alberto Letizia #FBPE", "id": "1047429818004983808", "public_metrics": {"followers_count": 26823, "following_count": 26512, "tweet_count": 87439, "listed_count": 24}, "username": "AlbertoLetizia2"}, {"verified": false, "name": "Anna Genov\u00e9s B.", "id": "482214614", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 781, "tweet_count": 6849, "listed_count": 0}, "username": "AnnaGeBa"}, {"verified": false, "name": "Effimera Alchimia", "id": "2157554042", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 628, "tweet_count": 98033, "listed_count": 7}, "username": "EffimeraAlkimia"}, {"verified": false, "name": "Angelina Scanu \u00a9\ufe0f", "id": "183287158", "public_metrics": {"followers_count": 7126, "following_count": 2508, "tweet_count": 282940, "listed_count": 147}, "location": "Sardinia, Italia", "username": "angelinascanu"}, {"verified": false, "name": "Paschoal J\u00fanior", "id": "1108189942956597253", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1032, "tweet_count": 11894, "listed_count": 0}, "username": "PaschoalJnior1"}, {"verified": false, "name": "Yuri Tavares", "id": "137312370", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 2219, "tweet_count": 2121, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "yuri_tavarao"}, {"verified": false, "name": "Frances C. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "911200898575224833", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1656, "tweet_count": 20934, "listed_count": 2}, "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "username": "Frances51070652"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\udc37 \ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude99\ud835\ude8e \ud835\ude7f\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude98 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "36405483", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 442, "tweet_count": 16490, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "felipeprado"}, {"verified": false, "name": "Caio Silva", "id": "1036060159875928064", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 155, "tweet_count": 6621, "listed_count": 0}, "location": "Esmeraldas, Brasil", "username": "CaioSilva771"}, {"verified": false, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "id": "717039627916484608", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomnews"}, {"verified": false, "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Vasco milion\u00e1rio da gama\u25e4\u2720\u25e2", "id": "184177391", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1703, "tweet_count": 41274, "listed_count": 0}, "location": "Amor da sua vida", "username": "MarlonAlvarenga"}, {"verified": false, "name": "antoniorebeccu", "id": "2981394371", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 175, "tweet_count": 1599, "listed_count": 3}, "username": "ANTONIOREBECCU1"}, {"verified": false, "name": "Janete", "id": "1114325262378913793", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 647, "tweet_count": 25682, "listed_count": 0}, "username": "JaneteBtt"}, {"verified": false, "name": "Ivani Vieira", "id": "2273683294", "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 3439, "tweet_count": 121340, "listed_count": 8}, "location": "sao jose dos campos", "username": "ivani42230539"}, {"verified": false, "name": "Giane Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "229906904", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4974, "tweet_count": 158452, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "GianeRSilva"}, {"verified": false, "name": "Arrazoada", "id": "1057753033784864768", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 251, "tweet_count": 9936, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "arrazoada"}, {"verified": false, "name": "LolaMD, PhD.", "id": "1144566495516725248", "public_metrics": {"followers_count": 14203, "following_count": 2655, "tweet_count": 33382, "listed_count": 75}, "location": "En un pa\u00eds corrupto y amoral", "username": "DraMarPhD"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Tivi", "id": "3010842317", "public_metrics": {"followers_count": 35598, "following_count": 1051, "tweet_count": 61247, "listed_count": 211}, "username": "eltivipata"}, {"verified": false, "name": "CBriquet \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "14752477", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 55, "tweet_count": 264477, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cbriquet"}, {"verified": false, "name": "Mikaela", "id": "336834182", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1193, "tweet_count": 57485, "listed_count": 1}, "username": "mklsvd"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Fernando", "id": "1027699411235823617", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 4994, "tweet_count": 81115, "listed_count": 1}, "location": "Recife", "username": "JosFern53312530"}, {"verified": false, "name": "Felipe O rom\u00e2ntico \ud83c\udf39", "id": "1080523457144778752", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 166, "tweet_count": 5090, "listed_count": 0}, "username": "FelipeOMaisPika"}, {"verified": false, "name": "Super Porco", "id": "1080936537418805256", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 263, "tweet_count": 10415, "listed_count": 0}, "username": "Arruda27478402"}, {"verified": false, "name": "Jari Lau", "id": "1033918341738639360", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 184, "tweet_count": 26588, "listed_count": 0}, "username": "jari_lau"}, {"verified": false, "name": "Aldairp", "id": "1123725356442226689", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2805, "tweet_count": 29970, "listed_count": 0}, "username": "Aldairp5"}, {"verified": false, "name": "\u034fu\u034fn\u034fl\u034fo\u034f\u044fdcito\u00ae\ufe0e", "id": "192778725", "public_metrics": {"followers_count": 9633, "following_count": 220, "tweet_count": 9165, "listed_count": 13}, "location": "Friendzone ", "username": "unLord"}, {"verified": false, "name": "Maria das Merc\u00eas Rodrigues", "id": "1085036501195464704", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 146, "tweet_count": 14580, "listed_count": 0}, "username": "MariadasMercsR3"}, {"verified": false, "name": "costa fernanda", "id": "1104099587764244482", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 877, "tweet_count": 5818, "listed_count": 0}, "username": "costafernanda6"}, {"verified": false, "name": "Mauricius", "id": "1908575102", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 4349, "tweet_count": 241426, "listed_count": 141}, "location": "Roma", "username": "rosati22"}, {"verified": false, "name": "Tomarok", "id": "2729992692", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 3698, "tweet_count": 127370, "listed_count": 1}, "username": "Tomarok75"}, {"verified": false, "name": "Gra\u00e7a Alves", "id": "829026806720319490", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 682, "tweet_count": 9461, "listed_count": 1}, "location": "Equador, Brasil", "username": "GracaIsa"}, {"verified": false, "name": "Gilmar", "id": "900908939239464960", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 1, "tweet_count": 2401, "listed_count": 0}, "username": "Gilmar__Nascto"}, {"verified": false, "name": "Mila", "id": "48916523", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 688, "tweet_count": 35039, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela", "username": "LacristianaE"}, {"verified": false, "name": "WEM", "id": "113679351", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 751, "tweet_count": 48559, "listed_count": 0}, "username": "WENDYOVA"}, {"verified": false, "name": "Carlo Munari", "id": "104104103", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 342, "tweet_count": 4896, "listed_count": 1}, "username": "carlo_munari"}, {"verified": false, "name": "jean- jacques r", "id": "2204706469", "public_metrics": {"followers_count": 43307, "following_count": 4956, "tweet_count": 27470, "listed_count": 88}, "username": "janavel7"}, {"verified": false, "name": "BOA TARDE BRASIL", "id": "844952176501886976", "public_metrics": {"followers_count": 19432, "following_count": 5837, "tweet_count": 77633, "listed_count": 20}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BTardeBrasil"}, {"verified": false, "name": "Iara Pietricovsky", "id": "39745775", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1496, "tweet_count": 10616, "listed_count": 22}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "iara54"}, {"verified": true, "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "id": "2174537102", "public_metrics": {"followers_count": 848089, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "location": "Brasil", "username": "elpais_brasil"}, {"verified": false, "name": "Oficina Geek", "id": "1136054084098756610", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 202, "tweet_count": 5662, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "OficinaGeekreal"}, {"verified": false, "name": "Chig\u00fcina Minuscula", "id": "46698376", "public_metrics": {"followers_count": 4546, "following_count": 875, "tweet_count": 51642, "listed_count": 6}, "username": "fenix66"}, {"verified": false, "name": "David", "id": "1167886715408834560", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 105, "tweet_count": 3308, "listed_count": 0}, "username": "LVerd5"}, {"verified": false, "name": "smwarley", "id": "118205942", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1987, "tweet_count": 59447, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "smwarley"}, {"verified": false, "name": "Elen M M\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf7c\ud83e\udd85\ud83c\udfae\ud83e\udd41\ud83e\udd8b\u265f\ud83e\udd81\u26fa\ud83d\udc28\ud83e\udd89", "id": "242601590", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1515, "tweet_count": 27443, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "elenmesquitax"}, {"verified": false, "name": "Cristina Cabrejas", "id": "394569616", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1336, "tweet_count": 12386, "listed_count": 64}, "username": "cristinacg74"}, {"verified": false, "name": "Marrom", "id": "1123393510705643520", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 441, "tweet_count": 17302, "listed_count": 0}, "username": "nairinhanegao_"}, {"verified": false, "name": "sherli", "id": "142826662", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1167, "tweet_count": 259990, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sherliv"}, {"verified": false, "name": "massimo prati", "id": "227812471", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 5, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}, "location": "cesena", "username": "MassimoPrati"}, {"verified": false, "name": "K_Bolsonaro", "id": "1042224499280805888", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1980, "tweet_count": 51542, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BalthazarKleber"}, {"verified": false, "name": "Carol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1081857444937109504", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 318, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Carolin62964826"}, {"verified": false, "name": "Joth Lamb", "id": "719169223247978496", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 163, "tweet_count": 2580, "listed_count": 1}, "location": "Hell", "username": "Lambert_JT"}, {"verified": false, "name": "Fabiano Souza", "id": "287224704", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 642, "tweet_count": 35681, "listed_count": 31}, "username": "Petrofab80"}, {"verified": false, "name": "Graziella", "id": "1176462002635644929", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 74, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}, "location": "Catenanuova, Sicilia", "username": "Graziel79795183"}, {"verified": false, "name": "Hewerton", "id": "4419341728", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 124, "tweet_count": 4017, "listed_count": 0}, "username": "Hewerton222"}, {"verified": true, "name": "g1", "id": "8802752", "public_metrics": {"followers_count": 14341040, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "location": "Brasil", "username": "g1"}, {"verified": false, "name": "Machado", "id": "999958154359255040", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 333, "tweet_count": 23497, "listed_count": 1}, "username": "JohnyMacs14"}, {"verified": false, "name": "Pau.", "id": "446349876", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1058, "tweet_count": 24194, "listed_count": 12}, "location": "Murcia", "username": "Aboypaula"}, {"verified": false, "name": "Business Community", "id": "239736419", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429460, "listed_count": 626}, "username": "bizcommunityit"}, {"verified": false, "name": "Marta Mar-Vel", "id": "968480591669858304", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 832, "tweet_count": 7316, "listed_count": 4}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "MartaMV11"}, {"verified": false, "name": "Soy un hombre de carne y verso.", "id": "270810657", "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 4199, "tweet_count": 29002, "listed_count": 3}, "username": "rafaelserranore"}, {"verified": false, "name": "Eda Paron", "id": "2614299728", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1391, "tweet_count": 175454, "listed_count": 14}, "username": "EdaParon"}, {"verified": false, "name": "Francesco Serpico \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "409448246", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 751, "tweet_count": 150588, "listed_count": 0}, "location": "Napoli", "username": "franser_real"}, {"verified": false, "name": "Centro \u00c1rea Humana", "id": "945632744", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 560, "tweet_count": 12946, "listed_count": 36}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "areahumana"}, {"verified": false, "name": "Pardo Drama", "id": "869612600610492416", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 439, "tweet_count": 15982, "listed_count": 2}, "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o ", "username": "0llienz"}, {"verified": false, "name": "\u00cdndia", "id": "774588651628064768", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 1161, "tweet_count": 56141, "listed_count": 0}, "location": "Pinheiro, Rio de Janeiro", "username": "marivitxria"}, {"verified": false, "name": "M\u00e9dicos Las Palmas", "id": "474792844", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 795, "tweet_count": 14275, "listed_count": 123}, "location": "Las Palmas", "username": "MdicosLasPalmas"}, {"verified": false, "name": "Mello", "id": "984551406882476032", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 445, "tweet_count": 34363, "listed_count": 0}, "location": "Araruama, Brasil", "username": "SaraMel001"}, {"verified": false, "name": "Ester Costa", "id": "827107133325979648", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 803, "tweet_count": 14964, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "CostaaEsther"}, {"verified": false, "name": "IL FORMAT", "id": "855874741252521984", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2627, "tweet_count": 10967, "listed_count": 3}, "username": "il_format"}, {"verified": false, "name": "mario maggi", "id": "4504569137", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 34, "tweet_count": 9813, "listed_count": 0}, "username": "mariomaggi7"}, {"verified": false, "name": "GirWebTV", "id": "2718836842", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 29, "tweet_count": 6693, "listed_count": 3}, "location": "Taranto", "username": "GirWebTV"}, {"verified": false, "name": "Miguel Lobo Antunes", "id": "1151866216136527873", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 298, "tweet_count": 1900, "listed_count": 4}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "MiguelLoboAntu1"}, {"verified": false, "name": "Carlos Vargas", "id": "34076997", "public_metrics": {"followers_count": 16822, "following_count": 3123, "tweet_count": 41242, "listed_count": 231}, "location": "Portugal", "username": "carlosavargas"}, {"verified": false, "name": "Roberto Pobre", "id": "802298657714372608", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 4415, "tweet_count": 56038, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Roberto2016rodr"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc90arual81\ud83d\udc90", "id": "908731428124397568", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 217, "tweet_count": 136168, "listed_count": 0}, "username": "arual812"}, {"verified": false, "name": "Maria Cristina \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc2c\u2618", "id": "1205354846", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 697, "tweet_count": 59482, "listed_count": 54}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "CPettiti"}, {"verified": false, "name": "nonsolomarescialli", "id": "4899119002", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 148, "tweet_count": 9391, "listed_count": 2}, "username": "NOTONLYMARSHALL"}, {"verified": false, "name": "Marcos..", "id": "990337292752605184", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 291, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}, "location": "No seu cora\u00e7ao..", "username": "marcosdellas"}, {"verified": false, "name": "Efra\u00edn", "id": "119513753", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1147, "tweet_count": 22372, "listed_count": 1}, "location": "Lima", "username": "cal_ef"}, {"verified": false, "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593", "public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru", "username": "gonzalesposadal"}, {"verified": false, "name": "rita rizzi \ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "993961856", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1038, "tweet_count": 28616, "listed_count": 0}, "username": "rizzina2005"}, {"verified": false, "name": "VIOLA \ud83d\udc9cAntifa", "id": "3937406775", "public_metrics": {"followers_count": 6117, "following_count": 2746, "tweet_count": 321414, "listed_count": 58}, "location": "Roma, Lazio", "username": "VIOLA_MARTELLA"}, {"verified": false, "name": "Marcos M. P. Wassilevski", "id": "30585720", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 4881, "tweet_count": 172168, "listed_count": 5}, "location": "Earth", "username": "mmpalha64"}, {"verified": false, "name": "luciana leandro -BRASIL acima de tudo", "id": "1213507832", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 657, "tweet_count": 146211, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f", "username": "lucianaleandrol"}, {"verified": false, "name": "Carla De Vecchi", "id": "4812489255", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 707, "tweet_count": 88512, "listed_count": 4}, "location": "Caravino, Piemonte", "username": "MutiCarla"}, {"verified": false, "name": "Eduardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1044736582555717633", "public_metrics": {"followers_count": 15581, "following_count": 13221, "tweet_count": 104730, "listed_count": 6}, "username": "EduQuim101"}, {"verified": false, "name": "Nerea Hern\u00e1ndez", "id": "89746693", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 214, "tweet_count": 44377, "listed_count": 2}, "username": "nerea1396"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc27", "id": "1219259498", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 642, "tweet_count": 38454, "listed_count": 0}, "location": "Mireya Belando", "username": "carmenmassso"}, {"verified": false, "name": "Giovanni #facciamorete #FBPE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1000867176188928000", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 449, "tweet_count": 19218, "listed_count": 0}, "username": "Giovann06668179"}, {"verified": false, "name": "Salim Bittar", "id": "1132470186806841344", "public_metrics": {"followers_count": 11993, "following_count": 10513, "tweet_count": 84971, "listed_count": 1}, "username": "SRB60298925"}, {"verified": false, "name": "Eduardo", "id": "3297221121", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 5004, "tweet_count": 51771, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "EduardoLeses47"}, {"verified": false, "name": "Marco Saba", "id": "280738990", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 597, "tweet_count": 59059, "listed_count": 36}, "location": "Su\u00ed\u00e7a", "username": "marcosabait"}, {"verified": false, "name": "Ade Mancini Venezuela libre", "id": "2369457235", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1587, "tweet_count": 202127, "listed_count": 3}, "username": "AdeMancini"}, {"verified": false, "name": "Laura", "id": "2378380248", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 2652, "tweet_count": 128075, "listed_count": 1}, "location": "Monza, Lombardia", "username": "Lgiova66"}, {"verified": false, "name": "Raul A Gonzalez M", "id": "73534632", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 65, "tweet_count": 104768, "listed_count": 6}, "location": "\u00dcT: 10.990215,-63.831119", "username": "gonzalezr20"}, {"verified": false, "name": "Esteban Rojas", "id": "52574794", "public_metrics": {"followers_count": 11206, "following_count": 1232, "tweet_count": 31100, "listed_count": 133}, "location": "Caracas, Venezuela.", "username": "EsRojas"}, {"verified": false, "name": "\u062a\u0642\u0646\u064a\u0647 \u0628\u0644\u0627 \u062d\u062f\u0648\u062f!!", "id": "58191725", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 876, "tweet_count": 5434, "listed_count": 1}, "location": "Kingdom of saudi Arabia ", "username": "nandoferlima"}, {"verified": false, "name": "Bruno Cesar", "id": "350040073", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 776, "tweet_count": 8362, "listed_count": 5}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "XB_Genji"}, {"verified": false, "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto"}, {"verified": false, "name": "Secondo Piano News", "id": "936653940", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 978, "tweet_count": 34953, "listed_count": 20}, "location": "Cosenza, Calabria", "username": "SecondoPiano"}, {"verified": false, "name": "Giovanni Roi", "id": "350953123", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 591, "tweet_count": 265636, "listed_count": 11}, "location": "Milan,Italy", "username": "GiovanniRoi"}, {"verified": false, "name": "Danilo Rafael", "id": "1125201839841058821", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 124, "tweet_count": 6535, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eudanilorafael"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf35\u1d1c\u1d1b\u1d0f\u1d18\u026a\u1d00\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3122772640", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 3630, "tweet_count": 282025, "listed_count": 3}, "location": "onde os uber nn entra ", "username": "Pabliscrf"}, {"verified": false, "name": "#StandWhitUkraine", "id": "370639956", "public_metrics": {"followers_count": 7473, "following_count": 5883, "tweet_count": 376330, "listed_count": 119}, "username": "PillaPaladini"}, {"verified": false, "name": "Zazoom Social News", "id": "231726084", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180086, "listed_count": 2191}, "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomblog"}, {"verified": false, "name": "Activism Antibolsonaristas", "id": "961395019860054022", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 65, "tweet_count": 25253, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "activism_politc"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "194645058", "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 4929, "tweet_count": 762692, "listed_count": 87}, "username": "MariaLCAb"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Marques", "id": "92729373", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 4999, "tweet_count": 203876, "listed_count": 21}, "location": "Teresina PI, Bahia BA e SP", "username": "Alexmas1"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez.", "id": "29556888", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27585, "listed_count": 78}, "location": "Castle Hill", "username": "victorzblazquez"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "104510290", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1598, "tweet_count": 19143, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "FGuarana"}, {"verified": false, "name": "Hosp\u00edcio Corinthiano", "id": "1119356797356265474", "public_metrics": {"followers_count": 24912, "following_count": 1228, "tweet_count": 25873, "listed_count": 42}, "location": "Neo Qu\u00edmica Arena", "username": "fanpagetimaooo"}, {"verified": false, "name": "SirCasta", "id": "1033445485040881664", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 282, "tweet_count": 4929, "listed_count": 0}, "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "username": "SirAlanCasta"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "67487546", "public_metrics": {"followers_count": 8223, "following_count": 8037, "tweet_count": 580899, "listed_count": 3}, "username": "madrilenha"}, {"verified": false, "name": "Ecate\ud83d\udda4the_Strange", "id": "921565214633578496", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1522, "tweet_count": 129866, "listed_count": 3}, "location": "Nel Multiverso della follia!!!", "username": "Ecate31"}, {"verified": false, "name": "Robo@Quel", "id": "1029532793947267079", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 2411, "tweet_count": 6749, "listed_count": 0}, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "username": "BerteRaquel"}, {"verified": false, "name": "CFV-II", "id": "1143929070251589632", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 522, "tweet_count": 318, "listed_count": 1}, "username": "Cfv83895508"}, {"verified": true, "name": "Papa Francesco", "id": "500711588", "public_metrics": {"followers_count": 5290560, "following_count": 8, "tweet_count": 4284, "listed_count": 5062}, "location": "Citt\u00e0 del Vaticano", "username": "Pontifex_it"}, {"verified": false, "name": "MIGUEL \u00c2NGELO, Bp", "id": "83428732", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 613, "tweet_count": 9786, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "username": "bpmiguelangelo"}, {"verified": false, "name": "Rafael", "id": "1024184409581400064", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 988, "tweet_count": 31292, "listed_count": 0}, "username": "Rafael47593153"}, {"verified": false, "name": "maju, da batalha", "id": "838491855247523841", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 419, "tweet_count": 7896, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Esp\u00edrito Santo. ", "username": "julia_boone_"}, {"verified": false, "name": "Christian Zucca \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\uddf2\ud83c\uddf2", "id": "1051887048850898946", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1197, "tweet_count": 35813, "listed_count": 6}, "location": "Saronno, Lombardia", "username": "Christianzu76"}, {"verified": false, "name": "//.McSh4z \u2666\u2663\u2665", "id": "292339098", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 2183, "tweet_count": 23601, "listed_count": 9}, "location": "Gotham City", "username": "McSh4z"}, {"verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "name": "Sonia", "id": "218721890", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 642, "tweet_count": 21754, "listed_count": 0}, "username": "sonia_sprj"}, {"verified": false, "name": "Jaques", "id": "230149184", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 877, "tweet_count": 87279, "listed_count": 0}, "location": "Vitoria ES", "username": "JaquesLorenge"}, {"verified": false, "name": "Artur Braga", "id": "1111343102164455424", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 0, "tweet_count": 39849, "listed_count": 0}, "username": "ArturBr04893148"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd2f", "id": "933433782451036160", "public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 839, "tweet_count": 27701, "listed_count": 4}, "location": "061", "username": "rhacrf"}, {"verified": false, "name": "Giuseppe Pecoraro #facciamorete #FBPE #OC\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a", "id": "2956358817", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1131, "tweet_count": 296808, "listed_count": 8}, "location": "Cambiare in meglio il mondo", "username": "GiusPecoraro"}, {"verified": false, "name": "Raul Heredia", "id": "1134604592", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 953, "tweet_count": 2663, "listed_count": 20}, "username": "RaulHerediaA"}, {"verified": true, "name": "Misi\u00f3n de M\u00e9xico en Ginebra", "id": "350821710", "public_metrics": {"followers_count": 9721, "following_count": 2757, "tweet_count": 17483, "listed_count": 208}, "location": "Ginebra, Suiza - Geneva, CH", "username": "MisionMexOI"}, {"verified": false, "name": "Alan Barreto Silva", "id": "56353724", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1024, "tweet_count": 98614, "listed_count": 41}, "location": "Brazil", "username": "alanbarretoso"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd07\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd2c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1140929248682790913", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1684, "tweet_count": 4060, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "GDragoRS"}, {"verified": false, "name": "Cinthya", "id": "323938203", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 34, "tweet_count": 3294, "listed_count": 1}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "cinthyapassos_"}, {"verified": false, "name": "Col\u00f4mbia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "869718586272739328", "public_metrics": {"followers_count": 28039, "following_count": 990, "tweet_count": 25166, "listed_count": 2}, "username": "JuuMattos7"}, {"verified": false, "name": "Hudson souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "2155775635", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 802, "tweet_count": 339830, "listed_count": 26}, "username": "hudsondesouza11"}, {"verified": false, "name": "Kevem Soares \u2728\ud83e\udd8b", "id": "986308651395710977", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 53, "tweet_count": 79565, "listed_count": 0}, "username": "kevemsoaress"}, {"verified": false, "name": "Miguel Brandt", "id": "1129062777182728193", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 208, "tweet_count": 11839, "listed_count": 0}, "username": "MiguelBrandt22"}, {"verified": false, "name": "Ednaldo Candido \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "100578115", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 401, "tweet_count": 10409, "listed_count": 3}, "location": "Brasil - SP", "username": "Candido_Ednaldo"}, {"verified": false, "name": "emiliano falfan", "id": "326469689", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}, "username": "emilianofalfan"}, {"verified": false, "name": "IL FOGLIETTONE \ud83d\udcf0\ud83d\uddfa\ufe0f", "id": "1209967848", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 374, "tweet_count": 93581, "listed_count": 18}, "username": "ilfogliettone"}, {"verified": true, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "id": "65549291", "public_metrics": {"followers_count": 3233045, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica"}, {"verified": false, "name": "YastMe | VTuber \u2615", "id": "887982073117650944", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 284, "tweet_count": 17360, "listed_count": 1}, "location": "EL BUNKO", "username": "YastMe"}, {"verified": false, "name": "Folgore", "id": "506439645", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 472, "tweet_count": 33881, "listed_count": 4}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "TetsuNoFolgore"}, {"verified": false, "name": "silvia", "id": "1031552086071291904", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 2577, "tweet_count": 41108, "listed_count": 4}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "silvia22150865"}, {"verified": false, "name": "Eugenio Cardi", "id": "4702133172", "public_metrics": {"followers_count": 20050, "following_count": 5022, "tweet_count": 298409, "listed_count": 88}, "location": "Roma", "username": "EugenioCardi"}, {"verified": false, "name": "La Voce di Manduria", "id": "303697658", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 46, "tweet_count": 31264, "listed_count": 12}, "location": "Manduria", "username": "lavocemanduria"}, {"verified": false, "name": "Jonathan Vaz", "id": "34679116", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 552, "tweet_count": 39291, "listed_count": 3}, "location": "Santos - SP (Brasil)", "username": "jonathanvaz"}, {"verified": false, "name": "EDUARDO DELLPHY", "id": "78003263", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 394, "tweet_count": 19357, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o paulo ", "username": "bombaskynet"}, {"verified": false, "name": "guilherme alexandre", "id": "1154864217192849408", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 436, "tweet_count": 1940, "listed_count": 0}, "username": "guialesouza"}, {"verified": false, "name": "DA", "id": "1034117765584613377", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 330, "tweet_count": 11624, "listed_count": 2}, "location": "Manchester, England", "username": "mozambicang"}, {"verified": false, "name": "Migas", "id": "894886039", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1944, "tweet_count": 55790, "listed_count": 6}, "username": "miguelribeiro60"}, {"verified": false, "name": "Am\u00edlcar Rodrigues", "id": "72849180", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 562, "tweet_count": 277425, "listed_count": 11}, "username": "amilcarodrigues"}, {"verified": false, "name": "Anna Maria Busia", "id": "345321374", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 1559, "tweet_count": 19557, "listed_count": 31}, "location": "Sardegna, Italia", "username": "annamariabusia"}, {"verified": false, "name": "Carlos MS", "id": "1096053332622434309", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102796, "listed_count": 0}, "username": "Carlos50670336"}, {"verified": false, "name": "EdAPaCh", "id": "914859826773143553", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 390, "tweet_count": 116788, "listed_count": 1}, "username": "APC_Eddie"}, {"verified": false, "name": "Rita", "id": "2846982226", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 272, "tweet_count": 23697, "listed_count": 13}, "location": "Puglia, Italia", "username": "RitaNigronr"}, {"verified": false, "name": "motopapi", "id": "715489122", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 331, "tweet_count": 19012, "listed_count": 0}, "username": "iconebrasileiro"}, {"verified": false, "name": "MC79", "id": "332885533", "public_metrics": {"followers_count": 20351, "following_count": 1228, "tweet_count": 462917, "listed_count": 245}, "location": "Italia", "username": "Virus1979C"}, {"verified": false, "name": "Mikaele Rodrigues", "id": "1697625576", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 50, "tweet_count": 3602, "listed_count": 1}, "username": "Miih_Autenttica"}, {"verified": false, "name": "Laura * siga a esquerda e seja feliz* \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1063796679395209216", "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 4397, "tweet_count": 63048, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "laffurr"}, {"verified": false, "name": "Rogeliyo", "id": "850774062657933314", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 341, "tweet_count": 3638, "listed_count": 3}, "username": "Rogecordobes"}, {"verified": false, "name": "Gaunilone", "id": "1011705998", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 1133, "tweet_count": 106183, "listed_count": 30}, "username": "M4xi3rrant"}, {"verified": false, "name": "Meretrice di Babilonia", "id": "75512389", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1563, "tweet_count": 86936, "listed_count": 19}, "location": "il noioso nordest, Padova nord", "username": "rajven7"}, {"verified": false, "name": "Lilian", "id": "553181423", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1720, "tweet_count": 65809, "listed_count": 0}, "username": "LilianBRMartins"}, {"verified": false, "name": "Rosa mutabilis", "id": "879638694549999616", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 745, "tweet_count": 15298, "listed_count": 2}, "location": "Roma", "username": "rosanna_toscano"}, {"verified": false, "name": "11.Alexandre", "id": "1011287521802760192", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 967, "tweet_count": 8634, "listed_count": 0}, "location": "\u00c1gua Nova, Brasil", "username": "alexandre9988h1"}, {"verified": false, "name": "Jaime", "id": "1015649988922236928", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2446, "tweet_count": 40764, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "username": "Jaime89668993"}, {"verified": false, "name": "Ian554 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "4791151", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 3823, "tweet_count": 101536, "listed_count": 20}, "username": "ian554"}, {"verified": false, "name": "MARIA TERESA", "id": "815381530432376832", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 941, "tweet_count": 225977, "listed_count": 0}, "username": "morrodopico"}, {"verified": false, "name": "Cl\u00f3vis Rezende", "id": "1084218396596727809", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 3388, "tweet_count": 48345, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Belo Horizonte", "username": "clovis_rezende"}, {"verified": false, "name": "Felix88", "id": "2811968314", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 198, "tweet_count": 5999, "listed_count": 1}, "username": "pitipiti61"}, {"verified": false, "name": "Alon67", "id": "884181645611462657", "public_metrics": {"followers_count": 4279, "following_count": 4984, "tweet_count": 25326, "listed_count": 4}, "username": "Aloncuco67"}, {"verified": false, "name": "Stasera solo un TG", "id": "1268953866", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2489, "tweet_count": 171217, "listed_count": 38}, "location": "Genova", "username": "StaserasolounTG"}, {"verified": false, "name": "BusallettaInfo", "id": "2858863684", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479017, "listed_count": 162}, "location": "Busalletta (GE) Italy", "username": "sulsitodisimone"}, {"verified": false, "name": "M.M.G\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "621373929", "public_metrics": {"followers_count": 3932, "following_count": 4463, "tweet_count": 39438, "listed_count": 1}, "username": "mirymoyse"}, {"verified": false, "name": "Diego", "id": "912231554604306432", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 439, "tweet_count": 10310, "listed_count": 1}, "location": "In giro", "username": "carmagnolaweb"}, {"verified": false, "name": "SIBARITA", "id": "265528581", "public_metrics": {"followers_count": 9150, "following_count": 8082, "tweet_count": 568724, "listed_count": 86}, "location": "CIUDAD DE BUENOS AIRES", "username": "OPEROMANO"}, {"verified": false, "name": "Nuccia Invernizzi.", "id": "1073355817", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3541, "tweet_count": 276444, "listed_count": 7}, "location": "Roma", "username": "nuccia20"}, {"verified": false, "name": "Forze Armate News", "id": "708341893181153280", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 49, "tweet_count": 6560, "listed_count": 10}, "username": "forzearmatenews"}, {"verified": false, "name": "fuck off \ud83d\ude04", "id": "799660288912064512", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 503, "tweet_count": 20908, "listed_count": 0}, "username": "__lostboy______"}, {"verified": false, "name": "Twiterapista", "id": "3320939031", "public_metrics": {"followers_count": 6756, "following_count": 5450, "tweet_count": 55347, "listed_count": 11}, "location": " Italia ", "username": "Camilllinha28"}, {"verified": false, "name": "Rossella", "id": "402557031", "public_metrics": {"followers_count": 8366, "following_count": 7249, "tweet_count": 363369, "listed_count": 141}, "username": "CatelliRossella"}, {"verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel", "id": "1558394156", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 319, "tweet_count": 29931, "listed_count": 3}, "location": "On my own way ", "username": "m_angeel1097"}, {"verified": false, "name": "suzy", "id": "821198172202606594", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 785, "tweet_count": 98731, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "tudobomsuzy"}, {"verified": true, "name": "Mar\u00eda del R\u00edo", "id": "350015470", "public_metrics": {"followers_count": 3370, "following_count": 1989, "tweet_count": 28756, "listed_count": 49}, "location": "Lanzarote/Canarias", "username": "MariadelRioS"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngel A. Montesdeoca", "id": "3003874157", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 4999, "tweet_count": 44340, "listed_count": 1}, "username": "aamd1967"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd22.\ud835\udd2b\ud835\udd1e \u2728\ufe0f", "id": "810505293662539778", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1972, "tweet_count": 46900, "listed_count": 1}, "username": "femaledxg"}, {"verified": false, "name": "AUGC Almer\u00eda", "id": "1015953409336401920", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 828, "tweet_count": 10504, "listed_count": 6}, "location": "Almer\u00eda, Spain", "username": "AugcAlmeria"}, {"verified": false, "name": "(D)inO\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcaa", "id": "802792437479575552", "public_metrics": {"followers_count": 4963, "following_count": 4928, "tweet_count": 5346, "listed_count": 3}, "location": "Italia", "username": "23Pizzi02tola67"}, {"verified": false, "name": "Francesco Scalmati", "id": "1975150249", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 576, "tweet_count": 128865, "listed_count": 106}, "location": "Castelfidardo, Marche", "username": "FScalmati"}, {"verified": false, "name": "Daniele Cin\u00e0", "id": "403444000", "public_metrics": {"followers_count": 26987, "following_count": 3927, "tweet_count": 108398, "listed_count": 168}, "location": "Roma, Lazio", "username": "danielecina"}, {"verified": false, "name": "Rogelio", "id": "819930726296616960", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1731, "tweet_count": 25310, "listed_count": 11}, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "WeissAugecero"}, {"verified": false, "name": "Frederick", "id": "1183623630", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 469, "tweet_count": 87209, "listed_count": 23}, "username": "Fredericknapoli"}, {"verified": false, "name": "Gianni Bonincontro", "id": "88151199", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 898, "tweet_count": 67396, "listed_count": 45}, "location": "London ma preferisco Parigi \u2764\ufe0f", "username": "g_bonincontro"}, {"verified": true, "name": "RaiNews", "id": "14060262", "public_metrics": {"followers_count": 1258744, "following_count": 214, "tweet_count": 259027, "listed_count": 7460}, "username": "RaiNews"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf0a\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \u2234", "id": "743105551689785344", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1146, "tweet_count": 8273, "listed_count": 1}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "RenatoRJBrasil"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9cat31\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "id": "2414678628", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1146, "tweet_count": 21073, "listed_count": 2}, "username": "foracbozo1"}, {"verified": false, "name": "laura_ceruti\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#reneweurope#italiaviva", "id": "318713537", "public_metrics": {"followers_count": 8772, "following_count": 1805, "tweet_count": 247896, "listed_count": 59}, "location": "genova", "username": "laura_ceruti"}, {"verified": false, "name": "Cesare", "id": "385897719", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 2762, "tweet_count": 415295, "listed_count": 44}, "location": "Europa ", "username": "cesarebrogi1"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Paul Lamanski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "917500226268811266", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5339, "tweet_count": 90993, "listed_count": 5}, "location": "Piantoni City Sardegna, Italia", "username": "PaulLamanski"}, {"verified": false, "name": "Sergio Bedessi", "id": "45531867", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 4974, "tweet_count": 5886, "listed_count": 32}, "location": "Florence, Tuscany, Italy", "username": "bedessi"}, {"verified": false, "name": "r.vespa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1086678726362976257", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 298, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "username": "rvespa5"}, {"verified": false, "name": "USPP", "id": "561184772", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 220, "tweet_count": 8872, "listed_count": 7}, "username": "USPolPen"}, {"verified": false, "name": "angela massi", "id": "1374253160", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1304, "tweet_count": 66376, "listed_count": 2}, "location": "Ascoli Piceno, Marche", "username": "angela_massi"}, {"verified": false, "name": "#Giustino Scotto", "id": "415649459", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1063, "tweet_count": 3556, "listed_count": 1}, "location": "Ciri\u00e8 (TO)", "username": "giustinoscotto"}, {"verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161140, "listed_count": 2525}, "username": "hermanntertsch"}, {"verified": false, "name": "Cabre", "id": "757125179017404416", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 211, "tweet_count": 45258, "listed_count": 2}, "location": "Ubicaci\u00f3n", "username": "CabrePNG"}, {"verified": false, "name": "Caj\u00f3n de sastre", "id": "790913885276700672", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 31, "tweet_count": 5024, "listed_count": 0}, "username": "BlackAceRed"}, {"verified": false, "name": "Paolo Picone", "id": "619362279", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 252, "tweet_count": 62422, "listed_count": 24}, "location": "ITALIA", "username": "paolopicone70"}, {"verified": false, "name": "Binews - Bassa Irpinia", "id": "2148542186", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 94, "tweet_count": 93624, "listed_count": 30}, "location": "Via F. De Sanctis, Avella (AV)", "username": "bassairpinia"}, {"verified": false, "name": "Jorge\ud83c\udf31\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2683902000", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 303, "tweet_count": 373312, "listed_count": 23}, "username": "galgo25582"}, {"verified": false, "name": "ANNA QUERCIA autrice", "id": "197056224", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 2730, "tweet_count": 293161, "listed_count": 41}, "location": "Italia", "username": "ANNAQuercia"}, {"verified": false, "name": "SyZed \u2600\ufe0f \u00bfY vos?", "id": "968823926267760640", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 1715, "tweet_count": 74117, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "SyZed_One"}, {"verified": false, "name": "Andi\uaa04", "id": "466547531", "public_metrics": {"followers_count": 15162, "following_count": 4619, "tweet_count": 33554, "listed_count": 15}, "location": "Argentina", "username": "soyanndi"}, {"verified": false, "name": "Ever", "id": "300335843", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6504, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "username": "everthon100"}, {"verified": false, "name": "modiamo", "id": "3772462163", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1611, "tweet_count": 28401, "listed_count": 92}, "location": "Matrix ", "username": "modiamo"}, {"verified": false, "name": "Lucillola", "id": "2322424306", "public_metrics": {"followers_count": 7570, "following_count": 837, "tweet_count": 62069, "listed_count": 24}, "username": "LucillaMasini"}, {"verified": false, "name": "ThatsMariana", "id": "1000356295445241856", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 286, "tweet_count": 4728, "listed_count": 0}, "username": "imyourdevil_"}, {"verified": false, "name": "~-~", "id": "3030876845", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 435, "tweet_count": 121729, "listed_count": 10}, "location": "Portugal", "username": "BubblesNQS"}, {"verified": false, "name": "Emilio Savarino", "id": "1053621943730102274", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 521, "listed_count": 0}, "username": "SavarinoEmilio"}, {"verified": false, "name": "Silvia Curutchet", "id": "3301075648", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1519, "tweet_count": 31535, "listed_count": 0}, "username": "CuruchaSilvia"}, {"verified": false, "name": "nino", "id": "931800284854149120", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 211, "tweet_count": 22435, "listed_count": 6}, "location": "cisternino", "username": "nigno11"}, {"verified": true, "name": "L'HuffPost", "id": "543774554", "public_metrics": {"followers_count": 647713, "following_count": 1202, "tweet_count": 173022, "listed_count": 3384}, "location": "Roma", "username": "HuffPostItalia"}, {"verified": false, "name": "MrRevinsky", "id": "901888889207623682", "public_metrics": {"followers_count": 27690, "following_count": 4183, "tweet_count": 39710, "listed_count": 618}, "location": "Italy", "username": "Kyruer"}, {"verified": false, "name": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "username": "RadioSavana"}, {"verified": false, "name": "francesco risso", "id": "590364532", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 871, "tweet_count": 21087, "listed_count": 1}, "location": "Piemonte, Italia", "username": "francirisso"}, {"verified": false, "name": "Roberto Renga \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "353160476", "public_metrics": {"followers_count": 36548, "following_count": 533, "tweet_count": 448562, "listed_count": 293}, "location": "Roma", "username": "RobertoRenga"}, {"verified": false, "name": "Antonella Bruno", "id": "2456688549", "public_metrics": {"followers_count": 6449, "following_count": 2219, "tweet_count": 95902, "listed_count": 8}, "location": "roma", "username": "AntoBruno10"}, {"verified": false, "name": "Alice", "id": "1159254487896383490", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1229, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}, "username": "Alice41514987"}, {"verified": false, "name": "Antonio Stelvio", "id": "1077493744331644928", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 745, "tweet_count": 7883, "listed_count": 0}, "username": "StelvioAntonio"}, {"verified": false, "name": "USPP Puglia Basilicata", "id": "2878728709", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 518, "tweet_count": 1630, "listed_count": 0}, "username": "usppbasilicata"}, {"verified": false, "name": "cr, it\u2019s probably me", "id": "3097767610", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 486, "tweet_count": 16235, "listed_count": 17}, "location": "Italy", "username": "carla_2910"}, {"verified": false, "name": "Daniel\ud83d\udc3a", "id": "854627531646959616", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1163, "tweet_count": 23039, "listed_count": 3}, "location": "Roma ", "username": "daniel78ASR"}, {"verified": false, "name": "Marquitos Salinas Juarez", "id": "611996458", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 330, "tweet_count": 468653, "listed_count": 33}, "location": "Apodaca N.L.", "username": "Salrez77"}, {"verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "public_metrics": {"followers_count": 223614, "following_count": 279, "tweet_count": 110220, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta"}, {"verified": false, "name": "vocidipiccolaimpresa", "id": "833446711", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 996, "tweet_count": 4293, "listed_count": 84}, "location": "Redattrice a Radio 24 news", "username": "vocipmiradio24"}, {"verified": false, "name": "Linda Evangelion", "id": "3393617043", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 321, "tweet_count": 17466, "listed_count": 5}, "username": "Imblueforyou"}, {"verified": false, "name": "Franco", "id": "1053372285627912192", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 61, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "username": "Franco40424199"}, {"verified": false, "name": "Elisa", "id": "865203344180219904", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1798, "tweet_count": 9389, "listed_count": 1}, "location": "Tolentino, Marche", "username": "Santeli30"}, {"verified": false, "name": "antonino bill\u00e8", "id": "1672302936", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 3186, "tweet_count": 173307, "listed_count": 75}, "username": "antoninobill"}, {"verified": false, "name": "The Excalibur", "id": "189508090", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 921, "tweet_count": 93234, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e1laga, Spain", "username": "the_excalibur__"}, {"verified": false, "name": "Lolita\ud83c\udf39", "id": "1923361008", "public_metrics": {"followers_count": 107949, "following_count": 333, "tweet_count": 20070, "listed_count": 121}, "location": "Madrid", "username": "LolitaDixxon"}, {"verified": false, "name": "Martina", "id": "910526741524963328", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 170, "tweet_count": 79735, "listed_count": 3}, "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "username": "MartiWolfLove"}, {"verified": true, "name": "RTL 102.5", "id": "56341776", "public_metrics": {"followers_count": 958807, "following_count": 501, "tweet_count": 144725, "listed_count": 1040}, "location": "Italy", "username": "rtl1025"}, {"verified": false, "name": "Eros", "id": "1491785563", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 181, "tweet_count": 16135, "listed_count": 9}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "ErosLevrino"}, {"verified": false, "name": "Andrea Costa", "id": "151390694", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 443, "tweet_count": 109574, "listed_count": 33}, "location": "Lodi / Agordo / Belluno", "username": "Tigre_E632"}, {"verified": false, "name": "CorriereMezzogiorno", "id": "164225784", "public_metrics": {"followers_count": 63587, "following_count": 1750, "tweet_count": 185667, "listed_count": 518}, "username": "corrmezzogiorno"}, {"verified": false, "name": "Il Grillo parlante ALTER EGO", "id": "874925477688954880", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 996, "tweet_count": 22963, "listed_count": 4}, "location": "Rome, Lazio", "username": "grillo_parla"}, {"verified": false, "name": "Fabio Prestia", "id": "2473375067", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 2474, "tweet_count": 243199, "listed_count": 15}, "username": "prestia_fabio"}, {"verified": false, "name": "Luigi Sardella", "id": "223588478", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 21, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "username": "Luigi_Sardella"}, {"verified": true, "name": "Affaritaliani.it", "id": "35525950", "public_metrics": {"followers_count": 70976, "following_count": 521, "tweet_count": 323726, "listed_count": 884}, "location": "Milano, Italy", "username": "Affaritaliani"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf10TUTTO QUA NEWS\ud83c\udf10", "id": "3308422191", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 209, "tweet_count": 553648, "listed_count": 252}, "location": "Italia", "username": "TuttoQuaNews"}, {"verified": false, "name": "Marifer", "id": "273167823", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 950, "tweet_count": 7319, "listed_count": 18}, "location": "Colorado, USA", "username": "Marifer0007"}, {"verified": true, "name": "Servicio Nacional de Salud", "id": "3524159116", "public_metrics": {"followers_count": 38388, "following_count": 783, "tweet_count": 19953, "listed_count": 94}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "SNSRDO"}, {"verified": true, "name": "OPS OMS Paraguay", "id": "277745821", "public_metrics": {"followers_count": 15670, "following_count": 951, "tweet_count": 11919, "listed_count": 76}, "location": "Avda. Mcal. L\u00f3pez 957 Asunci\u00f3n", "username": "Ops_Paraguay"}, {"verified": false, "name": "Corriere Quotidiano", "id": "3081753993", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 980, "tweet_count": 141426, "listed_count": 19}, "username": "CorriereQ"}, {"verified": true, "name": "OPS/OMS Rep\u00fablica Dominicana", "id": "1171448566767767553", "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 162, "tweet_count": 3459, "listed_count": 29}, "location": "Santo Domingo, RD", "username": "OPSOMSRD"}, {"verified": false, "name": "ILARIA M  \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde8\ud83c\udded", "id": "1193780617", "public_metrics": {"followers_count": 7103, "following_count": 2574, "tweet_count": 544190, "listed_count": 211}, "username": "IMoresi"}, {"verified": false, "name": "Massimiliano", "id": "1179432480207773699", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 325, "tweet_count": 103277, "listed_count": 0}, "username": "massidanu"}, {"verified": false, "name": "Omar Hern\u00e1ndez", "id": "781249938", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 372, "tweet_count": 3152, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "HdzOmi"}, {"verified": false, "name": "LisaRom", "id": "440129895", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 950, "tweet_count": 92181, "listed_count": 31}, "location": "Italy/Rome\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Rom_Lisa"}, {"verified": false, "name": "Mariella", "id": "108913739", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 0, "tweet_count": 57148, "listed_count": 5}, "username": "Maryeterngif"}, {"verified": false, "name": "PeppeM #vaccinato3 #facciamorete #NOfascismo", "id": "1167004816603828224", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 885, "tweet_count": 82260, "listed_count": 0}, "location": "Campania", "username": "ZPeppem"}, {"verified": false, "name": "Stabia Channel", "id": "50587422", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 100, "tweet_count": 71738, "listed_count": 22}, "location": "Castellammare di Stabia", "username": "StabiaChannel"}, {"verified": false, "name": "Black_skorpion", "id": "1079810941204791296", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 2058, "tweet_count": 134053, "listed_count": 1}, "location": "Cittadina del mondo", "username": "Blackskorpion4"}, {"verified": false, "name": "Piergiulio \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf35", "id": "114300672", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 103, "tweet_count": 421931, "listed_count": 4}, "username": "Piergiulio58"}, {"verified": false, "name": "Verdeyi", "id": "737283798279294976", "public_metrics": {"followers_count": 5868, "following_count": 6449, "tweet_count": 86989, "listed_count": 27}, "username": "verdeyi"}, {"verified": false, "name": "Mery", "id": "307554389", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1386, "tweet_count": 34991, "listed_count": 6}, "username": "nostalgiabcn"}, {"verified": false, "name": "PatrizSarda \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #StoConFR #FBPE", "id": "1101507421527252993", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 3769, "tweet_count": 130003, "listed_count": 8}, "location": "Sassari, Sardegna, Italia", "username": "PatrizSarda"}, {"verified": false, "name": "Juan Antonio", "id": "461530260", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "username": "jabea3"}, {"verified": false, "name": "Notizie Italiane", "id": "136920216", "public_metrics": {"followers_count": 17835, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}, "location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "username": "Italia_Notizie"}, {"verified": false, "name": "Michele Pappacoda", "id": "1053627455376908289", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 24686, "listed_count": 0}, "username": "MichelePappaco1"}, {"verified": false, "name": "Juan Luis Rinc\u00f3n", "id": "466008047", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 805, "tweet_count": 24591, "listed_count": 8}, "location": "Puerto Real", "username": "jlrch74"}, {"verified": false, "name": "Francesca.luciano1984", "id": "1101949093855809537", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 752, "tweet_count": 7844, "listed_count": 0}, "location": "Bergamo ", "username": "Frances03771551"}, {"verified": false, "name": "Salud Mental Arag\u00f3n", "id": "2461120417", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 482, "tweet_count": 4316, "listed_count": 46}, "location": "Arag\u00f3n", "username": "saludmental_ar"}, {"verified": false, "name": "CERMI Arag\u00f3n", "id": "964045675", "public_metrics": {"followers_count": 5514, "following_count": 2346, "tweet_count": 24708, "listed_count": 173}, "location": "Zaragoza - Arag\u00f3n (Espa\u00f1a)", "username": "CERMIAragon"}, {"verified": false, "name": "Trendynet", "id": "2351702250", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 2841, "tweet_count": 67115, "listed_count": 6}, "location": "Palermo", "username": "Trendynet1"}, {"verified": false, "name": "marco valerio", "id": "621452121", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 319, "tweet_count": 7973, "listed_count": 0}, "username": "ulissepersevera"}, {"verified": false, "name": "Tex WILLER", "id": "1180554049592143872", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "username": "TexWILL92932062"}, {"verified": false, "name": "Salvatore De Blasi", "id": "1132578680176336897", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 1, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "username": "SalvatoreDeBla4"}, {"verified": false, "name": "Maria Silva", "id": "68213988", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 334, "tweet_count": 56531, "listed_count": 0}, "username": "socorro51"}, {"verified": false, "name": "GiornaleSM", "id": "346605913", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 5, "tweet_count": 33287, "listed_count": 3}, "location": "San Marino", "username": "giornalesm"}, {"verified": false, "name": "massimo de pascale", "id": "159449874", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 256, "tweet_count": 14684, "listed_count": 0}, "location": "roma italia", "username": "maxroma1959"}, {"verified": false, "name": "Quotidiano di Ragusa", "id": "1236533563", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 866, "tweet_count": 67345, "listed_count": 57}, "location": "Ragusa", "username": "quotidianodirg"}, {"verified": false, "name": "Viky", "id": "3035038335", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 268, "tweet_count": 1956, "listed_count": 0}, "username": "Viky_Steinecks"}, {"verified": false, "name": "GuiWesker50", "id": "963258258021601280", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 231, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ggwesker50"}, {"verified": true, "name": "Peter Jordan", "id": "3311716376", "public_metrics": {"followers_count": 689418, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "peterjordan100"}, {"verified": false, "name": "Playhitmusic", "id": "991312050", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 32, "tweet_count": 252675, "listed_count": 1}, "location": "It\u00e1lia", "username": "Noovyis"}, {"verified": false, "name": "Paul De Robertis", "id": "99618857", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1565, "tweet_count": 39391, "listed_count": 0}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "paulderobertis"}, {"verified": false, "name": "BreakingItalyNews", "id": "1084450777748459520", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223779, "listed_count": 11}, "username": "BreakingItalyNe"}, {"verified": true, "name": "Tgcom24", "id": "331617619", "public_metrics": {"followers_count": 1426291, "following_count": 952, "tweet_count": 227168, "listed_count": 2783}, "username": "MediasetTgcom24"}, {"verified": false, "name": "Agenzia Agenpress.it", "id": "3110388185", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4, "tweet_count": 76664, "listed_count": 20}, "username": "Agenpress"}, {"verified": false, "name": "michele", "id": "1174591473699971072", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 42, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}, "username": "michele28422081"}, {"verified": false, "name": "Maurizio Paganelli", "id": "2958264633", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 442, "tweet_count": 3885, "listed_count": 0}, "location": "Journalist", "username": "mzpag"}, {"verified": false, "name": "VoceDiStrada di Angela Sabetta", "id": "1702277342", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 112, "tweet_count": 43548, "listed_count": 13}, "location": "Albanella, via Roma 210", "username": "VoceDiStrada"}, {"verified": false, "name": "Watchtower Oficial", "id": "854673810536247299", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 273, "tweet_count": 3042, "listed_count": 2}, "username": "Watchtower_1"}, {"verified": false, "name": "Oknotizie su Reddit", "id": "841369155278368768", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 812, "tweet_count": 77622, "listed_count": 6}, "username": "oknosureddit"}, {"verified": false, "name": "gonzalario", "id": "1182806763894116353", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "username": "gonzalario"}, {"verified": false, "name": "0 veces en 117 a\u00f1os", "id": "2273439382", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 439, "tweet_count": 13813, "listed_count": 3}, "username": "0Veces"}, {"verified": false, "name": "blurose", "id": "439245001", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 4271, "tweet_count": 134798, "listed_count": 108}, "username": "streghina62"}, {"verified": false, "name": "Patricia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2618829668", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1663, "tweet_count": 47036, "listed_count": 0}, "username": "Lopez2002Pato"}, {"verified": false, "name": "carmela\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "2756317363", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 587, "tweet_count": 15932, "listed_count": 4}, "location": "Amo la Juve,pi\u00f9 di me stessa\u2764\ufe0f", "username": "carmela19921"}, {"verified": true, "name": "Sky tg24", "id": "5893702", "public_metrics": {"followers_count": 3663145, "following_count": 390, "tweet_count": 370743, "listed_count": 8127}, "username": "SkyTG24"}, {"verified": false, "name": "Carollina Fraga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "127381333", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 286, "tweet_count": 27922, "listed_count": 1}, "username": "CarollinaFraga"}, {"verified": false, "name": "Il Periodico", "id": "1133025736141541376", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "username": "IlPeriodico"}, {"verified": false, "name": "Eugenio", "id": "276544322", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1902, "tweet_count": 785843, "listed_count": 240}, "location": "It\u00e1lia", "username": "EugenioBerto70"}, {"verified": false, "name": "lola", "id": "369728921", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 619, "tweet_count": 292812, "listed_count": 100}, "username": "ruiciccio"}, {"verified": false, "name": "Teddy BAGPIPE\ud83d\udea9", "id": "1086984555352023040", "public_metrics": {"followers_count": 4666, "following_count": 5127, "tweet_count": 276651, "listed_count": 15}, "location": "Italia", "username": "PivaEdoardo"}, {"verified": false, "name": "Sicilia News 24", "id": "51419835", "public_metrics": {"followers_count": 19981, "following_count": 2193, "tweet_count": 63840, "listed_count": 202}, "location": "Palermo", "username": "sicilianews24"}, {"verified": false, "name": "Ana B", "id": "188652152", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 614, "tweet_count": 7713, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "aepbb"}, {"verified": false, "name": "w3bhead", "id": "1116626185385959429", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 346, "tweet_count": 1088, "listed_count": 0}, "location": "hell", "username": "Loser36902353"}, {"verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 288971, "following_count": 94, "tweet_count": 23054, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "name": "fulvio de angelis", "id": "2758663251", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1265, "tweet_count": 24944, "listed_count": 2}, "location": "Calabrese....del Mugello\u2026!", "username": "fulviodeangeli1"}, {"verified": false, "name": "l'Immediato", "id": "2412801794", "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 52, "tweet_count": 44374, "listed_count": 51}, "username": "immediatonet"}, {"verified": false, "name": "Agenzia Giornalistica IV - \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "1053391308", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 303, "tweet_count": 9163, "listed_count": 0}, "username": "ULTIMOBASILEUS"}, {"verified": false, "name": "Giacinto Bruno", "id": "270050737", "public_metrics": {"followers_count": 53480, "following_count": 55990, "tweet_count": 373922, "listed_count": 166}, "username": "Giacinto_Bruno"}, {"verified": false, "name": "\u1d50 \ud835\ude8a \ud835\ude8d \ud835\ude92 \ud83e\udd8b\ud83e\udec0", "id": "1003781454541803522", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 282, "tweet_count": 29670, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "matildasbr_"}, {"verified": false, "name": "lautaro", "id": "1029196537044381697", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 332, "tweet_count": 9844, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas", "username": "lauchavaleff"}, {"verified": false, "name": "saratustra.", "id": "23320270", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 380, "tweet_count": 30979, "listed_count": 12}, "location": "Lomloe", "username": "dionyswag"}, {"verified": false, "name": "alvaro \ud83d\udee0\ufe0f", "id": "2274965880", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 261, "tweet_count": 7195, "listed_count": 28}, "location": "0xFF", "username": "alvaropgl"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis de la Fuente O'Connor", "id": "967361489576316928", "public_metrics": {"followers_count": 11684, "following_count": 3872, "tweet_count": 28240, "listed_count": 101}, "location": "Alcobendas, Madrid, Spain", "username": "jlfuenteoc1"}, {"verified": false, "name": "juventinanelcuore", "id": "941059747658076161", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 3738, "tweet_count": 76629, "listed_count": 9}, "username": "chiara56543176"}, {"verified": false, "name": "Social!", "id": "1028946592710238209", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 2672, "tweet_count": 117323, "listed_count": 13}, "location": "Palermo, Sicilia", "username": "novasocialnews"}, {"verified": false, "name": "Lella1958", "id": "2500062231", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 59, "tweet_count": 1355, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio", "username": "LellaEsposito2"}, {"verified": false, "name": "giovampiero#facciamorete#\ud83c\udfc5\ud83c\udf96\ud83e\udd49", "id": "1070054788384112641", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1374, "tweet_count": 5486, "listed_count": 1}, "username": "giovampierogma1"}, {"verified": false, "name": "Adriana Perrotta", "id": "257555485", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 45, "tweet_count": 6309, "listed_count": 0}, "location": "Milano", "username": "corteresa"}, {"verified": false, "name": "elien superstar", "id": "68865514", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 498, "tweet_count": 67708, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro/ Fortaleza", "username": "suckmeandsee"}, {"verified": true, "name": "so sad today", "id": "624953558", "public_metrics": {"followers_count": 970189, "following_count": 1906, "tweet_count": 29899, "listed_count": 2091}, "location": "s\u2020\u00e4rbucks", "username": "sosadtoday"}, {"verified": false, "name": "Francesco Riccardi M", "id": "985859689056481280", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 891, "tweet_count": 6895, "listed_count": 6}, "username": "FranRiccardiMed"}, {"verified": false, "name": "Ana Lia", "id": "754116809440231426", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 276, "tweet_count": 16682, "listed_count": 3}, "username": "liamg11t"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd77\ud835\udc07\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc32\ud83d\udd77", "id": "2728736933", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 86, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "username": "Nilser_n"}, {"verified": false, "name": "juorno.it", "id": "1005875898627784705", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 272, "tweet_count": 21229, "listed_count": 0}, "location": "Palermo/Napoli/Roma/Milano", "username": "juornoit"}, {"verified": false, "name": "Paolo Chiariello", "id": "1040127722", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 276, "tweet_count": 22343, "listed_count": 4}, "location": "Napoli, Campania", "username": "paolochiariello"}, {"verified": false, "name": "Nexus 1-O", "id": "912291912081649665", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 5001, "tweet_count": 85044, "listed_count": 7}, "username": "Nexus1O1"}, {"verified": false, "name": "Unidas Podemos Granada", "id": "1107270102959951873", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 912, "tweet_count": 5144, "listed_count": 26}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "UnidasPodemosGR"}, {"verified": false, "name": "Today", "id": "521244220", "public_metrics": {"followers_count": 7328, "following_count": 3265, "tweet_count": 106609, "listed_count": 89}, "username": "Today_it"}, {"verified": false, "name": "LB", "id": "904419571154739202", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 535, "tweet_count": 15356, "listed_count": 2}, "username": "lbdeboa"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Faria", "id": "1041032711220158464", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 91, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "defariagabriel"}, {"verified": false, "name": "Maria, Del carmen", "id": "738066505", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1165, "tweet_count": 20179, "listed_count": 3}, "location": " Argentina", "username": "mariade_23"}, {"verified": false, "name": "GermandeRamos", "id": "208976888", "public_metrics": {"followers_count": 9532, "following_count": 10472, "tweet_count": 167148, "listed_count": 32}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "germanderamos"}, {"verified": false, "name": "queerkid \u24b6", "id": "46791874", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 507, "tweet_count": 88649, "listed_count": 39}, "username": "steATgroove"}, {"verified": false, "name": "Sabrina_ohmy \u24cb", "id": "322759828", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 399, "tweet_count": 65421, "listed_count": 29}, "location": "Torino ", "username": "S_oh_my"}, {"verified": false, "name": "gb de blasis", "id": "53887516", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 105, "tweet_count": 2258, "listed_count": 0}, "location": "Roma", "username": "gibidibi"}, {"verified": false, "name": "Ochutn\u00e1vkov\u00e1 pivnice", "id": "2830428895", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1, "tweet_count": 3301, "listed_count": 3}, "username": "OP_pivnice"}, {"verified": false, "name": "Laura Morr\u00f3n Ruiz de Gordejuela \ud83d\udcda\ud83d\udcdc\u269b\ufe0f", "id": "542691861", "public_metrics": {"followers_count": 17488, "following_count": 2827, "tweet_count": 113880, "listed_count": 564}, "location": "Sevilla - Barcelona", "username": "lauramorron"}, {"verified": false, "name": "\uf8ff Guen \uf8ff", "id": "334819970", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 810, "tweet_count": 70571, "listed_count": 25}, "username": "Guendalina_Meli"}, {"verified": false, "name": "Runner_Pirata", "id": "18447103", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 518, "tweet_count": 16619, "listed_count": 1}, "location": "Milano", "username": "dimitriluinetti"}, {"verified": false, "name": "silvia\ud83e\udd8b", "id": "794225482824814592", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 764, "tweet_count": 69705, "listed_count": 1}, "location": "Silves, Portugal", "username": "Silvia_hoyoo"}, {"verified": false, "name": "Giorgio Carta", "id": "453768582", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 24, "tweet_count": 6037, "listed_count": 1}, "location": "Roma", "username": "giorgio_carta"}, {"verified": false, "name": "Enio Taniguti", "id": "2811462838", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 429, "tweet_count": 71874, "listed_count": 0}, "username": "EnioTaniguti"}, {"verified": false, "name": "LaC News 24", "id": "2382275202", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 106, "tweet_count": 82268, "listed_count": 63}, "location": "Calabria", "username": "LaCnews24"}, {"verified": false, "name": "La News", "id": "479902611", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 207, "tweet_count": 181878, "listed_count": 7}, "username": "RedazioneLaNews"}, {"verified": false, "name": "Giancarla Beria", "id": "2649703709", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 7, "tweet_count": 75480, "listed_count": 1}, "username": "egitto86"}, {"verified": false, "name": "eugenio roscilli", "id": "1331697157", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 81, "tweet_count": 44078, "listed_count": 0}, "location": "sora (fr)", "username": "eugenioroscilli"}, {"verified": false, "name": "Ing. Cristian Randieri, PhD", "id": "1940230142", "public_metrics": {"followers_count": 72069, "following_count": 32858, "tweet_count": 274539, "listed_count": 441}, "location": "Syracuse, Sicily", "username": "C_Randieri"}, {"verified": false, "name": "Lady pekinpak \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "id": "2766500958", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 3042, "tweet_count": 42862, "listed_count": 6}, "username": "pekinpak"}, {"verified": false, "name": "Guido Bernardini \u262d", "id": "3079270169", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 469, "tweet_count": 8893, "listed_count": 2}, "location": "Rome, Lazio", "username": "FelixBernardini"}, {"verified": false, "name": "Maria\ud83c\udf30", "id": "971625796732424192", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 2329, "tweet_count": 67260, "listed_count": 2}, "username": "Maria15112786"}, {"verified": false, "name": "Rafael Tonatiuh", "id": "85435228", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 4955, "tweet_count": 20353, "listed_count": 137}, "location": "M\u00e9xico", "username": "RafaelTonatiuh"}, {"verified": false, "name": "Foggia Reporter", "id": "4180446076", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 520, "tweet_count": 10080, "listed_count": 13}, "location": "Foggia, Puglia", "username": "foggiareporter"}, {"verified": false, "name": "avvelenato1970", "id": "787115406", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 2624, "tweet_count": 83897, "listed_count": 32}, "location": "Abito sempre qui da me,", "username": "avvelenato1970"}, {"verified": false, "name": "Violencia Es Mentir - \u0414\u0430\u043d\u0438\u044d\u043b\u044c", "id": "558650243", "public_metrics": {"followers_count": 3649, "following_count": 4963, "tweet_count": 95177, "listed_count": 8}, "location": "Olavarria", "username": "GeminisDa"}, {"verified": false, "name": "Carmela Blandini", "id": "1331606244", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 152, "tweet_count": 2565, "listed_count": 0}, "username": "Carmela2003"}, {"verified": false, "name": "KARINA MARIEL ALONSO \ud83d\udc31\ud83d\udc31", "id": "2993107509", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 5274, "tweet_count": 312648, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "KARMARALONSO"}, {"verified": true, "name": "Gianni Pettinelli", "id": "149068012", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 977, "tweet_count": 55744, "listed_count": 174}, "location": "Rome, Italy", "username": "GiaPettinelli"}, {"verified": false, "name": "Edoardo Izzo", "id": "3676549834", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1536, "tweet_count": 257935, "listed_count": 19}, "location": "Roma", "username": "IzzoEdo"}, {"verified": true, "name": "La Stampa", "id": "29416653", "public_metrics": {"followers_count": 1340197, "following_count": 405, "tweet_count": 555677, "listed_count": 7116}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "LaStampa"}, {"verified": false, "name": "Firenze Post", "id": "1076722639", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 332, "tweet_count": 56865, "listed_count": 42}, "username": "FirenzePost"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd81\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90", "id": "3386352839", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 3992, "tweet_count": 80405, "listed_count": 0}, "location": "\u2020", "username": "iDarkLion"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3cEmma\ud83c\udf3c\u26a0\ufe0f #MLBS5Spoilers\u26a0\ufe0f", "id": "4486273894", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 273, "tweet_count": 26563, "listed_count": 17}, "location": "Emma \u2661's F\u00e9lix", "username": "hipermee"}, {"verified": false, "name": "Pier V. Sassone #facciamorete #FBPE #HaveDemocracy", "id": "3194573930", "public_metrics": {"followers_count": 5202, "following_count": 5727, "tweet_count": 254317, "listed_count": 41}, "location": "Diano Marina, Liguria", "username": "pvsassone"}, {"verified": false, "name": "Ygnardi Baisden.\u00b7.", "id": "110262841", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 1255, "tweet_count": 29351, "listed_count": 11}, "location": "Graceland", "username": "Ygnardi"}, {"verified": false, "name": "Manolo", "id": "1090481862164865026", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 93, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}, "location": "Lombardia", "username": "Manolo15244870"}, {"verified": false, "name": "Fabio Montale", "id": "14394318", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 609, "tweet_count": 67437, "listed_count": 34}, "username": "FabioMontale"}, {"verified": false, "name": "Borderline24.com", "id": "4162065130", "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 495, "tweet_count": 60619, "listed_count": 33}, "location": "Bari, Apulia", "username": "Borderline_24"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor Correa-J\u00e1come", "id": "1080542463188758529", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 549, "tweet_count": 505, "listed_count": 1}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "CorreaJacome"}, {"verified": true, "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "id": "185369552", "public_metrics": {"followers_count": 27206, "following_count": 2552, "tweet_count": 17941, "listed_count": 40}, "location": "Mexico, D. F.", "username": "guerrerochipres"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf4e$tr\u20acgh\u20actta\ud83c\udf36\ud83d\udcac", "id": "946373630", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 1712, "tweet_count": 130302, "listed_count": 54}, "location": "\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f", "username": "trilly153"}, {"verified": false, "name": "\u0627\u0644\u0646\u064a\u0644\u064a", "id": "1047699452105043968", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 239, "tweet_count": 10489, "listed_count": 2}, "username": "fonsxcv"}, {"verified": false, "name": "Miss Tiptree", "id": "1175037005044113408", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1832, "tweet_count": 14128, "listed_count": 2}, "location": "Wherever", "username": "MissTiptree"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udda4 Vanessa\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "423484716", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 1876, "tweet_count": 15452, "listed_count": 0}, "username": "luna_caranotte"}, {"verified": false, "name": "Patr\u00edcia Fischer", "id": "844881736827834369", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1580, "tweet_count": 30015, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PatyFFischer"}, {"verified": false, "name": "Griforampante", "id": "703555766", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1464, "tweet_count": 51523, "listed_count": 45}, "location": "Perugia, Umbria", "username": "GrifoRampante"}, {"verified": false, "name": "Orizzonte", "id": "3176625754", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1373, "tweet_count": 162342, "listed_count": 4}, "username": "orizzonte_oriz"}, {"verified": false, "name": "silvia gilardi", "id": "2805323313", "public_metrics": {"followers_count": 5589, "following_count": 5002, "tweet_count": 77661, "listed_count": 17}, "username": "gilardisil"}, {"verified": false, "name": "Adriano Bulla \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83d\udd4a\ud83c\udf08 #PandadiSinistra", "id": "1893394914", "public_metrics": {"followers_count": 18097, "following_count": 18183, "tweet_count": 479937, "listed_count": 1319}, "location": "London", "username": "Bulla_Adriano"}, {"verified": false, "name": "\u142fE\u1587TIGO", "id": "2505068696", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 412, "tweet_count": 4734, "listed_count": 3}, "username": "dany78dvs"}, {"verified": false, "name": "mic", "id": "529389752", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 118, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "dottorlik"}, {"verified": false, "name": "ilCirotano", "id": "93124987", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 505, "tweet_count": 82431, "listed_count": 9}, "username": "ilcirotano"}, {"verified": false, "name": "CONTROLANDO LA IRA", "id": "1155408544063209472", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1255, "tweet_count": 34652, "listed_count": 0}, "location": "A 15.000 km de Argenzuela.", "username": "Jodanseidiotas"}, {"verified": true, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "id": "149991703", "public_metrics": {"followers_count": 2259481, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "location": "Buenos Aires", "username": "alferdez"}, {"verified": false, "name": "Genova What's On", "id": "1164930181963952128", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 17, "tweet_count": 49388, "listed_count": 2}, "location": "It\u00e1lia", "username": "GenovaOn"}, {"verified": false, "name": "tokki", "id": "1092562021915205632", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1705, "tweet_count": 4737, "listed_count": 0}, "username": "hyatokki"}, {"verified": false, "name": "Santino Ferrais", "id": "4705254196", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 129, "tweet_count": 5225, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio", "username": "Santinoferr"}, {"verified": false, "name": "borninmarch67", "id": "3163296766", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 859, "tweet_count": 98721, "listed_count": 89}, "location": "italia", "username": "SilviaCantoia"}, {"verified": false, "name": "Oliveira", "id": "108918172", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 322, "tweet_count": 1580, "listed_count": 0}, "username": "Hemivaldo"}, {"verified": false, "name": "AlbyFloyd BrockenBalls", "id": "4832426261", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1470, "tweet_count": 20013, "listed_count": 4}, "location": "Milano,  dintorni e contorni ", "username": "albyfloyd_me"}, {"verified": false, "name": "Nicolas Matias", "id": "171291747", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 236, "tweet_count": 52862, "listed_count": 1}, "username": "Marchese_12"}, {"verified": false, "name": "mts", "id": "3113031767", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 2024, "tweet_count": 250357, "listed_count": 3}, "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "username": "bfrmxtheus"}, {"verified": false, "name": "P\u00e1gina que criei p parar de encher minha galeria", "id": "4850197355", "public_metrics": {"followers_count": 111149, "following_count": 98, "tweet_count": 33539, "listed_count": 88}, "location": "ES", "username": "apaginafoda"}, {"verified": false, "name": "Anna", "id": "3247519743", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1432, "tweet_count": 11304, "listed_count": 10}, "location": "Napoli", "username": "Blogdelledonne"}, {"verified": false, "name": "Clemente Mimun", "id": "522078771", "public_metrics": {"followers_count": 60594, "following_count": 288, "tweet_count": 94787, "listed_count": 366}, "location": "roma clemente.mimun@mediaset.i", "username": "cjmimun"}, {"verified": false, "name": "Foggia Citt\u00e0 Aperta", "id": "597192031", "public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 1426, "tweet_count": 21621, "listed_count": 57}, "location": "Foggia", "username": "FoggiaCittaAper"}, {"verified": false, "name": "Carlo  Ciuffoni", "id": "999206396", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 892, "tweet_count": 6702, "listed_count": 1}, "location": "Roma", "username": "CarloCiuffoni"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Aranda \u02ac\u2665\ufe0f \u2022 #WonderWoman \u2022 #Digimon", "id": "1172257010475241474", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 1721, "tweet_count": 99199, "listed_count": 20}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "JesusAranda89"}, {"verified": false, "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar", "id": "793367160341094400", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 3410, "tweet_count": 643988, "listed_count": 11}, "location": "It\u00e1lia", "username": "smilypapiking"}, {"verified": false, "name": "Pianeta Carcere", "id": "808266993199628288", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 97, "tweet_count": 2367, "listed_count": 4}, "location": "Rome, Lazio", "username": "Pianeta_Carcere"}, {"verified": false, "name": "Polizia Penitenziaria (Sostenitori)", "id": "1040230583996174342", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 96, "tweet_count": 2718, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "username": "Penitenziaria1"}, {"verified": false, "name": "daniela agostini #iovototerzopolo", "id": "316578097", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 3274, "tweet_count": 89664, "listed_count": 18}, "location": "Pesaro, Marche", "username": "agodandaniela"}, {"verified": false, "name": "Carlos A. Balista", "id": "836812688521060354", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 54, "tweet_count": 5740, "listed_count": 0}, "username": "carlobalista"}, {"verified": true, "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "id": "13653812", "public_metrics": {"followers_count": 290220, "following_count": 369, "tweet_count": 195251, "listed_count": 1016}, "location": "Belo Horizonte", "username": "pablovillaca"}, {"verified": false, "name": "rino-teodoro", "id": "936876583", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 191, "tweet_count": 23936, "listed_count": 0}, "location": "Orvieto, Umbria", "username": "rinoteodoro"}, {"verified": false, "name": "Si24.it", "id": "856169234", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 150, "tweet_count": 62181, "listed_count": 148}, "location": "Palermo", "username": "Si24it"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Lamberti pier paolo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "825364922817208321", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1027, "tweet_count": 22542, "listed_count": 0}, "location": "Sassuolo, Emilia Romagna", "username": "pier_lamberti"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182750916316979200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5752, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/9TRv4yG1lG", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1182750916316979200", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182753970516824065"], "created_at": "2019-10-11T20:24:55.000Z", "id": "1182753970516824065", "author_id": "789465914387337216", "text": "Si Sarmiento viera esto se suicida. https://t.co/9TRv4yG1lG", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 144, "like_count": 1176, "quote_count": 31}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Elf7pMKgfP", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182707852705746944"], "created_at": "2019-10-11T17:21:40.000Z", "id": "1182707852705746944", "author_id": "836165038733987840", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Elf7pMKgfP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 43, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182945159786487810"], "created_at": "2019-10-12T09:04:38.000Z", "id": "1182945159786487810", "author_id": "1081517956964802561", "text": "E O ABSURDO SE REPETE:\n\nAnna Carolina Jatob\u00e1 (condenada a 26 anos de pris\u00e3o), aquela mesma que MATOU A CRIAN\u00c7A Isabela Nardoni, de 5 anos de idade... Pois \u00e9, VAI COMEMORAR O DIA DAS CRIAN\u00c7AS EM LIBERDADE!\n\nConhe\u00e7a O PL 4086/19 QUE APRESENTEI PARA ACABAR COM ESTE ABSURDO!", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 62, "like_count": 2029, "quote_count": 27}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 198, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 233, "probability": 0.7384, "type": "Organization", "normalized_text": "rede globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182972463753433088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182974514365374465"], "created_at": "2019-10-12T11:01:17.000Z", "id": "1182974514365374465", "author_id": "991676636738281472", "text": "O mais importante dessa not\u00edcia n\u00e3o \u00e9 a morte do rapaz ou quem quer q seja\n\nOu o modo como morreu e por quem matou\n\nA not\u00edcia \u00e9 um PM q atirou para cima como advert\u00eancia, para manter a ordem\n\n@PMERJ  n\u00e3o se deixem levar por rede globo", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/L7NdKwrWRR", "expanded_url": "http://csera.it/df6652f3wO", "display_url": "csera.it/df6652f3wO"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/y1LzAYQ1st", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1182969855089217541/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y1LzAYQ1st", "media_key": "3_1182969853818363906"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182969855089217541"], "created_at": "2019-10-12T10:42:46.000Z", "id": "1182969855089217541", "author_id": "395218906", "text": "Uccide la moglie e le due figlie: poi chiama i carabinieri e si uccide https://t.co/L7NdKwrWRR https://t.co/y1LzAYQ1st", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182853353782611968"], "created_at": "2019-10-12T02:59:50.000Z", "id": "1182853353782611968", "author_id": "2538626598", "text": "Jogador de futebol n\u00e3o est\u00e1 acima da lei, pode ser do meu time, meu \u00eddolo ou meu rival, matou, roubou, bateu em mulher, estuprou? Tem que pagar. SE o Ralf matou algu\u00e9m b\u00eabado, tem que ser preso e demitido. Quem passar pano para o Ralf, se confirmado, \u00e9 pilantra.", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 57, "like_count": 1047, "quote_count": 26}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3382807702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdriiianGlez", "id": "1222466432375627776"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "fgofgofgofgo12", "id": "2900594630"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "jazzpepe01", "id": "2499173288"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "Kit5uNe_", "id": "1176180908795129856"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JYaj1ql35S", "expanded_url": "https://twitter.com/SpectroAzul/status/1182975249392066562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JYaj1ql35S", "media_key": "3_1182975236830121985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182975027433689088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182975249392066562"], "created_at": "2019-10-12T11:04:12.000Z", "id": "1182975249392066562", "author_id": "1521795600", "text": "@AdriiianGlez @fgofgofgofgo12 @jazzpepe01 @Kit5une_ https://t.co/JYaj1ql35S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9185, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/K7s9g88jiC", "expanded_url": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1/status/1182972463753433088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K7s9g88jiC", "media_key": "3_1182972451032043520"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/K7s9g88jiC", "expanded_url": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1/status/1182972463753433088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K7s9g88jiC", "media_key": "3_1182972457210335232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182972463753433088"], "created_at": "2019-10-12T10:53:08.000Z", "id": "1182972463753433088", "author_id": "991676636738281472", "text": "Mesma not\u00edcia???\n\nOpera\u00e7\u00e3o policial ou morte dentro de barbearia por homens de moto?\n\nA globo t\u00e1 mais perdida q cachorro em dia de mudan\u00e7a https://t.co/K7s9g88jiC", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 11, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/YOmsMp6iRP", "expanded_url": "http://Forzearmate.eu", "display_url": "Forzearmate.eu"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/0ZBCYQSDLS", "expanded_url": "https://www.forzearmate.eu/2019/10/12/agente-della-polizia-penitenziaria-uccide-la-moglie-e-due-figlie-poi-si-suicida/", "display_url": "forzearmate.eu/2019/10/12/age\u2026"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/mWdd7ynkoE", "expanded_url": "https://twitter.com/forzearmateeu/status/1182965294463094784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mWdd7ynkoE", "media_key": "3_1182965292567277568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182965294463094784"], "created_at": "2019-10-12T10:24:39.000Z", "id": "1182965294463094784", "author_id": "877417307659784192", "text": "Un nuovo post (AGENTE DELLA POLIZIA PENITENZIARIA UCCIDE LA MOGLIE E DUE FIGLIE POI SI SUICIDA) \u00e8 stato pubblicato su https://t.co/YOmsMp6iRP InfoDifesa e Forze di Polizia - https://t.co/0ZBCYQSDLS https://t.co/mWdd7ynkoE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud Mental"}, {"start": 26, "end": 45, "probability": 0.8612, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Xezx6bVvKP", "expanded_url": "http://papageno.es/dia-de-salud-mental-en-la-universidad-de-cadiz-la-psicologia-en-la-atencion-a-la-persona-suicida-y-los-supervivientes", "display_url": "papageno.es/dia-de-salud-m\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Zw2mjpIswE", "expanded_url": "https://twitter.com/EsPapageno/status/1182929209183932417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zw2mjpIswE", "media_key": "3_1182929207552303105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182929209183932417"], "created_at": "2019-10-12T08:01:15.000Z", "id": "1182929209183932417", "author_id": "1092126705114849281", "text": "D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los\u00a0supervivientes https://t.co/Xezx6bVvKP https://t.co/Zw2mjpIswE", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JAoX2YLtl3", "expanded_url": "http://ow.ly/KeT830pHR3k", "display_url": "ow.ly/KeT830pHR3k", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_25e362d7-d63b-49f8-bc62-570d60d9fc13.html"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "ANSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182883677736493057"], "created_at": "2019-10-12T05:00:20.000Z", "id": "1182883677736493057", "author_id": "150725695", "text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.co/JAoX2YLtl3", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 10}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684306659037191"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684314925981697"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684317232836609"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684323025182721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182684326749716480"], "created_at": "2019-10-11T15:48:11.000Z", "id": "1182684326749716480", "author_id": "319518155", "text": "Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Continuar en lo mismo, ser\u00eda suicida. Abogo por un Directorio mayormente compuesto por figuras nuevas, que aspiran por primera vez al mismo. https://t.co/PcshH7EAtf", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sSHJZB3O9a", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/yEIp7dcISU", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_foto/status/1181902378041249792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yEIp7dcISU", "media_key": "3_1181878846611693569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181902378041249792"], "created_at": "2019-10-09T12:01:00.000Z", "id": "1181902378041249792", "author_id": "87820155", "text": "Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZB3O9a Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Francesca Woodman https://t.co/yEIp7dcISU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "703342152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mulambodiego", "id": "703342152"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182854597171392512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182858616048701440"], "created_at": "2019-10-12T03:20:45.000Z", "id": "1182858616048701440", "author_id": "846402064687288322", "text": "@mulambodiego Saindo do local sem prestar apoio, assist\u00eancia e pagamento do reparo do patrim\u00f4nio. Que exemplo de atleta ein, @Corinthians ?!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 23, "like_count": 156, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182899508633636866"], "created_at": "2019-10-12T06:03:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 81, "tag": "Foggia"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "femminicidio"}, {"start": 247, "end": 258, "tag": "Buongiorno"}, {"start": 260, "end": 270, "tag": "12ottobre"}]}, "id": "1182899508633636866", "author_id": "1047429818004983808", "text": "La giornata parte nel peggiore dei modi. Strage familiare in provincia di #Foggia. Agente penitenziario si suicida dopo avere massacrato la moglie e le due figlie. Tre vite spazzate via per colpa di un uomo, padre, marito. #femminicidio. Non \u00e8 un #Buongiorno. #12ottobre", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/C6pzbH981f", "expanded_url": "http://ow.ly/KeT830pHR3k", "display_url": "ow.ly/KeT830pHR3k", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/10/12/uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida_25e362d7-d63b-49f8-bc62-570d60d9fc13.html"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 110, "tag": "ANSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182939620096520197"], "created_at": "2019-10-12T08:42:38.000Z", "id": "1182939620096520197", "author_id": "183287158", "text": "Uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida. Ha usato una pistola, le ragazze avevano 12 e 18 anni \n#ANSA https://t.co/C6pzbH981f", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G95ue3qa2z", "expanded_url": "https://twitter.com/eltivipata/status/1182941193174470656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G95ue3qa2z", "media_key": "3_1182941187822555137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182941193174470656"], "created_at": "2019-10-12T08:48:53.000Z", "id": "1182941193174470656", "author_id": "3010842317", "text": "\"O m\u00edo o de nadie\". \u00bfExiste alguna diferencia entre esta motivaci\u00f3n y la de cualquiera de los llamados cr\u00edmenes machistas? Absolutamente ninguna. S\u00f3lo en la mente de los ideologizados. https://t.co/G95ue3qa2z", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 30, "like_count": 792, "quote_count": 15}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1091873927331282945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cascaooo", "id": "1091873927331282945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182874154653093889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182955158889795584"], "created_at": "2019-10-12T09:44:22.000Z", "id": "1182955158889795584", "author_id": "1080936537418805256", "text": "@Cascaooo S\u00f3 um idoso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OJtIgq8xCM", "expanded_url": "https://twitter.com/unLord/status/1182865758226997253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJtIgq8xCM", "media_key": "3_1182865746872950785"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OJtIgq8xCM", "expanded_url": "https://twitter.com/unLord/status/1182865758226997253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJtIgq8xCM", "media_key": "3_1182865746889728000"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OJtIgq8xCM", "expanded_url": "https://twitter.com/unLord/status/1182865758226997253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJtIgq8xCM", "media_key": "3_1182865746873016320"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OJtIgq8xCM", "expanded_url": "https://twitter.com/unLord/status/1182865758226997253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJtIgq8xCM", "media_key": "3_1182865746864553986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182865758226997253"], "created_at": "2019-10-12T03:49:08.000Z", "id": "1182865758226997253", "author_id": "192778725", "text": "A ver si no se nos suicida este pendejo por meterse tanto en el personaje. \ud83e\udd7a https://t.co/OJtIgq8xCM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "53863905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "LacristianaE", "id": "48916523"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Elenitavip", "id": "64092393"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8058, "type": "Other", "normalized_text": "Alexa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182477707201916928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182868728976949248"], "created_at": "2019-10-12T04:00:56.000Z", "id": "1182868728976949248", "author_id": "113679351", "text": "@alexagomez2000 @LacristianaE @Elenitavip Muy Alexa, eso no es as\u00ed. La gente se suicida por much\u00edsimas razones, estas asumiendo eso muy irresponsablemente, no sabes realmente q paso. Muy subjetivo todo. Ahora la q agrede eres tu, sorry pero reflexiona.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182743680022544384"], "created_at": "2019-10-11T19:44:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 180, "tag": "Zingaretti"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "DiMaio"}]}, "id": "1182743680022544384", "author_id": "2204706469", "text": "Avete capito? Lo scambio \u00e8 Bonaccini-Raggi. I 5 stelle accettano la conferma di Bonaccini governatore in Emilia Romagna e incassano la conferma di Raggi sindaca a Roma.\n#Zingaretti #DiMaio", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 204, "like_count": 654, "quote_count": 46}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/CL7gXTanDn", "expanded_url": "http://ow.ly/fz5p30pHO3g", "display_url": "ow.ly/fz5p30pHO3g", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/09/deportes/1570640150_889536.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=e4110d2319a5ca2549b7a0e43a226309"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182793047991640064"], "created_at": "2019-10-11T23:00:12.000Z", "id": "1182793047991640064", "author_id": "2174537102", "text": "As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que seria condenada \u00e0 pris\u00e3o por ter entrado escondida em um est\u00e1dio https://t.co/CL7gXTanDn", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 417, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "46698376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182964016760545280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "ONGs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182964021789478912"], "created_at": "2019-10-12T10:19:35.000Z", "id": "1182964021789478912", "author_id": "46698376", "text": "Hay caudillismo dentro de los partidos, esto da lugar a  la corrupci\u00f3n promovida e implementada por politiqueros. \"Lideres\" que se disecan frente a nuestros ojos, sin promover relevo generacional. (Las ONGs presentan un patr\u00f3n similar).", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4352, "type": "Other", "normalized_text": "Brenda"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7738, "type": "Place", "normalized_text": "Torres"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/FNzd7VIFzz", "expanded_url": "https://glo.bo/2paWLfs", "display_url": "glo.bo/2paWLfs", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sc/santa-catarina/noticia/2019/10/11/suspeito-de-matar-menina-de-14-anos-em-sc-e-indiciado-por-feminicidio.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 143, "tag": "G1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182800547541241856"], "created_at": "2019-10-11T23:30:00.000Z", "id": "1182800547541241856", "author_id": "8802752", "text": "Brenda foi encontrada morta em Passo de Torres, no Sul catarinense, em 14 de setembro. Ela levou mais de 60 facadas https://t.co/FNzd7VIFzz #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 96, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182102037229703168"}], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Yr6hQ7GZnl", "expanded_url": "https://twitter.com/yfnvj_/status/1182102037229703168", "display_url": "twitter.com/yfnvj_/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182762324568035329"], "created_at": "2019-10-11T20:58:07.000Z", "id": "1182762324568035329", "author_id": "999958154359255040", "text": "Yeah o puto suicidou-se por causa do bullying que sofria e isto depois da m\u00e3e ter ido \u00e0 escola falar da situa\u00e7\u00e3o\nThat's why I hate humans https://t.co/Yr6hQ7GZnl", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Telecinco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182783276433453058"], "created_at": "2019-10-11T22:21:22.000Z", "id": "1182783276433453058", "author_id": "270810657", "text": "Cada vez que enchuf\u00e1is Telecinco se suicida un libro.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182674160574697472"], "created_at": "2019-10-11T15:07:47.000Z", "id": "1182674160574697472", "author_id": "827107133325979648", "text": "Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, \u00e9 carro preto seguindo as garotas  perto da escola, agr esse menino que o assunto \u00e9 delicado e assustador", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1151866216136527873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiguelLoboAntu1", "id": "1151866216136527873"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5472, "type": "Other", "normalized_text": "PCP"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "BE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182928205268881408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182948976888369152"], "created_at": "2019-10-12T09:19:48.000Z", "id": "1182948976888369152", "author_id": "34076997", "text": "@MiguelLoboAntu1 Sim. Mas \u00e9 justo notar que PCP e BE assumiram posi\u00e7\u00f5es totalmente distintas sobre disponibilidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5517, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/eAtap3ZT9f", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/pj-re\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182473566895378440"], "created_at": "2019-10-11T01:50:42.000Z", "id": "1182473566895378440", "author_id": "730567425930862593", "text": "El mismo juez que orden\u00f3 el allanamiento del domicilio del presidente Garc\u00eda y su captura, sin ning\u00fan fundamento legal, provocando su suicidio, ahora rechaza el pedido de impedimento de salida del pa\u00eds contra Nadine Heredia. https://t.co/eAtap3ZT9f", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 667, "like_count": 1324, "quote_count": 107}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/lSOlBHSlsa", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182953958370893824"], "created_at": "2019-10-12T09:39:36.000Z", "id": "1182953958370893824", "author_id": "3937406775", "text": "Questo terrificante susseguirsi di stragi familiari oltre a provocarci dolore e rabbia dovrebbe seriamente preoccuparci perche' e' sintomo di una societa' infelice e malata!\nI nostri politici dovrebbero prenderne atto e provvedere. https://t.co/lSOlBHSlsa", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lSOlBHSlsa", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/12/foggia-uccide-a-colpi-di-pistola-moglie-e-figlie-e-poi-si-suicida-era-un-agente-di-polizia-penitenziaria/5511207/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182952890597625857"], "created_at": "2019-10-12T09:35:21.000Z", "id": "1182952890597625857", "author_id": "3937406775", "text": "https://t.co/lSOlBHSlsa Ancora \ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/n4UGCVwjrB", "expanded_url": "https://twitter.com/JMarquesSoprano/status/1134651260064477184", "display_url": "twitter.com/JMarquesSopran\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1134772856779395072"], "created_at": "2019-06-01T10:45:06.000Z", "id": "1134772856779395072", "author_id": "1219259498", "text": "partimos de la misma situaci\u00f3n, \nte ech\u00e9 de menos al despertar\ndesde el parnaso,\nla vista suicida https://t.co/n4UGCVwjrB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "Vinotinto"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 275, "tag": "Vinotinto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182489367555784704"], "created_at": "2019-10-11T02:53:29.000Z", "id": "1182489367555784704", "author_id": "52574794", "text": "\"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela ante Bolivia, tal como no me sub\u00ed a la ola de pesimismo suicida en partidos anteriores. \n\nVamos con apuntes de la presentaci\u00f3n de hoy de la #Vinotinto...", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182953652455165953"], "created_at": "2019-10-12T09:38:23.000Z", "id": "1182953652455165953", "author_id": "838491855247523841", "text": "Incr\u00edvel como tem tanta gente de bom cora\u00e7\u00e3o n\u00e9? T\u00f4 aqui escondidinha sentada escrevendo um texto de feliz anivers\u00e1rio pro meu primo, a\u00ed comecei a falar do meu pai e falar sobre ele sempre me emociona, a\u00ed um se veio na minha dire\u00e7\u00e3o e perguntou oq tava acontecendo +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "Arm-Fall-Off-Boy"}, {"start": 245, "end": 256, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422870384922625"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422876147851265"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422881717886977"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 257, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "DCEU"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "Cinema"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422884255436801"], "created_at": "2019-10-10T22:29:18.000Z", "id": "1182422884255436801", "author_id": "1079488472136716293", "text": "Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el personaje Arm-Fall-Off-Boy, cuyo poder es arrancarse sus brazos y utilizarlos de armas. \u00a1Se viene locur\u00f3n de pel\u00edcula! \u00bfOpiniones?\n\n#SuicideSquad #DCEU\n#Cinema #Gunn https://t.co/zE4hL5ojWE", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8495, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.645, "type": "Person", "normalized_text": "Javelin"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6914, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "Mongal"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.4585, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling Ng"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "Savant"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.6519, "type": "Other", "normalized_text": "Blackguard"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Arm-Fall-Off-Boy"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.5749, "type": "Organization", "normalized_text": "CGI"}, {"start": 261, "end": 272, "probability": 0.7466, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XSyWNzPcdK", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182800062759473154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSyWNzPcdK", "media_key": "3_1182800041725120512"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XSyWNzPcdK", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182800062759473154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSyWNzPcdK", "media_key": "3_1182800052470927360"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 273, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 274, "end": 279, "tag": "DCEU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182800062759473154"], "created_at": "2019-10-11T23:28:04.000Z", "id": "1182800062759473154", "author_id": "1079488472136716293", "text": "Noticias: Revelados 4 de los personajes de Escuadr\u00f3n Suicida, los cuales son: Javelin (Flula Borg), Mongal (Mayling Ng), Savant (Pete Davidson), Blackguard  o Arm-Fall-Off-Boy (Nathan Fillion), y Sean Gunn interpretar\u00e1 a alg\u00fan villano realizado en CGI. \u00bfHype?\n#SuicideSquad #DCEU https://t.co/XSyWNzPcdK", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 217, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 211, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/i0SC2kTBQc", "expanded_url": "https://twitter.com/MisionMexOI/status/1182243369155809284/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0SC2kTBQc", "media_key": "3_1182243361245274113"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "40seconds"}, {"start": 191, "end": 212, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182243369155809284"], "created_at": "2019-10-10T10:35:58.000Z", "geo": {"place_id": "c3a6437e1b1a726d"}, "id": "1182243369155809284", "author_id": "350821710", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida. Unamos esfuerzos para prevenir el suicido y eliminar el estigma asociado a este problema de salud p\u00fablica. Tenemos 40 segundos para actuar #40seconds #WorldMentalHealthDay @WHO https://t.co/i0SC2kTBQc", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294392138293248"], "created_at": "2019-10-10T13:58:43.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "id": "1182294392138293248", "author_id": "869718586272739328", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 131, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Gil"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Gil"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "RAUL GIL"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "LESTE"}, {"start": 267, "end": 268, "probability": 0.5572, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182887469370527745"], "created_at": "2019-10-12T05:15:24.000Z", "id": "1182887469370527745", "author_id": "1129062777182728193", "text": "Mano pq o tt matou o Raul Gil? As pessoas s\u00e3o mt lerdas pqp, ngm se da o trabalho de pesquisar. Um cara whatever chamado Raul foi atropelado por um jogador do Corinthians e t\u00e3o falando q \u00e9 o Raul Gil??? OQ O RAUL GIL TAVA FAZENDO NUM PONTO DE \u00d4NIBUS NA ZONA LESTE DE SP AS 01:00", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/DqZ6JZ5Yux", "expanded_url": "http://ow.ly/q0NN30pHR10", "display_url": "ow.ly/q0NN30pHR10", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/alejandro-toledo-presenta-cuadro-ansiedad-y-depresion-aislamiento-n391885?hootPostID=58c5a59845e44881aba8587f5362fac9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182880877229105152"], "created_at": "2019-10-12T04:49:12.000Z", "id": "1182880877229105152", "author_id": "65549291", "text": "Reporte psiqui\u00e1trico del expresidente demuestra alteraciones en su salud mental luego de tres meses de encierro https://t.co/DqZ6JZ5Yux", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 123, "like_count": 63, "quote_count": 22}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "399403972", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kiara_Fey", "id": "399403972"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "priori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182756949785341952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182779215827087361"], "created_at": "2019-10-11T22:05:14.000Z", "id": "1182779215827087361", "author_id": "506439645", "text": "@Kiara_Fey Vot\u00e9 la tercera porque me estoy pensando jugarlo yo y entonces as\u00ed a priori no ver\u00e9 la serie, as\u00ed que lo dejo a elecci\u00f3n de los que s\u00ed XD\n\nY adem\u00e1s me pone nervioso tomar decisiones por los dem\u00e1s, por eso me echaron de atenci\u00f3n al suicida, siempre dec\u00eda \"Haz lo que prefieras\" (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 220, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WUPYxcKNk8", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "femminicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182929910031175680"], "created_at": "2019-10-12T08:04:02.000Z", "id": "1182929910031175680", "author_id": "4702133172", "text": "Allucinante. Ancora un #femminicidio. Inoltre ha sparato anche alle due figlie, di 12 e 18 anni.\nDio mio...\ud83d\ude1e \n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/WUPYxcKNk8 via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182102037229703168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4458, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/TYnv1kxsCV", "expanded_url": "https://twitter.com/yfnvj_/status/1182102037229703168", "display_url": "twitter.com/yfnvj_/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182835272855314433"], "created_at": "2019-10-12T01:47:59.000Z", "id": "1182835272855314433", "author_id": "894886039", "text": "Ele matou-se por causa do bullying, espero q estes ot\u00e1rio levem a porrada da vida deles e q vivam com esse peso na consci\u00eancia at\u00e9 ao fim da vida https://t.co/TYnv1kxsCV", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182684971049377793"], "created_at": "2019-10-11T15:50:44.000Z", "id": "1182684971049377793", "author_id": "1092126705114849281", "text": "Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1011705998", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "M4xi3rrant", "id": "1011705998"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "OctavianZaki", "id": "980481062517268480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182944655534706688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182946166666870784"], "created_at": "2019-10-12T09:08:38.000Z", "id": "1182946166666870784", "author_id": "75512389", "text": "@M4xi3rrant @OctavianZaki C'\u00e8 un piccolo emo dentro di me che si strugge, ogni tanto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "257332880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "espa\u00f1ola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182925620159897600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182937953330434048"], "created_at": "2019-10-12T08:36:00.000Z", "id": "1182937953330434048", "author_id": "4791151", "text": "@hermanntertsch La vocaci\u00f3n de la izquierda espa\u00f1ola es destruir nuestra naci\u00f3n, un impulso suicida desde hace m\u00e1s de 200 a\u00f1os, la fe ciega en la ilustraci\u00f3n, la leyenda negra, el desprecio a nuestra historia les ha hecho intentarlo una vez tras otra. Y ahora puede ser que lo logren.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 184, "end": 194, "username": "populares", "id": "20509689"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez D\u00edaz"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Valle de los Ca\u00eddos"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/NWJdeZOYqZ", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/10/10/actualidad/1570735646_120919.html", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182809369970393089"], "created_at": "2019-10-12T00:05:03.000Z", "id": "1182809369970393089", "author_id": "884181645611462657", "text": "Fern\u00e1ndez D\u00edaz defiende al prior del Valle de los Ca\u00eddos: \u201cEs grotesco hablar de la exhumaci\u00f3n de Franco\u201d\n\nEl creador de las cloacas del estado demuestra qui\u00e9nes son los fascistas del @populares            https://t.co/NWJdeZOYqZ", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 24, "like_count": 110, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GTDrDyI9Ke", "expanded_url": "https://ift.tt/3296T7d", "display_url": "ift.tt/3296T7d"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182924884973932544"], "created_at": "2019-10-12T07:44:04.000Z", "id": "1182924884973932544", "author_id": "2858863684", "text": "Agente di polizia stermina la famiglia e si suicida nel Foggiano https://t.co/GTDrDyI9Ke", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "350015470", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MariadelRioS", "id": "350015470"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "PodemosCanarias", "id": "3055001794"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/mdgDxxaexn", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5oqBneKh1GA", "display_url": "youtube.com/watch?v=5oqBne\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182934399966425088"], "created_at": "2019-10-12T08:21:53.000Z", "id": "1182934399966425088", "author_id": "3003874157", "text": "@MariadelRioS @PodemosCanarias Cada cuarenta segundos se suicida una persona. La prevenci\u00f3n del mismo es algo irrenunciable https://t.co/mdgDxxaexn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/y2bAqzjvPQ", "expanded_url": "http://bit.ly/317lq1G", "display_url": "bit.ly/317lq1G"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182936139587575808"], "created_at": "2019-10-12T08:28:48.000Z", "id": "1182936139587575808", "author_id": "403444000", "text": "Strage in famiglia. Uccide moglie e figlie e si suicida https://t.co/y2bAqzjvPQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/abyHsklnvW", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida-4aaa5581-5df9-4012-8ee2-64e0b866802a.html?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026", "unwound_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida-4aaa5581-5df9-4012-8ee2-64e0b866802a.html?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182899211261693952"], "created_at": "2019-10-12T06:02:03.000Z", "id": "1182899211261693952", "author_id": "14060262", "text": "A quanto si apprende l'uomo, verso le due del mattino, ha sparato prima alla moglie di 54 anni, poi alle due figlie ed infine si \u00e8 suicidato con la stessa arma\nhttps://t.co/abyHsklnvW", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "743105551689785344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RenatoRJBrasil", "id": "743105551689785344"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "mottacl", "id": "37735038"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182835891624169472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182846383449133056"], "created_at": "2019-10-12T02:32:08.000Z", "id": "1182846383449133056", "author_id": "2414678628", "text": "@RenatoRJBrasil @mottacl @PMERJ @raullsantiago N\u00e3o parece que eles t\u00eam menos direitos que o cidad\u00e3o comum. Afinal, n\u00e3o vemos ningu\u00e9m preso ou culpado por atirar em crian\u00e7a e pessoas inocentes. Um desequilibrado como esse portando arma com licen\u00e7a pra matar \u00e9 um problema da pr\u00f3pria PM que n\u00e3o cuida da sua corpora\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 241, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/DI38v0BfYm", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 130, "tag": "Foggia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182921033520701440"], "created_at": "2019-10-12T07:28:46.000Z", "id": "1182921033520701440", "author_id": "917500226268811266", "text": "E continuare a dirmi che non occorrono controlli sullo stato mentale ogni 3 mesi almeno verso chi usa un arma per lavoro.\n\n#Foggia\n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/DI38v0BfYm via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/VAnCfjLdol", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/UFhdCF", "display_url": "goo.gl/fb/UFhdCF"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "USPPNEWS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182906886909321216"], "created_at": "2019-10-12T06:32:33.000Z", "id": "1182906886909321216", "author_id": "561184772", "text": "POLIZIA PENITENZIARIA : A PIACENZA UN ALTRO AGENTE SUICIDA. MORETTI (USPP\u2026 https://t.co/VAnCfjLdol #USPPNEWS", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182933106564780033"], "created_at": "2019-10-12T08:16:45.000Z", "id": "1182933106564780033", "author_id": "415649459", "text": "Un agente della polizia penitenziaria compie una strage a Foggia e si suicida. Vittime moglie e le giovani figlie.\nCarabiniere ubriaco in autostrada, travolge un auto e l'autista muore...(ultima da giornale radio capital).\nGiusto per la cronaca...Salvini dove sei?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.725, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Supremo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5469, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "ValleCa\u00eddos"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/wStCxzIYfP", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/10/12/5da16fe4fdddfffca98b47d3.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/10\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182925620159897600"], "created_at": "2019-10-12T07:47:00.000Z", "id": "1182925620159897600", "author_id": "257332880", "text": "\u00bfSe consuma la destrucci\u00f3n del Tribunal Supremo como instituci\u00f3n aun capaz de ofrecer una resistencia a la liquidaci\u00f3n de Estado y Naci\u00f3n? Con ValleCa\u00eddos y el 1-O lo han logrado. El Rey queda solo.\n\nFiltran que habr\u00e1 solo condena por sedici\u00f3n en 1-O.  https://t.co/wStCxzIYfP", "public_metrics": {"retweet_count": 788, "reply_count": 147, "like_count": 1050, "quote_count": 25}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/BN3AMqI4fx", "expanded_url": "https://twitter.com/NoAnilina/status/1182626226881597440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BN3AMqI4fx", "media_key": "3_1182626218455244800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182626226881597440"], "created_at": "2019-10-11T11:57:19.000Z", "id": "1182626226881597440", "author_id": "466547531", "text": "Estoy matada. https://t.co/BN3AMqI4fx", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 14, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 108, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rYCiwmdL9l", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 122, "tag": "femminicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182934338603757568"], "created_at": "2019-10-12T08:21:38.000Z", "id": "1182934338603757568", "author_id": "3772462163", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/rYCiwmdL9l di @repubblica #femminicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182394427794493442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zJJ4sqbs7F", "expanded_url": "https://twitter.com/yfnvj_/status/1182394427794493442", "display_url": "twitter.com/yfnvj_/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182634462863089664"], "created_at": "2019-10-11T12:30:02.000Z", "id": "1182634462863089664", "author_id": "3030876845", "text": "Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma valente merda. Eu estou t\u00e3o farta de viver num mundo assim, sem amor, com rivalidade, cheio de injusti\u00e7as. Quando, qnd \u00e9 que isto acaba? https://t.co/zJJ4sqbs7F", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SBAxxFRj0x", "expanded_url": "http://huffp.st/opHi14O", "display_url": "huffp.st/opHi14O"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182935488308621312"], "created_at": "2019-10-12T08:26:12.000Z", "id": "1182935488308621312", "author_id": "543774554", "text": "Agente penitenziario uccide la moglie e le figlie, poi avverte i carabinieri e si suicida https://t.co/SBAxxFRj0x", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "609051328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NuNurlanax", "id": "609051328"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Kyruer", "id": "901888889207623682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182935327905857538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182935753602539522"], "created_at": "2019-10-12T08:27:16.000Z", "id": "1182935753602539522", "author_id": "1100776937004457984", "text": "@NuNurlanax @Kyruer Grazie, sei stata molto gentile. Cancello subito il RT.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "updayIT", "id": "3467596216"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Q8sO89Te6j", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/4vkSBJ", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/4vkSBJ"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 112, "tag": "cirocurcelli"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "OrtaNova"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "omicidi"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182934305703641088"], "created_at": "2019-10-12T08:21:30.000Z", "id": "1182934305703641088", "author_id": "1159254487896383490", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida, tragedia nel Foggiano\n\nhttps://t.co/Q8sO89Te6j\n\nvia @updayIT \n#cirocurcelli #OrtaNova #omicidi #suicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/fpvXrr1VY0", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1182821143339819009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fpvXrr1VY0", "media_key": "3_1182821126344458241"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182821143339819009"], "created_at": "2019-10-12T00:51:50.000Z", "id": "1182821143339819009", "author_id": "2255625498", "text": "Pelo menos uma coisa n\u00e3o da pra reclamar.\n\nO nome ''Suicida'' vai ser honrado pq muita gente vai morrer kkkkkk https://t.co/fpvXrr1VY0", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 127, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/yS814kMRL6", "expanded_url": "https://twitter.com/LolitaDixxon/status/1182412384582934529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yS814kMRL6", "media_key": "3_1182412381223358465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182412384582934529"], "created_at": "2019-10-10T21:47:35.000Z", "id": "1182412384582934529", "author_id": "1923361008", "text": "Este halloween todos los t\u00edos que hace unos a\u00f1os se met\u00edan con las chicas que se vest\u00edan de Harley Quinn diciendo que no ten\u00edan personalidad: https://t.co/yS814kMRL6", "public_metrics": {"retweet_count": 1319, "reply_count": 7, "like_count": 3948, "quote_count": 28}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FGk8zorxiQ", "expanded_url": "https://www.rtl.it/notizie/articoli/uccide-la-moglie-e-le-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida/", "display_url": "rtl.it/notizie/artico\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182922142234632193"], "created_at": "2019-10-12T07:33:10.000Z", "id": "1182922142234632193", "author_id": "56341776", "text": "Uccide la moglie e le figlie nel foggiano e si suicida \ud83d\udd34\nhttps://t.co/FGk8zorxiQ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SsZRdWWsYm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2PBq", "display_url": "dlvr.it/RG2PBq"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bNEgVxqVIB", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1182930162121207809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNEgVxqVIB", "media_key": "3_1182930160275705857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182930162121207809"], "created_at": "2019-10-12T08:05:03.000Z", "id": "1182930162121207809", "author_id": "35525950", "text": "Foggia, agente penitenziario uccide moglie e figlia poi si suicida https://t.co/SsZRdWWsYm https://t.co/bNEgVxqVIB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/4mxzTBCdrY", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2Pc2", "display_url": "dlvr.it/RG2Pc2"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/aRjSJI4WCO", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1182931173909024768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aRjSJI4WCO", "media_key": "3_1182931172369678336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182931173909024768"], "created_at": "2019-10-12T08:09:04.000Z", "id": "1182931173909024768", "author_id": "35525950", "text": "Uccide moglie e figlie e si suicida L'uomo era un agente penitenziario https://t.co/4mxzTBCdrY https://t.co/aRjSJI4WCO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/grTPqY75UM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2PwG", "display_url": "dlvr.it/RG2PwG"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wk1LPu0dsG", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1182931932033642497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wk1LPu0dsG", "media_key": "3_1182931930364272641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182931932033642497"], "created_at": "2019-10-12T08:12:05.000Z", "id": "1182931932033642497", "author_id": "35525950", "text": "Foggia, agente penitenziario uccide moglie e 2 figlie poi si suicida https://t.co/grTPqY75UM https://t.co/wk1LPu0dsG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 224, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "Red P\u00fablica de Servicios de Salud"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SNSRD"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UrxpjZp6Rz", "expanded_url": "https://twitter.com/SNSRDO/status/1181733713765425154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrxpjZp6Rz", "media_key": "3_1181733704953159680"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 277, "tag": "SNSRD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181733713765425154"], "created_at": "2019-10-09T00:50:47.000Z", "id": "1181733713765425154", "author_id": "3524159116", "text": "Todos podemos contribuir para evitar la conducta suicida, necesitamos hacer algo para alegrar y alegrarnos la existencia y ser constructores de esperanza.\n\n\u25b6\ufe0fRecuerda que en los centros de la Red P\u00fablica de Servicios de Salud puedes recibir la asistencia que necesitas.\n\n#SNSRD https://t.co/UrxpjZp6Rz", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/8l7NeZda1A", "expanded_url": "http://bit.ly/2VrY2dZ", "display_url": "bit.ly/2VrY2dZ"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/rKjQRBITsk", "expanded_url": "https://twitter.com/Ops_Paraguay/status/1181992070216605703/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKjQRBITsk", "media_key": "3_1181992064969580545"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181992070216605703"], "created_at": "2019-10-09T17:57:24.000Z", "id": "1181992070216605703", "author_id": "277745821", "text": "\ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante el D\u00eda Mundial de la #SaludMental este 10 de octubre.\n\n\u00a1Trabajemos en prevenci\u00f3n! \ud83d\udc47\n  \n\ud83d\udd17 https://t.co/8l7NeZda1A https://t.co/rKjQRBITsk", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/25jqXb2hM3", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2R1EC", "display_url": "bit.ly/2p2R1EC"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/RNN6IIIIKW", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSRD/status/1181997944968482818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNN6IIIIKW", "media_key": "3_1181997939021041665"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181997944968482818"], "created_at": "2019-10-09T18:20:45.000Z", "id": "1181997944968482818", "author_id": "1171448566767767553", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medios de suicidio \n\u2705Informaci\u00f3n responsable por parte de los medios de comunicaci\u00f3n\n\u2705Intervenciones escolares\n\u2795\ud83d\udc49 https://t.co/25jqXb2hM3\n#SaludParaTodos https://t.co/RNN6IIIIKW", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/YZGGnRi2Q4", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wgYNxw2lHS", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSRD/status/1182640197521068033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wgYNxw2lHS", "media_key": "3_1182640188700479489"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 260, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640197521068033"], "created_at": "2019-10-11T12:52:50.000Z", "id": "1182640197521068033", "author_id": "1171448566767767553", "text": "\ud83d\udde3El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/YZGGnRi2Q4 \n#D\u00edaMundialdelaSaludMental #SaludParaTodos https://t.co/wgYNxw2lHS", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182931324002127872"], "created_at": "2019-10-12T08:09:40.000Z", "id": "1182931324002127872", "author_id": "781249938", "text": "Qu\u00e9 se hace cu\u00e1ndo pega la crisis de los 20's? Cu\u00e1ndo tus ideales se ven torcidos o no fueron lo que esperabas? Cu\u00e1ndo la disciplina y la motivaci\u00f3n est\u00e1n a kil\u00f3metros una de otra? C\u00f3mo se obtiene el valor de dejarlo todo y construir desde cero?.*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/a2W49c2VLE", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/castilla-la-mancha/toledo/abci-persona-suicida-cada-dias-castilla-la-mancha-segun-estadisticas-201910102118_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=fb&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/castill\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182792110514360320"], "created_at": "2019-10-11T22:56:29.000Z", "id": "1182792110514360320", "author_id": "307554389", "text": "Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha, seg\u00fan las estad\u00edsticas https://t.co/a2W49c2VLE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 71, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Iritia"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/m1TxXVJ1xz", "expanded_url": "https://twitter.com/CERMIAragon/status/1182228402042032129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1TxXVJ1xz", "media_key": "3_1182228377706647552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182228402042032129"], "created_at": "2019-10-10T09:36:30.000Z", "id": "1182228402042032129", "author_id": "964045675", "text": "Hablamos del suicidio, romper el tal\u00f3n,   Ana Iritia presidenta @ASAPME nos indica que en arag\u00f3n se suicida cada d\u00eda 3 personas y es algo que los medios no visibilizan y se tiene que luchar por mejorar esta situaci\u00f3n. https://t.co/m1TxXVJ1xz", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/auIfPYJyvS", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia/uccide-la-moglie-e-le-due-figlie-nel-foggiano-poi-si-suicida_9683263-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/puglia\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xvGL9Qlz8p", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1182881600389963778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xvGL9Qlz8p", "media_key": "3_1182881598850646016"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "OrtaNova"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182881600389963778"], "created_at": "2019-10-12T04:52:05.000Z", "id": "1182881600389963778", "author_id": "331617619", "text": "Uccide la moglie e le due figlie nel Foggiano, poi si suicida   #OrtaNova https://t.co/auIfPYJyvS https://t.co/xvGL9Qlz8p", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.389, "type": "Person", "normalized_text": "Pepo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Np7qwLxnGz", "expanded_url": "https://twitter.com/elpollo_35/status/1181022376215138305", "display_url": "twitter.com/elpollo_35/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181226293108629507"], "created_at": "2019-10-07T15:14:29.000Z", "id": "1181226293108629507", "author_id": "2273439382", "text": "Pas\u00f3 el Pepo y dijo que pares con las drogas a los jugadores mu\u00f1eca ara\u00f1adora... https://t.co/Np7qwLxnGz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/GQUon8lM2S", "expanded_url": "http://sky.tg/6ue6R", "display_url": "sky.tg/6ue6R", "status": 200, "unwound_url": "https://tg24.sky.it/cronaca/2019/10/12/foggia-uccide-moglie-figlie?social=twitter_skytg24_photo_null"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182895314048438273"], "created_at": "2019-10-12T05:46:34.000Z", "id": "1182895314048438273", "author_id": "5893702", "text": "Foggia, spara a moglie e figlie e poi si suicida https://t.co/GQUon8lM2S", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788490901250058"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788495611445248"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788503308066816"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1182788517325410304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P2W7dzJ8Fo", "media_key": "3_1182788506340470784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182788517325410304"], "created_at": "2019-10-11T22:42:12.000Z", "id": "1182788517325410304", "author_id": "1076671335953297408", "text": "Primeiras imagens das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nOk fodase eu admito:\n\nTalvez eu esteja hypado pra Esquadr\u00e3o Suicida de novo https://t.co/P2W7dzJ8Fo", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 279, "quote_count": 26}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1003781454541803522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182918418988752897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182918802125787137"], "created_at": "2019-10-12T07:19:54.000Z", "id": "1182918802125787137", "author_id": "1029196537044381697", "text": "@madisbr_ vos cag\u00f3n, deja d batirla y pegate un buen tiro d una vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 145, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Veh\u00edculos El\u00e9ctricos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182580716405698560"], "created_at": "2019-10-11T08:56:28.000Z", "id": "1182580716405698560", "author_id": "967361489576316928", "text": "\u00bfOs hab\u00e9is preguntado la potencia el\u00e9ctrica q se necesitar\u00eda para recargar -r\u00e1pidamente en un poste de 250kW por ejemplo- los Veh\u00edculos El\u00e9ctricos q ruedan por una gran autopista con una autonom\u00eda, digamos de 150km, en tramos horarios punta de, por ejemplo, 3-4 horas? Haced n\u00famer", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 32, "like_count": 169, "quote_count": 9}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ob1KyCal1u", "expanded_url": "https://www.today.it/cronaca/omicidio-orta-nova-oggi-uccide-moglie-figlie.html", "display_url": "today.it/cronaca/omicid\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "novasocialnews"}, {"start": 100, "end": 112, "tag": "nonstopnews"}, {"start": 113, "end": 123, "tag": "allnews24"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182919601568518144"], "created_at": "2019-10-12T07:23:05.000Z", "id": "1182919601568518144", "author_id": "1028946592710238209", "text": "Strage familiare a Orta Nova: uomo uccide moglie e figlie minorenni, poi si suicida #novasocialnews #nonstopnews #allnews24 https://t.co/ob1KyCal1u", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/svK9PnZBbP", "expanded_url": "http://csera.it/bd03680fYO", "display_url": "csera.it/bd03680fYO"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/i7SLIlfPNI", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1182889075788918787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7SLIlfPNI", "media_key": "3_1182889074744549376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182889075788918787"], "created_at": "2019-10-12T05:21:47.000Z", "id": "1182889075788918787", "author_id": "395218906", "text": "Uccide la moglie e le due figlie a colpi di pistola, poi si suicida https://t.co/svK9PnZBbP https://t.co/i7SLIlfPNI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/RCc5AZm1ua", "expanded_url": "https://trib.al/EaZwKz2", "display_url": "trib.al/EaZwKz2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_12/uccide-moglie-due-figlie-colpi-pistola-poi-si-suicida-cec93ab8-ecab-11e9-bed9-563e2f640bca.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182893317580902402"], "created_at": "2019-10-12T05:38:38.000Z", "id": "1182893317580902402", "author_id": "395218906", "text": "Uccide la moglie e le due figlie a colpi di pistola, poi si suicida https://t.co/RCc5AZm1ua", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182911300327890944"], "created_at": "2019-10-12T06:50:06.000Z", "id": "1182911300327890944", "author_id": "624953558", "text": "wouldn\u2019t say i have a death wish but i don\u2019t have a life wish either", "public_metrics": {"retweet_count": 2712, "reply_count": 13, "like_count": 7154, "quote_count": 63}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1420689727", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182814071449686021"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182815158831407106"], "created_at": "2019-10-12T00:28:04.000Z", "id": "1182815158831407106", "author_id": "1041032711220158464", "text": "@GodofredoDantas @JornalOGlobo Arma de brinquedo daquele tipo colorido ou uma r\u00e9plica?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/U0BOmnPpkJ", "expanded_url": "https://t.co/U0BOmnPpkJ", "display_url": "t.co/U0BOmnPpkJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182878090520911872"], "created_at": "2019-10-12T04:38:08.000Z", "id": "1182878090520911872", "author_id": "208976888", "text": "pasaselo a Mauricio que reci\u00e9n ahora se entero que no nos  alcanza para llegar al 10 de cada ,mes , si fuese real seria suicida votarlo ya que siendo presidente tuvo que esperar todos los semestres de su mandato para enterarse lo que hizo ? https://t.co/U0BOmnPpkJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/8Vi3F5cBxD", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182914987624402945"], "created_at": "2019-10-12T07:04:45.000Z", "id": "1182914987624402945", "author_id": "322759828", "text": "Ogni fottuto giorno. \n\nAgente penitenziario uccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/8Vi3F5cBxD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "542691861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182914536308903937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182915667965759488"], "created_at": "2019-10-12T07:07:27.000Z", "id": "1182915667965759488", "author_id": "542691861", "text": "Qu\u00e9 distinto nos suena nuestro nombre\ncuando una voz que amamos lo susurra.\n\u00bfQui\u00e9n soy cuando me llamas? \u00bfA qu\u00e9 mundo\nme llevas a vivir? \u00bfEn qu\u00e9 otro tiempo\nnos hemos encontrado en ese instante?\nDime cu\u00e1l es para poder so\u00f1arlo,\ny all\u00ed atreverme a pronunciar yo el tuyo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 104, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MnAG9WYP4J", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/12/news/uccide_moglie_e_figlie_nel_foggiano_e_si_suicida-238310886/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182886965080920065"], "created_at": "2019-10-12T05:13:24.000Z", "id": "1182886965080920065", "author_id": "971625796732424192", "text": "A quante siamo?\nUccide moglie e figlie nel foggiano e si suicida https://t.co/MnAG9WYP4J via @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/WiBzHJlhYI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2Cz8", "display_url": "dlvr.it/RG2Cz8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/12/news/agente-penitenziario-uccide-moglie-e-due-figlie-nel-foggiano-e-si-suicida-1.37735839/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182907134293368832"], "created_at": "2019-10-12T06:33:32.000Z", "id": "1182907134293368832", "author_id": "29416653", "text": "Agente penitenziario uccide moglie e due figlie nel Foggiano e si suicida https://t.co/WiBzHJlhYI", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182910614655721473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Mandeleiev"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/AOCv5hjalU", "expanded_url": "https://twitter.com/iDarkLion/status/1182910614655721473", "display_url": "twitter.com/iDarkLion/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182911068194136064"], "created_at": "2019-10-12T06:49:10.000Z", "id": "1182911068194136064", "author_id": "4486273894", "text": "Supongo para distraer a la maestra Mandeleiev intentando capturarlos, al mismo tiempo, para que la transportar\u00e1n siendo chiquita ah https://t.co/AOCv5hjalU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 52, "username": "ElFinanciero_Mx", "id": "119051398"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}, {"start": 188, "end": 199, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "El Drag\u00f3n"}, {"start": 232, "end": 247, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeSeguridad"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6DE5M0CgIr", "expanded_url": "https://twitter.com/guerrerochipres/status/1182761295302541312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6DE5M0CgIr", "media_key": "3_1182761287186550789"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 248, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182761295302541312"], "created_at": "2019-10-11T20:54:02.000Z", "id": "1182761295302541312", "author_id": "185369552", "text": "Hoy en\u00a0la columna \"Confidencial\" de @ElFinanciero_Mx\u00a0se dice que aparezco como extra en la \"narcoserie\" de @NetflixLAT, \u201cEl Drag\u00f3n\u201d, por supuesto es FALSO. La \u00fanica relaci\u00f3n que tengo con @NetflixLAT es un acuerdo para difundir la #L\u00edneaDeSeguridad 55 5533-5533 vs riesgo suicida https://t.co/6DE5M0CgIr", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "558757395", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlaLeoni2", "id": "558757395"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "ImKo86", "id": "1126839683357585408"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "mdlet72", "id": "176697458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182899101924577280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182907331685834753"], "created_at": "2019-10-12T06:34:19.000Z", "id": "1182907331685834753", "author_id": "2805323313", "text": "@CarlaLeoni2 @OrizOrizzonte @ImKo86 @mdlet72 \ud83d\ude02 buongiorno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182908602257948672"], "created_at": "2019-10-12T06:39:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 31, "tag": "poliziapenitenziaria"}, {"start": 230, "end": 240, "tag": "12ottobre"}, {"start": 242, "end": 249, "tag": "foggia"}, {"start": 250, "end": 263, "tag": "femminicidio"}]}, "id": "1182908602257948672", "author_id": "2505068696", "text": "Agente di #poliziapenitenziaria uccide moglie e figlie nella notte (e poi si suicida). Non se ne pu\u00f2 pi\u00f9 di questa mattanza, le donne vengono massacrate quotidianamente ormai,cosa dobbiamo fare per farvi smettere? Morire tutte?!!\n#12ottobre \n#foggia\n#femminicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "149991703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.6635, "type": "Organization", "normalized_text": "Cfk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182627267039682560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182909069801218049"], "created_at": "2019-10-12T06:41:14.000Z", "id": "1182909069801218049", "author_id": "1155408544063209472", "text": "@alferdez Cajetudo teton... vos nunca vas a ser presidente. O te gana Macri, es lo mejor que te puede pasar, o te suicida la maldita Cfk. \nNing\u00fan voto de las PASO fue para vos, fueron para la mechera mal medicada.\nVos sos un actor pago haciendo el trabajo sucio.\nMe explique?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182325339747487747"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 25, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Seguridad"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7701, "type": "Organization", "normalized_text": "UIF"}, {"start": 106, "end": 127, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Justicia"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Bf7VPOb9TF", "expanded_url": "https://twitter.com/PatoBullrich/status/1182325339747487747", "display_url": "twitter.com/PatoBullrich/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182627267039682560"], "created_at": "2019-10-11T12:01:27.000Z", "id": "1182627267039682560", "author_id": "149991703", "text": "El Ministerio de Seguridad a su cargo deja que la polic\u00eda mate por la espalda, la UIF esp\u00eda a jueces y el Ministerio de Justicia limita el derecho de defensa en juicio. \n\nEso es tan cierto, ministra, como que mentir est\u00e1 mal y es inmoral. \n\nM\u00e1ndele un twit a Macri y recu\u00e9rdeselo. https://t.co/Bf7VPOb9TF", "public_metrics": {"retweet_count": 4374, "reply_count": 2719, "like_count": 14000, "quote_count": 772}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182724051942416391"}], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/nLiYXYXDVW", "expanded_url": "https://twitter.com/memeinutil/status/1182724051942416391", "display_url": "twitter.com/memeinutil/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182725816897200129"], "created_at": "2019-10-11T18:33:03.000Z", "id": "1182725816897200129", "author_id": "4850197355", "text": "xiaomi https://t.co/nLiYXYXDVW", "public_metrics": {"retweet_count": 686, "reply_count": 63, "like_count": 3235, "quote_count": 32}, "lang": "tl"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/bEJCYCY3Bv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RG2CXq", "display_url": "dlvr.it/RG2CXq"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0xvO4dY1dT", "expanded_url": "https://twitter.com/Penitenziaria1/status/1182905877897957376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0xvO4dY1dT", "media_key": "3_1182905876484517888"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 257, "tag": "PoliziaPenitenziaria"}, {"start": 258, "end": 266, "tag": "Carcere"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Carceri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182905877897957376"], "created_at": "2019-10-12T06:28:33.000Z", "id": "1182905877897957376", "author_id": "1040230583996174342", "text": "Poliziotto penitenziario uccide la moglie e le due figlie e poi si suicida con la stessa pistola: Un agente di Polizia Penitenziaria di 53 anni, Ciro Curcelli, si \u00e8 suicidato dopo aver uc ... Leggi tutto Tags:\u00a0\u2026 https://t.co/bEJCYCY3Bv #PoliziaPenitenziaria #Carcere #Carceri https://t.co/0xvO4dY1dT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Silva"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1151324342124457984"], "created_at": "2019-07-17T02:54:48.000Z", "id": "1151324342124457984", "author_id": "13653812", "text": "A esposa do jogador Thiago Silva, que tem algumas centenas de milhares de seguidores no Instagram, publicou um video dizendo que a jovem que se matou iria para o inferno por ter cometido suic\u00eddio. \n\nIsso me deixa puto de uma maneira que at\u00e9 dificulta escrever uma resposta.", "public_metrics": {"retweet_count": 512, "reply_count": 140, "like_count": 5587, "quote_count": 51}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9377, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6713, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling Ng"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Mongal"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Mongol Jr"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "Mongul"}, {"start": 251, "end": 263, "probability": 0.7615, "type": "Other", "normalized_text": "suicidesquad2"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.7132, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2DoBQF3fpO", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182790720920399873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DoBQF3fpO", "media_key": "3_1182790711147745280"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2DoBQF3fpO", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182790720920399873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DoBQF3fpO", "media_key": "3_1182790718403813376"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 264, "tag": "suicidesquad2"}, {"start": 265, "end": 270, "tag": "DCEU"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "Cinema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182790720920399873"], "created_at": "2019-10-11T22:50:57.000Z", "id": "1182790720920399873", "author_id": "1079488472136716293", "text": "Noticias: \u00a1Exclusiva! Tenemos m\u00e1s novedades de Escuadron Suicida, esta vez  podemos confirmar que la actriz Mayling Ng ser\u00e1 Mongal, hermana de Mongol Jr en los comics con poderes similares a su padre Mongul, la cual quiere ser conquistadora. \u00bfHype?\n\n#suicidesquad2 #DCEU #Cinema https://t.co/2DoBQF3fpO", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Jandira, Brasil", "id": "29fc95fdb4b35562"}, {"full_name": "Cerro Maggiore, Lombardia", "id": "8fafaaae35506377"}, {"full_name": "Settimo Torinese, Piemonte", "id": "dd61a5cf3e4a7678"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "011746fd707b3b1b"}, {"full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil", "id": "596a82c8c53236bd"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Benevento, Campania", "id": "14d1d8c52afcc366"}]}, "errors": [{"resource_id": "1182973341604499456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182973341604499456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182973341604499456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182903313894957058", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182903313894957058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182903313894957058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "276336016", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [276336016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "276336016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182942002838720512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182942002838720512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182942002838720512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182834019450478592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182834019450478592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182834019450478592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182914834557485056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182914834557485056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182914834557485056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179195875098279937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179195875098279937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179195875098279937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2434116278", "value": "2434116278", "detail": "User has been suspended: [2434116278].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182885393802379266", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182885393802379266", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182885393802379266].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1182976753968529415", "oldest_id": "1182905318445142016", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yzevpvih2865fzmv442xs8yo3h"}}