{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "311841937", "created_at": "2019-09-07T20:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170428513863815168"], "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1170428513863815168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}, "author_id": "416531773", "created_at": "2019-09-07T20:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170428501066944512"], "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "lang": "it", "id": "1170428501066944512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "1145898688763584512", "created_at": "2019-09-07T20:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170428398671400961"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170428398671400961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}, "author_id": "1001426446093611010", "created_at": "2019-09-07T20:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170428355939880961"], "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "lang": "it", "id": "1170428355939880961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}]}, "author_id": "914941379385708544", "created_at": "2019-09-07T20:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170428325736669185"], "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "lang": "es", "id": "1170428325736669185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170427584393465861"}], "author_id": "1140994300584636417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170428247609237504"], "in_reply_to_user_id": "248890506", "text": "@brasil247 J\u00e1 sabem quem foi q matou se a pol\u00edcia ou os bandidos que dominam aquela favela ??", "lang": "pt", "id": "1170428247609237504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170426838197444608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 121, "probability": 0.7991, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "whoisJoaoLucass", "id": "1029471562855067651"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "author_id": "745398214115876864", "created_at": "2019-09-07T20:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170427833883209728"], "in_reply_to_user_id": "1029471562855067651", "text": "@whoisJoaoLucass @thiagoromariz Legal, mas s\u00e3o dois estilos completamente diferentes, compara Ultimato com Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "id": "1170427833883209728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/uPmoDqLtmQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZW3cQ0", "display_url": "bit.ly/2ZW3cQ0"}]}, "author_id": "1051983271503036421", "created_at": "2019-09-07T20:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170427718275674114"], "text": "Silvio Berlusconi, poltronissima al Copasir: cos\u00ec i dem pensano di ottenere la maggioranza in Senato https://t.co/uPmoDqLtmQ\n\nL\u2019ultima mossa suicida del cavaliere.", "lang": "it", "id": "1170427718275674114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170417601685663744"}], "author_id": "55280284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cadeacatu", "id": "57354917"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170427673174257664"], "in_reply_to_user_id": "57354917", "text": "@cadeacatu A pessoa que morreu ou se matou pode n\u00e3o aceitar a condi\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m no ambiente que foi dela sei l\u00e1.", "lang": "pt", "id": "1170427673174257664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "837491897774002176", "created_at": "2019-09-07T20:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170427670699659264"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170427670699659264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}, "author_id": "894978865440935936", "created_at": "2019-09-07T20:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170427566592843777"], "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "lang": "it", "id": "1170427566592843777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170424813237743616"}], "author_id": "902303342789091330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mmargaridaos", "id": "1055145668594057217"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170427520195452930"], "in_reply_to_user_id": "1055145668594057217", "text": "@mmargaridaos se n\u00e3o matou, devia ter matado kkk", "lang": "pt", "id": "1170427520195452930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "2756240392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170427514503782400"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "id": "1170427514503782400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}, "author_id": "1132653910890635264", "created_at": "2019-09-07T20:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170427487844786177"], "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "lang": "it", "id": "1170427487844786177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "718637930", "created_at": "2019-09-07T20:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170427421079814146"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170427421079814146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170096914278342666"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/WH4aUAQoF0", "expanded_url": "https://twitter.com/Fukoelunicornio/status/1170096914278342666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WH4aUAQoF0", "media_key": "3_1170096911816241152"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "ArrobaTez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fukoelunicornio", "id": "1003422088395460608"}]}, "author_id": "177751431", "created_at": "2019-09-07T20:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170427338510626817"], "text": "RT @Fukoelunicornio: El reto suicida\nArrobaTez https://t.co/WH4aUAQoF0", "lang": "es", "id": "1170427338510626817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "570426519", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170427233367986178"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "id": "1170427233367986178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "author_id": "390713118", "created_at": "2019-09-07T20:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170427191265505280"], "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "lang": "pt", "id": "1170427191265505280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170062406321676288"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/KUk5frXxCP", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzyHatt/status/1170062406321676288", "display_url": "twitter.com/CrazzyHatt/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 67, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 68, "tag": "VotaCualquieraMenosAlberto"}]}, "author_id": "321763095", "created_at": "2019-09-07T20:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426979209875456"], "text": "Darle poder a estos tipos es suicida...\n\n#VotaCualquieraMenosAlberto https://t.co/KUk5frXxCP", "lang": "es", "id": "1170426979209875456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170423959805976576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "LUKID"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "JARVIS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diogoomg", "id": "896156699240931330"}]}, "author_id": "1115770343149404160", "created_at": "2019-09-07T20:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426922725232640"], "in_reply_to_user_id": "896156699240931330", "text": "@diogoomg ELE JOGA MAL SIM PORRA, HOJE FOI UM DIA AT\u00cdPICO. \n\nSE O LUKID FIZER 3/20 NUMA PARTIDA ELE CONTINUA MUITO BOM. \n\nO JARVIS MATOU MUITO HOJE? SIM. MAS FOI A PRIMEIRA VEZ NA VIDA DELE QUE ELE MATOU TANTO, NUNCA MAIS FAZ ISSO", "lang": "pt", "id": "1170426922725232640"}, {"author_id": "904721946729906176", "created_at": "2019-09-07T19:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426509187788802"], "text": "#33 no teme a la muerte quien vive como suicida", "lang": "es", "id": "1170426509187788802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}, "author_id": "2576093422", "created_at": "2019-09-07T19:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426436756393984"], "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "lang": "it", "id": "1170426436756393984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "514680945", "created_at": "2019-09-07T19:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426413767385088"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170426413767385088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123105697705985"}], "author_id": "143564731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DaliaAbril2", "id": "1074037600367853568"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426391214678016"], "text": "RT @DaliaAbril2: \u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma ter\u2026", "lang": "es", "id": "1170426391214678016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vxumymzdFU", "expanded_url": "https://twitter.com/SayuriMedina9/status/1170426347669217280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxumymzdFU", "media_key": "3_1170426316857864193"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vxumymzdFU", "expanded_url": "https://twitter.com/SayuriMedina9/status/1170426347669217280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxumymzdFU", "media_key": "3_1170426326206959616"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vxumymzdFU", "expanded_url": "https://twitter.com/SayuriMedina9/status/1170426347669217280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxumymzdFU", "media_key": "3_1170426333584736256"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vxumymzdFU", "expanded_url": "https://twitter.com/SayuriMedina9/status/1170426347669217280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxumymzdFU", "media_key": "3_1170426341520375808"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 24, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "LatinoamericaLovesGureum"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "K-army"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "LatinoamericaLovesGureum"}]}, "author_id": "1167845216482512896", "created_at": "2019-09-07T19:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426347669217280"], "text": "#LatinoamericaLovesGureum no entiendo como K-army puede juzgar a una mascota tanto es el superficialismo de la gente koreana que ahora hasta las mascotas te juzgan , osea si yo llevo a mi perro all\u00ed, mi perro hasya se suicida por criticas https://t.co/vxumymzdFU", "lang": "es", "id": "1170426347669217280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170408161519517696"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}, "author_id": "2414070806", "created_at": "2019-09-07T19:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426337460457472"], "text": "Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "lang": "it", "id": "1170426337460457472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170196434307768320"}], "author_id": "1099795954708959235", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Liliana79277626", "id": "1148327697854193672"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426280753467392"], "in_reply_to_user_id": "1148327697854193672", "text": "@Liliana79277626 Es ins\u00f3lito o de suicida votar a quien nunca te dio nada, ni seguridad, ni educaci\u00f3n, ni salud, ni vivienda, ni servicios: ni cloaca, ni agua potable, ni calles asfaltadas con alcantarillas..Y te dieron droga, d\u00e1divas, contrabando!Pero todos los dirigentes K enriquecidos \ud83e\udd14\ud83d\ude31\ud83d\ude49\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1170426280753467392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "1130853005681680384", "created_at": "2019-09-07T19:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426210712793088"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170426210712793088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170424972818472960"}], "geo": {"place_id": "830aa7b03bc9448c"}, "author_id": "1316576569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170425949764149249"], "in_reply_to_user_id": "1316576569", "text": "@JorgeBustos1 Hay q cambiar esta tendencia. Hay q hablar de suicidio. Hay q hacer q los q rodean al suicida no se sientan avergonzados, hay q prevenir. Hay q mencionarlo en prensa, y no s\u00f3lo el suicidio de personas famosas. \n\nPero parece que se ha dado un primer paso", "lang": "es", "id": "1170425949764149249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170425772772904960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "803619432379596800", "created_at": "2019-09-07T19:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170425926120804354"], "in_reply_to_user_id": "803619432379596800", "text": "eu nao sei se ele realmente matou ela mas mesmo que nao tenha matado o relacionamento deles foi todo abusivo desde o come\u00e7o pelo amor de deus", "lang": "pt", "id": "1170425926120804354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "81597679", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170425812564271105"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170425812564271105"}, {"author_id": "803649109295038464", "entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 203, "username": "raicinque", "id": "213316733"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 169, "tag": "LibriEDintorni"}, {"start": 170, "end": 173, "tag": "tv"}, {"start": 174, "end": 188, "tag": "TeresaMannino"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170425485060427777"], "text": "\"Quando mai in un libro leggi che un uomo, dopo aver tradito, muore? Muore lei, si suicida l'amante... Ci dobbiamo vendicare di millenni di letteratura!\"\n#LibriEDintorni #tv #TeresaMannino  su @raicinque", "lang": "it", "id": "1170425485060427777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "89015022", "created_at": "2019-09-07T19:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170425277681426433"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170425277681426433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "4317859407", "created_at": "2019-09-07T19:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170425130750763008"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170425130750763008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}]}, "author_id": "1149860953699299328", "created_at": "2019-09-07T19:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170425069073567745"], "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "lang": "es", "id": "1170425069073567745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "author_id": "1145198525149569024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170425060299087872"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "lang": "pt", "id": "1170425060299087872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170424586657325058"}], "author_id": "789503714", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diarioonline", "id": "60722362"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170425050618617857"], "in_reply_to_user_id": "60722362", "text": "@diarioonline acho que n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o boa assim a ideia de postar um v\u00eddeo do acidente que matou algu\u00e9m, tanto pra fam\u00edlia, quanto pro que se foi, tanto pra quem assiste e tem algum tipo de fragilidade.", "lang": "pt", "id": "1170425050618617857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170306635920826368"}], "author_id": "1316576569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424972818472960"], "in_reply_to_user_id": "292464252", "text": "@JorgeBustos1 Bueno,hace no mucho se dec\u00eda que hablar de suicidio alentaba a posibles suicidas.Creo q ah\u00ed, con algunas herencias,culturales,religiosas, sociales, nos hacen ocultar ese drama. Sigue habiendo la \"verguenza\" de quienes rodean al suicida y no pudieron evitarlo o q no supieron verlo", "lang": "es", "id": "1170424972818472960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170424863288377344"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HaQiVdnQ8J", "expanded_url": "https://twitter.com/favjoji/status/1170421101064798208", "display_url": "twitter.com/favjoji/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "jisung"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oceanjmin", "id": "1103002302774996993"}]}, "author_id": "1063701316667666432", "created_at": "2019-09-07T19:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424902630948865"], "text": "RT @oceanjmin: o jimin se pa matou algu\u00e9m, esse t\u00e3o de jisung pelo que parece morreu \nHmmmmmmmmmmm https://t.co/HaQiVdnQ8J", "lang": "pt", "id": "1170424902630948865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "154848270", "created_at": "2019-09-07T19:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424885476241409"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170424885476241409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170421101064798208"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/HaQiVdnQ8J", "expanded_url": "https://twitter.com/favjoji/status/1170421101064798208", "display_url": "twitter.com/favjoji/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "jisung"}]}, "author_id": "1021575411736686593", "created_at": "2019-09-07T19:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424863288377344"], "text": "o jimin se pa matou algu\u00e9m, esse t\u00e3o de jisung pelo que parece morreu \nHmmmmmmmmmmm https://t.co/HaQiVdnQ8J", "lang": "pt", "id": "1170424863288377344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "author_id": "956165382380933120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424770179022850"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "lang": "pt", "id": "1170424770179022850"}, {"geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "jisung"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5393, "type": "Place", "normalized_text": "indonesia"}]}, "author_id": "3501227543", "created_at": "2019-09-07T19:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424731641757696"], "text": "en serio acabo se gastar 20 pavos en fotocard de jisung que me envian desde indonesia soy una suicida", "lang": "es", "id": "1170424731641757696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170401033224429568"}], "author_id": "875736736923627520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SolaEmpanada", "id": "1109975450573565953"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424691670040578"], "in_reply_to_user_id": "1109975450573565953", "text": "@SolaEmpanada Suicida", "lang": "en", "id": "1170424691670040578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/fuhecxPhgI", "expanded_url": "https://twitter.com/anarconfusa/status/1170327593779965952", "display_url": "twitter.com/anarconfusa/st\u2026"}]}, "author_id": "1716374221", "created_at": "2019-09-07T19:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424688801136646"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, los cuerpos hablan https://t.co/fuhecxPhgI", "lang": "es", "id": "1170424688801136646"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170420603855265793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "babyanca_", "id": "3030168404"}]}, "author_id": "3434292561", "created_at": "2019-09-07T19:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424480864378880"], "in_reply_to_user_id": "3030168404", "text": "@babyanca_ N dei conta de assistir depois q o J\u00falio se suicidou, pelo que eu estudei, psic\u00f3logos que conversei e artigos que li essa s\u00e9rie serviu como ponto de gatilho pras pessoas justificarem o suicidio e acabou incentivando...", "lang": "pt", "id": "1170424480864378880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "author_id": "1120868232", "created_at": "2019-09-07T19:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424327801585665"], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "lang": "es", "id": "1170424327801585665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170423951421562883"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}]}, "author_id": "268959689", "created_at": "2019-09-07T19:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424245790355456"], "in_reply_to_user_id": "268959689", "text": "Parto da premissa que ningu\u00e9m de boa vontade acredite nessa trinca de meio em um jogo que a bola vai ser do advers\u00e1rio. Oswaldo \u00e9 ruim, burro e toma decis\u00f5es question\u00e1veis mas ainda n\u00e3o \u00e9 suicida", "lang": "pt", "id": "1170424245790355456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1211394301", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424116802981889"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170424116802981889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170073237696524293"}], "author_id": "817302460498923520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DaggerChell", "id": "3627717334"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423967619911680"], "in_reply_to_user_id": "3627717334", "text": "@DaggerChell @suicida_mne \u042f \u0432 \u043b\u044e\u0431\u0432\u0438", "lang": "ru", "id": "1170423967619911680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170317520504590337"}], "geo": {"place_id": "90ed409116f50fb1"}, "author_id": "472266275", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423863911620608"], "in_reply_to_user_id": "150725695", "text": "@Agenzia_Ansa Tanti imprenditori italiani si son suicidati o hanno tentato il suicidio per forza maggiori e nessuno ne ha parlato.Ora che un tipo di una nave fa la parte del suicida tutta La Stampa ne fa da trombone.", "lang": "it", "id": "1170423863911620608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170421551424049153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7944, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "afccontador", "id": "2844228765"}]}, "author_id": "1073327780853620739", "created_at": "2019-09-07T19:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423820102053890"], "in_reply_to_user_id": "2844228765", "text": "@afccontador Em nome de Deus se matou muita mais que as duas grandes guerras juntas. Na igreja cat\u00f3lica sem faz mais sexo com meninos, portanto abuso sexual de menor do que qualquer outro local...", "lang": "pt", "id": "1170423820102053890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "Christian"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.746, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "author_id": "4851645863", "created_at": "2019-09-07T19:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423683606880259"], "text": "T\u00f4 aqui pensando, ser\u00e1 que o Christian ainda volta pra s\u00e9rie? Pq tipo, acho q n\u00e3o v\u00e3o revelar pro Guzm\u00e1n quem realmente matou a Marina, ent\u00e3o ele n\u00e3o pode voltar ainda, e, na pr\u00f3xima temporada vai se saber o q v\u00e3o fazer", "lang": "pt", "id": "1170423683606880259"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/zSptaswpjr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/542224578/posts/10157641822769579/", "display_url": "facebook.com/542224578/post\u2026"}]}, "author_id": "238815221", "created_at": "2019-09-07T19:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423672517083137"], "text": "CORONEL FAJATO.\n\nMAIS OLHA O PRESIDENCI\u00c1VEL  BRIGANDO NO MEIO DA RUA,  SE FOSSE BOLSONARO, IAO DIZER QUE ELE MATOU UM MONTE DE GENTE https://t.co/zSptaswpjr", "lang": "pt", "id": "1170423672517083137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Y8TEirvRZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/softstoessell/status/1170423605819256832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y8TEirvRZQ", "media_key": "3_1170423596910612481"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}]}, "author_id": "1019378852773138432", "created_at": "2019-09-07T19:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423605819256832"], "text": "alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al final la chica no se hizo nada\ud83e\udd7a https://t.co/Y8TEirvRZQ", "lang": "es", "id": "1170423605819256832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "707337266", "created_at": "2019-09-07T19:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423568443871232"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170423568443871232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "129982351", "created_at": "2019-09-07T19:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423552249683968"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170423552249683968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "105122515", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423399040135169"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "id": "1170423399040135169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/cV7aJilZJI", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/peru/antauro-humala-busca-excarcelacion-andahuaylazo-noticia-ecpm-673425", "display_url": "elcomercio.pe/peru/antauro-h\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Antauro Humala"}], "mentions": [{"start": 257, "end": 273, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "geo": {"place_id": "016fce5a7aca1ac7"}, "author_id": "438736065", "created_at": "2019-09-07T19:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423360964243456"], "text": "14.5 a\u00f1os de lectura en la c\u00e1rcel da para un estudioso como Barnechea y un orador mejor que el suicida Garc\u00eda. Pero que sea homicida, secuestrador y ladr\u00f3n, no alcanza ni para Congresista.//\nAntauro Humala busca su excarcelaci\u00f3n https://t.co/cV7aJilZJI v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "id": "1170423360964243456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "43509501", "created_at": "2019-09-07T19:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423278319669250"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170423278319669250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "322547502", "created_at": "2019-09-07T19:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423203644235779"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170423203644235779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170420139289980929"}], "author_id": "1098174814634852352", "created_at": "2019-09-07T19:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170422841155772422"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0421\u043e\u0440\u044f\u043d \u0432\u0435\u0440\u0438 \u0432\u0435\u043b", "lang": "uk", "id": "1170422841155772422"}, {"author_id": "2684297035", "created_at": "2019-09-07T19:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170422789259649025"], "text": "Esto no es una carta suicida.", "lang": "es", "id": "1170422789259649025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "author_id": "760864026758942720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170422583487094789"], "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026", "lang": "es", "id": "1170422583487094789"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "3372934565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170422581826072579"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "id": "1170422581826072579"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "143655286", "created_at": "2019-09-07T19:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170422569540960258"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170422569540960258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "705252906212044801", "created_at": "2019-09-07T19:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170422293853392896"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170422293853392896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/5oCHb8nDmc", "expanded_url": "https://twitter.com/YourLovingEnemy/status/1170422262404702209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5oCHb8nDmc", "media_key": "3_1170422254364180481"}]}, "author_id": "817302460498923520", "created_at": "2019-09-07T19:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170422262404702209"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041b\u044e\u0431\u0438\u043c\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0442, \u043f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0441\u043a\u0438\u043d\u0443 \u0441\u0430\u043c\u0443\u044e recent https://t.co/5oCHb8nDmc", "lang": "ru", "id": "1170422262404702209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "2155857842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170422223909380099"], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "lang": "es", "id": "1170422223909380099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170405783273476096"}], "author_id": "1181628750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "felipevg_22", "id": "238300000"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170422141654683648"], "text": "RT @felipevg_22: Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber\u2026", "lang": "es", "id": "1170422141654683648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170421687042674689"}], "author_id": "795744838515904512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sr_Gomas", "id": "458814206"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170421966219747328"], "in_reply_to_user_id": "795744838515904512", "text": "@Sr_Gomas \u00bfQue te hace pensar a ti, que entregar toda la soberania nacional a unas elites a miles de kilometros, va a mejorar tu vida?\n\n\u00bfEn que te basas mas que en un buenismo suicida?", "lang": "es", "id": "1170421966219747328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "1578945037", "created_at": "2019-09-07T19:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170421893763149826"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170421893763149826"}, {"author_id": "1034482750026330112", "created_at": "2019-09-07T19:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170421537876389894"], "text": "Enfim m\u00eas que vem estarei em reabilita\u00e7\u00e3o pode n\u00e3o parecer mas eu to no meu limite suicida e com isso espero que estar menos deprimida nessa rede", "lang": "pt", "id": "1170421537876389894"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "author_id": "768648611123126272", "created_at": "2019-09-07T19:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170421527939993600"], "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "lang": "es", "id": "1170421527939993600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170397758915842048"}], "author_id": "973676748155088900", "created_at": "2019-09-07T19:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170421525238956032"], "in_reply_to_user_id": "1120763331109900289", "text": "@Alissongaton10 se matou", "lang": "ht", "id": "1170421525238956032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170421053283287041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.379, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cvallf", "id": "4923024827"}]}, "author_id": "912524524889034753", "created_at": "2019-09-07T19:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170421480850690049"], "in_reply_to_user_id": "912524524889034753", "text": "@cvallf Todas s\u00e3o importantes \u00f3bvio, mas realmente todo pl\u00e1stico conta, todo papel que vc n gastou, todo lixo reciclado, tudo faz diferen\u00e7a. Aquele canudo que matou a tartaruga n\u00e3o estaria ali se eu n tivesse usado, ent\u00e3o acho que o efeito \u00e9 bem mais direto", "lang": "pt", "id": "1170421480850690049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170304677105328130"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "MEMEOPERU", "id": "3086376372"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "859180118", "created_at": "2019-09-07T19:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170421459900096512"], "text": "RT @VaneOblitas1: @MEMEOPERU La camarada @Mauriciomulder cuando era fan enamorada de Fidel, luego fue mascota del suicida @AlanGarciaPeru\u2026", "lang": "es", "id": "1170421459900096512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "253112557", "created_at": "2019-09-07T19:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170421136615776256"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170421136615776256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170245269323243522"}], "author_id": "385584839", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "altorrijos_", "id": "838121187536482306"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170420826866368515"], "text": "RT @altorrijos_: Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mi\u2026", "lang": "es", "id": "1170420826866368515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "1066395266134228993", "created_at": "2019-09-07T19:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170420636264685568"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170420636264685568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170096914278342666"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/WH4aUAQoF0", "expanded_url": "https://twitter.com/Fukoelunicornio/status/1170096914278342666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WH4aUAQoF0", "media_key": "3_1170096911816241152"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "ArrobaTez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fukoelunicornio", "id": "1003422088395460608"}]}, "author_id": "970164460009779200", "created_at": "2019-09-07T19:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170420582707544065"], "text": "RT @Fukoelunicornio: El reto suicida\nArrobaTez https://t.co/WH4aUAQoF0", "lang": "es", "id": "1170420582707544065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "3555770593", "created_at": "2019-09-07T19:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170420448326299648"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170420448326299648"}, {"author_id": "3922150515", "created_at": "2019-09-07T19:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170420436997476355"], "text": "Jiufms a\u00ed e a unica coisa que sei \u00e9 que farmacia jamais sera uma atletica foda. Precisa muito de umas aulas pra valorizar a galera que fundou e se matou por ela", "lang": "pt", "id": "1170420436997476355"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/8Y8pi8F3WX", "expanded_url": "https://twitter.com/itscrowx/status/1170419626523709440", "display_url": "twitter.com/itscrowx/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Keth"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}]}, "author_id": "1092225959007215616", "created_at": "2019-09-07T19:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170420422384316418"], "text": "O Keth no sabe como co trolarse con Han o es suicida https://t.co/8Y8pi8F3WX", "lang": "es", "id": "1170420422384316418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170404225039392769"}], "author_id": "776748664651935744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "UsagiMimiChu", "id": "706856799706685440"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170420419276484608"], "in_reply_to_user_id": "706856799706685440", "text": "@UsagiMimiChu Es m\u00e1s: Si tenemos en cuenta que cuando una persona se suicida como bien has dicho no est\u00e1 sana mentalmente y est\u00e1 fuera \"de sus cabales\" como vulgarmente se suele decir,", "lang": "es", "id": "1170420419276484608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170112258560671745"}], "author_id": "393733918", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170420265869860865"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto @MCrivella Depois n\u00e3o sabem porque essa gera\u00e7\u00e3o est\u00e1 deprimida, ansiosa, suicida....Est\u00e1 tudo errado ; e voltar atr\u00e1s e corrigir d\u00e1 tanto trabalho", "lang": "pt", "id": "1170420265869860865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170419278421663750"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3711, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Janoesley"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "Chico Pinheiro"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Josia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadia1monteiro", "id": "37819403"}]}, "author_id": "802108939995230216", "created_at": "2019-09-07T19:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170420205396213761"], "text": "RT @nadia1monteiro: Tem se falado tanto em PGR, fui na TL do \u201cJanoesley\u201ddar uma olhadinha!\nEle continua LulaLivre!\nrt Chico Pinheiro, Josia\u2026", "lang": "pt", "id": "1170420205396213761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170245269323243522"}], "author_id": "838121187536482306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "altorrijos_", "id": "838121187536482306"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170420111779520515"], "text": "RT @altorrijos_: Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mi\u2026", "lang": "es", "id": "1170420111779520515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "author_id": "379078554", "created_at": "2019-09-07T19:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170419934784053249"], "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I", "lang": "es", "id": "1170419934784053249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170122590184235008"}], "author_id": "2170225513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Roger_Lambretta", "id": "2641543456"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170419932657590272"], "text": "RT @Roger_Lambretta: \u00c9 bufera nei 5S per la strategia suicida nelle trattative con il PD.\nMa che bravi, hanno consegnato tutta l' economia\u2026", "lang": "it", "id": "1170419932657590272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170419867532574724"}], "author_id": "999921446179622913", "created_at": "2019-09-07T19:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170419871462678528"], "in_reply_to_user_id": "999921446179622913", "text": "tra\u00edram\u00a0e matou cada um deles ,hoje sua miss\u00e3o \u00e9 ajudar pessoas que se envolveram no trafico,pessoas que tem problemas com v\u00edcios de drogas e bebidas,afim de cada dia evoluir seu esp\u00edrito.ele viveu aproximadamente entre os anos oitenta.+", "lang": "pt", "id": "1170419871462678528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/XPskX6uM89", "expanded_url": "https://twitter.com/targrobyn/status/1170053588346900482", "display_url": "twitter.com/targrobyn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6136, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "EMILIA"}]}, "author_id": "1325827184", "created_at": "2019-09-07T19:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170419771445260288"], "text": "N\u00e3o se quero ou n\u00e3o. T\u00e3o dizendo que vai ser uma coisa mais voltada pra tipo o novo coringa, se for assim tudo bem. Agora se for tipo esquadr\u00e3o suicida... EMILIA SE TU ME AMA CAI FORA https://t.co/XPskX6uM89", "lang": "pt", "id": "1170419771445260288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170401574507749376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.4953, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}]}, "author_id": "770323122478256128", "created_at": "2019-09-07T19:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170419702587363329"], "text": "RT @GoBlackNaro: Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a una familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK\u2026", "lang": "es", "id": "1170419702587363329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "966044911333191685", "created_at": "2019-09-07T19:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170419441320046593"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170419441320046593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "musicalys"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "tik toks"}]}, "author_id": "1004317527151906816", "created_at": "2019-09-07T19:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170419075765407745"], "text": "La gente q hace musicalys (tik toks) por la calle no se suicida ?", "lang": "es", "id": "1170419075765407745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "1008320148", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170419026151059456"], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "lang": "es", "id": "1170419026151059456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "184667433", "created_at": "2019-09-07T19:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170418947004538880"], "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1170418947004538880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/MEI9Qgbkfj", "expanded_url": "https://twitter.com/Alexrenam/status/1168187188728815617", "display_url": "twitter.com/Alexrenam/stat\u2026"}]}, "author_id": "989608676494315520", "created_at": "2019-09-07T19:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170418907007639552"], "text": "O menino se matou e voc\u00eas ainda n se mancaram? https://t.co/MEI9Qgbkfj", "lang": "pt", "id": "1170418907007639552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "2163115395", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170418798081560578"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170418798081560578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "739561311353380865", "created_at": "2019-09-07T19:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170418562353303552"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170418562353303552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "548055932", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170418361064415232"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "id": "1170418361064415232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-07T19:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170417837619523584"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "id": "1170417837619523584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "author_id": "862971908", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170417818703208451"], "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026", "lang": "es", "id": "1170417818703208451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "720577009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170417652562632705"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170417652562632705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/v7n7O76bOa", "expanded_url": "https://twitter.com/pickmeen/status/1170417605020200965/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v7n7O76bOa", "media_key": "3_1170417597038415873"}]}, "author_id": "1034005402269229056", "created_at": "2019-09-07T19:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170417605020200965"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041f\u043e\u0434\u0441\u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0430 \u0432\u043e\u043b\u043e\u0441\u044b \u0438 \u0443\u0437\u043d\u0430\u043b\u0430 \u043e \u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0442\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u0441 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0432\u043e\u043b\u043e\u0441\u0430\u043c\u0438 \u0438\u0434\u0443\u0442 \u0448\u043b\u044f\u043f\u044b \n\u041e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f https://t.co/v7n7O76bOa", "lang": "ru", "id": "1170417605020200965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "306234128", "created_at": "2019-09-07T19:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170417366217310208"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170417366217310208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "145417104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170417282927009793"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170417282927009793"}, {"author_id": "867315291805691906", "created_at": "2019-09-07T19:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170417172633534466"], "text": "Incrivel como fico 1 dia sem fumar e j\u00e1 me encho de pensamento suicida", "lang": "pt", "id": "1170417172633534466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1663344104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170417010980864001"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170417010980864001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "16172127", "created_at": "2019-09-07T19:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170417004861431813"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170417004861431813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "author_id": "757675987278688256", "created_at": "2019-09-07T19:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170417000830644226"], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "id": "1170417000830644226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/6NaVgkH3ls", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/09/05/babelia/1567665595_661337.html", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Walls"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Deckard"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Molovka"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Walls"}]}, "author_id": "546295920", "created_at": "2019-09-07T19:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170416897915019264"], "text": "Cuando el agente Jim Walls fue el \u2018cazarreplicantes\u2019 Rick Deckard. Alec Molovka se suicida. Jim Walls no daba la talla, ten\u00eda los pies planos y padec\u00eda exceso de peso...\nhttps://t.co/6NaVgkH3ls", "lang": "es", "id": "1170416897915019264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409527356907521"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.3832, "type": "Person", "normalized_text": "gui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bulkake", "id": "122517190"}]}, "author_id": "916137657733992448", "created_at": "2019-09-07T19:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170416882194812929"], "text": "RT @bulkake: mc gui - o bonde passou\nmc pedrin- domdomdom\nmc japa - perereka suicida\nmc britney - casa do seu ze\nmc K9 - louquinha", "lang": "pt", "id": "1170416882194812929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8514, "type": "Organization", "normalized_text": "PAPA"}]}, "author_id": "935606599896444929", "created_at": "2019-09-07T19:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170416821394202624"], "text": "Revelaciones\nApocalipsis\nEl libro m\u00e1s enigm\u00e1tico\nEl PAPA pide no escatiman aqu\u00ed no quedar\u00e1 nada\nP\u00f3nganse los mejores vestidos,las mejores vajillas,viva alegre y busque el bien,para usted y los dem\u00e1s\n!!OJO!! Es un aviso\n\nUno mata a lo que m\u00e1s quiere y se suicida\n\nHoy solo maldad\n?", "lang": "es", "id": "1170416821394202624"}, {"author_id": "635252633", "created_at": "2019-09-07T19:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170416487095570433"], "text": "No le teme a la muerte quien vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170416487095570433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "839526047309774848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170416392014897152"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170416392014897152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170277586729127942"}], "author_id": "926189171097702400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cfcuartero01", "id": "865704866999668736"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170416331881140224"], "text": "RT @cfcuartero01: Cuando una persona se suicida supone un fracaso para una sociedad que est\u00e1 en decadencia y a la que le importa m\u00e1s salvar\u2026", "lang": "es", "id": "1170416331881140224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}]}, "author_id": "276244748", "created_at": "2019-09-07T19:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170416306224603136"], "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "lang": "es", "id": "1170416306224603136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "ego"}]}, "author_id": "2151434594", "created_at": "2019-09-07T19:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170416210909061120"], "text": "enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava \u00e9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "lang": "pt", "id": "1170416210909061120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xpenLCekKj", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/gobierno-cometio-errores-en-sector-salud/#.XXQCOEUewAY.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/politica/gobie\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 87, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "author_id": "1100523413989408768", "created_at": "2019-09-07T19:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170416089576202241"], "text": "Gobierno cometi\u00f3 errores en sector Salud - Expreso https://t.co/xpenLCekKj @ExpresoPeru  conchudo el destruyo minsa con su engendro iges fue ministro del suicida y cosito", "lang": "es", "id": "1170416089576202241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "1027444354825248768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170416066167824390"], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "lang": "es", "id": "1170416066167824390"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170404685792067584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.7559, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pedro_Monje", "id": "456965234"}]}, "author_id": "293968866", "created_at": "2019-09-07T19:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170416027647320065"], "in_reply_to_user_id": "456965234", "text": "@Pedro_Monje Gunn abandonando Escuadr\u00f3n Suicida 2 por ser demasiado cachondo en 3, 2, 1...", "lang": "es", "id": "1170416027647320065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.5335, "type": "Other", "normalized_text": "Mk"}]}, "author_id": "715978516861427716", "created_at": "2019-09-07T19:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170415973427503105"], "text": "essa piscina do niver de Mk esquadr\u00e3o suicida kkkk massa", "lang": "pt", "id": "1170415973427503105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/tqDXtEKeT2", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardosaboya/status/1170415844679176192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tqDXtEKeT2", "media_key": "3_1170415843680968706"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5285, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6934, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 230, "end": 239, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Mustang 68"}]}, "author_id": "26065834", "created_at": "2019-09-07T19:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170415844679176192"], "text": "Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar um Mustang 68 e pintou o carro todo de amarelo. \u2026 https://t.co/tqDXtEKeT2", "lang": "pt", "id": "1170415844679176192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170377699107491840"}], "author_id": "822749730702852096", "created_at": "2019-09-07T19:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170415838874284032"], "text": "RT @glass_is_life: @suicida_mne \u0435\u0431\u0430\u043d\u0443\u0442\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c", "lang": "ru", "id": "1170415838874284032"}, {"author_id": "995793624976814081", "created_at": "2019-09-07T19:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170415824051539968"], "text": "no le teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170415824051539968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "171601497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170415813846863874"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "id": "1170415813846863874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "747814259204173825", "created_at": "2019-09-07T19:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170415641876193280"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170415641876193280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/nvj4uhMx7F", "expanded_url": "https://twitter.com/_vale4445/status/1152971329609621504", "display_url": "twitter.com/_vale4445/stat\u2026"}]}, "author_id": "1043984807032750080", "created_at": "2019-09-07T19:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170415634234204161"], "text": "Por mais problemas que tenha sempre se matou a trabalhar para que nunca faltasse nada a mim  as minhas irm\u00e3s e a minha m\u00e3e , admiro o muito ! \ud83d\udc99 https://t.co/nvj4uhMx7F", "lang": "pt", "id": "1170415634234204161"}, {"author_id": "267589284", "created_at": "2019-09-07T19:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170415046511321089"], "text": "\u00bfNunca han pensado que pedirle a un suicida que se quede es obligarlo a sufrir todos los d\u00edas?  Tal vez es m\u00e1s humano dejarlo ir.", "lang": "es", "id": "1170415046511321089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "512972718", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170414868048097281"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170414868048097281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170413611023515651"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "camille"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.6254, "type": "Person", "normalized_text": "camille"}]}, "author_id": "1140388823706329088", "created_at": "2019-09-07T19:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170414758048292865"], "in_reply_to_user_id": "964228409986609154", "text": "@Darkkyster ate tinha, pq se mata a camille ali era gg, porem como n matou e morreu eles tiveram que recuar, e a rek tava muito forte tbm, porem camille \u00e9 broken, oque me impressiona \u00e9 ele solar ela sem bota kk", "lang": "pt", "id": "1170414758048292865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170337779752034304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Cineymax", "id": "2294165131"}]}, "author_id": "3046478296", "created_at": "2019-09-07T19:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170414401217867777"], "text": "RT @Cineymax: Estrenamos el primer avance de lo nuevo de Margot Robbie, AVES DE PRESA (Y LA FABULOSA EMANCIPACI\u00d3N DE HARLEY QUINN), donde s\u2026", "lang": "es", "id": "1170414401217867777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170414112834301952"}], "author_id": "1111360040840110081", "created_at": "2019-09-07T19:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170414310327238667"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0425\u043e\u0440\u043e\u0448\u043e", "lang": "ru", "id": "1170414310327238667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "757824261763375104", "created_at": "2019-09-07T19:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170414281017479170"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170414281017479170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "347565630", "created_at": "2019-09-07T19:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170414255499354112"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170414255499354112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3529, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}]}, "author_id": "892474398728273921", "created_at": "2019-09-07T19:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170414223282847745"], "text": "Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n...", "lang": "es", "id": "1170414223282847745"}, {"author_id": "1129374209564708864", "created_at": "2019-09-07T19:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170414218568491009"], "text": "se eu sumir eh pq um esp\u00edrito me matou", "lang": "pt", "id": "1170414218568491009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}]}, "author_id": "748265156", "created_at": "2019-09-07T19:10:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170414022493114368"], "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "lang": "es", "id": "1170414022493114368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170166369142345728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "jarbinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JarbinhoJB", "id": "765583400954634240"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "_WellComeYou", "id": "294859765"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "vaz_aide", "id": "1505301781"}]}, "author_id": "751782146528903168", "created_at": "2019-09-07T19:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413989001662464"], "in_reply_to_user_id": "765583400954634240", "text": "@JarbinhoJB @_WellComeYou @vaz_aide a verdade \u00e9 que o jarbinho tem traumas de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1170413989001662464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170413578970685442"}], "author_id": "1111360040840110081", "created_at": "2019-09-07T19:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413962703376384"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0421\u043b\u0438\u0448\u043a\u043e\u043c \u0433\u043e\u0440\u044f\u0447\u043e\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\u041d\u0435\u0441\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0433\u043d\u0435\u0442\u0443\u0448\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\n(\u0410 \u0435\u0449\u0451 \u0447\u0442\u043e-\u043d\u0438\u0431\u0443\u0434\u044c \u0435\u0441\u0442\u044c?))", "lang": "ru", "id": "1170413962703376384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/H1ENgDV0Gw", "expanded_url": "https://www.consalud.es/autonomias/castilla-la-mancha/castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida_67872_102_amp.html", "display_url": "consalud.es/autonomias/cas\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.consalud.es/autonomias/castilla-la-mancha/castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida_67872_102_amp.html"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/WwYYDHOBTj", "expanded_url": "https://twitter.com/Consalud_es/status/1170413962422300672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwYYDHOBTj", "media_key": "3_1170413960744579072"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.7234, "type": "Place", "normalized_text": "CastillaLaMancha"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 53, "username": "SanidadCLM", "id": "1331796860"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CastillaLaMancha"}, {"start": 24, "end": 38, "tag": "profesionales"}]}, "author_id": "367210075", "created_at": "2019-09-07T19:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413962422300672"], "text": "#CastillaLaMancha | Los #profesionales de @SanidadCLM se forman en prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida https://t.co/H1ENgDV0Gw https://t.co/WwYYDHOBTj", "lang": "es", "id": "1170413962422300672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170378813014007808"}], "author_id": "98844505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andcapocci", "id": "480844917"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413854989410304"], "text": "RT @andcapocci: Su @ilmanifesto di domani racconto come lo scandalo Epstein, il miliardario pedofilo suicida in carcere, stia coinvolgendo\u2026", "lang": "it", "id": "1170413854989410304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "549387932", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413833564938240"], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "lang": "es", "id": "1170413833564938240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170402709507325952"}], "author_id": "128597499", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tititagata", "id": "338385465"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413828825407490"], "in_reply_to_user_id": "338385465", "text": "@tititagata @meganoticiascl El piloto tira una avioneta suicida a la poblaci\u00f3n el sale por paraca\u00eddas y lo llevan al hospital que care raja que vaya ayudar a la caga se mando es la segunda en menos de 1 a\u00f1o", "lang": "es", "id": "1170413828825407490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.3606, "type": "Person", "normalized_text": "callie"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5834, "type": "Person", "normalized_text": "arizona"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.3858, "type": "Person", "normalized_text": "shonda"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}]}, "author_id": "1097638550990962688", "created_at": "2019-09-07T19:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413788409008129"], "text": "s\u00f3 n\u00e3o quero me decepcionar depois do que aconteceu com a callie e a arizona, elas eram t\u00e3o perfeitas melhor casal DO MUNDO mas a shonda tinha que fazer elas se separarem e a callie ainda tinha que ficar com a interna que matou o Derek essa s\u00e9rie s\u00f3 me ESTRESSA", "lang": "pt", "id": "1170413788409008129"}, {"author_id": "712328157844660224", "created_at": "2019-09-07T19:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413697409454087"], "text": "As\u00ed es la vida No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "lang": "es", "id": "1170413697409454087"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "author_id": "1100417913234673676", "created_at": "2019-09-07T19:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413686504206336"], "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "lang": "es", "id": "1170413686504206336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170299621391966208"}], "author_id": "1208853571", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fabrydami", "id": "1439319032"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "val_lui", "id": "1208853571"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413610457292800"], "text": "RT @fabrydami: @val_lui @AdryWebber Ora poi la grana De Micheli che non vuole la revoca delle concessioni autostradali ai Benetton... Si pa\u2026", "lang": "it", "id": "1170413610457292800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170392086987837441"}], "author_id": "1118260584565420032", "created_at": "2019-09-07T19:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413580862271489"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne 1.\u0435\u0441\u0442\u044c \u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430\n2.\u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u043e \u0440\u0438\u0441\u0443\u0435\u0448\u044c\n3.\u0410\u0440\u043c\u0438\n4.\u0442\u044b \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043c\u0438\u043b\u0430\u044f\n5.\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0448\u0438\u043a\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a", "lang": "ru", "id": "1170413580862271489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "author_id": "850433540948975616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413566295453699"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "lang": "pt", "id": "1170413566295453699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170133923185250305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.5854, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "author_id": "4197958235", "created_at": "2019-09-07T19:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413559861448704"], "in_reply_to_user_id": "1040398314380976128", "text": "@SirLancelot2019 Votar corrupci\u00f3n FF es suicida", "lang": "es", "id": "1170413559861448704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rvia"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ronaldo"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.8683, "type": "Organization", "normalized_text": "PlacarUOL"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 171, "tag": "PlacarUOL"}]}, "author_id": "56724126", "created_at": "2019-09-07T19:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413510427328512"], "text": "S\u00e9rvia exagera nas faltas nos arredores de sua \u00e1rea. Contra um time bom na bola a\u00e9rea e com um chutador do n\u00edvel de Cristiano Ronaldo, estrat\u00e9gia \u00e9 meio suicida #PlacarUOL", "lang": "pt", "id": "1170413510427328512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}]}, "author_id": "1065702848699252736", "created_at": "2019-09-07T19:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413496019951616"], "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "lang": "es", "id": "1170413496019951616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "1073287403169824773", "created_at": "2019-09-07T19:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413483848019969"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170413483848019969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1057935889005985792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413419356459009"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170413419356459009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170410740194394113"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/zxRY5sAon0", "expanded_url": "https://twitter.com/Stripx777/status/1169993650153148418", "display_url": "twitter.com/Stripx777/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}]}, "author_id": "2914784771", "created_at": "2019-09-07T19:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413316432416768"], "text": "RT @MayconCRF11: um psicopata que mataria por ela\n+\numa suicida que morreria por ele\n=\nCasal perfeito de malucos https://t.co/zxRY5sAon0", "lang": "pt", "id": "1170413316432416768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170413012068552707"}], "author_id": "798506060118102016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brunoobfr", "id": "775136817469415424"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413188363554817"], "in_reply_to_user_id": "1894672902", "text": "@brunoobfr vc se matou no lan\u00e7a infeliz", "lang": "pt", "id": "1170413188363554817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170134846930333699"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "author_id": "1017818422728691713", "created_at": "2019-09-07T19:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170412542742712320"], "text": "RT @micohu83: \u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron para q el suicida #AlanGarc\u00eda volviera a la presidencia despu\u00e9s de su desastroso gobierno?- pues solo 1\u2026", "lang": "es", "id": "1170412542742712320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "108049665", "created_at": "2019-09-07T19:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170412532944842754"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170412532944842754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}]}, "author_id": "177054075", "created_at": "2019-09-07T19:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170412408818544641"], "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "lang": "pt", "id": "1170412408818544641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/McgdzqQzAX", "expanded_url": "https://twitter.com/tito_happy/status/1170412336785444864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/McgdzqQzAX", "media_key": "7_1170412301255499776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "HumanFallFlat"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.6945, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 34, "username": "dapixelrush", "id": "3385129234"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 49, "tag": "HumanFallFlat"}, {"start": 50, "end": 65, "tag": "NintendoSwitch"}]}, "author_id": "595977711", "created_at": "2019-09-07T19:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170412336785444864"], "text": "El ping\u00fcino suicida  \n@dapixelrush\n#HumanFallFlat #NintendoSwitch https://t.co/McgdzqQzAX", "lang": "es", "id": "1170412336785444864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170412156174700546"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8395, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "author_id": "747481714474246145", "created_at": "2019-09-07T19:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170412309711347713"], "in_reply_to_user_id": "391004126", "text": "@tchainsmokrs @bchartsnet Oscar de categoria t\u00e9cnica at\u00e9 esquadr\u00e3o suicida tem kkkkk", "lang": "pt", "id": "1170412309711347713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170411799092633600"}], "author_id": "377249170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "guffanti_marco", "id": "2331847077"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "salvini"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "GreenBook"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170412048007778304"], "text": "RT @guffanti_marco: #salvini si suicida politicamente.\n\nE sky cosa fa ? Mette in programmazione #GreenBook :\n\n- un\u2019America in cui ci si ric\u2026", "lang": "it", "id": "1170412048007778304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170411376000602112"}], "author_id": "4895700436", "created_at": "2019-09-07T19:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170412045151420416"], "in_reply_to_user_id": "4895700436", "text": "piada com abuso sexual/pedofilia al\u00e9m de ser de extremo mau gosto(e caratismo) pode gerar um gatilho suicida pra quem sofreu esse trauma, ces n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o da gravidade disso antes de sa\u00edrem dando rt em qualquer merda n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1170412045151420416"}, {"author_id": "2331847077", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "salvini"}, {"start": 76, "end": 86, "tag": "GreenBook"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411799092633600"], "text": "#salvini si suicida politicamente.\n\nE sky cosa fa ? Mette in programmazione #GreenBook :\n\n- un\u2019America in cui ci si ricorda come le risorse salviniane fossero spesso mafiosi violenti\n\n- un nero elegante, di classe che chiede ad un bianco di fargli da autista\n\nGombloddooo", "lang": "it", "id": "1170411799092633600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170411043547439109"}], "author_id": "1111360040840110081", "created_at": "2019-09-07T19:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411753198510085"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u042e\u043d\u043c\u0438\u043d\u044b, \u0441\u0435\u0440\u044b\u0439", "lang": "ru", "id": "1170411753198510085"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "116248045", "created_at": "2019-09-07T19:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411698974547969"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170411698974547969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170409300021383168"}], "author_id": "3340568734", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RafaVelasco17", "id": "865172576125038592"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411615516274691"], "in_reply_to_user_id": "865172576125038592", "text": "@RafaVelasco17 Suicida agride heimmm kkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1170411615516274691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170407695389810688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "dirigi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "author_id": "49837430", "created_at": "2019-09-07T19:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411491000012800"], "text": "RT @ChuoTorrealba: 3) \u00bfSe entiende ahora porque el inmediatismo opositor no s\u00f3lo revela la demagogia de dirigentes y la inmadurez de dirigi\u2026", "lang": "es", "id": "1170411491000012800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "author_id": "1087006166494916608", "created_at": "2019-09-07T19:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411475288113152"], "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "lang": "es", "id": "1170411475288113152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "169068428", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411406354763777"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "id": "1170411406354763777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170405498832732161"}], "author_id": "2395600341", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "batataique", "id": "730762278971310080"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411295755161601"], "in_reply_to_user_id": "53557426", "text": "@gw_lopes @batataique \u00e9 bem nd a ver kkkkkkkkkkk sei la, o ser humano n pode nem copiar o q ele mesmo se matou pra fazer em paz....", "lang": "pt", "id": "1170411295755161601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "4870013121", "created_at": "2019-09-07T18:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411291158175744"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170411291158175744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "1581436765", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411168927748097"], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "lang": "es", "id": "1170411168927748097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "572018468", "created_at": "2019-09-07T18:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411084995551232"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170411084995551232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "259734564", "created_at": "2019-09-07T18:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410920541138944"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170410920541138944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170398830262665218"}], "author_id": "1220010566", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410870993772544"], "text": "RT @la_patilla: EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/N1yqkq2f\u2026", "lang": "es", "id": "1170410870993772544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zxRY5sAon0", "expanded_url": "https://twitter.com/Stripx777/status/1169993650153148418", "display_url": "twitter.com/Stripx777/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}]}, "author_id": "759881471477682176", "created_at": "2019-09-07T18:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410740194394113"], "text": "um psicopata que mataria por ela\n+\numa suicida que morreria por ele\n=\nCasal perfeito de malucos https://t.co/zxRY5sAon0", "lang": "pt", "id": "1170410740194394113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "OLV"}]}, "author_id": "127339593", "created_at": "2019-09-07T18:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410731474313217"], "text": "No es una nota suicida para aclarar jaja pero desde que sal\u00ed de cursos tengo una sensaci\u00f3n de que me van a matar OLV", "lang": "es", "id": "1170410731474313217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "1120959505", "created_at": "2019-09-07T18:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410728467120128"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170410728467120128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170392086987837441"}], "author_id": "1054675651616215040", "created_at": "2019-09-07T18:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410713636098054"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041e\u0439\u0439\u0439 \u0434\u0430\u0436\u0435 \u0438 \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u044e\n\n\u0423 \u0442\u0435\u0431\u044f \u0435\u0441\u0442\u044c \u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430; \u0430\u0440\u043c\u0438; \u0435\u0441\u0442\u044c \u0432\u0435\u0441\u043d\u0443\u0448\u043a\u0438; \u0430\u0445\u0443\u0435\u043d\u043e\u0435 \u0430\u0443 \u043f\u043e \u043f\u0441\u0430\u043c; \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e \u0441\u043b\u0443\u0448\u0430\u0435\u0448\u044c \u0433\u0440\u0443\u0441\u0442\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0435\u0441\u0435\u043d\u043a\u0438.", "lang": "ru", "id": "1170410713636098054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/l0pdxTwljq", "expanded_url": "https://twitter.com/gusfontainha/status/1170410125141716992", "display_url": "twitter.com/gusfontainha/s\u2026"}]}, "author_id": "1078350471549632512", "created_at": "2019-09-07T18:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410701552271360"], "text": "Encontre um xingamento nas conversas... por favor... \n\nQuando a grosseria aparece, a argumenta\u00e7\u00e3o desaparece... \n\nO clube do seu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 aquele que matou 10 crian\u00e7as, se nega a pagar um valor - que n\u00e3o trar\u00e1 as crian\u00e7as de volta... \n\nAceite que vc \u00e9 c\u00famplice... https://t.co/l0pdxTwljq", "lang": "pt", "id": "1170410701552271360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "804892706807889920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410562838245378"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170410562838245378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "author_id": "330593408", "created_at": "2019-09-07T18:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410552394473472"], "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "lang": "es", "id": "1170410552394473472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}]}, "author_id": "901093998625992704", "created_at": "2019-09-07T18:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410454134296576"], "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "lang": "es", "id": "1170410454134296576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "17237326", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410278527352832"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "id": "1170410278527352832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170408502629666818"}], "author_id": "633640124", "created_at": "2019-09-07T18:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410223812714496"], "in_reply_to_user_id": "1137447115330871296", "text": "@Herelivesthebby entre el melenas dram\u00e1tico y suicida y el loco que encuentra placer en que le hagan da\u00f1o y hacerlo...sadasdf estos dos definieron mis gustos en personajes", "lang": "es", "id": "1170410223812714496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "author_id": "977345161", "created_at": "2019-09-07T18:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410049535172608"], "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "lang": "es", "id": "1170410049535172608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "17577395", "created_at": "2019-09-07T18:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409991431475200"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170409991431475200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170398913750347776"}], "author_id": "878830781770211329", "created_at": "2019-09-07T18:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409907541225477"], "in_reply_to_user_id": "950885078904733697", "text": "@badlifexv O cara brigava com ela e depois se matou em forcado???? Por motivos que desconhecemos??! Atua\u00e7\u00e3o muito 1/10 n\u00e3o fez sentido algum", "lang": "pt", "id": "1170409907541225477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "267998066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409861101830144"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170409861101830144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Go6ZG36bLm", "expanded_url": "https://twitter.com/RiverNumeros/status/1170409811340603394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Go6ZG36bLm", "media_key": "3_1170409788028661760"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6766, "type": "Organization", "normalized_text": "RIVER"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Mono"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "RIVER"}]}, "author_id": "833270270", "created_at": "2019-09-07T18:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 237, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409811340603394"], "text": "#Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 149 goles recibidos (0,98 pPJ)\n- 54 vallas invictas (35,76 %)\n- 3 penales atajados\n- 2 expulsiones\n- \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n- Mono, el arquero suicida https://t.co/Go6ZG36bLm", "lang": "es", "id": "1170409811340603394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170408309511380998"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.314, "type": "Person", "normalized_text": "britney"}]}, "author_id": "122517190", "created_at": "2019-09-07T18:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409527356907521"], "in_reply_to_user_id": "122517190", "text": "mc gui - o bonde passou\nmc pedrin- domdomdom\nmc japa - perereka suicida\nmc britney - casa do seu ze\nmc K9 - louquinha", "lang": "pt", "id": "1170409527356907521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168830660909371392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8141, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfdezsanz", "id": "317909702"}]}, "author_id": "1642541306", "created_at": "2019-09-07T18:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409449988796416"], "text": "RT @jfdezsanz: El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\nhttps://t.c\u2026", "lang": "es", "id": "1170409449988796416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "author_id": "276735248", "created_at": "2019-09-07T18:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409365314162689"], "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "lang": "es", "id": "1170409365314162689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170407695389810688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "dirigi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "author_id": "2447468534", "created_at": "2019-09-07T18:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409216315658241"], "text": "RT @ChuoTorrealba: 3) \u00bfSe entiende ahora porque el inmediatismo opositor no s\u00f3lo revela la demagogia de dirigentes y la inmadurez de dirigi\u2026", "lang": "es", "id": "1170409216315658241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.3377, "type": "Person", "normalized_text": "sancocho"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8868, "type": "Place", "normalized_text": "Anapoima"}]}, "author_id": "1895836177", "created_at": "2019-09-07T18:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409143850741760"], "text": "Comer sancocho en Anapoima a 30\u00b0 sin ventilador es un acto suicida.", "lang": "es", "id": "1170409143850741760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170400518218375171"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}, {"start": 105, "end": 120, "probability": 0.7366, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JoanCavero", "id": "234858328"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 121, "tag": "FMSInternacional"}]}, "author_id": "1220311045", "created_at": "2019-09-07T18:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409102004166656"], "text": "RT @JoanCavero: La l\u00ednea de bnet me hizo acordar la de Dani \"como le vas hablar de muerte a un suicida\" #FMSInternacional", "lang": "es", "id": "1170409102004166656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170296872730353664"}], "author_id": "2347966168", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409060686020608"], "in_reply_to_user_id": "1164581184967467014", "text": "@malafaia1979 @MomentsBrasil E? Matou o fudido do prefeito, que n\u00e3o faz nada pela cidade e se foi com um beijo.", "lang": "pt", "id": "1170409060686020608"}, {"author_id": "1146487320612225024", "created_at": "2019-09-07T18:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409014397743104"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170409014397743104"}, {"author_id": "26923117", "created_at": "2019-09-07T18:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170408969895960576"], "text": "La leyenda del suicida,\nY la del bala perdida.\nLa del santo beodo...", "lang": "es", "id": "1170408969895960576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "514473852", "created_at": "2019-09-07T18:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170408962132520960"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170408962132520960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170332408740229128"}], "geo": {"place_id": "a4c16d97c418791d"}, "author_id": "946367970384769024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vinirosindo", "id": "125807671"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "RolderWangler", "id": "145354389"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170408703369056256"], "in_reply_to_user_id": "125807671", "text": "@vinirosindo @RolderWangler Eu sabia mas n\u00e3o tinha conhecimento que era suicida a ponto de matar a pr\u00f3pria imagem indo em um desfile kkkk", "lang": "pt", "id": "1170408703369056256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "38030464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170408621307547651"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "id": "1170408621307547651"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391876438056960"}], "author_id": "100302331", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "favi1976", "id": "232098774"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "EspinosaRadio", "id": "87713796"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170408542081355776"], "text": "RT @favi1976: \u00bfEntonces @EspinosaRadio con quien habl\u00f3 si @petrogustavo dice que lo que @HOLLMANMORRIS le confirm\u00f3 es un invento y una calu\u2026", "lang": "es", "id": "1170408542081355776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170342510410883073"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "author_id": "1056883056492064768", "created_at": "2019-09-07T18:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170408331862827008"], "text": "RT @elmundoes: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I", "lang": "es", "id": "1170408331862827008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170406137927274497"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/u6TET9sc3T", "expanded_url": "https://twitter.com/santivallejos3/status/1170406137927274497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u6TET9sc3T", "media_key": "3_1170406130889179136"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santivallejos3", "id": "1466208966"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "luciaacanete", "id": "833831821"}]}, "author_id": "833831821", "created_at": "2019-09-07T18:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170408290519584769"], "text": "RT @santivallejos3: El escuadr\u00f3n suicida \u2620\ufe0f con mi pana @luciaacanete https://t.co/u6TET9sc3T", "lang": "es", "id": "1170408290519584769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123105697705985"}], "author_id": "141798690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DaliaAbril2", "id": "1074037600367853568"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170408100991504384"], "text": "RT @DaliaAbril2: \u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma ter\u2026", "lang": "es", "id": "1170408100991504384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170277586729127942"}], "author_id": "726471785118633984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cfcuartero01", "id": "865704866999668736"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170408003494907904"], "text": "RT @cfcuartero01: Cuando una persona se suicida supone un fracaso para una sociedad que est\u00e1 en decadencia y a la que le importa m\u00e1s salvar\u2026", "lang": "es", "id": "1170408003494907904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "3264799563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170407898226315266"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170407898226315266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}]}, "author_id": "199890542", "created_at": "2019-09-07T18:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170407704977989636"], "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "lang": "pt", "id": "1170407704977989636"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170407693049376768"}], "author_id": "496493810", "entities": {"mentions": [{"start": 215, "end": 223, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170407695389810688"], "in_reply_to_user_id": "496493810", "text": "3) \u00bfSe entiende ahora porque el inmediatismo opositor no s\u00f3lo revela la demagogia de dirigentes y la inmadurez de dirigidos, sino que es esencialmente SUICIDA? \u00bfSe comprende ahora porque es una necedad crucificar a @jguaido porque no logr\u00f3 el \"cese a la usurpaci\u00f3n\" en ocho meses?", "lang": "es", "id": "1170407695389810688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "149708185", "created_at": "2019-09-07T18:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170407653111140352"], "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1170407653111140352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "1092744084", "created_at": "2019-09-07T18:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170407497762594816"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170407497762594816"}, {"author_id": "1056677222201856002", "created_at": "2019-09-07T18:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170407180299853824"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida e vida meu", "lang": "pt", "id": "1170407180299853824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170406762786230274"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "4716066208", "created_at": "2019-09-07T18:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170406966126161921"], "in_reply_to_user_id": "279672704", "text": "@PatyMoro2022 Lula matou, e o Bolsonaro t\u00e1 dando o fatality. E se voc\u00ea n\u00e3o viu manifesta\u00e7\u00e3o no governo ptista voc\u00ea \u00e9 cega, como todo minion \u00e9 ;-;", "lang": "pt", "id": "1170406966126161921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170401574507749376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.4953, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}]}, "author_id": "1152695494679961601", "created_at": "2019-09-07T18:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170406924883509248"], "text": "RT @GoBlackNaro: Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a una familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK\u2026", "lang": "es", "id": "1170406924883509248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/fbrluZQzMq", "expanded_url": "https://bit.ly/2knX1G5", "display_url": "bit.ly/2knX1G5"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/PZYz3kBmL6", "expanded_url": "https://twitter.com/Masnoticias0ax/status/1170406841332797440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PZYz3kBmL6", "media_key": "3_1170406800484495360"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 17, "tag": "esposa"}, {"start": 25, "end": 31, "tag": "amigo"}]}, "author_id": "132568984", "created_at": "2019-09-07T18:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170406841332797440"], "text": "Mata a su #esposa y a su #amigo porque dorm\u00edan juntos; luego se suicida https://t.co/fbrluZQzMq https://t.co/PZYz3kBmL6", "lang": "es", "id": "1170406841332797440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "author_id": "899835452", "created_at": "2019-09-07T18:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170406749683277827"], "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "lang": "es", "id": "1170406749683277827"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "2927161769", "created_at": "2019-09-07T18:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170406699427082240"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170406699427082240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1132529330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170406340591853569"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170406340591853569"}, {"author_id": "1008861014329315329", "created_at": "2019-09-07T18:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170406204109144070"], "text": "Nunca a frase \"Depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 depress\u00e3o se a pessoa se suicida\"...\nEnquanto voc\u00ea est\u00e1 aqui precisando de ajuda ningu\u00e9m se importa.", "lang": "pt", "id": "1170406204109144070"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170277586729127942"}], "author_id": "2994362405", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cfcuartero01", "id": "865704866999668736"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170406200783101953"], "text": "RT @cfcuartero01: Cuando una persona se suicida supone un fracaso para una sociedad que est\u00e1 en decadencia y a la que le importa m\u00e1s salvar\u2026", "lang": "es", "id": "1170406200783101953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170073549463330819"}], "author_id": "1159565307767349250", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170406144923308032"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi Ha ragione il giornalista ,  deve far sapere alla gente le notizie con qualche considerazione personale , la notizia \u00e8 che ti sei@bevuto@il cervello hai avuto il momento del coglione come ha detto Feltri , conclusione vai a morire ammazzato o suicida .", "lang": "it", "id": "1170406144923308032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/u6TET9sc3T", "expanded_url": "https://twitter.com/santivallejos3/status/1170406137927274497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u6TET9sc3T", "media_key": "3_1170406130889179136"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 49, "username": "luciaacanete", "id": "833831821"}]}, "geo": {"place_id": "00dde8db67eebcf8"}, "author_id": "1466208966", "created_at": "2019-09-07T18:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170406137927274497"], "text": "El escuadr\u00f3n suicida \u2620\ufe0f con mi pana @luciaacanete https://t.co/u6TET9sc3T", "lang": "es", "id": "1170406137927274497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170405767377281025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 154, "probability": 0.8291, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "author_id": "706856799706685440", "created_at": "2019-09-07T18:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170406067211251712"], "in_reply_to_user_id": "706856799706685440", "text": "Creo tambi\u00e9n, que hay una generalizaci\u00f3n muy grande de que quien se suicida es cobarde, y es porque creo que piensan que solo hay suicidio cono en el twitt anterior. Por miedo a las consecuencias huyen, pero eso es una minor\u00eda.", "lang": "es", "id": "1170406067211251712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1128354289565536256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "Indio Olivera"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5188, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1arol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ClinicaAureo", "id": "3092712640"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "XiscoJimix", "id": "556921021"}]}, "author_id": "237807081", "created_at": "2019-09-07T18:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405981328728066"], "in_reply_to_user_id": "3092712640", "text": "@ClinicaAureo @XiscoJimix Te llega a ver el Indio Olivera que vas a venir a Pe\u00f1arol. Seguramente se suicida!", "lang": "es", "id": "1170405981328728066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "54015280", "created_at": "2019-09-07T18:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405913322242048"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170405913322242048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5383, "type": "Place", "normalized_text": "MORENA"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "MALO"}]}, "author_id": "238300000", "created_at": "2019-09-07T18:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405783273476096"], "text": "Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber juntado en su movimiento a tribus de toda \u00edndole para conseguir el triunfo fue suicida, el poder de MALO va en descenso y con ello el control de sus huestes", "lang": "es", "id": "1170405783273476096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170405116089950209"}], "author_id": "706856799706685440", "created_at": "2019-09-07T18:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405767377281025"], "in_reply_to_user_id": "706856799706685440", "text": "Esa situaci\u00f3n puede ser desde que pasan a estar en bancarrota hasta actos que ha causado el mismo individuo. Un caso muy com\u00fan ser\u00eda cuando pillan a un criminal y \u00e9ste por no ir a la c\u00e1rcel se suicida.\nEse tipo de suicidio es para no enfrentar las consecuencias.", "lang": "es", "id": "1170405767377281025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170399190192676864"}], "author_id": "1039322971893063680", "created_at": "2019-09-07T18:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405763795292160"], "text": "RT @FranPizarro01: no teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170405763795292160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170309105396912131"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "Blesa"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andrenio55", "id": "3393986513"}]}, "author_id": "3180037684", "created_at": "2019-09-07T18:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405670321098752"], "text": "RT @andrenio55: Blesa se va de caza, se hace 400 Km hasta la finca de C\u00f3rdoba, al d\u00eda siguiente madruga, desayuna y se suicida dispar\u00e1ndose\u2026", "lang": "es", "id": "1170405670321098752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Bz96oafz3f", "expanded_url": "https://twitter.com/ichwro/status/1169749628813750273", "display_url": "twitter.com/ichwro/status/\u2026"}]}, "author_id": "937452100698759168", "created_at": "2019-09-07T18:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405651295690752"], "text": "\u00c9 ruim demais amar um personagem que se suicidou e que sem ele essa hist\u00f3ria tbm n\u00e3o existia, depress\u00e3o \u00e9 foda https://t.co/Bz96oafz3f", "lang": "pt", "id": "1170405651295690752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "author_id": "1050050771771936775", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405585298350080"], "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026", "lang": "es", "id": "1170405585298350080"}, {"author_id": "1052227666856865794", "created_at": "2019-09-07T18:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405485008130049"], "text": "\u00bfEs porque soy suicida potencial?", "lang": "es", "id": "1170405485008130049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4924, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}, "author_id": "321477701", "created_at": "2019-09-07T18:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405416901185537"], "text": "caralho netflix? 8 epis\u00f3dios e nada de provar que o Polo matou a marina vai se fuder que chato isso", "lang": "pt", "id": "1170405416901185537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170395785495633920"}], "author_id": "1309540530", "created_at": "2019-09-07T18:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405245962215424"], "in_reply_to_user_id": "598527076", "text": "@otroarroba_mas *saca el post it con la clasificaci\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida* somos ni\u00f1as de cristal de aqui al 28 \ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1170405245962215424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5216, "type": "Other", "normalized_text": "13"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "author_id": "845660530186616832", "created_at": "2019-09-07T18:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170404926519988230"], "text": "13 Reasons Why diz q aborda problemas da sociedade adolescente e no entanto fala de um psicopata q ia matar toda a escola e a gaja que se matou por ser v\u00edtima de bullying era a mais gira da s\u00e9rie e um dos problemas dela era um gajo n gostar dela e imaginem, ele gostava...", "lang": "pt", "id": "1170404926519988230"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1967313968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170404872673529856"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170404872673529856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.3473, "type": "Other", "normalized_text": "Entrecampos"}]}, "author_id": "1648034606", "created_at": "2019-09-07T18:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170404865035722753"], "text": "Passou aqui uma mulher na esta\u00e7\u00e3o de Entrecampos que estava de saltos e quase se matou toda, por momentos pensei que ela ia cair \u00e0 linha kkkkk", "lang": "pt", "id": "1170404865035722753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "author_id": "332997892", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170404703437541378"], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "lang": "pt", "id": "1170404703437541378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "author_id": "1571236369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170404698035281922"], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "lang": "es", "id": "1170404698035281922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "1037317182382850048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170404464936783874"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170404464936783874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170403838207156224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "author_id": "1169053604965171210", "created_at": "2019-09-07T18:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170404300830466048"], "in_reply_to_user_id": "1139657089410883590", "text": "@capugalo @Lets_Dex Voc\u00ea quer que nos colocamos em uma posi\u00e7\u00e3o onde os outros n\u00e3o se colocam.\nCada um aqui tem fam\u00edlia, emprego, atividades.\nEnquanto a esquerda matou Celso Daniel, matou um rep\u00f3rter da band, jogou um homem embaixo do caminh\u00e3o, o que os \"vapueivi\" fizeram? Zoaram algu\u00e9m de corno?", "lang": "pt", "id": "1170404300830466048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Amianto"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 40, "username": "Supercombo", "id": "27302784"}]}, "author_id": "268548456", "created_at": "2019-09-07T18:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170404158295478272"], "text": "Sempre que escuto Amianto do @Supercombo fico pensando se a mo\u00e7a suicidou ou n\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1170404158295478272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}]}, "author_id": "1560877760", "created_at": "2019-09-07T18:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170404079014699008"], "text": "Eu me irrito com o Henry mas imagino que, realmente, algu\u00e9m que era amigo/namorado de algu\u00e9m que se suicidou deve levar SECULOS pra conseguir lidar", "lang": "pt", "id": "1170404079014699008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "245032592", "created_at": "2019-09-07T18:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170404036086050818"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170404036086050818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170181567450374145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "author_id": "898885707040780290", "created_at": "2019-09-07T18:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403988476444672"], "in_reply_to_user_id": "1050050771771936775", "text": "@Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK CON TAL DE NO IR PRESA Y TENER UN PAR DE MILES DE PROPIEDADES MAS, FIRMA EL DECRETO.\n\nLA CAMPORA USA SU FUERZA DE CHOQUE Y SE QUEDA CON UN PAR.\n\nAF SE SUICIDA", "lang": "es", "id": "1170403988476444672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/sFiJAkQEFm", "expanded_url": "https://twitter.com/18921981/status/1170403741612294145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sFiJAkQEFm", "media_key": "3_1170403737686466560"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.6179, "type": "Other", "normalized_text": "Pinocho"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Estigma"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 268, "end": 269, "probability": 0.7804, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.6984, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "1262523320", "created_at": "2019-09-07T18:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403741612294145"], "text": "\"No llores \"Pinocho Suicida Opaco Estigma\" c\u00f3mo mujer lo que no supiste defender como hombre (a) \"\u00bfObrero? Cansado Aburrido Don Mendo 2019\nVersi\u00f3n 15M.-UNIDAS LAS IZQUIERDAS PODEMOS\n\u00bfEs cierto que boabdil S\u00e1nchez entreg\u00f3 las las llaves gratis dE Espa\u00f1a ProgresisTA al PP/C's/VOX? https://t.co/sFiJAkQEFm", "lang": "es", "id": "1170403741612294145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "241543752", "created_at": "2019-09-07T18:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403616290672642"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170403616290672642"}, {"author_id": "144708586", "created_at": "2019-09-07T18:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403585278062594"], "text": "No teme a la muerte quien vive como un suicida.", "lang": "es", "id": "1170403585278062594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "15857261", "created_at": "2019-09-07T18:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403540898066434"], "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1170403540898066434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170384537655894018"}], "author_id": "1240125349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403486556655616"], "in_reply_to_user_id": "3380341456", "text": "@anna_salvaje Vogliamo dire che hanno esagerato? Il giornalista l\u2019ha fatta fuori dal water ed il suicida (politicamente) l\u2019ha buttata in caciara?", "lang": "it", "id": "1170403486556655616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "246021065", "created_at": "2019-09-07T18:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403465107070982"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170403465107070982"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1144079205405274112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luis_fleites", "id": "2685425430"}]}, "author_id": "1166721650181754880", "created_at": "2019-09-07T18:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403412137205761"], "text": "RT @luis_fleites: Lamentablemente no pudieron decir el nombre de la persona pero sucedi\u00f3 en Cuba un hombre se suicida porque no hab\u00eda tenid\u2026", "lang": "es", "id": "1170403412137205761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "1157987883405459456", "created_at": "2019-09-07T18:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403396672729089"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170403396672729089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 8, "end": 22, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Osama Bin Laden"}]}, "author_id": "1967966569", "created_at": "2019-09-07T18:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403253923786754"], "text": "Hitler, Osama Bin Laden, entre outros psicopatas\nEram s\u00f3 crian\u00e7as inocentes, com o cora\u00e7\u00e3o puro\nQue o bully e a maldade do homem e do mundo \nOs transtornou e os transformou \nNunca diga que tu nunca teria coragem de matar algu\u00e9m\nSe tu nunca matou ningu\u00e9m. (NAN)", "lang": "pt", "id": "1170403253923786754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "976489424740548608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403197699186688"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170403197699186688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "2714995758", "created_at": "2019-09-07T18:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403112496041984"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170403112496041984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "4636576403", "created_at": "2019-09-07T18:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403059106816000"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170403059106816000"}, {"author_id": "3502735577", "created_at": "2019-09-07T18:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403009781800962"], "text": "Necesito salir de \u00e9sta casa, dejar las cosas de la Facultad y mamarme, antes que aplique el acto suicida", "lang": "es", "id": "1170403009781800962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "823598166838800385", "created_at": "2019-09-07T18:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402934385008641"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170402934385008641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "145770167", "created_at": "2019-09-07T18:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402793171161089"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170402793171161089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170381439336103941"}], "author_id": "148415786", "created_at": "2019-09-07T18:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402616632893441"], "in_reply_to_user_id": "1112890686158852096", "text": "@enzox5_ @il_Pajarracoon me sumo al pacto suicida", "lang": "es", "id": "1170402616632893441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170401484107857936"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ESeNnRlVED", "expanded_url": "https://twitter.com/fms_argentina/status/1170401484107857936", "display_url": "twitter.com/fms_argentina/\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4485, "type": "Person", "normalized_text": "Plut\u00f3n"}]}, "author_id": "171369267", "created_at": "2019-09-07T18:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402525582901249"], "text": "\" el que no le teme a la muerte vive como suicida\" bnet bajo de Plut\u00f3n para tirar esa rima, lo mejor sin dudas https://t.co/ESeNnRlVED", "lang": "es", "id": "1170402525582901249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169718223731867651"}], "author_id": "65642106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CristinaMel", "id": "33911227"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "cristinamel"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402473850351618"], "text": "RT @CristinaMel: Procure imediatamente atendimento m\u00e9dico em caso de pensamentos e/ou comportamento suicida. \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9b\n\n#cristinamel #setembroama\u2026", "lang": "pt", "id": "1170402473850351618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "839954270019530752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402452165861378"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170402452165861378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5111, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "FMSInternacional"}]}, "author_id": "495520268", "created_at": "2019-09-07T18:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402418779181056"], "text": "No teme a la vida quien vive como un suicida\nEstas locoooo Bnet\n#FMSInternacional", "lang": "es", "id": "1170402418779181056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "514196046", "created_at": "2019-09-07T18:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402398411603969"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170402398411603969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170401819996172289"}], "author_id": "998544512380231680", "created_at": "2019-09-07T18:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402301992984576"], "in_reply_to_user_id": "1118580227565871105", "text": "@One_kletocyniy @suicida_mne \u0414\u0410\u0410 \u0410 \u0410 \u0410\u0410", "lang": "ru", "id": "1170402301992984576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}]}, "author_id": "782470609", "created_at": "2019-09-07T18:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402289099653126"], "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "lang": "pt", "id": "1170402289099653126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/M9HTCds8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/lifeofpsalm/status/1170402286662762496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9HTCds8P7", "media_key": "16_1170402273211637761"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "amy adams"}]}, "author_id": "1137569213244170241", "created_at": "2019-09-07T18:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402286662762496"], "text": "ai cara a amy adams nao pode perder esse emmy.. a coitada quase se matou fazendo esse papel https://t.co/M9HTCds8P7", "lang": "pt", "id": "1170402286662762496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/ZAG4ZnGX2S", "expanded_url": "https://twitter.com/l1otuk/status/1170402174649741313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZAG4ZnGX2S", "media_key": "3_1170402167934652416"}]}, "author_id": "897908574201970689", "created_at": "2019-09-07T18:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402174649741313"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u043f\u0443\u043a https://t.co/ZAG4ZnGX2S", "lang": "ru", "id": "1170402174649741313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/XkmGiisa54", "expanded_url": "https://twitter.com/cristianivic/status/1156279239894798342", "display_url": "twitter.com/cristianivic/s\u2026"}]}, "author_id": "2192084495", "created_at": "2019-09-07T18:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402137421025280"], "text": "La gente que prob\u00f3 el m\u00edo, prueba otro vinacho y se suicida https://t.co/XkmGiisa54", "lang": "es", "id": "1170402137421025280"}, {"author_id": "2196247248", "created_at": "2019-09-07T18:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401855224078338"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170401855224078338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170395628431663104"}], "author_id": "162477715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jcna1998", "id": "1146254987992948738"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401794624610304"], "text": "RT @jcna1998: Por fim, aqueles que vomitam a vers\u00e3o do \"oportunismo\" a respeito de movimentos da pol\u00edtica do @Vascodagama, deveriam se lemb\u2026", "lang": "pt", "id": "1170401794624610304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170399310606979072"}], "author_id": "3154911563", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "fms_argentina", "id": "979469572494495745"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "urbanroosters", "id": "2176953415"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401729273311233"], "in_reply_to_user_id": "1146799617138446336", "text": "@ComaMarcelo @fms_argentina @urbanroosters de que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "id": "1170401729273311233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.4927, "type": "Organization", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 56, "tag": "FMSInternacional"}]}, "author_id": "1155352033865715712", "created_at": "2019-09-07T18:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401654933528577"], "text": "Si digo suicida 20 son 20 puntos, bnet #FMSInternacional", "lang": "es", "id": "1170401654933528577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "author_id": "363411609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401630568812545"], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "lang": "es", "id": "1170401630568812545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.3591, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "author_id": "898885707040780290", "created_at": "2019-09-07T18:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401574507749376"], "text": "Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a una familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK CON TAL DE NO IR PRESA Y TENER UN PAR DE MILES DE PROPIEDADES MAS, FIRMA EL DECRETO.\n\nLA CAMPORA USA SU FUERZA DE CHOQUE Y SE QUEDA CON UN PAR.\n\nAF SE SUICIDA", "lang": "es", "id": "1170401574507749376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "author_id": "226109199", "created_at": "2019-09-07T18:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401541586657281"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170401541586657281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/5pAzqzMGG8", "expanded_url": "https://twitter.com/Hands_Of_Loki/status/1170401531138646017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5pAzqzMGG8", "media_key": "3_1170401523081338880"}]}, "author_id": "998544512380231680", "created_at": "2019-09-07T18:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401531138646017"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u0441\u0435\u0439\u043c~~~ https://t.co/5pAzqzMGG8", "lang": "ru", "id": "1170401531138646017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170399989111164928"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/VEeMFMbKOy", "expanded_url": "https://twitter.com/VinetasGalletas/status/1170401487186477056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VEeMFMbKOy", "media_key": "3_1170401480257548288"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Caitlin Snow"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.6026, "type": "Other", "normalized_text": "Killer Frost"}, {"start": 216, "end": 232, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1117071360591839232", "created_at": "2019-09-07T18:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401487186477056"], "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "text": "El cuerpo de la Doctora Caitlin Snow se fusion\u00f3 con el hielo tras tener un accidente con un motor termodin\u00e1mico convirti\u00e9ndose en Killer Frost. Gracias a su poder para manipular el fr\u00edo ha llegado a formar parte del Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/VEeMFMbKOy", "lang": "es", "id": "1170401487186477056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170181567450374145"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hn8dP3BmiW", "expanded_url": "https://twitter.com/Raquel94580432/status/1170181567450374145", "display_url": "twitter.com/Raquel94580432\u2026"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3742, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 215, "end": 217, "probability": 0.8945, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "author_id": "898885707040780290", "created_at": "2019-09-07T18:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401422728450048"], "text": "Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK CON TAL DE NO IR PRESA Y TENER UN PAR DE MILES DE PROPIEDADES MAS, FIRMA EL DECRETO.\n\nLA CAMPORA USA SU FUERZA DE CHOQUE Y SE QUEDA CON UN PAR.\n\nAF SE SUICIDA https://t.co/hn8dP3BmiW", "lang": "es", "id": "1170401422728450048"}, {"author_id": "3225122373", "created_at": "2019-09-07T18:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401405414400000"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170401405414400000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170398830262665218"}], "author_id": "63522891", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401358287183872"], "text": "RT @la_patilla: EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/N1yqkq2f\u2026", "lang": "es", "id": "1170401358287183872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 104, "probability": 0.748, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 105, "tag": "FMSInternacional"}]}, "author_id": "1155352033865715712", "created_at": "2019-09-07T18:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401205165744129"], "text": "Repiti\u00f3 la misma rima del suicida hasta que se la gritaron, y todos dicen o grande bnet #FMSInternacional", "lang": "es", "id": "1170401205165744129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/4OEVnpGSXv", "expanded_url": "https://twitter.com/GamecockSplash/status/1170384458517819392", "display_url": "twitter.com/GamecockSplash\u2026"}]}, "author_id": "1160315536405872640", "created_at": "2019-09-07T18:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401158545977348"], "text": "Muito bacana a homenagem ao irm\u00e3o que se matou a poucos meses enquanto era nosso QB reserva https://t.co/4OEVnpGSXv", "lang": "pt", "id": "1170401158545977348"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/u5Jxe0u1h5", "expanded_url": "https://twitter.com/tvoua_bulochka/status/1170401093605580802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u5Jxe0u1h5", "media_key": "3_1170401084675936261"}]}, "author_id": "1108942735799545856", "created_at": "2019-09-07T18:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401093605580802"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041e\u043a\u0435\u0435\u0439 https://t.co/u5Jxe0u1h5", "lang": "ru", "id": "1170401093605580802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170398830262665218"}], "author_id": "457719580", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401033480261637"], "text": "RT @la_patilla: EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/N1yqkq2f\u2026", "lang": "es", "id": "1170401033480261637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170368067580436482"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "Stigma"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.433, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.5685, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}, {"start": 170, "end": 182, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Ibarra"}, {"start": 220, "end": 235, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 236, "tag": "FMSInternacional"}]}, "author_id": "843025216595005440", "created_at": "2019-09-07T18:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401013523726342"], "in_reply_to_user_id": "843025216595005440", "text": "Hasta la ronda de los personajes, he visto a un Stigma igualad\u00edsimo con Bnet pero en el minuto de respuestas y el 4x4, las contestaciones de Bnet fueron flipantes. La de Javier Ibarra, la del suicida, la de polvo...Uf\n\n#FMSInternacional", "lang": "es", "id": "1170401013523726342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170252931330924544"}], "author_id": "998544512380231680", "created_at": "2019-09-07T18:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170400988848504832"], "in_reply_to_user_id": "1118580227565871105", "text": "@One_kletocyniy @suicida_mne \u0432\u043e\u0442 \u044d\u0442\u043e \u0448\u0435\u044f \u0432\u0430\u0430\u0430\u0443\ud83e\udd29", "lang": "ru", "id": "1170400988848504832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 66, "tag": "FMSInternacional"}]}, "author_id": "1570883348", "created_at": "2019-09-07T18:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170400936726061057"], "text": "el que no teme a la muerte,\nvive como un suicida\n#FMSInternacional \ud83d\udca3\ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "lang": "es", "id": "1170400936726061057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170399190192676864"}], "author_id": "2201668418", "created_at": "2019-09-07T18:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170400709847736326"], "text": "RT @FranPizarro01: no teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170400709847736326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "bnet"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4884, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 105, "tag": "FMSInternacional"}]}, "author_id": "234858328", "created_at": "2019-09-07T18:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170400518218375171"], "text": "La l\u00ednea de bnet me hizo acordar la de Dani \"como le vas hablar de muerte a un suicida\" #FMSInternacional", "lang": "es", "id": "1170400518218375171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/06014rSUQj", "expanded_url": "https://twitter.com/NittaB_/status/1170059394953940992", "display_url": "twitter.com/NittaB_/status\u2026"}]}, "author_id": "790724558986838016", "created_at": "2019-09-07T18:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170400459959525376"], "text": "Eu sempre assisto os storys dela pq ela \u00e9 muito engra\u00e7ada, ontem ela toda empolgada gravando acabou descobrindo que um cr do pr\u00e9dio dela se suicidou, foi bem triste mesmo. https://t.co/06014rSUQj", "lang": "pt", "id": "1170400459959525376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170205823261233153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.629, "type": "Person", "normalized_text": "clikkie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "thehypdun_", "id": "917570261829828609"}]}, "author_id": "997849977132077056", "created_at": "2019-09-07T18:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170400352983818240"], "text": "RT @thehypdun_: me vi escuadron suicida COMPLETO solamente para escuchar heathens al \u00faltimo, clikkie en su m\u00e1ximo esplendor", "lang": "es", "id": "1170400352983818240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170399520460591105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4041, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}]}, "author_id": "234858328", "created_at": "2019-09-07T18:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170400299741339650"], "text": "RT @Vale_Chaviguri: \u201cNo le teme a la muerte el que vive como un suicida\u201d pff qu\u00e9 tal Bnet", "lang": "es", "id": "1170400299741339650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170399404345495554"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "dani"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5046, "type": "Organization", "normalized_text": "bnet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cordejimmy", "id": "1078028035482419200"}]}, "author_id": "4920067893", "created_at": "2019-09-07T18:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170400267633926144"], "in_reply_to_user_id": "1078028035482419200", "text": "@cordejimmy La de muerte y suicida la dijo dani pero de diferente manera, pero igual gana bnet", "lang": "es", "id": "1170400267633926144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170398607796834304"}], "author_id": "262335789", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "irashit_", "id": "538744315"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170400019599376385"], "in_reply_to_user_id": "538744315", "text": "@irashit_ se le mamo con la del suicida", "lang": "es", "id": "1170400019599376385"}, {"author_id": "1036340592932995072", "created_at": "2019-09-07T18:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170400007276679168"], "text": "NO TEME A LA MUERTE EL QUE VIVE COMO UN SUICIDA", "lang": "es", "id": "1170400007276679168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.8525, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 61, "tag": "FMSInternacional"}]}, "author_id": "727613081535254530", "created_at": "2019-09-07T18:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170400006257483781"], "text": "NO TEME A LA MUERTE LO QUE VIVE UN SUICIDA  #FMSInternacional", "lang": "es", "id": "1170400006257483781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1064352776644374528", "created_at": "2019-09-07T18:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399953224646657"], "text": "Credo, so hj q eu fui assistir Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "id": "1170399953224646657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170399818440687617"}], "author_id": "2898535114", "created_at": "2019-09-07T18:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399930017619968"], "in_reply_to_user_id": "2898535114", "text": "Se matou no lan\u00e7a kkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1170399930017619968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Oq6E6dIq65", "expanded_url": "https://twitter.com/twitoridivpizdy/status/1170399855082164225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oq6E6dIq65", "media_key": "3_1170399845489827842"}]}, "author_id": "1145635234576261120", "created_at": "2019-09-07T18:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399855082164225"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041d\u0430\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0435 \u044d\u0442\u0430 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u0437\u0434\u0435\u0441\u044c \u044f \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044e \u043d\u0430 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043c\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430... https://t.co/Oq6E6dIq65", "lang": "ru", "id": "1170399855082164225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "author_id": "415475512", "created_at": "2019-09-07T18:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399816268034048"], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "lang": "es", "id": "1170399816268034048"}], "includes": {"users": [{"location": "En tu mente", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 312, "tweet_count": 2954, "listed_count": 0}, "id": "311841937", "verified": false, "username": "pecadora_std", "name": "pecadora_est\u00e1ndar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 143, "tweet_count": 13814, "listed_count": 0}, "id": "1201608434", "verified": false, "username": "punkdecafeteria", "name": "Jorge Ay\u00f3n"}, {"location": "Dongo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 25, "tweet_count": 40508, "listed_count": 2}, "id": "416531773", "verified": false, "username": "gbrera", "name": "gibrod"}, {"location": "Milano (originario di Ostuni)", "public_metrics": {"followers_count": 27993, "following_count": 2282, "tweet_count": 74493, "listed_count": 111}, "id": "2414070806", "verified": false, "username": "GiuseppePalma78", "name": "Avv. Giuseppe PALMA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 96, "tweet_count": 20070, "listed_count": 0}, "id": "1145898688763584512", "verified": false, "username": "sebasymartina", "name": "Ro_st\ud83d\udc9e"}, {"location": "stars hollow", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 342, "tweet_count": 21980, "listed_count": 23}, "id": "1019378852773138432", "verified": false, "username": "softstoessel", "name": "vicky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 304, "tweet_count": 6071, "listed_count": 0}, "id": "1001426446093611010", "verified": false, "username": "toro_carlo", "name": "carlo toro"}, {"location": "Espa\u00f1a-Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 2087, "tweet_count": 18118, "listed_count": 1}, "id": "914941379385708544", "verified": false, "username": "JuanTanamera4", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Juan Tanamera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 25990, "following_count": 2364, "tweet_count": 116799, "listed_count": 163}, "id": "871419567419142145", "verified": false, "username": "HernnCortes", "name": "Hern\u00e1n Cort\u00e9s"}, {"location": "Palmas to", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 158, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "id": "1140994300584636417", "verified": false, "username": "AugusttoLeite", "name": "AUGUSTTOB13...\ud83d\ude0e"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597686, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "id": "248890506", "verified": true, "username": "brasil247", "name": "Brasil 247"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 474, "tweet_count": 47259, "listed_count": 2}, "id": "745398214115876864", "verified": false, "username": "gabrielw_jpg", "name": "Gabriel\u2122"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 403, "tweet_count": 47328, "listed_count": 0}, "id": "1029471562855067651", "verified": false, "username": "whoisJoaoLucass", "name": "John \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 3369, "tweet_count": 66475, "listed_count": 7}, "id": "1051983271503036421", "verified": false, "username": "InvictusNon", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u269c\ufe0f \ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd98 \u269c\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 2346, "tweet_count": 64431, "listed_count": 4}, "id": "55280284", "verified": false, "username": "MorecoO", "name": "R e n a i s s a n c e \ud83d\udc1d\ud83d\udc51"}, {"location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1579, "tweet_count": 115107, "listed_count": 6}, "id": "57354917", "verified": false, "username": "cadeacatu", "name": "caio az\u00eado \ud83d\udc1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 21, "tweet_count": 234353, "listed_count": 0}, "id": "837491897774002176", "verified": false, "username": "someday3092", "name": "Giroutte\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 2627, "tweet_count": 58320, "listed_count": 0}, "id": "894978865440935936", "verified": false, "username": "Gabriel97548694", "name": "Gabriella"}, {"location": "Cidade ber\u00e7o, portugal", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 260, "tweet_count": 8667, "listed_count": 0}, "id": "902303342789091330", "verified": false, "username": "chica_vsc_", "name": "\ud835\udc53"}, {"location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 377, "tweet_count": 12333, "listed_count": 0}, "id": "1055145668594057217", "verified": false, "username": "mmargaridaos", "name": "\ud835\udcdc"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1008, "tweet_count": 5672, "listed_count": 1}, "id": "2756240392", "verified": false, "username": "TheodoroElba", "name": "Elba Sophia Theodoro"}, {"location": "Rio/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "id": "16908924", "verified": false, "username": "antonioccosta_", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1206, "tweet_count": 74894, "listed_count": 0}, "id": "1132653910890635264", "verified": false, "username": "MaryWinner6", "name": "Mary Winner"}, {"location": "The campo", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 410, "tweet_count": 107326, "listed_count": 3}, "id": "718637930", "verified": false, "username": "mix_martes86", "name": "Mix \ud83c\udfe0\ud83d\udcbb\u2623\ufe0f"}, {"location": "Val\u00e8ncia/Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 638, "tweet_count": 65422, "listed_count": 30}, "id": "103962741", "verified": false, "username": "psyxolotl", "name": "HipnoSapolote"}, {"location": "Leon Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 3472, "tweet_count": 79129, "listed_count": 16}, "id": "177751431", "verified": false, "username": "chicoteck96", "name": "ChicoDesu UWUr \u2603\ufe0f"}, {"location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 681, "tweet_count": 16492, "listed_count": 0}, "id": "1003422088395460608", "verified": false, "username": "Fukoelunicornio", "name": "FukoCo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 321, "tweet_count": 126688, "listed_count": 0}, "id": "570426519", "verified": false, "username": "daciofarma", "name": "D\u00e1cio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 4059, "tweet_count": 341841, "listed_count": 23}, "id": "390713118", "verified": false, "username": "joorodrigues16", "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Junio"}, {"location": "Peronist\u00e1n (lamentablemente)", "public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 5641, "tweet_count": 133619, "listed_count": 0}, "id": "321763095", "verified": false, "username": "austhralis", "name": "austhralis"}, {"location": "Wonderland \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 11278, "following_count": 10688, "tweet_count": 74028, "listed_count": 8}, "id": "1452611137", "verified": false, "username": "CrazzyHatt", "name": "CrazzyHatt \ud83d\ude3a"}, {"location": "Pau Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 391, "tweet_count": 9754, "listed_count": 1}, "id": "1115770343149404160", "verified": false, "username": "TorcidaJovemibr", "name": "Kat"}, {"location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 484, "tweet_count": 10840, "listed_count": 0}, "id": "896156699240931330", "verified": false, "username": "diogoomg", "name": "diogorml \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 26, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}, "id": "904721946729906176", "verified": false, "username": "nevermind_day", "name": "nevermind day"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4425, "following_count": 2895, "tweet_count": 144761, "listed_count": 5}, "id": "2576093422", "verified": false, "username": "corra_franco", "name": "Franco A. Corrado \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "\u2014she/her\u2014", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1239, "tweet_count": 121382, "listed_count": 13}, "id": "514680945", "verified": false, "username": "diplodopussy", "name": "spooky ska\u00f0i skeletons \u2606 usa edition"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 2390, "tweet_count": 73338, "listed_count": 9}, "id": "143564731", "verified": false, "username": "IRENECANDANGA1", "name": "Irene J Zamora Diaz de Villarreal"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 11389, "following_count": 9215, "tweet_count": 20824, "listed_count": 11}, "id": "1074037600367853568", "verified": false, "username": "DaliaAbril2", "name": "Dalia Abril"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 18, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1167845216482512896", "verified": false, "username": "SayuriMedina9", "name": "Sayuri Medina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 785197, "following_count": 240, "tweet_count": 154213, "listed_count": 2558}, "id": "828717014", "verified": true, "username": "TgLa7", "name": "Tg La7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1474, "tweet_count": 37376, "listed_count": 0}, "id": "1099795954708959235", "verified": false, "username": "LVenturuzzi", "name": "S.M.L. Venturuzzi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 693, "tweet_count": 26178, "listed_count": 0}, "id": "1148327697854193672", "verified": false, "username": "Liliana79277626", "name": "@Liliana 21"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 1827, "tweet_count": 82017, "listed_count": 49}, "id": "1130853005681680384", "verified": false, "username": "homesicktini", "name": "Lolaa\ud83c\udf53"}, {"public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 2004, "tweet_count": 106964, "listed_count": 12}, "id": "1316576569", "verified": false, "username": "YagoRochaAlvz", "name": "Yago"}, {"location": "20 ", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 917, "tweet_count": 111626, "listed_count": 24}, "id": "803619432379596800", "verified": false, "username": "enbyjhoseok", "name": "juridico phil dunphy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1486, "tweet_count": 95448, "listed_count": 23}, "id": "81597679", "verified": false, "username": "Little__Dancer", "name": "Mrs. Efron!"}, {"location": "Torrent, Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1144, "tweet_count": 13537, "listed_count": 7}, "id": "338638962", "verified": false, "username": "TheBarbabundo", "name": "Ale \ud83c\udf8b\ud83c\udf83"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 1445, "tweet_count": 41354, "listed_count": 27}, "id": "803649109295038464", "verified": false, "username": "justLucreziaM", "name": "Lucrezia_Monti \ud83d\udcda\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"location": "Down the rabbit hole", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 158, "tweet_count": 56231, "listed_count": 8}, "id": "89015022", "verified": false, "username": "IreneePedrosa", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83\u2728Irene\u2728\ud83c\udf83\ud83e\udd87"}, {"location": "Arstotzka ", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 272, "tweet_count": 38198, "listed_count": 2}, "id": "4317859407", "verified": false, "username": "Chaasqueadora", "name": "Bonehilda"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11337, "following_count": 4512, "tweet_count": 51474, "listed_count": 11}, "id": "1149860953699299328", "verified": false, "username": "msole_087", "name": "Sole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16403, "following_count": 598, "tweet_count": 44952, "listed_count": 105}, "id": "833270270", "verified": false, "username": "AldayPascuttini", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude95 \ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud835\udea2 \ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude9e\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 110, "tweet_count": 990, "listed_count": 0}, "id": "1145198525149569024", "verified": false, "username": "sallywallkerr", "name": "\ud83e\ude90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010920, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "id": "283230411", "verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 431, "tweet_count": 46495, "listed_count": 2}, "id": "789503714", "verified": false, "username": "tiranolopes", "name": "lopes em busca do furico encantado"}, {"location": "Fortaleza/CE", "public_metrics": {"followers_count": 720969, "following_count": 10, "tweet_count": 209490, "listed_count": 1007}, "id": "60722362", "verified": true, "username": "diarioonline", "name": "Di\u00e1rio do Nordeste"}, {"location": "Notificaciones desactivadas", "public_metrics": {"followers_count": 169862, "following_count": 1056, "tweet_count": 71917, "listed_count": 1176}, "id": "292464252", "verified": true, "username": "JorgeBustos1", "name": "Jorge Bustos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22063, "following_count": 5199, "tweet_count": 166150, "listed_count": 153}, "id": "1063701316667666432", "verified": false, "username": "favjoji", "name": "MOVED"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 861, "tweet_count": 38987, "listed_count": 4}, "id": "1021575411736686593", "verified": false, "username": "NINlNEVERLAND", "name": "Djhe\u00b9\u00b9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 172, "tweet_count": 2943, "listed_count": 0}, "id": "154848270", "verified": false, "username": "Scadrei", "name": "Ishtark"}, {"location": "Presidente Prudente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 966, "tweet_count": 9922, "listed_count": 4}, "id": "956165382380933120", "verified": false, "username": "debh_carbone", "name": "Debh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 338, "tweet_count": 25152, "listed_count": 0}, "id": "3501227543", "verified": false, "username": "ddengtae", "name": "\u2661"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 489, "tweet_count": 7821, "listed_count": 0}, "id": "875736736923627520", "verified": false, "username": "JuanPMancini", "name": "Juan Pablo Mancini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 282, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}, "id": "1109975450573565953", "verified": false, "username": "SolaEmpanada", "name": "Nat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 457, "tweet_count": 49128, "listed_count": 3}, "id": "1716374221", "verified": false, "username": "MartiHeinzen", "name": "martii"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 691, "tweet_count": 4206, "listed_count": 0}, "id": "3434292561", "verified": false, "username": "gabriehqs", "name": "KalapothakisWR"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 778, "tweet_count": 20042, "listed_count": 1}, "id": "3030168404", "verified": false, "username": "babyanca_", "name": "bianca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 390, "tweet_count": 4461, "listed_count": 1}, "id": "1120868232", "verified": false, "username": "martuv_", "name": "martu"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 695, "tweet_count": 66518, "listed_count": 1}, "id": "268959689", "verified": false, "username": "PepeRib", "name": "Pepe"}, {"location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 413, "tweet_count": 6270, "listed_count": 3}, "id": "1211394301", "verified": false, "username": "EstSchez", "name": "Esther"}, {"location": "Georgia, Tbilisi", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 434, "tweet_count": 120016, "listed_count": 45}, "id": "817302460498923520", "verified": false, "username": "anothersgrief", "name": "\ud83d\udd4a SadRag | \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0443 \u0418\u043b\u044c\u0435 \u042f\u0448\u0438\u043d\u0443"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "id": "3627717334", "verified": false, "username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow"}, {"location": "poertici.na.", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 311, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}, "id": "472266275", "verified": false, "username": "cesare_emilio", "name": "emilio de cesare"}, {"location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1902910, "following_count": 267, "tweet_count": 253792, "listed_count": 6501}, "id": "150725695", "verified": true, "username": "Agenzia_Ansa", "name": "Agenzia ANSA"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 5644, "listed_count": 0}, "id": "1073327780853620739", "verified": false, "username": "CafeComAFiel", "name": "Marcelo Antunes"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13583, "following_count": 13494, "tweet_count": 73956, "listed_count": 40}, "id": "2844228765", "verified": false, "username": "afccontador", "name": "Alcenir Fernandes Lula de Castro\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 129, "tweet_count": 24211, "listed_count": 0}, "id": "4851645863", "verified": false, "username": "Edyy_lover", "name": "Edyy"}, {"location": "Natal RN", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 0, "tweet_count": 7459, "listed_count": 0}, "id": "238815221", "verified": false, "username": "Anita_39346", "name": "Aldrim"}, {"location": "Castelldefels, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 348, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}, "id": "707337266", "verified": false, "username": "joseluis14000", "name": "Biock"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "id": "87097693", "verified": true, "username": "Wereverwero", "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Mexico D.F", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 156, "tweet_count": 8154, "listed_count": 0}, "id": "129982351", "verified": false, "username": "Ema_Vital", "name": "Ema Vital"}, {"location": "Marechal Deodoro, Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2578, "tweet_count": 21270, "listed_count": 15}, "id": "105122515", "verified": false, "username": "rodrigues_pco", "name": "Patricia C. O. Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf5e=\ud83c\udf3e=\ud83d\udcb8"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 378, "tweet_count": 4788, "listed_count": 0}, "id": "438736065", "verified": false, "username": "jmagallanes6", "name": "Jaime Magallanes - Agente Inmobiliario"}, {"location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 516, "tweet_count": 21002, "listed_count": 5}, "id": "43509501", "verified": false, "username": "kittyvonkitten", "name": "Kitty Von Kitten"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 307, "tweet_count": 35126, "listed_count": 10}, "id": "322547502", "verified": false, "username": "Cris_Rivas_19", "name": "Cris \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Ukraine", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 591, "tweet_count": 6352, "listed_count": 0}, "id": "1098174814634852352", "verified": false, "username": "KurkudymA", "name": "\ud83c\udf4dAnnanas\ud83c\udf4d"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7010, "following_count": 6023, "tweet_count": 80560, "listed_count": 12}, "id": "2684297035", "verified": false, "username": "MoonlightDaga", "name": "~ A\ud83d\udc9c~"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1151, "tweet_count": 23457, "listed_count": 0}, "id": "760864026758942720", "verified": false, "username": "la69827652", "name": "Juana La Loca"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7838, "following_count": 8423, "tweet_count": 92680, "listed_count": 1}, "id": "898885707040780290", "verified": false, "username": "GoBlackNaro", "name": "Angelo&Naro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 241, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "id": "3372934565", "verified": false, "username": "pablosantanderr", "name": "Pablo Santander"}, {"location": "???", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 148, "tweet_count": 1203, "listed_count": 0}, "id": "143655286", "verified": false, "username": "Kokoss17", "name": "Koko"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 215, "tweet_count": 2286, "listed_count": 0}, "id": "705252906212044801", "verified": false, "username": "eduardovillela0", "name": "Totis/totixx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1533, "tweet_count": 86521, "listed_count": 6}, "id": "2155857842", "verified": false, "username": "albercreek", "name": "Alberto Romero."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 1870, "tweet_count": 270065, "listed_count": 2}, "id": "1181628750", "verified": false, "username": "betsyni", "name": "Beatriz Ponce"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 21204, "following_count": 11556, "tweet_count": 13125, "listed_count": 33}, "id": "238300000", "verified": false, "username": "felipevg_22", "name": "Felipe Velazquez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u264b\ufe0f\ud83d\udc8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1399, "tweet_count": 50390, "listed_count": 0}, "id": "795744838515904512", "verified": false, "username": "MinarquistaEsp", "name": "Minarquista \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 133, "tweet_count": 22149, "listed_count": 2}, "id": "1578945037", "verified": false, "username": "alveolinamagica", "name": "Alveolina\ud83c\udf1c"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 571, "tweet_count": 43404, "listed_count": 1}, "id": "1034482750026330112", "verified": false, "username": "ser_sereia", "name": "chan"}, {"location": "La blanqueada", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 356, "tweet_count": 17333, "listed_count": 0}, "id": "768648611123126272", "verified": false, "username": "florenncialvp", "name": "gitana"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 8980, "following_count": 2921, "tweet_count": 46131, "listed_count": 3}, "id": "960910880388108289", "verified": false, "username": "_florgi", "name": "florgi"}, {"location": "Bom Retiro do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 453, "tweet_count": 4916, "listed_count": 0}, "id": "973676748155088900", "verified": false, "username": "TssilaSantos", "name": "T\u00e1ssila Santos\u2757"}, {"location": "Bom Retiro do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 260, "tweet_count": 3364, "listed_count": 0}, "id": "1120763331109900289", "verified": false, "username": "alissonmattos03", "name": "japa"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 322, "tweet_count": 32489, "listed_count": 0}, "id": "912524524889034753", "verified": false, "username": "cereja_azul_", "name": "Ju \ud80c\udd89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94655, "listed_count": 0}, "id": "859180118", "verified": false, "username": "b_acamposc1i267", "name": "Alberto Campos B."}, {"location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17328, "listed_count": 2}, "id": "1080262798104502272", "verified": false, "username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e"}, {"location": "Transsexual, Transylvania", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 769, "tweet_count": 89857, "listed_count": 13}, "id": "253112557", "verified": false, "username": "AndreaRhiannon", "name": "spooky rhi | laura neal public enemy #1"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 456, "tweet_count": 78257, "listed_count": 5}, "id": "385584839", "verified": false, "username": "AlexCM_Lib", "name": "\u0391\u03bb\u03b5\u03be \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7891, "following_count": 247, "tweet_count": 18209, "listed_count": 51}, "id": "838121187536482306", "verified": false, "username": "altorrijos_", "name": "Alternativa Libertaria Torrijos"}, {"location": "Vigo, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 801, "tweet_count": 21251, "listed_count": 8}, "id": "1066395266134228993", "verified": false, "username": "DaringLune", "name": "Spooky Daring \ud83c\udf83 \u26a2"}, {"location": "\"WISH YOU WERE HERE\"", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 538, "tweet_count": 8959, "listed_count": 0}, "id": "970164460009779200", "verified": false, "username": "Vini_Chan2", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udce5/\u201cMOOD: LOVER\u201d"}, {"location": "que chingados te importa", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 552, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "id": "3555770593", "verified": false, "username": "marcoguva", "name": "marquiho gutierrez"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 126, "tweet_count": 3788, "listed_count": 1}, "id": "3922150515", "verified": false, "username": "LorenzonLarissa", "name": "Agressiva"}, {"location": "\u2661 \ud835\udc8c\ud835\udc96\ud835\udc8c\ud835\udc8a.\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 303, "tweet_count": 47552, "listed_count": 2}, "id": "1092225959007215616", "verified": false, "username": "GLYTTERYUS", "name": "."}, {"location": "In another world", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 822, "tweet_count": 47758, "listed_count": 3}, "id": "776748664651935744", "verified": false, "username": "Nnamecanexplain", "name": "\ud83d\udc9f Shiroi \ud83c\udf3c ~ \ud83e\udda2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1163, "tweet_count": 78346, "listed_count": 7}, "id": "706856799706685440", "verified": false, "username": "UsagiMimiChu", "name": "Mimirun\u272e /(\u30df\uff65 \u00d7 \uff65\u30df)\\"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 1802, "tweet_count": 48340, "listed_count": 14}, "id": "393733918", "verified": false, "username": "MichelaMelo", "name": "Michela Melo"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15245593, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "id": "14128609", "verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89"}, {"location": "Long Beach, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1427, "tweet_count": 122091, "listed_count": 6}, "id": "802108939995230216", "verified": false, "username": "NonDucorDuco11", "name": "MarinaM."}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 15330, "following_count": 7062, "tweet_count": 251525, "listed_count": 27}, "id": "37819403", "verified": false, "username": "nadia1monteiro", "name": "Nadia Monteiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 224, "tweet_count": 920, "listed_count": 0}, "id": "379078554", "verified": false, "username": "ivanl9", "name": "ivan luque"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4417104, "following_count": 1402, "tweet_count": 390268, "listed_count": 32270}, "id": "14436030", "verified": true, "username": "elmundoes", "name": "EL MUNDO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 308, "tweet_count": 18228, "listed_count": 0}, "id": "2170225513", "verified": false, "username": "ThedyStefano", "name": "Stiv 68 \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 148, "tweet_count": 9689, "listed_count": 2}, "id": "2641543456", "verified": false, "username": "Roger_Lambretta", "name": "Il Giustiziere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87137, "following_count": 56, "tweet_count": 61562, "listed_count": 60}, "id": "999921446179622913", "verified": false, "username": "UmbandaTt", "name": "Umbanda Sarav\u00e1 \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\u2694\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 656, "tweet_count": 140933, "listed_count": 12}, "id": "1325827184", "verified": false, "username": "katycutecat", "name": "Falsa Madu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 606, "tweet_count": 163826, "listed_count": 5}, "id": "770323122478256128", "verified": false, "username": "valentinofileto", "name": "Nicolas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1514, "tweet_count": 31662, "listed_count": 1}, "id": "966044911333191685", "verified": false, "username": "dlayar_", "name": "Dlayar"}, {"location": "Madriz", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 302, "tweet_count": 5713, "listed_count": 0}, "id": "1004317527151906816", "verified": false, "username": "a_canalejo", "name": "\u2766alex"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 435, "tweet_count": 17342, "listed_count": 2}, "id": "1008320148", "verified": false, "username": "othonvonsalza0", "name": "Othon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 422, "tweet_count": 8715, "listed_count": 2}, "id": "184667433", "verified": false, "username": "spontaneoruiz", "name": "\uf8ff Dr. Klaus\u2602\ufe0f"}, {"location": "rj/zn", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 269, "tweet_count": 13044, "listed_count": 1}, "id": "989608676494315520", "verified": false, "username": "tremdaznorte", "name": "Isis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 272, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "id": "2163115395", "verified": false, "username": "NoeGomez1995", "name": "Noe Gomez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 193, "tweet_count": 87746, "listed_count": 4}, "id": "739561311353380865", "verified": false, "username": "KazeREaSon", "name": "Rea \ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1478, "tweet_count": 26004, "listed_count": 3}, "id": "548055932", "verified": false, "username": "JazPereiraM", "name": "Jazm\u00edn \ud83c\udf20"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 19899, "following_count": 20199, "tweet_count": 68607, "listed_count": 7}, "id": "862971908", "verified": false, "username": "Tincho_2015", "name": "TIncho 2015"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 543, "tweet_count": 92853, "listed_count": 2}, "id": "720577009", "verified": false, "username": "ar4celir", "name": "ara"}, {"location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 337, "tweet_count": 4570, "listed_count": 15}, "id": "1034005402269229056", "verified": false, "username": "pickmeen", "name": "\u0423\u043c\u0438\u0440\u0430\u044e\u0417\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430"}, {"location": "Mermaidland", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 776, "tweet_count": 93549, "listed_count": 31}, "id": "306234128", "verified": false, "username": "MokonaCosplay", "name": "M\u00f3kona azul \ud83c\udf4f|\ud83c\udfb2\ud83d\udcdc\ud83c\udf11"}, {"location": "De Paran\u00e1 en Esperanza ", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 567, "tweet_count": 68300, "listed_count": 3}, "id": "145417104", "verified": false, "username": "alfonAV", "name": "Alfon\ud83d\udc51"}, {"location": "Ishgard", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 944, "tweet_count": 50943, "listed_count": 4}, "id": "867315291805691906", "verified": false, "username": "louloulouzada", "name": "loulou"}, {"location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 580, "tweet_count": 50676, "listed_count": 1}, "id": "1663344104", "verified": false, "username": "rrociobosio", "name": "rocio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 830, "tweet_count": 126291, "listed_count": 16}, "id": "16172127", "verified": false, "username": "Eunmoyah", "name": "crazy pills"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 1987, "tweet_count": 442815, "listed_count": 49}, "id": "757675987278688256", "verified": false, "username": "humano_demasia3", "name": "humano_demasiado2"}, {"location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11605, "following_count": 8623, "tweet_count": 37318, "listed_count": 0}, "id": "1043922632436011010", "verified": false, "username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a"}, {"location": "Por determinar", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 2218, "tweet_count": 23252, "listed_count": 11}, "id": "546295920", "verified": false, "username": "IgnacioRGarcia", "name": "Ignacio Garc\u00eda"}, {"location": "Irati, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 630, "tweet_count": 21035, "listed_count": 0}, "id": "916137657733992448", "verified": false, "username": "bgelczaki_", "name": "Gelck"}, {"location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 631, "tweet_count": 30054, "listed_count": 3}, "id": "122517190", "verified": false, "username": "bulkake", "name": "bylka"}, {"location": "Alexandria, Egypt", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 0, "tweet_count": 21190, "listed_count": 1}, "id": "935606599896444929", "verified": false, "username": "Maykel12345x", "name": "Maykel"}, {"location": "Galdar", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 766, "tweet_count": 6189, "listed_count": 1}, "id": "635252633", "verified": false, "username": "nelsoonbm", "name": "Nel"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 84, "tweet_count": 5154, "listed_count": 0}, "id": "839526047309774848", "verified": false, "username": "teclasico_", "name": "anita"}, {"location": "ZARAG\u00d3N, ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1767, "tweet_count": 62285, "listed_count": 3}, "id": "926189171097702400", "verified": false, "username": "No_T_Calientes", "name": "ALAN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 1552, "tweet_count": 106158, "listed_count": 1}, "id": "865704866999668736", "verified": false, "username": "cfcuartero01", "name": "legionariA"}, {"location": "Neuqu\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 629, "tweet_count": 8211, "listed_count": 2}, "id": "276244748", "verified": false, "username": "rikvancauwlaert", "name": "Riky van Cauwlaert"}, {"location": "na terra plana ", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 523, "tweet_count": 19576, "listed_count": 0}, "id": "2151434594", "verified": false, "username": "tremyayaa", "name": "a braba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}, "id": "1100523413989408768", "verified": false, "username": "Concien63372004", "name": "Conciencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 77, "tweet_count": 50018, "listed_count": 0}, "id": "1027444354825248768", "verified": false, "username": "PilarCo83982165", "name": "Pilar Cornejo"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 867, "tweet_count": 54836, "listed_count": 55}, "id": "293968866", "verified": false, "username": "manugonzalezmar", "name": "Manu Gonz\u00e1lez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 1455, "tweet_count": 53570, "listed_count": 93}, "id": "456965234", "verified": false, "username": "Pedro_Monje", "name": "Pedro Monje"}, {"public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 448, "tweet_count": 41881, "listed_count": 0}, "id": "715978516861427716", "verified": false, "username": "rvwm_", "name": "."}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 873, "tweet_count": 13322, "listed_count": 4}, "id": "26065834", "verified": false, "username": "eduardosaboya", "name": "Jos\u00e9 Eduardo Saboya"}, {"location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 27, "tweet_count": 8944, "listed_count": 0}, "id": "822749730702852096", "verified": false, "username": "prostKira", "name": "\u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u043a\u0430 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0439\u043a\u0438"}, {"location": "|\uff53\uff48\uff45\uff0f\uff48\uff45\uff52 | INFP | 4w5 |", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 163, "tweet_count": 1491, "listed_count": 4}, "id": "966590054708797440", "verified": false, "username": "neidrral", "name": "neidral."}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 308, "tweet_count": 15003, "listed_count": 1}, "id": "995793624976814081", "verified": false, "username": "martigorositoo", "name": "marti\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 714, "tweet_count": 9978, "listed_count": 1}, "id": "171601497", "verified": false, "username": "_esquipatica", "name": "Danny-se \ud83c\udf3b"}, {"location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 359, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "id": "747814259204173825", "verified": false, "username": "Magalte_", "name": "Gemamarracha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 251, "tweet_count": 6106, "listed_count": 0}, "id": "1043984807032750080", "verified": false, "username": "Cristianaaaa4", "name": "Cris\ud83c\udf3b"}, {"location": "http://drgatejo.blogspot.mx", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 2014, "tweet_count": 42179, "listed_count": 10}, "id": "267589284", "verified": false, "username": "drgatejo", "name": "Jorge Galv\u00e1n"}, {"location": "\u2764Alicante\u2764\u2764Spain\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 399, "tweet_count": 14590, "listed_count": 1}, "id": "512972718", "verified": false, "username": "G_S_Maria", "name": "Spooky Maria Guerra \u2764\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 482, "tweet_count": 26067, "listed_count": 3}, "id": "1140388823706329088", "verified": false, "username": "umluizai", "name": "alter luiz"}, {"location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 2703, "tweet_count": 78335, "listed_count": 6}, "id": "964228409986609154", "verified": false, "username": "Tsuchiimikado", "name": "Fayei"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1032, "tweet_count": 8468, "listed_count": 2}, "id": "3046478296", "verified": false, "username": "Lavy_Andrea", "name": "Lavinia \u2665 \ud83e\udd8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5157, "following_count": 3343, "tweet_count": 8018, "listed_count": 44}, "id": "2294165131", "verified": false, "username": "Cineymax", "name": "Cineymax"}, {"location": "\u0412 \u043c\u0438\u0440\u0435 \u0430\u043d\u0438\u043c\u0435", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 236, "tweet_count": 2753, "listed_count": 2}, "id": "1111360040840110081", "verified": false, "username": "Omg_Chuuya", "name": "\u041a\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u043a\u0442\u0443\u0441 \ud83e\udeb7 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 388, "tweet_count": 43303, "listed_count": 5}, "id": "757824261763375104", "verified": false, "username": "AlbaDeRoxas", "name": "Alba de Roxas \ud83c\udf38"}, {"location": "Un brazo de la V\u00eda L\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 318, "tweet_count": 8245, "listed_count": 1}, "id": "347565630", "verified": false, "username": "OnegaAlex", "name": "Alejandro Trenado"}, {"location": "Gto, mx", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 913, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "id": "892474398728273921", "verified": false, "username": "esaumedinaalvz", "name": "Esa\u00fa Medina_\u00c1lvz"}, {"location": "\u2081\u2081\u2081", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 240, "tweet_count": 5295, "listed_count": 0}, "id": "1129374209564708864", "verified": false, "username": "cxcah_", "name": "cacah \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7655, "following_count": 3585, "tweet_count": 203369, "listed_count": 48}, "id": "748265156", "verified": false, "username": "esteban_millo36", "name": "Esteban"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 495, "tweet_count": 10501, "listed_count": 1}, "id": "751782146528903168", "verified": false, "username": "muItiversos", "name": "saritcha"}, {"location": "Sorocaba SP", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 362, "tweet_count": 10018, "listed_count": 4}, "id": "765583400954634240", "verified": false, "username": "JarbinhoJB", "name": "Jarbinho"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 142687, "following_count": 88662, "tweet_count": 313026, "listed_count": 1872}, "id": "367210075", "verified": true, "username": "Consalud_es", "name": "ConSalud.es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 658, "tweet_count": 50532, "listed_count": 160}, "id": "98844505", "verified": false, "username": "RadioProzac", "name": "Stefano Dalla Casa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7033, "following_count": 598, "tweet_count": 8584, "listed_count": 67}, "id": "480844917", "verified": false, "username": "andcapocci", "name": "Andrea Capocci"}, {"location": "Valladolid-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 663, "tweet_count": 47570, "listed_count": 7}, "id": "549387932", "verified": false, "username": "HuguitoDel", "name": "Hugo del Val"}, {"location": "Stgo-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 801, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}, "id": "128597499", "verified": false, "username": "mauryvillarroel", "name": "mauricio villarroel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 96, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "id": "338385465", "verified": false, "username": "tititagata", "name": "flor luengo delgado"}, {"location": "\u1d04\u1d00\u0299\u026a\u0274 \u1d1b\u1d07\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1818, "tweet_count": 34810, "listed_count": 1}, "id": "1097638550990962688", "verified": false, "username": "mittensun", "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc66."}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 151, "tweet_count": 1375, "listed_count": 0}, "id": "712328157844660224", "verified": false, "username": "UnFlaco_", "name": "Andr\u00e9s"}, {"location": "Colonia, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 767, "tweet_count": 87524, "listed_count": 3}, "id": "1100417913234673676", "verified": false, "username": "reinarepulgue", "name": "\ud835\ude82iL \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 #36303"}, {"location": "Milan, MI", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 913, "tweet_count": 161037, "listed_count": 18}, "id": "1208853571", "verified": false, "username": "val_lui", "name": "luisa cad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 352, "tweet_count": 43589, "listed_count": 0}, "id": "1439319032", "verified": false, "username": "fabrydami", "name": "fabrydami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "id": "1118260584565420032", "verified": false, "username": "vemoluvtae", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 62, "tweet_count": 17454, "listed_count": 0}, "id": "850433540948975616", "verified": false, "username": "_Laraa29", "name": "\ud83e\uddc1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 697, "tweet_count": 37520, "listed_count": 2}, "id": "4197958235", "verified": false, "username": "eavivir", "name": "Descubriendo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12994, "following_count": 797, "tweet_count": 40514, "listed_count": 65}, "id": "56724126", "verified": true, "username": "rafaelreis14", "name": "Rafael Reis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 1331, "tweet_count": 7640, "listed_count": 20}, "id": "1065702848699252736", "verified": false, "username": "mundial_river", "name": "River Mundial"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 27, "tweet_count": 9530, "listed_count": 0}, "id": "1073287403169824773", "verified": false, "username": "GambadeMostoles", "name": "Eme \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Quart de Poblet, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 189, "tweet_count": 31450, "listed_count": 1}, "id": "1057935889005985792", "verified": false, "username": "Moniicasegarra", "name": "Monikhaleesi"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 667, "tweet_count": 79915, "listed_count": 12}, "id": "2914784771", "verified": false, "username": "jaytszh", "name": "kaji~"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 1955, "tweet_count": 75083, "listed_count": 0}, "id": "759881471477682176", "verified": false, "username": "mayconcmY", "name": "mayconcrf"}, {"location": "rj ", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 2168, "tweet_count": 44666, "listed_count": 1}, "id": "798506060118102016", "verified": false, "username": "majucrvg", "name": "maju."}, {"location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 553, "tweet_count": 30565, "listed_count": 1}, "id": "1894672902", "verified": false, "username": "99mbruno", "name": "bruno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "id": "1017818422728691713", "verified": false, "username": "Marita30706158", "name": "Maritacelindaangelesyzaga"}, {"location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27840, "listed_count": 6}, "id": "128035506", "verified": false, "username": "micohu83", "name": "Angel C."}, {"location": "Marramiau, Catland", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1275, "tweet_count": 56557, "listed_count": 19}, "id": "108049665", "verified": false, "username": "melopeya", "name": "Melopeya Marmotil"}, {"location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1254, "tweet_count": 17220, "listed_count": 4}, "id": "177054075", "verified": false, "username": "duralexsedlatex", "name": "BS"}, {"location": "Princeton, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 297, "tweet_count": 536, "listed_count": 8}, "id": "541043717", "verified": false, "username": "elmirduclerc", "name": "Elmir Duclerc"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 879, "tweet_count": 12778, "listed_count": 1}, "id": "595977711", "verified": false, "username": "tito_happy", "name": "Tito Sanchez"}, {"location": "Roshamuul", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1006, "tweet_count": 149840, "listed_count": 21}, "id": "747481714474246145", "verified": false, "username": "buzztyn", "name": "mike"}, {"location": "Pavia, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 919, "tweet_count": 44642, "listed_count": 11}, "id": "377249170", "verified": false, "username": "Rosenkavalier70", "name": "Antonio Sechi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"location": "losanna", "public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 1720, "tweet_count": 123259, "listed_count": 99}, "id": "2331847077", "verified": false, "username": "guffanti_marco", "name": "IlGuffanti \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1003, "tweet_count": 33543, "listed_count": 0}, "id": "4895700436", "verified": false, "username": "lilith_ws", "name": "escuta aq seu merda"}, {"location": "Primm, Yermo de Mojave", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1959, "tweet_count": 72752, "listed_count": 21}, "id": "116248045", "verified": false, "username": "mensajeramojave", "name": "Monsterjave \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf83"}, {"location": "Turano,RJ 021", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 461, "tweet_count": 10319, "listed_count": 0}, "id": "3340568734", "verified": false, "username": "Jannamorenaa", "name": ".\ud83e\udd8b\ud83d\udd25"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 807, "tweet_count": 18228, "listed_count": 9}, "id": "49837430", "verified": false, "username": "argenopratq", "name": "Argeno Prat Quevedo"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1066226, "following_count": 8470, "tweet_count": 204552, "listed_count": 2318}, "id": "496493810", "verified": false, "username": "ChuoTorrealba", "name": "Jesus Chuo Torrealba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5965, "following_count": 2648, "tweet_count": 56433, "listed_count": 12}, "id": "1087006166494916608", "verified": false, "username": "porabajoyalpie", "name": "Alexis Patron #79741"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 877, "tweet_count": 7620, "listed_count": 2}, "id": "169068428", "verified": false, "username": "PrRamonInfante", "name": "Ramon Infante"}, {"location": "fim do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1185, "tweet_count": 93446, "listed_count": 5}, "id": "2395600341", "verified": false, "username": "punkequinha", "name": "dra. sem bumbum e sem rumo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 3471, "tweet_count": 39017, "listed_count": 1}, "id": "4870013121", "verified": false, "username": "pecotito_", "name": "Nico (R.I.P. Dankagu)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 2389, "tweet_count": 54313, "listed_count": 9}, "id": "1581436765", "verified": false, "username": "Eiva666", "name": "Elsa Avellaneda"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 348, "tweet_count": 100753, "listed_count": 4}, "id": "572018468", "verified": false, "username": "fem_pau", "name": "Pau \ud83e\udd21"}, {"location": "Entre Frankfurt y Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 884, "tweet_count": 649350, "listed_count": 156}, "id": "259734564", "verified": false, "username": "Dandastur", "name": "Danda"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1351, "tweet_count": 25171, "listed_count": 4}, "id": "1220010566", "verified": false, "username": "Eldani74", "name": "Daniel P\u00e9rez"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316248, "listed_count": 15370}, "id": "124172948", "verified": true, "username": "la_patilla", "name": "La Patilla"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 225, "tweet_count": 1813, "listed_count": 0}, "id": "127339593", "verified": false, "username": "Ovi_Adiel", "name": "oviadiel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 324, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}, "id": "1120959505", "verified": false, "username": "v_ricard", "name": "ricardo gutierrez v"}, {"public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 82, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}, "id": "1054675651616215040", "verified": false, "username": "__Kamey__", "name": "\u041a\u044d\u043c\u043c\u0438 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435"}, {"location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 668, "tweet_count": 19632, "listed_count": 1}, "id": "1078350471549632512", "verified": false, "username": "krehbee", "name": "Kr\u00e9bi"}, {"location": "Hurlingham, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 115, "tweet_count": 7821, "listed_count": 0}, "id": "804892706807889920", "verified": false, "username": "julialtamuraa", "name": "Juli"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 789, "tweet_count": 12957, "listed_count": 4}, "id": "330593408", "verified": false, "username": "JulianaSantn", "name": "kuli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1168, "tweet_count": 8309, "listed_count": 9}, "id": "901093998625992704", "verified": false, "username": "Sangregallina69", "name": "Sangre Gallina \u26aa\ud83d\udd34\u26aa"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1022, "tweet_count": 11674, "listed_count": 5}, "id": "17237326", "verified": false, "username": "feitosa", "name": "/feitosa/ \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb"}, {"location": "Dubl\u00edn, Irlanda", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 314, "tweet_count": 7532, "listed_count": 2}, "id": "633640124", "verified": false, "username": "dauverney", "name": "\u27b3\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd20\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2c\ud835\udd2b \ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd29 \ud83e\udec0\u272ecomms OPEN\u272e"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 2430, "tweet_count": 168130, "listed_count": 17}, "id": "977345161", "verified": false, "username": "CHuikovvasili", "name": "Camilo Cienfuegos"}, {"location": "Doing the locomotion", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 444, "tweet_count": 10869, "listed_count": 2}, "id": "17577395", "verified": false, "username": "chrisal", "name": "chrisal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27945, "following_count": 25294, "tweet_count": 30487, "listed_count": 13}, "id": "878830781770211329", "verified": false, "username": "badreputashawns", "name": "Hi, I'm Bella"}, {"location": "he/ him ", "public_metrics": {"followers_count": 13017, "following_count": 12593, "tweet_count": 14184, "listed_count": 0}, "id": "950885078904733697", "verified": false, "username": "jackistrange", "name": "otavio."}, {"location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 465, "tweet_count": 33244, "listed_count": 2}, "id": "267998066", "verified": false, "username": "Lady_Samedi", "name": "Samedi \ud83d\udca2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1161, "tweet_count": 11499, "listed_count": 0}, "id": "1642541306", "verified": false, "username": "Sole_Gmez", "name": "Sole G\u00f3mez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 748, "tweet_count": 12291, "listed_count": 0}, "id": "317909702", "verified": false, "username": "jfdezsanz", "name": "Jes\u00fas Fern\u00e1ndez Sanz"}, {"location": "San Carlos - Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 841, "tweet_count": 12058, "listed_count": 2}, "id": "276735248", "verified": false, "username": "gastonbt", "name": "Gast\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 2158, "tweet_count": 100445, "listed_count": 3}, "id": "2447468534", "verified": false, "username": "abiudhdz", "name": "abiud hernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 353, "tweet_count": 25103, "listed_count": 6}, "id": "1895836177", "verified": false, "username": "Andre_Serje", "name": "andrea"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 590, "tweet_count": 38080, "listed_count": 0}, "id": "1220311045", "verified": false, "username": "claudia202207", "name": "Claudia Daniela"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 511, "tweet_count": 56334, "listed_count": 2}, "id": "234858328", "verified": false, "username": "JoanCavero", "name": "Joan Cavero Livia"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 2866, "tweet_count": 134764, "listed_count": 12}, "id": "2347966168", "verified": false, "username": "viini28", "name": "Vini #Vote13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "\ud83d\ude42\u2639\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 499, "tweet_count": 32465, "listed_count": 1}, "id": "1146487320612225024", "verified": false, "username": "Alvc666", "name": "angel\ud83c\udf83"}, {"location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 4643, "tweet_count": 116866, "listed_count": 0}, "id": "26923117", "verified": false, "username": "supergabo87", "name": "Gabriel Rodriguezz ;"}, {"location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 604, "tweet_count": 72720, "listed_count": 6}, "id": "514473852", "verified": false, "username": "Chococrispie10", "name": "\ud83c\udf83 Spookris\u03c0 \ud83d\udc7b"}, {"location": "GO", "public_metrics": {"followers_count": 22342, "following_count": 1087, "tweet_count": 39569, "listed_count": 3}, "id": "946367970384769024", "verified": false, "username": "jsann05", "name": "Lord P\u00eat\u00ea \ud83c\udf1f"}, {"location": "Natal, Rio Grande do Norte", "public_metrics": {"followers_count": 67240, "following_count": 2112, "tweet_count": 146340, "listed_count": 146}, "id": "125807671", "verified": false, "username": "vinirosindo", "name": "ViniRosindo"}, {"location": "Duque de Caxias - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 357, "tweet_count": 9829, "listed_count": 4}, "id": "38030464", "verified": false, "username": "adm_pedrosl", "name": "Pedro Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 562, "tweet_count": 79423, "listed_count": 0}, "id": "100302331", "verified": false, "username": "MiguelRGG", "name": "Miguel R G\u00f3mez"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 539, "tweet_count": 26471, "listed_count": 0}, "id": "232098774", "verified": false, "username": "favi1976", "name": "Fabio  Villalobos"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 220, "tweet_count": 2306, "listed_count": 0}, "id": "1056883056492064768", "verified": false, "username": "ClaudiaAlc_", "name": "Claudia Alcal\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1027, "tweet_count": 53299, "listed_count": 0}, "id": "833831821", "verified": false, "username": "luciaacanete", "name": "Luc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 480, "tweet_count": 30640, "listed_count": 0}, "id": "1466208966", "verified": false, "username": "santivallejos3", "name": "Santiago"}, {"location": "Caracas , Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 2105, "tweet_count": 42070, "listed_count": 4}, "id": "141798690", "verified": false, "username": "cjlugo1", "name": "Carlos Lugo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 493, "tweet_count": 23600, "listed_count": 0}, "id": "726471785118633984", "verified": false, "username": "sparrowrex", "name": "SparrowRex"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 304, "tweet_count": 4501, "listed_count": 1}, "id": "3264799563", "verified": false, "username": "xmigvx", "name": "Maria Garcia\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1161, "tweet_count": 51838, "listed_count": 1}, "id": "199890542", "verified": false, "username": "danncoletta", "name": "Daniel Coleta"}, {"location": "M\u00e9xico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1704, "tweet_count": 20321, "listed_count": 1}, "id": "149708185", "verified": false, "username": "HGAcosta", "name": "HectorGonzalezAcosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 522, "tweet_count": 3630, "listed_count": 0}, "id": "1092744084", "verified": false, "username": "AnnitaPoliiLove", "name": "Annie Hern\u00e1ndeez\u2665"}, {"location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 288, "tweet_count": 725, "listed_count": 0}, "id": "1056677222201856002", "verified": false, "username": "thayssaflores", "name": "Thayssa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 616, "tweet_count": 9044, "listed_count": 1}, "id": "4716066208", "verified": false, "username": "iDjn0fer", "name": "kagay"}, {"location": "Australian Capital Territory, Australia", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 780, "tweet_count": 19639, "listed_count": 3}, "id": "279672704", "verified": false, "username": "_PatriciaA7", "name": "Patr\u00edcia"}, {"location": "ARGENZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 2200, "tweet_count": 17058, "listed_count": 3}, "id": "1152695494679961601", "verified": false, "username": "MarFur4", "name": "Mar.Furiosa 41%\ud83d\udc3e\ud83d\udcaa"}, {"location": "Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 6976, "following_count": 508, "tweet_count": 37920, "listed_count": 63}, "id": "132568984", "verified": false, "username": "Masnoticias0ax", "name": "M\u00e1s Noticias Oaxaca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 985, "tweet_count": 71134, "listed_count": 2}, "id": "899835452", "verified": false, "username": "LuxPirizz", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3cLuFracaso\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b"}, {"location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1050, "tweet_count": 7865, "listed_count": 11}, "id": "2927161769", "verified": false, "username": "Libelula_V", "name": "Marta - Pikachu de interior"}, {"location": "Hecho en Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 354, "tweet_count": 1855, "listed_count": 0}, "id": "1132529330", "verified": false, "username": "gabito3mil5", "name": "C'est la vie."}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 320, "tweet_count": 1665, "listed_count": 0}, "id": "1008861014329315329", "verified": false, "username": "Thamyre62660682", "name": "Thamyres Ferreira Barbosa"}, {"location": "Cuatro Vientos", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 775, "tweet_count": 66710, "listed_count": 5}, "id": "2994362405", "verified": false, "username": "palomafdz605", "name": "Pilar Ortega Iglesia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 129, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "id": "1159565307767349250", "verified": false, "username": "Omero89034612", "name": "Omero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3230}, "id": "270839361", "verified": true, "username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1110, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}, "id": "237807081", "verified": false, "username": "1891_jona", "name": "Jonathan"}, {"location": "Cam\u00ed La Vileta, 39 \u00b7 1\u00aa Planta", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 296, "tweet_count": 729, "listed_count": 4}, "id": "3092712640", "verified": false, "username": "ClinicaAureo", "name": "Cl\u00ednica \u00c1ureo"}, {"location": "Herland", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 199, "tweet_count": 144144, "listed_count": 14}, "id": "54015280", "verified": false, "username": "QueMeCanteElMar", "name": "\ud835\ude82 \u2728"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 381, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}, "id": "1039322971893063680", "verified": false, "username": "Lucas01041414", "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u1d00\ua731\u263b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 449, "tweet_count": 57905, "listed_count": 2}, "id": "3652803378", "verified": false, "username": "PizarroF10", "name": "fran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1204, "tweet_count": 70037, "listed_count": 5}, "id": "3180037684", "verified": false, "username": "juanpalomo74", "name": "Juan Palomo"}, {"location": "Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 4283, "tweet_count": 74448, "listed_count": 2}, "id": "3393986513", "verified": false, "username": "andrenio55", "name": "andrenio55"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 233, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "id": "937452100698759168", "verified": false, "username": "kkkkknoyes", "name": "kkkkknoyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 604, "tweet_count": 42383, "listed_count": 0}, "id": "1050050771771936775", "verified": false, "username": "Raquel94580432", "name": "Raquel"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 47021, "following_count": 210, "tweet_count": 35083, "listed_count": 38}, "id": "1052227666856865794", "verified": false, "username": "mariavgmz", "name": "Ing. \ud835\udf45ernotas \ud83e\uddad"}, {"location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 7888, "following_count": 6049, "tweet_count": 148345, "listed_count": 6}, "id": "321477701", "verified": false, "username": "nandxax", "name": "f"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 4432, "tweet_count": 5352, "listed_count": 5}, "id": "1309540530", "verified": false, "username": "dexmelytomidina", "name": "Dexmelytomidina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1513, "tweet_count": 6446, "listed_count": 2}, "id": "598527076", "verified": false, "username": "erredepato", "name": "childish gambina"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 119, "tweet_count": 5755, "listed_count": 0}, "id": "845660530186616832", "verified": false, "username": "beapbarbosa", "name": "Bea"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 324, "tweet_count": 6787, "listed_count": 0}, "id": "1967313968", "verified": false, "username": "antloxn", "name": "aitor"}, {"location": "2680/2685", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 468, "tweet_count": 93826, "listed_count": 5}, "id": "1648034606", "verified": false, "username": "vanessalmdr", "name": "Van \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 836, "tweet_count": 13982, "listed_count": 0}, "id": "332997892", "verified": false, "username": "DtrsMila", "name": "milaaaaaaaah\ud83c\udde7\ud83c\uddfc"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 3429, "tweet_count": 18292, "listed_count": 2}, "id": "1571236369", "verified": false, "username": "mayteorusco", "name": "Mayte Orusco"}, {"location": "kilmes", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 346, "tweet_count": 23076, "listed_count": 0}, "id": "1037317182382850048", "verified": false, "username": "sofixover", "name": "sofia"}, {"location": "Pewter City Gym", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 0, "tweet_count": 2270, "listed_count": 0}, "id": "1169053604965171210", "verified": false, "username": "brock_ado", "name": "Brock 4do \ud83d\ude11\ud83d\ude81"}, {"public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 504, "tweet_count": 58022, "listed_count": 6}, "id": "268548456", "verified": false, "username": "NattanyMartins", "name": "\u2728 beyonc\u00e9 do barreiro \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 404, "tweet_count": 36098, "listed_count": 6}, "id": "1560877760", "verified": false, "username": "belivetr", "name": "vivs"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 733, "tweet_count": 34304, "listed_count": 10}, "id": "245032592", "verified": false, "username": "unaparaelcamino", "name": "juan co"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 221, "tweet_count": 93787, "listed_count": 6}, "id": "1262523320", "verified": false, "username": "18921981", "name": "Enrique"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 333, "tweet_count": 167716, "listed_count": 7}, "id": "241543752", "verified": false, "username": "ceace15", "name": "C\ud83c\udf3b"}, {"location": "San Antonio de los Altos.", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 619, "tweet_count": 28374, "listed_count": 6}, "id": "144708586", "verified": false, "username": "Yeismar_P", "name": "Yeismar Pe\u00f1a."}, {"public_metrics": {"followers_count": 38820, "following_count": 38517, "tweet_count": 439429, "listed_count": 519}, "id": "15857261", "verified": false, "username": "ConVivirLaSelva", "name": "Arbol Futur\ud83c\udf10"}, {"location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 107, "tweet_count": 2419, "listed_count": 1}, "id": "1240125349", "verified": false, "username": "vincmusa", "name": "Bicenzo"}, {"location": "Qui sono Nuda:", "public_metrics": {"followers_count": 39139, "following_count": 936, "tweet_count": 87090, "listed_count": 119}, "id": "3380341456", "verified": false, "username": "anna_salvaje", "name": "Anna Salvaje"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 242, "tweet_count": 19459, "listed_count": 1}, "id": "246021065", "verified": false, "username": "RandomXLII", "name": "Random Von Hautkopf"}, {"location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 233, "tweet_count": 20477, "listed_count": 4}, "id": "1166721650181754880", "verified": false, "username": "PuesLlaves", "name": "Enrique Llaves"}, {"location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 462, "tweet_count": 7896, "listed_count": 0}, "id": "2685425430", "verified": false, "username": "luis_fleites", "name": "Jorge Luis Fleites"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 132, "tweet_count": 7842, "listed_count": 0}, "id": "1157987883405459456", "verified": false, "username": "MARTHING4", "name": "marth"}, {"location": "I.D.F 027", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 815, "tweet_count": 29332, "listed_count": 0}, "id": "1967966569", "verified": false, "username": "027nanidf", "name": "DEU$ DA IDF"}, {"location": "Bragado, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 328, "tweet_count": 5763, "listed_count": 0}, "id": "976489424740548608", "verified": false, "username": "Valendaff44", "name": "V"}, {"location": "#LwiththeT", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 259, "tweet_count": 65662, "listed_count": 5}, "id": "2714995758", "verified": false, "username": "sxvty", "name": "Six"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 249, "tweet_count": 31836, "listed_count": 1}, "id": "4636576403", "verified": false, "username": "gredks", "name": "liliput"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1197, "tweet_count": 14074, "listed_count": 0}, "id": "3502735577", "verified": false, "username": "PippoFacundo", "name": "Pippo"}, {"location": "Es\u00f1apa", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 823, "tweet_count": 74226, "listed_count": 7}, "id": "823598166838800385", "verified": false, "username": "LuPawn", "name": "\ud83c\udf38Lu the spookiest potato \ud83d\udc96\ud83d\udc99\ud83d\udc9c"}, {"location": "Fucking Narnia, Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 246, "tweet_count": 212844, "listed_count": 4}, "id": "145770167", "verified": false, "username": "AleeBit", "name": "\u2756Leah \u2643 \ud83c\udf3a\u25cf__\u25cf\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 868, "tweet_count": 96519, "listed_count": 2}, "id": "148415786", "verified": false, "username": "_KaineParker", "name": "kaine flyers"}, {"location": "Posadas - Misiones.", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 1123, "tweet_count": 80238, "listed_count": 3}, "id": "171369267", "verified": false, "username": "imanollezcano", "name": "Ima Lezcano"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 550462, "following_count": 47, "tweet_count": 9646, "listed_count": 155}, "id": "979469572494495745", "verified": false, "username": "fms_argentina", "name": "FMS Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 221, "tweet_count": 1565, "listed_count": 0}, "id": "65642106", "verified": false, "username": "siteca", "name": "Simone Carvalho"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 556542, "following_count": 656, "tweet_count": 26242, "listed_count": 895}, "id": "33911227", "verified": false, "username": "CristinaMel", "name": "Cristina Mel"}, {"location": "Isla Ballena", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 362, "tweet_count": 6184, "listed_count": 0}, "id": "839954270019530752", "verified": false, "username": "louveone", "name": "Sofi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 161, "tweet_count": 6288, "listed_count": 0}, "id": "495520268", "verified": false, "username": "JorgeOf31", "name": "Jesse Bryan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 952, "tweet_count": 116798, "listed_count": 12}, "id": "514196046", "verified": false, "username": "NymNySar", "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf83 Peluche de Hallowe'en \ud83c\udf83\ud83c\udf41\ud83c\udf42"}, {"location": "\u041a\u043b\u0443\u0431 \u041f\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0446 \u0438 \u041f\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u043e\u043a XIX", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 165, "tweet_count": 8027, "listed_count": 7}, "id": "998544512380231680", "verified": false, "username": "Hands_Of_Loki", "name": "\u0432\u043e\u0439\u0442\u0435\u0432\u0438\u0447"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1901, "tweet_count": 22226, "listed_count": 8}, "id": "782470609", "verified": false, "username": "jiraiyacomrade", "name": "\u2b50Jiraiya\u2b50 VOTE no PT 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 378, "tweet_count": 39355, "listed_count": 4}, "id": "1137569213244170241", "verified": false, "username": "sxmoel", "name": "samu"}, {"location": "\u0434\u0443\u0440\u043a\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 633, "tweet_count": 4888, "listed_count": 8}, "id": "897908574201970689", "verified": false, "username": "l1otuk", "name": "\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430. \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"location": "Virreyes, San Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1537, "tweet_count": 16071, "listed_count": 1}, "id": "2192084495", "verified": false, "username": "Santymolinaaa", "name": "Santi"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 943, "tweet_count": 50637, "listed_count": 8}, "id": "2196247248", "verified": false, "username": "alexdbf_", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1d \ud835\udc05\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 216, "tweet_count": 10915, "listed_count": 2}, "id": "162477715", "verified": false, "username": "MrcioMagalhaes", "name": "M\u00e1rcio Magalh\u00e3es\ud83d\udc80\ud83d\udeac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 31, "tweet_count": 5687, "listed_count": 3}, "id": "1146254987992948738", "verified": false, "username": "jcna1998", "name": "Jo\u00e3o Carlos N\u00f3brega"}, {"location": " Posadas misiones", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 101, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}, "id": "3154911563", "verified": false, "username": "amrcelo12", "name": "cristian benitez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 443, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "id": "1146799617138446336", "verified": false, "username": "jorgesalgado123", "name": "jorgue salgado"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 42, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "id": "1155352033865715712", "verified": false, "username": "Fernand33177921", "name": "Fernando"}, {"location": "Miramar, Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 245, "tweet_count": 132500, "listed_count": 4}, "id": "363411609", "verified": false, "username": "godoy_luu", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"location": "M\u00e9xico, DF.", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 423, "tweet_count": 41522, "listed_count": 2}, "id": "226109199", "verified": false, "username": "tftmng", "name": "\u56de: \u2a5c\u20dd \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fcyberpunk"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 97, "tweet_count": 1950, "listed_count": 6}, "id": "1117071360591839232", "verified": false, "username": "VinetasGalletas", "name": "\ud83c\udf6a Vi\u00f1etas y Galletas \ud83c\udf6a"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 350, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}, "id": "3225122373", "verified": false, "username": "younghellbxy", "name": "kurt cocaine \ud83c\udf83\ud83e\udd87"}, {"location": "En toda Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6108, "following_count": 4291, "tweet_count": 163778, "listed_count": 12}, "id": "63522891", "verified": false, "username": "ired48", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf40Iraima E.\ud83c\udf40\ud83c\udf38"}, {"location": "Conselheiro Lafaiete, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 1930, "tweet_count": 103300, "listed_count": 29}, "id": "1160315536405872640", "verified": false, "username": "CougarsBr", "name": "CougarsBr ( deu tudo certo )"}, {"location": "\u041d\u0430 \u043a\u0440\u044b\u0448\u0435 \u0434\u043e\u043c\u0430 \u0442\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 80, "tweet_count": 1935, "listed_count": 11}, "id": "1108942735799545856", "verified": false, "username": "tvoua_bulochka", "name": "\u0431\u0443\u043b\u043a\u0430"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 994, "tweet_count": 40928, "listed_count": 0}, "id": "457719580", "verified": false, "username": "jonathanavea", "name": "jonathan navea"}, {"location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 214, "tweet_count": 5246, "listed_count": 0}, "id": "843025216595005440", "verified": false, "username": "HalabrinMartin", "name": "Martin Halabr\u00edn"}, {"location": "Coslada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 343, "tweet_count": 32398, "listed_count": 1}, "id": "1570883348", "verified": false, "username": "nyyel_", "name": "dani"}, {"location": "Brinkmann, Cordoba ", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 807, "tweet_count": 17502, "listed_count": 0}, "id": "2201668418", "verified": false, "username": "MatiasPolettoo", "name": "Negro"}, {"location": "Centro ", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 542, "tweet_count": 51863, "listed_count": 1}, "id": "790724558986838016", "verified": false, "username": "jac_ffern", "name": "\u2600\ufe0f"}, {"location": "ella/she/her|04'|eng/esp", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 658, "tweet_count": 105534, "listed_count": 10}, "id": "997849977132077056", "verified": false, "username": "fairyxfshampoo", "name": "pilar |K DAY| -47 THE ROSE"}, {"location": "20 | ky, pocpgc \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 638, "tweet_count": 130295, "listed_count": 96}, "id": "3023158255", "verified": false, "username": "formidabledun", "name": "bamBOO needs to hug josh dun"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 339, "tweet_count": 7027, "listed_count": 0}, "id": "111625796", "verified": false, "username": "val_88888", "name": "Valeria Chaviguri"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 100, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}, "id": "4920067893", "verified": false, "username": "CarlitosMine", "name": "Carlitos__XD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115373, "following_count": 110, "tweet_count": 2585, "listed_count": 86}, "id": "1078028035482419200", "verified": true, "username": "cordejimmy", "name": "Jimmy"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 230, "tweet_count": 49657, "listed_count": 1}, "id": "262335789", "verified": false, "username": "imanolrmz", "name": "Sandia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 625, "tweet_count": 16292, "listed_count": 1}, "id": "538744315", "verified": false, "username": "irashit_", "name": "P FKN R"}, {"location": "locked up ", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 149, "tweet_count": 38094, "listed_count": 8}, "id": "1036340592932995072", "verified": false, "username": "d3stroyet", "name": "a"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1955, "tweet_count": 31082, "listed_count": 16}, "id": "727613081535254530", "verified": false, "username": "SrDuth", "name": "\ud83d\udc27\u2206 \u2020Alee \u2604\ufe0f"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 143, "tweet_count": 12601, "listed_count": 0}, "id": "1064352776644374528", "verified": false, "username": "MatheusMazuquim", "name": "O patineiro"}, {"location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 239, "tweet_count": 38389, "listed_count": 1}, "id": "2898535114", "verified": false, "username": "Araujo98w", "name": "Wendel Araujo"}, {"location": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u0442\u0435\u043b \u0432 \u0410\u0434\u0443", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 270, "tweet_count": 2116, "listed_count": 1}, "id": "1145635234576261120", "verified": false, "username": "twitoridivpizdy", "name": "\u0417\u0432\u0451\u0437\u0434\u043e\u0447\u043a\u0430\ud83c\udf0c"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 767, "tweet_count": 29204, "listed_count": 4}, "id": "415475512", "verified": false, "username": "LostyLag", "name": "Paula"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "author_id": "1201608434", "created_at": "2019-09-07T13:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170329152270082049"], "text": "Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "lang": "es", "id": "1170329152270082049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170408161519517696"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}, "author_id": "2414070806", "created_at": "2019-09-07T19:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426337460457472"], "text": "Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "lang": "it", "id": "1170426337460457472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Y8TEirvRZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/softstoessell/status/1170423605819256832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y8TEirvRZQ", "media_key": "3_1170423596910612481"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}]}, "author_id": "1019378852773138432", "created_at": "2019-09-07T19:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423605819256832"], "text": "alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al final la chica no se hizo nada\ud83e\udd7a https://t.co/Y8TEirvRZQ", "lang": "es", "id": "1170423605819256832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1116091794339635200"}], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Z1CnCD97Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/HernnCortes/status/1142371145930485761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z1CnCD97Oj", "media_key": "3_1142371128616374272"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8258, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1diz"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8067, "type": "Place", "normalized_text": "Boulogne"}]}, "author_id": "871419567419142145", "created_at": "2019-06-22T09:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 1, "like_count": 175, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1142371145930485761"], "in_reply_to_user_id": "871419567419142145", "text": "Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n1796, Cartagena\n1797, C\u00e1diz\n1797, Tenerife\n1799, Boulogne https://t.co/Z1CnCD97Oj", "lang": "es", "id": "1142371145930485761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZmRhsKW8k7", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/idoso-morre-em-acao-de-witzel-que-invadiu-casas-na-mare#.XXQNOiDPcAM.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/idoso-morre-em-acao-de-witzel-que-invadiu-casas-na-mare#.XXQNOiDPcAM.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "Idoso"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.3513, "type": "Place", "normalized_text": "Mar\u00e9"}]}, "author_id": "248890506", "created_at": "2019-09-07T20:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 9, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170427584393465861"], "text": "Idoso morre em a\u00e7\u00e3o de Witzel que invadiu casas na Mar\u00e9 https://t.co/ZmRhsKW8k7", "lang": "pt", "id": "1170427584393465861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170424493833170951"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "author_id": "1029471562855067651", "created_at": "2019-09-07T20:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426838197444608"], "in_reply_to_user_id": "745398214115876864", "text": "@BielWilliansSFC @thiagoromariz Mas \u00e9 um filme baseado em HQ assim como o Coringa, d\u00e3aaa", "lang": "pt", "id": "1170426838197444608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170416892001099777"}], "author_id": "57354917", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MorecoO", "id": "55280284"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170417601685663744"], "in_reply_to_user_id": "55280284", "text": "@MorecoO Eu nem moraria em nenhum dos casos kk", "lang": "pt", "id": "1170417601685663744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170409534004891650"}], "geo": {"place_id": "e768ad1ebd3e684c"}, "author_id": "1055145668594057217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chica_vsc_", "id": "902303342789091330"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424813237743616"], "in_reply_to_user_id": "902303342789091330", "text": "@chica_vsc_ e quem te disse que n\u00e3o matou? pois fica a d\u00favida", "lang": "pt", "id": "1170424813237743616"}, {"author_id": "16908924", "created_at": "2019-09-07T09:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 20, "like_count": 402, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265851041370113"], "text": "\u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s as m\u00e3os sobre o atual presidente da Rep\u00fablica, dando-lhe, em nome do Criador, a un\u00e7\u00e3o de rei. \n\nCumplicidade suicida para a sua pretens\u00e3o de ser luz do mundo.", "lang": "pt", "id": "1170265851041370113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "expanded_url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "display_url": "t.co/88ALcXlOgW"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "author_id": "103962741", "created_at": "2019-09-07T11:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 3, "like_count": 699, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170296163389575168"], "text": "TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideolog\u00eda suicida y generar conciencia acerca de la importancia de establecer sistemas de cuidados que nos ayuden a detectar de las necesidades no evidentes https://t.co/88ALcXlOgW", "lang": "es", "id": "1170296163389575168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/WH4aUAQoF0", "expanded_url": "https://twitter.com/Fukoelunicornio/status/1170096914278342666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WH4aUAQoF0", "media_key": "3_1170096911816241152"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "ArrobaTez"}]}, "author_id": "1003422088395460608", "created_at": "2019-09-06T22:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170096914278342666"], "text": "El reto suicida\nArrobaTez https://t.co/WH4aUAQoF0", "lang": "es", "id": "1170096914278342666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}]}, "author_id": "248890506", "created_at": "2019-09-07T00:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170131523506491392"], "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "lang": "pt", "id": "1170131523506491392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/VorTLxaL1G", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzyHatt/status/1170062406321676288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VorTLxaL1G", "media_key": "3_1170062392807645186"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9111, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Macri Gato"}]}, "author_id": "1452611137", "created_at": "2019-09-06T19:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1023, "reply_count": 200, "like_count": 1123, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1170062406321676288"], "text": "Para los que dicen \u201cNaaa, estamos lejos de ser como Venezuela\u201d. Esto es lo que se viene, se\u00f1ores. Ya hay carteles en CABA profesando el comunismo cubano y chavismo venezolano. Vas a seguir quej\u00e1ndote de Macri Gato? O vas a salvar la Rep\u00fablica de las manos de estos animales? https://t.co/VorTLxaL1G", "lang": "es", "id": "1170062406321676288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170422972135485440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Jarvis"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Soniqs"}]}, "author_id": "896156699240931330", "created_at": "2019-09-07T19:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423959805976576"], "in_reply_to_user_id": "1115770343149404160", "text": "@TorcidaJovemT1 Mano, vcs falam do Jarvis mas ele n\u00e3o joga mal, agora, a Soniqs eu concordo com tudo que foi dito", "lang": "pt", "id": "1170423959805976576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "author_id": "1074037600367853568", "created_at": "2019-09-06T23:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170123105697705985"], "text": "\u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.\u201d\n\u2015 Mario Benedetti", "lang": "es", "id": "1170123105697705985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/QAXQC3CAGY", "expanded_url": "http://tg.la7.it/cultura-e-societa/lodio-social-corre-in-rete-dopo-la-ministra-bellanova-presa-di-mira-anche-la-collega-de-micheli-07-09-2019-142197", "display_url": "tg.la7.it/cultura-e-soci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tg.la7.it/cultura-e-societa/lodio-social-corre-in-rete-dopo-la-ministra-bellanova-presa-di-mira-anche-la-collega-de-micheli-07-09-2019-142197"}]}, "author_id": "828717014", "created_at": "2019-09-07T18:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 43, "like_count": 15, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1170408161519517696"], "text": "L'odio social corre in rete: dopo la ministra Bellanova, presa di mira anche la collega De Micheli https://t.co/QAXQC3CAGY", "lang": "it", "id": "1170408161519517696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/QRErcEvQnU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmiPissano/status/1170155687277662208", "display_url": "twitter.com/EmiPissano/sta\u2026"}]}, "author_id": "1148327697854193672", "created_at": "2019-09-07T04:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170196434307768320"], "text": "Si chicos y digo chicos xq tengo 67 a\u00f1os y me encanta ver como las redes sirven para unir gente para darse cuenta como nos quieren joder y no lo vamos a dejar  !!!!!! \nSigamos !!!!! https://t.co/QRErcEvQnU", "lang": "es", "id": "1170196434307768320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170306635920826368"}], "author_id": "1316576569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424972818472960"], "in_reply_to_user_id": "292464252", "text": "@JorgeBustos1 Bueno,hace no mucho se dec\u00eda que hablar de suicidio alentaba a posibles suicidas.Creo q ah\u00ed, con algunas herencias,culturales,religiosas, sociales, nos hacen ocultar ese drama. Sigue habiendo la \"verguenza\" de quienes rodean al suicida y no pudieron evitarlo o q no supieron verlo", "lang": "es", "id": "1170424972818472960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "sid"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5424, "type": "Person", "normalized_text": "nancy"}]}, "author_id": "803619432379596800", "created_at": "2019-09-07T19:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170425772772904960"], "text": "ai gente sid e nancy \u00e9 o apice do relacionamento abusivo", "lang": "pt", "id": "1170425772772904960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "expanded_url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "display_url": "t.co/ZlxVODjZKw"}]}, "author_id": "338638962", "created_at": "2019-09-07T09:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 2, "like_count": 414, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265519783579648"], "text": "Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de estar genial y s\u00faper alegre, permanece dentro de ellos y los consume poco a poco. Hasta que un d\u00eda, son capaces de quitarse su propia vida. https://t.co/ZlxVODjZKw", "lang": "es", "id": "1170265519783579648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Go6ZG36bLm", "expanded_url": "https://twitter.com/RiverNumeros/status/1170409811340603394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Go6ZG36bLm", "media_key": "3_1170409788028661760"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6766, "type": "Organization", "normalized_text": "RIVER"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Mono"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "RIVER"}]}, "author_id": "833270270", "created_at": "2019-09-07T18:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 237, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409811340603394"], "text": "#Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 149 goles recibidos (0,98 pPJ)\n- 54 vallas invictas (35,76 %)\n- 3 penales atajados\n- 2 expulsiones\n- \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n- Mono, el arquero suicida https://t.co/Go6ZG36bLm", "lang": "es", "id": "1170409811340603394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "author_id": "283230411", "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "lang": "pt", "id": "1170071672243646464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8qKFJ7AjEG", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioonline/status/1170424586657325058/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8qKFJ7AjEG", "media_key": "7_1170424450166284289"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 105, "tag": "Di\u00e1riodoNordeste"}]}, "author_id": "60722362", "created_at": "2019-09-07T19:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424586657325058"], "text": "V\u00eddeo registra acidente da morte de professor;  carro de criminosos avan\u00e7a preferencial #Di\u00e1riodoNordeste https://t.co/8qKFJ7AjEG", "lang": "pt", "id": "1170424586657325058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/d5oeH6fSsX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Blesa"}, {"start": 18, "end": 39, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Fernandez Ochoa"}]}, "author_id": "292464252", "created_at": "2019-09-07T12:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1170306635920826368"], "text": "De Miguel Blesa a Blanca Fernandez Ochoa. Escribo sobre el periodismo ante el suicidio: https://t.co/d5oeH6fSsX", "lang": "es", "id": "1170306635920826368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170421101064798208"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/HaQiVdnQ8J", "expanded_url": "https://twitter.com/favjoji/status/1170421101064798208", "display_url": "twitter.com/favjoji/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "jisung"}]}, "author_id": "1021575411736686593", "created_at": "2019-09-07T19:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170424863288377344"], "text": "o jimin se pa matou algu\u00e9m, esse t\u00e3o de jisung pelo que parece morreu \nHmmmmmmmmmmm https://t.co/HaQiVdnQ8J", "lang": "pt", "id": "1170424863288377344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170419837992165379"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/3cKr2wPQzP", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1170421101064798208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3cKr2wPQzP", "media_key": "3_1170421090197417987"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/3cKr2wPQzP", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1170421101064798208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3cKr2wPQzP", "media_key": "3_1170421089962475521"}]}, "author_id": "1063701316667666432", "created_at": "2019-09-07T19:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 673, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1170421101064798208"], "in_reply_to_user_id": "1063701316667666432", "text": "\u2014 119 \n\npressionado https://t.co/3cKr2wPQzP", "lang": "pt", "id": "1170421101064798208"}, {"author_id": "3030168404", "created_at": "2019-09-07T19:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170420603855265793"], "text": "To sem estruturas pra essa cena de 13rw, do pen\u00faltimo ep da 3\u00aa temporada, em que os alunos se encorajam pra assumir que s\u00e3o sobreviventes de abusos sexuais. Que lindo, tem um olho nas minhas l\u00e1grimas \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "lang": "pt", "id": "1170420603855265793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Yony"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Itaquera"}]}, "author_id": "268959689", "created_at": "2019-09-07T19:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423951421562883"], "text": "Posso errar aqui mas imagino que Oswaldo libere o Nen\u00ea pra encostar nos zagueiros, semi falso 9, enquanto Yony faz o papel dele na recomposi\u00e7\u00e3o. Mais ou menos como funcionou vs Corinthians em Itaquera.", "lang": "pt", "id": "1170423951421562883"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/qCh8vWlZmE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaggerChell/status/1170073237696524293/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qCh8vWlZmE", "media_key": "3_1170073219417722886"}]}, "author_id": "3627717334", "created_at": "2019-09-06T20:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073237696524293"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne https://t.co/qCh8vWlZmE", "lang": "qme", "id": "1170073237696524293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wSALWnPjpn", "expanded_url": "http://ow.ly/XWT830puB2G", "display_url": "ow.ly/XWT830puB2G", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2019/09/07/migranti-sea-eye-evacuati-in-5-dalla-alan-kurdi-_29e9a061-b6fd-4d8f-bcda-076982bc097e.html"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 16, "tag": "migranti"}, {"start": 32, "end": 42, "tag": "AlanKurdi"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "SeaEye"}, {"start": 84, "end": 89, "tag": "ANSA"}]}, "author_id": "150725695", "created_at": "2019-09-07T12:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 21, "like_count": 21, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1170317520504590337"], "text": "Cinque #migranti evacuati dalla #AlanKurdi, uno aveva tentato il suicidio \n#SeaEye \n#ANSA\nhttps://t.co/wSALWnPjpn", "lang": "it", "id": "1170317520504590337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/9h7Z1BtulG", "expanded_url": "https://twitter.com/afccontador/status/1170421551424049153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9h7Z1BtulG", "media_key": "3_1170421535481434112"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "SANTIAGO"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.3729, "type": "Other", "normalized_text": "RR SOARES"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2844228765", "created_at": "2019-09-07T19:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170421551424049153"], "text": "ISSO MOSTRA QUE NEM TODO EVANG\u00c9LICO \u00c9 IMBECIL COMO S\u00c3O OS SEGUIDORES DOS CHARLAT\u00d5ES EDIR MAC\u00caDO, SILAS MALAFAIA, VALDEMIRO SANTIAGO E RR SOARES. https://t.co/9h7Z1BtulG", "lang": "pt", "id": "1170421551424049153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "author_id": "87097693", "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "lang": "es", "id": "1170349273365565442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170181567450374145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "author_id": "898885707040780290", "created_at": "2019-09-07T18:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170403988476444672"], "in_reply_to_user_id": "1050050771771936775", "text": "@Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK CON TAL DE NO IR PRESA Y TENER UN PAR DE MILES DE PROPIEDADES MAS, FIRMA EL DECRETO.\n\nLA CAMPORA USA SU FUERZA DE CHOQUE Y SE QUEDA CON UN PAR.\n\nAF SE SUICIDA", "lang": "es", "id": "1170403988476444672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/d5oeH6fSsX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "author_id": "292464252", "created_at": "2019-09-07T06:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 33, "like_count": 233, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1170227624108593154"], "text": "Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna: https://t.co/d5oeH6fSsX", "lang": "es", "id": "1170227624108593154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5383, "type": "Place", "normalized_text": "MORENA"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "MALO"}]}, "author_id": "238300000", "created_at": "2019-09-07T18:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405783273476096"], "text": "Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber juntado en su movimiento a tribus de toda \u00edndole para conseguir el triunfo fue suicida, el poder de MALO va en descenso y con ello el control de sus huestes", "lang": "es", "id": "1170405783273476096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170419694991544327"}], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 219, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Moscu"}, {"start": 272, "end": 279, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sr_Gomas", "id": "458814206"}]}, "author_id": "795744838515904512", "created_at": "2019-09-07T19:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170421687042674689"], "in_reply_to_user_id": "458814206", "text": "@Sr_Gomas Yo prefiero no seguir bajo el yugo de una organizacion que me amenaza con toda clase de medidas coercitivas, si no consiento en introducir remesas OBLIGATORIAS de barbaros.\n\nLos paises del este no caen en Moscu, huyen de una tirania cada vez menos disimulada de Bruselas", "lang": "es", "id": "1170421687042674689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/WY4I83ttgB", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6355, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "author_id": "960910880388108289", "created_at": "2019-09-07T17:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 124, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1170392078565724161"], "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repugnante y asquerosa https://t.co/WY4I83ttgB", "lang": "es", "id": "1170392078565724161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170420079344967680"}], "author_id": "912524524889034753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cvallf", "id": "4923024827"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170421053283287041"], "in_reply_to_user_id": "4923024827", "text": "@cvallf Cara deixar de comer carne \u00e9 muito mais um al\u00edvio pessoal, do tipo \u201cn to dando dinheiro pra essa ind\u00fastria\u201d mas faz zero diferen\u00e7a pra eles de verdade. A gente exporta muito mais que consome internamente. Acho muito mais importantes se preocupar com outras causas primeiro", "lang": "pt", "id": "1170421053283287041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170085516303360000"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/d8GFpm3ugy", "expanded_url": "https://twitter.com/VaneOblitas1/status/1170304677105328130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8GFpm3ugy", "media_key": "3_1170304666883809280"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MEMEOPERU", "id": "3086376372"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 104, "end": 119, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 182, "end": 192, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}]}, "author_id": "1080262798104502272", "created_at": "2019-09-07T11:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170304677105328130"], "in_reply_to_user_id": "3086376372", "text": "@MEMEOPERU La camarada @Mauriciomulder cuando era fan enamorada de Fidel, luego fue mascota del suicida @AlanGarciaPeru  y ahora es \u00edntimo de la organizaci\u00f3n criminal Fuerza Popular @BankadaFP https://t.co/d8GFpm3ugy", "lang": "es", "id": "1170304677105328130"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/FTH5AJHMxL", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-09-07/dan-mitchell-la-competencia-fiscal-elimina-los-impuestos-ideologicos-1276644342/", "display_url": "libremercado.com/2019-09-07/dan\u2026"}]}, "author_id": "838121187536482306", "created_at": "2019-09-07T07:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170245269323243522"], "text": "Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mico frente al recurso, tan f\u00e1cil como suicida, de esquilmar a los ciudadanos con un impuesto tras otro.\nhttps://t.co/FTH5AJHMxL", "lang": "es", "id": "1170245269323243522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170403796603801600"}], "author_id": "706856799706685440", "created_at": "2019-09-07T18:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170404225039392769"], "in_reply_to_user_id": "706856799706685440", "text": "\u2b07no pueden cambiar (por algo en su cuerpo, sexualidad, son trama, etc), esta situaci\u00f3n lleva a sufrir inseguridad, depresi\u00f3n, baja autoestima, etc. Por tanto en esos casos, a mi s\u00ed me parece que es culpa de c\u00f3mo tratamos a la gente, es algo que pudimos prevenir.", "lang": "es", "id": "1170404225039392769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5435, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Janoesley"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Pinheiro"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Josias de Souza"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 252, "end": 253, "probability": 0.8482, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.4814, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "author_id": "37819403", "created_at": "2019-09-07T19:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170419278421663750"], "text": "Tem se falado tanto em PGR, fui na TL do \u201cJanoesley\u201ddar uma olhadinha!\nEle continua LulaLivre!\nrt Chico Pinheiro, Josias de Souza e tem uma paix\u00e3o por uma mulher e rt dela todos os dias: Quem matou Marielle.\nLembro que nas elei\u00e7\u00f5es assumiu seu voto no PT!\nEsse fdp foi nosso PGR!", "lang": "pt", "id": "1170419278421663750"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UfcGMtgE9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2N24mHK", "display_url": "bit.ly/2N24mHK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Bustos"}]}, "author_id": "14436030", "created_at": "2019-09-07T14:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1170342510410883073"], "text": "\"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\"\n\n\u270dJorge Bustos https://t.co/UfcGMtgE9I", "lang": "es", "id": "1170342510410883073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/cVaeAPKyyc", "expanded_url": "https://twitter.com/Roger_Lambretta/status/1170122590184235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVaeAPKyyc", "media_key": "3_1170122587755692034"}]}, "author_id": "2641543456", "created_at": "2019-09-06T23:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170122590184235008"], "text": "\u00c9 bufera nei 5S per la strategia suicida nelle trattative con il PD.\nMa che bravi, hanno consegnato tutta l' economia italiana nelle mani del partito di Bibbiano. Veri premi Nobel per l'idiozia ! VERGOGNA !!! https://t.co/cVaeAPKyyc", "lang": "it", "id": "1170122590184235008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170419863757758465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "jacar\u00e9"}]}, "author_id": "999921446179622913", "created_at": "2019-09-07T19:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170419867532574724"], "in_reply_to_user_id": "999921446179622913", "text": "jacar\u00e9 quando quatro homens o assassinaram pelas pelas costas.\n\nAp\u00f3s feito sua passagem espiritual e n\u00e3o tendo se conformado com sua morte ,ele passou ent\u00e3o a ser uma entidade ,passando a linha de malandros, por n\u00e3o ter se conformado com sua morte ele se vingou das pessoas que+", "lang": "pt", "id": "1170419867532574724"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.3591, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "author_id": "898885707040780290", "created_at": "2019-09-07T18:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401574507749376"], "text": "Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a una familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK CON TAL DE NO IR PRESA Y TENER UN PAR DE MILES DE PROPIEDADES MAS, FIRMA EL DECRETO.\n\nLA CAMPORA USA SU FUERZA DE CHOQUE Y SE QUEDA CON UN PAR.\n\nAF SE SUICIDA", "lang": "es", "id": "1170401574507749376"}, {"author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "id": "1167173466694586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "author_id": "1043922632436011010", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8518, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "lang": "es", "id": "1099302835139825664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170408309511380998"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.314, "type": "Person", "normalized_text": "britney"}]}, "author_id": "122517190", "created_at": "2019-09-07T18:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409527356907521"], "in_reply_to_user_id": "122517190", "text": "mc gui - o bonde passou\nmc pedrin- domdomdom\nmc japa - perereka suicida\nmc britney - casa do seu ze\nmc K9 - louquinha", "lang": "pt", "id": "1170409527356907521"}, {"author_id": "865704866999668736", "created_at": "2019-09-07T10:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170277586729127942"], "text": "Cuando una persona se suicida supone un fracaso para una sociedad que est\u00e1 en decadencia y a la que le importa m\u00e1s salvar gente lejana que viene en barcos negreros que al que tiene ahog\u00e1ndose a su lado, que se ocupa y concede m\u00e1s derechos a los animales que a sus pr\u00f3ximos", "lang": "es", "id": "1170277586729127942"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170376811878014982"}], "author_id": "966590054708797440", "created_at": "2019-09-07T16:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170377699107491840"], "in_reply_to_user_id": "966590054708797440", "text": "@suicida_mne \u0435\u0431\u0430\u043d\u0443\u0442\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c", "lang": "ru", "id": "1170377699107491840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170413091277815808"}], "author_id": "964228409986609154", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "umluizai", "id": "1140388823706329088"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413611023515651"], "in_reply_to_user_id": "1140388823706329088", "text": "@umluizai Realmente ele jogou bem ,mas eu acho que n\u00e3o tinha pq a rek sai ir 1v1 com ele", "lang": "pt", "id": "1170413611023515651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/8dti6NtHKJ", "expanded_url": "https://cineymax.es/multimedia/trailers/128963-aves-de-presa-y-la-fabulosa-emancipacion-de-harley-quinn", "display_url": "cineymax.es/multimedia/tra\u2026"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/6urBXpPXi5", "expanded_url": "https://twitter.com/Cineymax/status/1170337779752034304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6urBXpPXi5", "media_key": "3_1170337772462333954"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "PRESA"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY QUINN"}, {"start": 167, "end": 183, "probability": 0.9024, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 189, "end": 190, "probability": 0.6219, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "2294165131", "created_at": "2019-09-07T14:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170337779752034304"], "text": "Estrenamos el primer avance de lo nuevo de Margot Robbie, AVES DE PRESA (Y LA FABULOSA EMANCIPACI\u00d3N DE HARLEY QUINN), donde sigue con el personaje al que dio vida en \"Escuadr\u00f3n suicida\" de DC. https://t.co/8dti6NtHKJ https://t.co/6urBXpPXi5", "lang": "es", "id": "1170337779752034304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170165204786790401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8956, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_WellComeYou", "id": "294859765"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "vaz_aide", "id": "1505301781"}]}, "author_id": "765583400954634240", "created_at": "2019-09-07T02:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170166369142345728"], "in_reply_to_user_id": "294859765", "text": "@_WellComeYou @vaz_aide @xmilhorini Vai ser um filme bom, mas n\u00e9, Oscar \u00e9 supervalorizado ent\u00e3o \u00e9 um baita de um bait", "lang": "pt", "id": "1170166369142345728"}, {"author_id": "480844917", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}]}, "created_at": "2019-09-07T16:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170378813014007808"], "text": "Su @ilmanifesto di domani racconto come lo scandalo Epstein, il miliardario pedofilo suicida in carcere, stia coinvolgendo alcuni dei maggiori scienziati e pi\u00f9 prestigiosi atenei statunitensi.", "lang": "it", "id": "1170378813014007808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170398884260143106"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jXPp7fARyX", "expanded_url": "https://twitter.com/tititagata/status/1170402709507325952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jXPp7fARyX", "media_key": "7_1170402562912243712"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}]}, "author_id": "338385465", "created_at": "2019-09-07T18:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170402709507325952"], "in_reply_to_user_id": "58048133", "text": "@meganoticiascl Llega en este momento el piloto de la fach al hospital https://t.co/jXPp7fARyX", "lang": "es", "id": "1170402709507325952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170289438305509376"}], "author_id": "1439319032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "val_lui", "id": "1208853571"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170299621391966208"], "in_reply_to_user_id": "1208853571", "text": "@val_lui @AdryWebber Ora poi la grana De Micheli che non vuole la revoca delle concessioni autostradali ai Benetton... Si parte bene! Dico solo che non ci possiamo permettere un governo che arriva al massimo a fine anno... Mattarella si suicida!", "lang": "it", "id": "1170299621391966208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zxRY5sAon0", "expanded_url": "https://twitter.com/Stripx777/status/1169993650153148418", "display_url": "twitter.com/Stripx777/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}]}, "author_id": "759881471477682176", "created_at": "2019-09-07T18:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170410740194394113"], "text": "um psicopata que mataria por ela\n+\numa suicida que morreria por ele\n=\nCasal perfeito de malucos https://t.co/zxRY5sAon0", "lang": "pt", "id": "1170410740194394113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170324490468888578"}], "author_id": "1894672902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "majucrvg", "id": "798506060118102016"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170413012068552707"], "in_reply_to_user_id": "798506060118102016", "text": "@majucrvg saudades te derrubar no lan\u00e7a", "lang": "pt", "id": "1170413012068552707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "Alanistas"}]}, "author_id": "128035506", "created_at": "2019-09-07T00:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170134846930333699"], "text": "\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron para q el suicida #AlanGarc\u00eda volviera a la presidencia despu\u00e9s de su desastroso gobierno?- pues solo 16 a\u00f1os.\n\nPor eso es q estos #Alanistas tienen esa seguridad que en pocos a\u00f1os olvidaremos d esa alianza con el fujimorismo y la corrupci\u00f3n. Triste verdad.", "lang": "es", "id": "1170134846930333699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8133, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "author_id": "541043717", "created_at": "2019-09-07T17:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 174, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170391841835016193"], "text": "MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "lang": "pt", "id": "1170391841835016193"}, {"author_id": "2331847077", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "salvini"}, {"start": 76, "end": 86, "tag": "GreenBook"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411799092633600"], "text": "#salvini si suicida politicamente.\n\nE sky cosa fa ? Mette in programmazione #GreenBook :\n\n- un\u2019America in cui ci si ricorda come le risorse salviniane fossero spesso mafiosi violenti\n\n- un nero elegante, di classe che chiede ad un bianco di fargli da autista\n\nGombloddooo", "lang": "it", "id": "1170411799092633600"}, {"author_id": "4895700436", "created_at": "2019-09-07T18:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170411376000602112"], "text": "mano desculpa eu sou mo de boa rio dos bgl sem frescura agora piada com pedofilia e abuso sexual nao da p passa pano nao rapaziada vamo abri o olho bando de arrombado do caralho", "lang": "pt", "id": "1170411376000602112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170407693049376768"}], "author_id": "496493810", "entities": {"mentions": [{"start": 215, "end": 223, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170407695389810688"], "in_reply_to_user_id": "496493810", "text": "3) \u00bfSe entiende ahora porque el inmediatismo opositor no s\u00f3lo revela la demagogia de dirigentes y la inmadurez de dirigidos, sino que es esencialmente SUICIDA? \u00bfSe comprende ahora porque es una necedad crucificar a @jguaido porque no logr\u00f3 el \"cese a la usurpaci\u00f3n\" en ocho meses?", "lang": "es", "id": "1170407695389810688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/N1yqkq2f7b", "expanded_url": "http://j.mp/2PQssYx", "display_url": "j.mp/2PQssYx", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/05/en-video-un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/"}]}, "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-07T18:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170398830262665218"], "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/N1yqkq2f7b                               .", "lang": "es", "id": "1170398830262665218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/EpxaTfruJj", "expanded_url": "https://twitter.com/roseswjk/status/1170043685096087552/video/1", "display_url": "twitter.com/roseswjk/statu\u2026"}]}, "author_id": "950885078904733697", "created_at": "2019-09-07T18:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 150, "like_count": 155, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1170398913750347776"], "text": "Gente como se chama isso na cidade de voc\u00eas? \n\nhttps://t.co/EpxaTfruJj", "lang": "pt", "id": "1170398913750347776"}, {"author_id": "122517190", "created_at": "2019-09-07T18:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170408309511380998"], "text": "ae namoral sdds da epoca q nois ia pras festa de 15 anos td mundo pegando td mundo geral doidao de gole buxim chei dos buffet cabine de foto uns perdendo bv outros dando primeiro pt", "lang": "pt", "id": "1170408309511380998"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MISiKjqzNR", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-servicio-de-salud-de-castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-%E2%80%98prevenci%C3%B3n-e-intervenci%C3%B3n-en", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/DZWb22fr5s", "expanded_url": "https://twitter.com/jfdezsanz/status/1168830660909371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZWb22fr5s", "media_key": "3_1168830656203370498"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4374, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}]}, "author_id": "317909702", "created_at": "2019-09-03T10:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168830660909371392"], "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019\nhttps://t.co/MISiKjqzNR https://t.co/DZWb22fr5s", "lang": "es", "id": "1168830660909371392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "bnet"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4884, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 105, "tag": "FMSInternacional"}]}, "author_id": "234858328", "created_at": "2019-09-07T18:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170400518218375171"], "text": "La l\u00ednea de bnet me hizo acordar la de Dani \"como le vas hablar de muerte a un suicida\" #FMSInternacional", "lang": "es", "id": "1170400518218375171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170332219187113984"}], "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "minion"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "RolderWangler", "id": "145354389"}]}, "author_id": "125807671", "created_at": "2019-09-07T13:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170332408740229128"], "in_reply_to_user_id": "946367970384769024", "text": "@percisantos_ @RolderWangler Menino e vcs achavam q ele n\u00e3o era minion? Kkkkk", "lang": "pt", "id": "1170332408740229128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170368228926939137"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/wp7DFaD3SR", "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/1170368228926939137", "display_url": "twitter.com/petrogustavo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "EspinosaRadio", "id": "87713796"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "author_id": "232098774", "created_at": "2019-09-07T17:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170391876438056960"], "text": "\u00bfEntonces @EspinosaRadio con quien habl\u00f3 si @petrogustavo dice que lo que @HOLLMANMORRIS le confirm\u00f3 es un invento y una calumnia?  \ud83d\ude44\ud83e\udd14\n\u00bfEmpez\u00f3 otro fin de semana incoherente del tuitero suicida de Petro? \ud83e\udd2d https://t.co/wp7DFaD3SR", "lang": "es", "id": "1170391876438056960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/u6TET9sc3T", "expanded_url": "https://twitter.com/santivallejos3/status/1170406137927274497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u6TET9sc3T", "media_key": "3_1170406130889179136"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 49, "username": "luciaacanete", "id": "833831821"}]}, "geo": {"place_id": "00dde8db67eebcf8"}, "author_id": "1466208966", "created_at": "2019-09-07T18:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170406137927274497"], "text": "El escuadr\u00f3n suicida \u2620\ufe0f con mi pana @luciaacanete https://t.co/u6TET9sc3T", "lang": "es", "id": "1170406137927274497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170407642466045952"}], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/X5pNcYVGXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuoTorrealba/status/1170407693049376768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X5pNcYVGXQ", "media_key": "3_1170407656672157697"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/X5pNcYVGXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuoTorrealba/status/1170407693049376768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X5pNcYVGXQ", "media_key": "3_1170407684731998208"}]}, "author_id": "496493810", "created_at": "2019-09-07T18:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170407693049376768"], "in_reply_to_user_id": "496493810", "text": "2) No parece improvisaci\u00f3n, no son palos de ciego: Parece evidente que el r\u00e9gimen tiene una estrategia demogr\u00e1fica de dominio. El coaching cubano, con 60 a\u00f1os en el poder y con un modelo pol\u00edtico sin elecciones competitivas, busca construir hegemon\u00eda trans-generacional... https://t.co/X5pNcYVGXQ", "lang": "es", "id": "1170407693049376768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.9454, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9315, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LutoPeloBrasil"}]}, "author_id": "279672704", "created_at": "2019-09-07T18:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170406762786230274"], "text": "#LutoPeloBrasil hoje n\u00e3o \u00e9 finados. PT matou o brasil faz tempo e n\u00e3o vi ningu\u00e9m acender uma vela quando ele estava na bacia das almas", "lang": "pt", "id": "1170406762786230274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/rW2s8Bfc4G", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/politica/salvini_giornalista_rai_sanfilippo_post_facebook-4717801.html", "display_url": "ilmessaggero.it/politica/salvi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/politica/salvini_giornalista_rai_sanfilippo_post_facebook-4717801.html"}]}, "author_id": "270839361", "created_at": "2019-09-06T20:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1025, "reply_count": 1611, "like_count": 4635, "quote_count": 227}, "edit_history_tweet_ids": ["1170073549463330819"], "text": "Questo capo redattore della Rai mi invita al suicidio e se la prende con mia figlia, dicendo che le servir\u00e0 un percorso di recupero facendola seguire \u201cda persone qualificate\u201d.\nGiornalista del servizio pubblico pagato dagli italiani, ma come si permette?\n\nhttps://t.co/rW2s8Bfc4G", "lang": "it", "id": "1170073549463330819"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170405116089950209"}], "author_id": "706856799706685440", "created_at": "2019-09-07T18:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405767377281025"], "in_reply_to_user_id": "706856799706685440", "text": "Esa situaci\u00f3n puede ser desde que pasan a estar en bancarrota hasta actos que ha causado el mismo individuo. Un caso muy com\u00fan ser\u00eda cuando pillan a un criminal y \u00e9ste por no ir a la c\u00e1rcel se suicida.\nEse tipo de suicidio es para no enfrentar las consecuencias.", "lang": "es", "id": "1170405767377281025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/wTYtGf6GxD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BxcyGKPiloY/", "display_url": "instagram.com/p/BxcyGKPiloY/"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RHKTd98Q2U", "expanded_url": "https://twitter.com/ClinicaAureo/status/1128354289565536256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHKTd98Q2U", "media_key": "7_1128354110284206080"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 124, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "HiperhidrosisAxilar"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "XiscoJimix", "id": "556921021"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 125, "tag": "HiperhidrosisAxilar"}, {"start": 252, "end": 266, "tag": "CalidadDeVida"}, {"start": 267, "end": 273, "tag": "botox"}]}, "author_id": "3092712640", "created_at": "2019-05-14T17:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1128354289565536256"], "text": "\u00a1\u00a1Repetimos!! Cuatro a\u00f1os son los que @XiscoJimix por estas fechas repite con nosotros el tratamiento de #HiperhidrosisAxilar.\ud83d\ude0d\n\u00c9l lo tiene claro\u2026 15 o 20 minutos de tratamiento y a disfrutar del verano y los meses de calor\ud83d\udd7a\ud83c\udf43. https://t.co/wTYtGf6GxD \n#CalidadDeVida #botox https://t.co/RHKTd98Q2U", "lang": "es", "id": "1128354289565536256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170404842705174528"}], "author_id": "706856799706685440", "created_at": "2019-09-07T18:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405116089950209"], "in_reply_to_user_id": "706856799706685440", "text": "Eso no quita que hay gente que est\u00e1 mentalmente sana cuando cometen suicidio (4%), normalmente es gente que no ha tenido mayores problemas en su vida, de golpe se tienen que enfrentar a uno grande, les entra el miedo y act\u00faan. Suele ser as\u00ed de r\u00e1pido.", "lang": "es", "id": "1170405116089950209"}, {"author_id": "3652803378", "created_at": "2019-09-07T18:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399190192676864"], "text": "no teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1170399190192676864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/pB2pPFUpsK", "expanded_url": "https://twitter.com/elpidiojsilva/status/1170193388622274560", "display_url": "twitter.com/elpidiojsilva/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Blesa"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "author_id": "3393986513", "created_at": "2019-09-07T12:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170309105396912131"], "text": "Blesa se va de caza, se hace 400 Km hasta la finca de C\u00f3rdoba, al d\u00eda siguiente madruga, desayuna y se suicida dispar\u00e1ndose con la escopeta en el pecho....... desinformaci\u00f3n masiva, autopsia r\u00e1pida y top secret, y a enterrar r\u00e1pidamente, mucho curro de las cloacas. https://t.co/pB2pPFUpsK", "lang": "es", "id": "1170309105396912131"}, {"author_id": "598527076", "created_at": "2019-09-07T17:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170395785495633920"], "text": "Si tropiezo y me caigo por las escaleras y me rompo la espalda de aqu\u00ed al 28 no llegar\u00eda el enarm.", "lang": "es", "id": "1170395785495633920"}, {"geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "1050050771771936775", "created_at": "2019-09-07T03:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 96, "like_count": 553, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1170181567450374145"], "text": "Yo compre 1casa vieja con terreno para edificar mi casa,se metio un Uruguayo con familia,el juez dijo como yo tenia donde vivir q se quede,1a\u00f1o juicio,le pagamos 1 a\u00f1o de alquiler,traslado,planos hechos cambio el dolar,chau casa,x mi se van a la remil mierda esta gente", "lang": "es", "id": "1170181567450374145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170369199182688258"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HYGgvmolkN", "expanded_url": "https://twitter.com/anna_salvaje/status/1170384537655894018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HYGgvmolkN", "media_key": "3_1170384527509921793"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "FabioSanfilippo"}]}, "author_id": "3380341456", "created_at": "2019-09-07T17:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 110, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170384537655894018"], "in_reply_to_user_id": "3380341456", "text": "Un certo linguaggio \u00e8 inopportuno, ok\nMa chi parla d\"istigazione al suicidio\" nel post di #FabioSanfilippo \u00e8 in malafede.\nSe fosse in buonafede dovrebbe trovare istigazione all'odio in tanto altro\nNon ne esci: o il criterio su cosa \u00e8 istigazione e cosa no \u00e8 unico, o c'\u00e8 malafede. https://t.co/HYGgvmolkN", "lang": "it", "id": "1170384537655894018"}, {"geo": {"place_id": "883ee3f98abb082b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "author_id": "2685425430", "created_at": "2019-06-27T03:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 17, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1144079205405274112"], "text": "Lamentablemente no pudieron decir el nombre de la persona pero sucedi\u00f3 en Cuba un hombre se suicida porque no hab\u00eda tenido oportunidad de c\u00f3mo salir del pa\u00eds y emita otro y al suicidarse pidi\u00f3 ser cremado y que sus cenizas fueran sacadas clandestinamente de Cuba y as\u00ed emigrar", "lang": "es", "id": "1144079205405274112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/UfiwNBQoNk", "expanded_url": "https://youtu.be/dvyD4-jBPSs", "display_url": "youtu.be/dvyD4-jBPSs", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1540194932010504192/GFuv-2YO?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1540194932010504192/GFuv-2YO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "FMS INTERNACIONAL JORNADA 1 | Valencia", "description": "Ahora t\u00fa eres el jurado. Vota en http://www.urbanroosters.comS\u00edguenos en nuestras redes:Twitter: https://twitter.com/urbanroosters Instagram: https://www.ins...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dvyD4-jBPSs&feature=youtu.be"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/RIgOxKLxAo", "expanded_url": "https://twitter.com/fms_argentina/status/1170401484107857936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RIgOxKLxAo", "media_key": "13_1170401408790749184"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "4X4"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7727, "type": "Organization", "normalized_text": "BNET"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.3527, "type": "Organization", "normalized_text": "STIGMA"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "FMSINTERNACIONAL"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "urbanroosters", "id": "2176953415"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 95, "tag": "FMSINTERNACIONAL"}]}, "author_id": "979469572494495745", "created_at": "2019-09-07T18:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401484107857936"], "text": "\u00a14X4 FINAL ENTRE BNET Y STIGMA!\n\n\u00bfQUI\u00c9N SE LLEVAR\u00c1 EL CUPO A LA GRAN FINAL DE #FMSINTERNACIONAL?\n\nSIGUE EL STREAMING POR https://t.co/UfiwNBQoNk\n\n@urbanroosters https://t.co/RIgOxKLxAo", "lang": "es", "id": "1170401484107857936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/z1xSPPQm3z", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinaMel/status/1169718223731867651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1xSPPQm3z", "media_key": "3_1169718216119205889"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "cristinamel"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "cristinamel"}, {"start": 110, "end": 126, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 127, "end": 135, "tag": "amarelo"}, {"start": 136, "end": 145, "tag": "suicidio"}, {"start": 146, "end": 156, "tag": "depressao"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "ameavida"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "jesusevida"}, {"start": 179, "end": 197, "tag": "diganaoaosuicidio"}]}, "author_id": "33911227", "created_at": "2019-09-05T21:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169718223731867651"], "text": "Procure imediatamente atendimento m\u00e9dico em caso de pensamentos e/ou comportamento suicida. \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9b\n\n#cristinamel #setembroamarelo #amarelo #suicidio #depressao\n#ameavida #jesusevida #diganaoaosuicidio https://t.co/z1xSPPQm3z", "lang": "pt", "id": "1169718223731867651"}, {"author_id": "1146254987992948738", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}, {"start": 229, "end": 245, "username": "semprevascoofic", "id": "273685298"}]}, "created_at": "2019-09-07T17:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170395628431663104"], "text": "Por fim, aqueles que vomitam a vers\u00e3o do \"oportunismo\" a respeito de movimentos da pol\u00edtica do @Vascodagama, deveriam se lembrar de quem lan\u00e7ou o ex presidente Cal\u00e7ada, aos 94 anos como vice de uma chapa suicida em 2017, obra do @semprevascoofic. Nada pode ser mais oportunista.", "lang": "pt", "id": "1170395628431663104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170399636282101761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}]}, "author_id": "1117071360591839232", "created_at": "2019-09-07T18:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399989111164928"], "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "text": "A Tom King le gusta esta encuesta.", "lang": "es", "id": "1170399989111164928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170324111849140225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.3124, "type": "Person", "normalized_text": "Nitro"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "Rapder"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Aczino"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.3537, "type": "Organization", "normalized_text": "MKS"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Papo"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "Errec\u00e9,"}, {"start": 236, "end": 251, "probability": 0.4661, "type": "Organization", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 252, "tag": "FMSInternacional"}]}, "author_id": "843025216595005440", "created_at": "2019-09-07T16:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170368067580436482"], "in_reply_to_user_id": "843025216595005440", "text": "Menos de media hora para el arranque.\n\nEl Nitro - Rapder y Aczino - MKS tiene muuuuy buena pinta pero la batalla que m\u00e1s me apetece es Papo - Errec\u00e9, m\u00e1s que nada por ver el desempe\u00f1o del valenciano ante un TOP de otro pa\u00eds. Ganazas.\n\n#FMSInternacional", "lang": "es", "id": "1170368067580436482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7331, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "clikkie"}]}, "author_id": "3023158255", "created_at": "2019-09-07T05:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170205823261233153"], "text": "me vi escuadron suicida COMPLETO solamente para escuchar heathens al \u00faltimo, clikkie en su m\u00e1ximo esplendor", "lang": "es", "id": "1170205823261233153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}]}, "author_id": "111625796", "created_at": "2019-09-07T18:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399520460591105"], "text": "\u201cNo le teme a la muerte el que vive como un suicida\u201d pff qu\u00e9 tal Bnet", "lang": "es", "id": "1170399520460591105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.684, "type": "Organization", "normalized_text": "BNET"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "Stigma"}]}, "author_id": "1078028035482419200", "created_at": "2019-09-07T18:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 59, "like_count": 2639, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399404345495554"], "text": "Fue una bonita batalla, se siente el freestyle puro. \nBNET dominando de principio a fin, su minuto de respuesta me encanto y el juego de palabras de la deluxe termino de enterrar a Stigma.", "lang": "es", "id": "1170399404345495554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7535, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}]}, "author_id": "538744315", "created_at": "2019-09-07T18:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170398607796834304"], "text": "Bnet lo est\u00e1 ganando clar\u00edsimo, pero ptm lo mucho que prende la forma de rapear de Stigma\ud83d\udd25", "lang": "es", "id": "1170398607796834304"}, {"author_id": "2898535114", "created_at": "2019-09-07T18:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170399818440687617"], "text": "Kkkkkkk eu n\u00e3o vi isso tw kkkkkj", "lang": "pt", "id": "1170399818440687617"}], "places": [{"full_name": "Moa\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "830aa7b03bc9448c"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Portici, Campania", "id": "90ed409116f50fb1"}, {"full_name": "Independencia, Peru", "id": "016fce5a7aca1ac7"}, {"full_name": "An\u00e1polis, Brasil", "id": "a4c16d97c418791d"}, {"full_name": "Resistencia, Argentina", "id": "00dde8db67eebcf8"}]}, "errors": [{"value": "1170401033224429568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170401033224429568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170401033224429568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170420139289980929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170420139289980929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170420139289980929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170397758915842048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170397758915842048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170397758915842048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170112258560671745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170112258560671745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170112258560671745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170404685792067584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170404685792067584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170404685792067584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170414112834301952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170414112834301952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170414112834301952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170413578970685442", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170413578970685442", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170413578970685442].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170392086987837441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170392086987837441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170392086987837441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1040398314380976128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1040398314380976128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040398314380976128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170133923185250305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170133923185250305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170133923185250305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "391004126", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [391004126].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "391004126", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170412156174700546", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170412156174700546].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170412156174700546", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170411043547439109", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170411043547439109].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170411043547439109", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "865172576125038592", "value": "865172576125038592", "detail": "User has been suspended: [865172576125038592].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170409300021383168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170409300021383168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170409300021383168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "53557426", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [53557426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "53557426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170405498832732161", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170405498832732161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170405498832732161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170392086987837441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170392086987837441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170392086987837441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1137447115330871296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1137447115330871296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137447115330871296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170408502629666818", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170408502629666818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170408502629666818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164581184967467014", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164581184967467014].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164581184967467014", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170296872730353664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170296872730353664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170296872730353664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1139657089410883590", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1139657089410883590].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139657089410883590", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170403838207156224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170403838207156224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170403838207156224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112890686158852096", "value": "1112890686158852096", "detail": "User has been suspended: [1112890686158852096].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170381439336103941", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170381439336103941", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170381439336103941].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1118580227565871105", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1118580227565871105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118580227565871105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170401819996172289", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170401819996172289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170401819996172289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170399310606979072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170399310606979072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170399310606979072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1118580227565871105", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1118580227565871105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118580227565871105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170252931330924544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170252931330924544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170252931330924544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1170428513863815168", "oldest_id": "1170399816268034048", "result_count": 307, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ycuwzd4leuqnef2rpymn9vjofx"}}