{"data": [{"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T19:00:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1152169273898471424", "edit_history_tweet_ids": ["1167150073110814722"], "id": "1167150073110814722", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @DanielFrau4: Paco: Buah, t\u00edo es que tengo muy mala memoria\n*Dice algo irrelevante \nPaco: \u00bfDe qu\u00e9 est\u00e1bamos hablando?\nYo: De que tienes\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T19:00:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielFrau4", "id": "1141154315467395073"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4869, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}]}, "author_id": "912025627540295680", "edit_history_tweet_ids": ["1167150063946219522"], "id": "1167150063946219522", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167139072554545152"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:59:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "138120993", "edit_history_tweet_ids": ["1167149741588844544"], "id": "1167149741588844544", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:59:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "847479617476640770", "edit_history_tweet_ids": ["1167149727315611649"], "id": "1167149727315611649", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:58:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "861801260068073472", "edit_history_tweet_ids": ["1167149510595923968"], "id": "1167149510595923968", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @ElFamosoTurra: Gato, se suicida de tanto buylling en las redes sociales. https://t.co/qUbPUg5ymm", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:58:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElFamosoTurra", "id": "936080546609872898"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6458, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/qUbPUg5ymm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFamosoTurra/status/1166868406294872064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUbPUg5ymm", "media_key": "3_1166868401031012352"}]}, "author_id": "940655296183263232", "edit_history_tweet_ids": ["1167149498369544194"], "id": "1167149498369544194", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166868406294872064"}]}, {"text": "RT @noiszork: Pessoal, tivemos a primeira morte por sarampo em SP, depois de mais de 20 anos. Se vacinar \u00e9 importante! Sarampo MATA! \nE inf\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:58:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "noiszork", "id": "2505391589"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4601, "type": "Person", "normalized_text": "sarampo"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "author_id": "4572510394", "edit_history_tweet_ids": ["1167149472406786048"], "id": "1167149472406786048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167148556991569921"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:58:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "613120524", "edit_history_tweet_ids": ["1167149466870263809"], "id": "1167149466870263809", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:57:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "28365728", "edit_history_tweet_ids": ["1167149282232848384"], "id": "1167149282232848384", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:57:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "709084169553518592", "edit_history_tweet_ids": ["1167149174506364934"], "id": "1167149174506364934", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:56:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "478014994", "edit_history_tweet_ids": ["1167149159729770496"], "id": "1167149159729770496", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:56:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "388616855", "edit_history_tweet_ids": ["1167149140406677504"], "id": "1167149140406677504", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:56:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "author_id": "355753489", "edit_history_tweet_ids": ["1167149103068930048"], "id": "1167149103068930048", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:56:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "4011824415", "edit_history_tweet_ids": ["1167149076204445697"], "id": "1167149076204445697", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:56:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "744277098223763457", "edit_history_tweet_ids": ["1167149026594250758"], "id": "1167149026594250758", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:56:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "374296978", "edit_history_tweet_ids": ["1167148989143273474"], "id": "1167148989143273474", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @MiaWallaceOk_: Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:56:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiaWallaceOk_", "id": "2903223773"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "author_id": "992928443644997632", "edit_history_tweet_ids": ["1167148939159752709"], "id": "1167148939159752709", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528336581025798"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:55:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1129221817758101504", "edit_history_tweet_ids": ["1167148866866753536"], "id": "1167148866866753536", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:55:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1121353595574734848", "edit_history_tweet_ids": ["1167148787581763586"], "id": "1167148787581763586", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:55:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "2742727114", "edit_history_tweet_ids": ["1167148692840882176"], "id": "1167148692840882176", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:54:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1106315522138873856", "edit_history_tweet_ids": ["1167148595021324288"], "id": "1167148595021324288", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Pessoal, tivemos a primeira morte por sarampo em SP, depois de mais de 20 anos. Se vacinar \u00e9 importante! Sarampo MATA! \nE infelizmente matou um homem de 42 anos que n\u00e3o havia se vacinado.\nSe voc\u00ea, mesmo que n\u00e3o seja do grupo do risco, ainda n\u00e3o se vacinou, essa \u00e9 a hora!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:54:35.000Z", "author_id": "2505391589", "edit_history_tweet_ids": ["1167148556991569921"], "id": "1167148556991569921", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:54:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "126650514", "edit_history_tweet_ids": ["1167148537429278720"], "id": "1167148537429278720", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:54:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1526212944", "edit_history_tweet_ids": ["1167148507754618880"], "id": "1167148507754618880", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:54:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1158930385247637506", "edit_history_tweet_ids": ["1167148452771442690"], "id": "1167148452771442690", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:53:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "2730879454", "edit_history_tweet_ids": ["1167148391266209792"], "id": "1167148391266209792", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:53:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "951578833521692672", "edit_history_tweet_ids": ["1167148287968862208"], "id": "1167148287968862208", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:53:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "852552216032555013", "edit_history_tweet_ids": ["1167148244197154817"], "id": "1167148244197154817", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @politica_fe: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Ser\u00e1 que \u00e9 isso que nos espera\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:53:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "politica_fe", "id": "1081544928512172033"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "14859460", "edit_history_tweet_ids": ["1167148239214338049"], "id": "1167148239214338049", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167132151072075776"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:53:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1166878285495701505", "edit_history_tweet_ids": ["1167148220088311809"], "id": "1167148220088311809", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @JulioCe59337798: @jostipi @azabacheCaC ES UNA GUERRA ENTRE LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K JUNTO A LA DEL SU\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:52:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "azabacheCaC", "id": "3266440526"}]}, "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1167148130992885762"], "id": "1167148130992885762", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167145216429776901"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:52:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2809696771", "edit_history_tweet_ids": ["1167148091818086400"], "id": "1167148091818086400", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Pais suicida https://t.co/D0gXNFMMjr", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:52:09.000Z", "author_id": "29098794", "edit_history_tweet_ids": ["1167147944929374208"], "id": "1167147944929374208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/D0gXNFMMjr", "expanded_url": "https://twitter.com/maturivera/status/1166817755435294725", "display_url": "twitter.com/maturivera/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166817755435294725"}]}, {"text": "@GuidoCrosetto Vabbeh..ha fatto tutto da solo.un suicida politico..", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T18:52:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "in_reply_to_user_id": "413916151", "author_id": "26498483", "edit_history_tweet_ids": ["1167147930177945600"], "id": "1167147930177945600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167049284719730688"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:51:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "388910148", "edit_history_tweet_ids": ["1167147821528752129"], "id": "1167147821528752129", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "The Night Shift fez um puta desservi\u00e7o em rela\u00e7\u00e3o a Annie.\nEla perdeu o marido, entrou em depressao, viciou em drogas e \u00e1lcool. No final se redime com todo mundo e depois se suicida? Caralho eu to muito puta\nAnnie merecia muito mais pqp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:51:24.000Z", "author_id": "1524619448", "edit_history_tweet_ids": ["1167147758907744257"], "id": "1167147758907744257", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "The Night Shift"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6639, "type": "Person", "normalized_text": "Annie"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Annie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:51:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2946190323", "edit_history_tweet_ids": ["1167147748694601728"], "id": "1167147748694601728", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@espanolasquotes Hoy que los sem\u00e1foros est\u00e1n en rojo\nEn la ciudad perdida\nY Peter Pan suicida se ha vendado los ojos\nHoy que los relojes y los cocodrilos\nNo marcan tictac con sus bellos latidos\nHoy que somos locos...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:51:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "espanolasquotes", "id": "712710596735713280"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Pan"}]}, "in_reply_to_user_id": "712710596735713280", "author_id": "1000770697961013249", "edit_history_tweet_ids": ["1167147715127631880"], "id": "1167147715127631880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167145691023585281"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:51:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "866331140067610624", "edit_history_tweet_ids": ["1167147709574328320"], "id": "1167147709574328320", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:50:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1157694949703454721", "edit_history_tweet_ids": ["1167147634613739521"], "id": "1167147634613739521", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "@LeandroMartyns1 Eu sabia que essa menina ia de ralo. Ela come\u00e7ou a desconfiar e questionar ele, sabia que n\u00e3o ia acabar bem. Mas ainda tenho d\u00favidas se foi ele quem matou a outra menina.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:50:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeandroMartyns1", "id": "569172322"}]}, "in_reply_to_user_id": "569172322", "author_id": "2287023930", "edit_history_tweet_ids": ["1167147574677135361"], "id": "1167147574677135361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167147116671787017"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:50:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1560972685", "edit_history_tweet_ids": ["1167147504619667458"], "id": "1167147504619667458", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:50:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1128665777379454978", "edit_history_tweet_ids": ["1167147501008371718"], "id": "1167147501008371718", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:50:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1123234866798182401", "edit_history_tweet_ids": ["1167147445475827712"], "id": "1167147445475827712", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:49:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "55928134", "edit_history_tweet_ids": ["1167147390756937736"], "id": "1167147390756937736", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "Esta noche andar\u00e9 echando trova suicida en la @nofm_radio, m\u00e1s espec\u00edficamente en #Reflector con @witchellee.\n\n9:00 PM https://t.co/gPtPWD6Wzk\n\nTr\u00e9pele.\n\nhttps://t.co/Kzr6Ze0oh5", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:49:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 57, "username": "nofm_radio", "id": "221894654"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "witchellee", "id": "83441971"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 92, "tag": "Reflector"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Reflector"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Tr\u00e9pele"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/gPtPWD6Wzk", "expanded_url": "http://nofm-radio.com", "display_url": "nofm-radio.com"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Kzr6Ze0oh5", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=15URxon3KcQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=15URxo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=15URxon3KcQ"}]}, "author_id": "1963255020", "edit_history_tweet_ids": ["1167147335501144064"], "id": "1167147335501144064", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:49:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1075825827537915904", "edit_history_tweet_ids": ["1167147217108578304"], "id": "1167147217108578304", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:49:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "904401356907319297", "edit_history_tweet_ids": ["1167147200914296835"], "id": "1167147200914296835", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:49:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2170322635", "edit_history_tweet_ids": ["1167147178470649856"], "id": "1167147178470649856", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:49:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1034602521321504769", "edit_history_tweet_ids": ["1167147156588965891"], "id": "1167147156588965891", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:48:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "90044484", "edit_history_tweet_ids": ["1167147058882646016"], "id": "1167147058882646016", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:48:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3138128645", "edit_history_tweet_ids": ["1167146983318052864"], "id": "1167146983318052864", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:48:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2904498209", "edit_history_tweet_ids": ["1167146931711332353"], "id": "1167146931711332353", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "\ud83d\udde3\ufe0f Comunicaci\u00f3n suicida indirecta verbal: Se expresan frases que no manifiestan las intenciones suicidas expl\u00edcitamente pero, s\u00ed est\u00e1n impl\u00edcitas, como en las siguientes frases: \u201cQuiz\u00e1s no nos volvamos a ver nuevamente\u201d, \u201cNo se preocupen, que no les dar\u00e9 m\u00e1s molestias\u201d.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:48:06.000Z", "author_id": "369122562", "edit_history_tweet_ids": ["1167146927017910272"], "id": "1167146927017910272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:48:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "179475120", "edit_history_tweet_ids": ["1167146900132388867"], "id": "1167146900132388867", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:47:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "author_id": "2390151876", "edit_history_tweet_ids": ["1167146838346125312"], "id": "1167146838346125312", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}]}, {"text": "Rod 21 anos, se suicidou essa noite por forte depress\u00e3o\n\nMotivo: n\u00e3o era Flamengo\n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\nVai tnc n\u00e9 carai https://t.co/mHVIqPfuGs", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:47:01.000Z", "author_id": "1859556758", "edit_history_tweet_ids": ["1167146653649899526"], "id": "1167146653649899526", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/mHVIqPfuGs", "expanded_url": "https://t.co/mHVIqPfuGs", "display_url": "t.co/mHVIqPfuGs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:46:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "166878047", "edit_history_tweet_ids": ["1167146564021870592"], "id": "1167146564021870592", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "A\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\nAmerican Dreams.  Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade.  Vai para a Am\u00e9rica, babaca!\n https://t.co/viaoHQMBkT", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:46:32.000Z", "author_id": "1092378916650659840", "edit_history_tweet_ids": ["1167146531327266816"], "id": "1167146531327266816", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.6871, "type": "Organization", "normalized_text": "American Dreams"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.7976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/viaoHQMBkT", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:46:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "213406539", "edit_history_tweet_ids": ["1167146446170349570"], "id": "1167146446170349570", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:45:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1167146382072958982"], "id": "1167146382072958982", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:45:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "76084160", "edit_history_tweet_ids": ["1167146350678614017"], "id": "1167146350678614017", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:45:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1573710636", "edit_history_tweet_ids": ["1167146273947959296"], "id": "1167146273947959296", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:45:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1277739482", "edit_history_tweet_ids": ["1167146249033666561"], "id": "1167146249033666561", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:45:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "923375190343634944", "edit_history_tweet_ids": ["1167146171413991424"], "id": "1167146171413991424", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:44:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1166192278731481090", "edit_history_tweet_ids": ["1167146080972288010"], "id": "1167146080972288010", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:44:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1131887483992662016", "edit_history_tweet_ids": ["1167146039180181504"], "id": "1167146039180181504", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Talvez eu esteja me iludindo com esse filme? Talvez, entretanto, espero que n\u00e3o seja uma porcaria e n\u00e3o me decepcione como Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/u9VZcsvlkZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:44:24.000Z", "author_id": "1167084564029816837", "edit_history_tweet_ids": ["1167145996972896256"], "id": "1167145996972896256", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 139, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/u9VZcsvlkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MaduMmoreira/status/1167145996972896256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9VZcsvlkZ", "media_key": "3_1167145989163094017"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VianaNatalia: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Leitura importante pra quem a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:44:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VianaNatalia", "id": "66204196"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "732761681856765952", "edit_history_tweet_ids": ["1167145953771577344"], "id": "1167145953771577344", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167126169319350274"}]}, {"text": "RT @_aleex09_: Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\"", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:44:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_aleex09_", "id": "710951897868455936"}]}, "author_id": "2332519507", "edit_history_tweet_ids": ["1167145927527845889"], "id": "1167145927527845889", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167018892155338753"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:43:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1163101497489526786", "edit_history_tweet_ids": ["1167145870049062913"], "id": "1167145870049062913", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@RecuerdosPeru @USMP_oficial @mlukacs le pides peras al olmo, es la universidad del suicida, suelen contratar a lo peor, Becerril cuando lo boten del congreso ya tiene su c\u00e1tedra asegurada", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:43:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.6775, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}]}, "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "author_id": "1243717172", "edit_history_tweet_ids": ["1167145835873931264"], "id": "1167145835873931264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167142528958832642"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:43:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "536424285", "edit_history_tweet_ids": ["1167145742986858499"], "id": "1167145742986858499", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:43:13.000Z", "author_id": "937759375984381953", "edit_history_tweet_ids": ["1167145698292391937"], "id": "1167145698292391937", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:42:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2272101069", "edit_history_tweet_ids": ["1167145467685285890"], "id": "1167145467685285890", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "serio por essas e outras MUITA gente se suicida ai dps vai esse povo compartilhar no fb nossa que tristeh cuidem da saude mental sendo q vcs so pioram a saude mental dos outros", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:41:56.000Z", "author_id": "1032657122776035328", "edit_history_tweet_ids": ["1167145374928293893"], "id": "1167145374928293893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:41:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "author_id": "2922384970", "edit_history_tweet_ids": ["1167145315834781698"], "id": "1167145315834781698", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}]}, {"text": "Porque es asesino y suicida quiz\u00e1s? https://t.co/UbKP0YGtaL", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:41:25.000Z", "author_id": "283273401", "edit_history_tweet_ids": ["1167145245634703366"], "id": "1167145245634703366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/UbKP0YGtaL", "expanded_url": "https://t.co/UbKP0YGtaL", "display_url": "t.co/UbKP0YGtaL"}]}}, {"text": "Pesquisa Ibope mostra n\u00fameros sobre a depress\u00e3o e o suic\u00eddio no Brasil. A cada ano, em m\u00e9dia, 11 mil pessoas se suicidam no Pa\u00eds.\n\nLeia mais: https://t.co/Qw6xayuP8g", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:41:19.000Z", "author_id": "124177888", "edit_history_tweet_ids": ["1167145217885134848"], "id": "1167145217885134848", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.2767, "type": "Organization", "normalized_text": "Ibope"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9052, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Qw6xayuP8g", "expanded_url": "http://bit.ly/2HybveR", "display_url": "bit.ly/2HybveR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@jostipi @azabacheCaC ES UNA GUERRA ENTRE LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K JUNTO A LA DEL SUICIDA AG MAS TOPOS CONTRA EL SR PRESIDENTE Y EL PUEBLO PERUANO. ES MOMENTO DE ENFRENTAR Y VENCER AL MAS GRANDE LASTRE DEL PER\u00da, LA KORRUPCION. ELECCIONES GENERALES 2020 YA!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:41:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "azabacheCaC", "id": "3266440526"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINALES"}]}, "in_reply_to_user_id": "404167379", "author_id": "1025580083036205058", "edit_history_tweet_ids": ["1167145216429776901"], "id": "1167145216429776901", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167139669907267584"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:41:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1888707506", "edit_history_tweet_ids": ["1167145185375113216"], "id": "1167145185375113216", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:40:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "870914672", "edit_history_tweet_ids": ["1167144892214251520"], "id": "1167144892214251520", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "carai man o cara tava no \u00faltimo per\u00edodo do curso de direito e se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:39:56.000Z", "geo": {"place_id": "98400be6c13b7171"}, "author_id": "3289243215", "edit_history_tweet_ids": ["1167144871859240961"], "id": "1167144871859240961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@nachomdeo Quiero recordarte que el Capit\u00e1n siempre tuvo instrumental suficiente para detectarlo, pero se empac\u00f3 conque con un vig\u00eda en el puente se arreglaba. Ergo es un suicida y nos oblig\u00f3 a naufragar con \u00e9l. Primero que reconozca que es un in\u00fatil, se baje y vaya a aprender a bailar.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:39:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090030958", "author_id": "2994601691", "edit_history_tweet_ids": ["1167144765864992768"], "id": "1167144765864992768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167139888338276352"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:38:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1050019769238335488", "edit_history_tweet_ids": ["1167144567017213957"], "id": "1167144567017213957", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:38:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "481415477", "edit_history_tweet_ids": ["1167144417398071305"], "id": "1167144417398071305", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:38:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "808782948451438593", "edit_history_tweet_ids": ["1167144408933961737"], "id": "1167144408933961737", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:37:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "967142564741644289", "edit_history_tweet_ids": ["1167144342110330882"], "id": "1167144342110330882", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @andrewholes: La obsesi\u00f3n con justificar el regreso a la guerra del pu\u00f1ado suicida puede interpretarse como una forma de apoyo. Pero ust\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:37:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andrewholes", "id": "68755646"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "del pu\u00f1ado"}]}, "author_id": "326983361", "edit_history_tweet_ids": ["1167144337672740871"], "id": "1167144337672740871", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167143406965075969"}]}, {"text": "@abru_pincheira jajsjaksjs si, la tienen (si no se suicida antes)", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T18:37:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "abru_pincheira", "id": "3432986357"}]}, "in_reply_to_user_id": "3432986357", "author_id": "2818727480", "edit_history_tweet_ids": ["1167144328139087874"], "id": "1167144328139087874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167143969328947200"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:37:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "867617973841928194", "edit_history_tweet_ids": ["1167144280164569091"], "id": "1167144280164569091", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:37:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "89927136", "edit_history_tweet_ids": ["1167144259809611777"], "id": "1167144259809611777", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:37:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1080506987148992514", "edit_history_tweet_ids": ["1167144165848887296"], "id": "1167144165848887296", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "@ricardope a burguesia fede e tem comportamento suicida! vamos com os trabalhadores, vamos com #LulaLivre!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:36:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ricardope", "id": "36705462"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 105, "tag": "LulaLivre"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}]}, "in_reply_to_user_id": "36705462", "author_id": "1385719640", "edit_history_tweet_ids": ["1167144087331495939"], "id": "1167144087331495939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166856670951202816"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:36:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "3423743235", "edit_history_tweet_ids": ["1167144040422395904"], "id": "1167144040422395904", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:35:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "69451032", "edit_history_tweet_ids": ["1167143833504768000"], "id": "1167143833504768000", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:35:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "4450686075", "edit_history_tweet_ids": ["1167143725165940739"], "id": "1167143725165940739", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @anyelito_snow: El emo suicida dizque haci\u00e9ndome bullying \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:35:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anyelito_snow", "id": "179476039"}]}, "author_id": "612962693", "edit_history_tweet_ids": ["1167143712658472961"], "id": "1167143712658472961", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167142944568225793"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:35:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "798516149633896448", "edit_history_tweet_ids": ["1167143707298193408"], "id": "1167143707298193408", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:35:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "51515690", "edit_history_tweet_ids": ["1167143678311354370"], "id": "1167143678311354370", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:34:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "3369846797", "edit_history_tweet_ids": ["1167143598028201985"], "id": "1167143598028201985", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:34:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1042296777679020032", "edit_history_tweet_ids": ["1167143586401595392"], "id": "1167143586401595392", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:34:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "864265313323495424", "edit_history_tweet_ids": ["1167143559096614914"], "id": "1167143559096614914", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:34:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1129511627181760513", "edit_history_tweet_ids": ["1167143525059899392"], "id": "1167143525059899392", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:34:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "author_id": "1543385168", "edit_history_tweet_ids": ["1167143517652750336"], "id": "1167143517652750336", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}]}, {"text": "El metro le parti\u00f3 el cuerpo en dos: video desgarrador https://t.co/lbEUyxKeAV", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:34:33.000Z", "author_id": "98565322", "edit_history_tweet_ids": ["1167143517065555968"], "id": "1167143517065555968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/lbEUyxKeAV", "expanded_url": "https://depeso.com/alerta-roja/joven-suicida-video-vias-metro-delhi-india-muerte-redes/", "display_url": "depeso.com/alerta-roja/jo\u2026"}]}}, {"text": "De vez en mes \ud83c\udfb6 la cig\u00fce\u00f1a se suicida \ud83c\udfb6y ah\u00ed est\u00e1s t\u00fa tan deprimida busc\u00e1ndole una explicaci\u00f3n \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:34:23.000Z", "geo": {"place_id": "002e24c6736f069d"}, "author_id": "2737906628", "edit_history_tweet_ids": ["1167143473201471490"], "id": "1167143473201471490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:34:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "704001581", "edit_history_tweet_ids": ["1167143436601974784"], "id": "1167143436601974784", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "O pior \u00e9 que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme legal, mas foi executado com o nariz da Warner", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:34:11.000Z", "author_id": "1396168291", "edit_history_tweet_ids": ["1167143425034084357"], "id": "1167143425034084357", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9565, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "La obsesi\u00f3n con justificar el regreso a la guerra del pu\u00f1ado suicida puede interpretarse como una forma de apoyo. Pero usted de todos modos es un despistado. \u00bfMi \"amado \u00c1lvaro\"? Los uribistas no piensan lo mismo. https://t.co/KbN2i9g2JM", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:34:07.000Z", "author_id": "68755646", "edit_history_tweet_ids": ["1167143406965075969"], "id": "1167143406965075969", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.4926, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/KbN2i9g2JM", "expanded_url": "https://twitter.com/soyreflujo/status/1167142502526267392", "display_url": "twitter.com/soyreflujo/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167142502526267392"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:34:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1029769604070076416", "edit_history_tweet_ids": ["1167143402426839041"], "id": "1167143402426839041", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Chepkoech ha salido suicida en los 3.000m obst\u00e1culos y se ha llevado el diamante en #ZurichDL pero sin bajar de 9 minutos", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:33:55.000Z", "author_id": "184845250", "edit_history_tweet_ids": ["1167143358835429382"], "id": "1167143358835429382", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "ZurichDL"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4965, "type": "Person", "normalized_text": "Chepkoech"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "ZurichDL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @anyelito_snow: El emo suicida dizque haci\u00e9ndome bullying \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:33:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anyelito_snow", "id": "179476039"}]}, "author_id": "81275244", "edit_history_tweet_ids": ["1167143357501644800"], "id": "1167143357501644800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167142944568225793"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:33:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4364436449", "edit_history_tweet_ids": ["1167143279756009472"], "id": "1167143279756009472", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@Ulises_Nadie Esquadr\u00f3n Suicida.........y lo saben https://t.co/wbTAZ16i0P", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:33:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ulises_Nadie", "id": "958983749466836993"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/wbTAZ16i0P", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelAngelRE2/status/1167143251893260290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wbTAZ16i0P", "media_key": "16_1167143244016291841"}]}, "in_reply_to_user_id": "958983749466836993", "author_id": "551169768", "edit_history_tweet_ids": ["1167143251893260290"], "id": "1167143251893260290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166714444505853952"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:33:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "260542790", "edit_history_tweet_ids": ["1167143148008591361"], "id": "1167143148008591361", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:32:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "158964977", "edit_history_tweet_ids": ["1167143040999415809"], "id": "1167143040999415809", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "El emo suicida dizque haci\u00e9ndome bullying \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:32:17.000Z", "author_id": "179476039", "edit_history_tweet_ids": ["1167142944568225793"], "id": "1167142944568225793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Eles me olharam com cara de choro e falaram \"a gente tava procurando uma forma d matar a fome msm\" pq  nosso pai matou nossa m\u00e3e e logo ap\u00f3s se matou e a gente mora na rua e n\u00e3o tem ngm por n\u00f3s\" aaaaaa mano t\u00f4 aqui chorando at\u00e9 agr dou conta dessas coisas n\u00e3o https://t.co/xtvkq2S5jP", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:31:54.000Z", "author_id": "2923869820", "edit_history_tweet_ids": ["1167142850519293960"], "id": "1167142850519293960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/xtvkq2S5jP", "expanded_url": "https://twitter.com/wagner1999_/status/1167141786336354306", "display_url": "twitter.com/wagner1999_/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167141786336354306"}]}, {"text": "RT @BernieCalc: Lo mismo me estaba preguntando anoche que ve\u00eda las noticias con @DeniseMaerker casi se suicida la Chela horrorizada, lo de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:31:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BernieCalc", "id": "1074337704303833090"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}]}, "author_id": "100395419", "edit_history_tweet_ids": ["1167142844940849154"], "id": "1167142844940849154", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167142109947867137"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:31:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2226598040", "edit_history_tweet_ids": ["1167142843133124608"], "id": "1167142843133124608", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Esto va a generar todas las teor\u00edas de conspiraci\u00f3n posibles. Tipo millonario tras a\u00f1os evadiendo la ley gracias a su $$, finalmente hay un caso s\u00f3lido ante \u00e9l pero justo antes de ser juzgado se \"suicida\" en una c\u00e1rcel de m\u00e1x seguridad, nunca vemos el cuerpo y el caso se cierra. https://t.co/1gqhCvfvjl", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:31:30.000Z", "author_id": "19307345", "edit_history_tweet_ids": ["1167142750367694850"], "id": "1167142750367694850", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1gqhCvfvjl", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1167140275426385920", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167140275426385920"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:31:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3364977778", "edit_history_tweet_ids": ["1167142636349722624"], "id": "1167142636349722624", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:30:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "author_id": "260218029", "edit_history_tweet_ids": ["1167142512483610630"], "id": "1167142512483610630", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:30:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2828183973", "edit_history_tweet_ids": ["1167142509685944320"], "id": "1167142509685944320", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:30:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "author_id": "809905045735084034", "edit_history_tweet_ids": ["1167142436960907265"], "id": "1167142436960907265", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:30:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2781802534", "edit_history_tweet_ids": ["1167142390009925638"], "id": "1167142390009925638", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:29:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "351733581", "edit_history_tweet_ids": ["1167142314394947584"], "id": "1167142314394947584", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@PolkaProd Anna y Sara comparten a Isaac pero C\u00f3rdoba la deja x otra. Gallo se vuelve famoso. Helga se casa con un empresario y se convierte en una dama de mucho poder. Ivonne mata a Trauman y se queda manejando los burdeles. Libertad enloquece. Gabriel se suicida. Alicia queda sola #atav", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:29:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PolkaProd", "id": "275558359"}], "hashtags": [{"start": 284, "end": 289, "tag": "atav"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Anna"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6766, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "Helga"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "Ivonne"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Trauman"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}, {"start": 285, "end": 288, "probability": 0.3413, "type": "Other", "normalized_text": "atav"}]}, "in_reply_to_user_id": "3018896078", "author_id": "3018896078", "edit_history_tweet_ids": ["1167142246057172996"], "id": "1167142246057172996", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167140643472334848"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:29:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1125948653686931456", "edit_history_tweet_ids": ["1167142223881932800"], "id": "1167142223881932800", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Hoy tengo un comentario feliz para esta cuenta semi suicida.\nHoy me siento muy bonita\u2764\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:29:09.000Z", "author_id": "895862466957066240", "edit_history_tweet_ids": ["1167142159650181120"], "id": "1167142159650181120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Lo mismo me estaba preguntando anoche que ve\u00eda las noticias con @DeniseMaerker casi se suicida la Chela horrorizada, lo de Veracruz es Terrorismo vil y vulgar, \u00bfen que momento entraran las fuerzas elite a resolver......Ya no tenemos fuerz....Guardia Naca... que?? Llamen a Batman. https://t.co/dESGqN78gx", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:28:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 78, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 242, "end": 253, "probability": 0.4456, "type": "Other", "normalized_text": "Guardia Naca"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/dESGqN78gx", "expanded_url": "https://twitter.com/mariocampos/status/1166684690293678081", "display_url": "twitter.com/mariocampos/st\u2026"}]}, "author_id": "1074337704303833090", "edit_history_tweet_ids": ["1167142109947867137"], "id": "1167142109947867137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166684690293678081"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:28:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3345753951", "edit_history_tweet_ids": ["1167142061482680323"], "id": "1167142061482680323", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Il 19 ottobre non potr\u00f2 gridare TRADITORE alla \nmanifestazione contro il governo organizzata \ndal suicida Salvini,\nperch\u00e9 coincide col compleanno di mio figlio\n\n#sapevatelo", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T18:28:22.000Z", "author_id": "1194815508", "edit_history_tweet_ids": ["1167141959481401349"], "id": "1167141959481401349", "entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 172, "tag": "sapevatelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:28:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "940691149177712640", "edit_history_tweet_ids": ["1167141880762707974"], "id": "1167141880762707974", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Pero est\u00e1  para 1.41...pasando en 49.50...suicida  pero valiente. https://t.co/bP7gsqrrJt", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:27:50.000Z", "author_id": "3099258063", "edit_history_tweet_ids": ["1167141827197177856"], "id": "1167141827197177856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/bP7gsqrrJt", "expanded_url": "https://twitter.com/MigVillasenor/status/1167140390157332482", "display_url": "twitter.com/MigVillasenor/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167140390157332482"}]}, {"text": "@o_colecionador N\u00e3o sei se voc\u00ea sabe mas isso j\u00e1 \u00e9 crime seu burr\u00e3o. A pena \u00e9 leve pois ela n\u00e3o matou ningu\u00e9m! Voc\u00ea acha correto essa retardada pegar 8 anos por ter se auto mutilado? ENTENDEU, CARALHO?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:27:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "o_colecionador", "id": "69223042"}]}, "in_reply_to_user_id": "69223042", "author_id": "860189893816967168", "edit_history_tweet_ids": ["1167141823057420289"], "id": "1167141823057420289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166919555576401921"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:27:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "730976430289391621", "edit_history_tweet_ids": ["1167141774286041088"], "id": "1167141774286041088", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@andregraziano @AMenteDoDidi isso \u00e9 zoeira n\u00e9? esse cara \u00e9 retardado? ou suicida social? esse cara n\u00e3o pode ser um nerd, nunca", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:27:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andregraziano", "id": "15726970"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "AMenteDoDidi", "id": "4181137528"}]}, "in_reply_to_user_id": "15726970", "author_id": "2336773823", "edit_history_tweet_ids": ["1167141714433388557"], "id": "1167141714433388557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166267208969936896"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:26:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "403420633", "edit_history_tweet_ids": ["1167141482505150465"], "id": "1167141482505150465", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:26:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "4410823829", "edit_history_tweet_ids": ["1167141375437094912"], "id": "1167141375437094912", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "@denirocaine @CarlosCardin99 Se suicida y se transforma en hulk , claro que demuestra que no puede suicidarse xD", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:25:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "denirocaine", "id": "3381736091"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CarlosCardin99", "id": "995375037711618049"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "hulk"}]}, "in_reply_to_user_id": "3381736091", "author_id": "1032618086002814976", "edit_history_tweet_ids": ["1167141304213676034"], "id": "1167141304213676034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167123245151113216"}]}, {"text": "@JorgeDCG Calla gorgojo y s\u00edguele los pasos a tu machete el cobarde suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:25:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7759, "type": "Person", "normalized_text": "gorgojo"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "author_id": "795123439392751620", "edit_history_tweet_ids": ["1167141231140454400"], "id": "1167141231140454400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167100685537742848"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:25:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "199825970", "edit_history_tweet_ids": ["1167141207044165634"], "id": "1167141207044165634", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @beako_bia: Querida DC,\n\nEspero muito que voc\u00ea n\u00e3o esteja mais na linha de fazer um trailer que n\u00e3o corresponde ao filme, porque bosta m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:25:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "beako_bia", "id": "3261299327"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.6297, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "1095077809", "edit_history_tweet_ids": ["1167141123833454593"], "id": "1167141123833454593", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167111093229170688"}]}, {"text": "@LaStampa Alcolizzato... prima si suicida ed ora gli fa strano che il primo e secondo partito facciano il governo...", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T18:24:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "in_reply_to_user_id": "29416653", "author_id": "975827550898393089", "edit_history_tweet_ids": ["1167141092736811009"], "id": "1167141092736811009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167061477036920834"}]}, {"text": "@cokidella @noemilarita13 @falconwinter1 Si, a pan y agua. Vamos a ver cuanto aguanta, le quit\u00e1s el vino o simil ...se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:24:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cokidella", "id": "2393163289"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "noemilarita13", "id": "3312360664"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "falconwinter1", "id": "1118212385087660032"}]}, "in_reply_to_user_id": "2393163289", "author_id": "2151523741", "edit_history_tweet_ids": ["1167141043894140929"], "id": "1167141043894140929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167140569430122496"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:24:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1082993576903102464", "edit_history_tweet_ids": ["1167140986650267649"], "id": "1167140986650267649", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @DanielFrau4: Paco: Buah, t\u00edo es que tengo muy mala memoria\n*Dice algo irrelevante \nPaco: \u00bfDe qu\u00e9 est\u00e1bamos hablando?\nYo: De que tienes\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:24:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielFrau4", "id": "1141154315467395073"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4869, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}]}, "author_id": "2857064171", "edit_history_tweet_ids": ["1167140929133797378"], "id": "1167140929133797378", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167139072554545152"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:24:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "779427600", "edit_history_tweet_ids": ["1167140905062678533"], "id": "1167140905062678533", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@VantineMariana @kerolwho @badgalhel @_sahcavalcanti @b0y_disaster @alesgnp @pedrohf0 @Jiminhown @per3iir4 @Bruna_Malcius @heartaebeats @opsdricka @mellteoro @brusakazaki @Brunozor Cruzar se arrebenta, de repentemente vai, de ponto quarenta, s\u00f3 querer t\u00e1 no pente. Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou, prefiro ouvir o pastor:", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:24:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VantineMariana", "id": "1000879721717092352"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "kerolwho", "id": "867699637884465157"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "badgalhel", "id": "1024310043829854208"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "_sahcavalcanti", "id": "820727267685003266"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "alesgnp", "id": "1197875521415241730"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "pedrohf0", "id": "895590829053677573"}, {"start": 136, "end": 146, "username": "opsdricka", "id": "755434378227048448"}, {"start": 147, "end": 157, "username": "mellteoro", "id": "900705253"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "brusakazaki", "id": "58543642"}, {"start": 171, "end": 180, "username": "Brunozor", "id": "151888280"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000879721717092352", "author_id": "1131316868134899712", "edit_history_tweet_ids": ["1167140901543657483"], "id": "1167140901543657483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167140239632216064"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:24:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2896217735", "edit_history_tweet_ids": ["1167140887215902721"], "id": "1167140887215902721", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:23:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "273601738", "edit_history_tweet_ids": ["1167140794345635840"], "id": "1167140794345635840", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:23:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1478707194", "edit_history_tweet_ids": ["1167140757557452800"], "id": "1167140757557452800", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Tres discursos m\u00e1s como este de Cayetana y la Egrabrense se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:23:12.000Z", "author_id": "141352671", "edit_history_tweet_ids": ["1167140659683307520"], "id": "1167140659683307520", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.4348, "type": "Person", "normalized_text": "Egrabrense"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "As\u00ed hay m\u00e1s de uno jajajajajaja no parce eso es ser suicida https://t.co/jAhgXHzSEQ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:23:04.000Z", "author_id": "210571615", "edit_history_tweet_ids": ["1167140627047473152"], "id": "1167140627047473152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/jAhgXHzSEQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1651930574/posts/10212334623674673/", "display_url": "facebook.com/1651930574/pos\u2026"}]}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:23:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2995231066", "edit_history_tweet_ids": ["1167140618101039104"], "id": "1167140618101039104", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @StarringRole__: A veces se me pasa por la cabeza no salir en una semana a ning\u00fan lado para gastarme toda la plata en ropa pero despu\u00e9s\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:22:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StarringRole__", "id": "1880315197"}]}, "author_id": "1218597362", "edit_history_tweet_ids": ["1167140529399836672"], "id": "1167140529399836672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167112936562855936"}]}, {"text": "@miguelgatri Jajajaja yo salvo Escuadr\u00f3n Suicida, las dem\u00e1s las disfrute batante, reconozco que es dif\u00edcil que estas pel\u00edculas no me gusten, otra cosa es que las diosifique, pero entretenerme?! Casi todas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:22:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miguelgatri", "id": "2244018062"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7771, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2244018062", "author_id": "2558953361", "edit_history_tweet_ids": ["1167140441474686976"], "id": "1167140441474686976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167126362345357319"}]}, {"text": "@Karma__ jajajajajajajajajajajajaja yo lo lei straight. =( *se suicida*", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:22:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Karma__", "id": "14861122"}]}, "in_reply_to_user_id": "14861122", "author_id": "779189461301075968", "edit_history_tweet_ids": ["1167140415356776448"], "id": "1167140415356776448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167135226478227456"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:22:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1147857459521957888", "edit_history_tweet_ids": ["1167140413569941505"], "id": "1167140413569941505", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:22:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "915623216277749760", "edit_history_tweet_ids": ["1167140410361372673"], "id": "1167140410361372673", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida - https://t.co/JLGzYqtfFH", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:22:10.000Z", "author_id": "78078758", "edit_history_tweet_ids": ["1167140401804972038"], "id": "1167140401804972038", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.3566, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/JLGzYqtfFH", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:22:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3331981863", "edit_history_tweet_ids": ["1167140388743856133"], "id": "1167140388743856133", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Esse \u00e9 o futuro do Brasil nas m\u00e3os da direita liberal! Preparem-se.\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/XRID08KgL9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:21:59.000Z", "author_id": "216514319", "edit_history_tweet_ids": ["1167140354195382272"], "id": "1167140354195382272", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/XRID08KgL9", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:21:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "119155314", "edit_history_tweet_ids": ["1167140311317004289"], "id": "1167140311317004289", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "Irm\u00e3o a galera \u00e9 muito m\u00e1 socorro, quando aquela menina se matou pq zuaram ela na internet por ser abandona no altar geral se manisfetou agr o muleke vai l\u00e1 e faz um video com tema contra o suicidio e fala sobre o amor de Jesus e a rapazi julga a aparencia dele o modo de falar\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:21:40.000Z", "author_id": "472351992", "edit_history_tweet_ids": ["1167140272490385408"], "id": "1167140272490385408", "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 226, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:20:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "726059340", "edit_history_tweet_ids": ["1167140096396730370"], "id": "1167140096396730370", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:20:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "3393038212", "edit_history_tweet_ids": ["1167140062456422400"], "id": "1167140062456422400", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:20:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "302908678", "edit_history_tweet_ids": ["1167140047944060928"], "id": "1167140047944060928", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "@JasonVieira A sanha suicida\ud83d\ude31", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:20:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JasonVieira", "id": "28437915"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "sanha"}]}, "in_reply_to_user_id": "28437915", "author_id": "738420725812465665", "edit_history_tweet_ids": ["1167139992180854784"], "id": "1167139992180854784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167138678596128768"}]}, {"text": "@Tr3c3BTS @Apuntes_ No divulgo logros y dificultades ni objetivos  ni fiscalizo paso Tampoco   se trata a la mafia como lo hizo incluido gobernadores Gran gobierno para suiza suicida para un pais con el cerebro el bolsillo y la moral secuestrada por el populismo y el che guevarismo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:20:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Tr3c3BTS", "id": "485243223"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "Tampoco"}]}, "in_reply_to_user_id": "485243223", "author_id": "1143596879751651335", "edit_history_tweet_ids": ["1167139989882384384"], "id": "1167139989882384384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167138402560630784"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:20:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "757971236", "edit_history_tweet_ids": ["1167139892645773318"], "id": "1167139892645773318", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:20:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "16858122", "edit_history_tweet_ids": ["1167139856662827015"], "id": "1167139856662827015", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:20:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "780215594184478721", "edit_history_tweet_ids": ["1167139854825795585"], "id": "1167139854825795585", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Taika Waititi pode fazer parte do elenco - https://t.co/lH0PJYpVgD https://t.co/23ZTvDtnrp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:19:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/lH0PJYpVgD", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-taika-waititi-pode-fazer-parte-do-elenco-221760", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/23ZTvDtnrp", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1167139648797327360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23ZTvDtnrp", "media_key": "3_1167139647086112768"}]}, "author_id": "1141701285617557505", "edit_history_tweet_ids": ["1167139812597542912"], "id": "1167139812597542912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167139648797327360"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:19:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2427904292", "edit_history_tweet_ids": ["1167139784063672320"], "id": "1167139784063672320", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Taika Waititi pode fazer parte do elenco - https://t.co/lH0PJYpVgD https://t.co/23ZTvDtnrp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:19:11.000Z", "author_id": "14500217", "edit_history_tweet_ids": ["1167139648797327360"], "id": "1167139648797327360", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9212, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/lH0PJYpVgD", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-taika-waititi-pode-fazer-parte-do-elenco-221760", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/23ZTvDtnrp", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1167139648797327360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23ZTvDtnrp", "media_key": "3_1167139647086112768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:19:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "903287505432305664", "edit_history_tweet_ids": ["1167139614831861762"], "id": "1167139614831861762", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:19:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1083785088163291137", "edit_history_tweet_ids": ["1167139609752604674"], "id": "1167139609752604674", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "@camilaaaaaaaa__ Es la idea. Ah re suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:18:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camilaaaaaaaa__", "id": "4877352395"}]}, "in_reply_to_user_id": "4877352395", "author_id": "1663007630", "edit_history_tweet_ids": ["1167139511123480576"], "id": "1167139511123480576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167137767379406850"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:18:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "2883429005", "edit_history_tweet_ids": ["1167139469901914113"], "id": "1167139469901914113", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:18:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "14583539", "edit_history_tweet_ids": ["1167139449752436743"], "id": "1167139449752436743", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:17:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "900850626225164288", "edit_history_tweet_ids": ["1167139324019843072"], "id": "1167139324019843072", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @cituc: De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:17:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}]}, "author_id": "2550208391", "edit_history_tweet_ids": ["1167139294978461699"], "id": "1167139294978461699", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166732699261972480"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:17:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "45404229", "edit_history_tweet_ids": ["1167139192192872449"], "id": "1167139192192872449", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Me puse a ver el escuadron suicida, por decima vez \ud83d\ude17", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:17:14.000Z", "author_id": "1105535514", "edit_history_tweet_ids": ["1167139158336430082"], "id": "1167139158336430082", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6191, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Paco: Buah, t\u00edo es que tengo muy mala memoria\n*Dice algo irrelevante \nPaco: \u00bfDe qu\u00e9 est\u00e1bamos hablando?\nYo: De que tienes mala memoria \n*Se r\u00ede\n*Llora\n*Se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:16:53.000Z", "author_id": "1141154315467395073", "edit_history_tweet_ids": ["1167139072554545152"], "id": "1167139072554545152", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:16:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "41210238", "edit_history_tweet_ids": ["1167139044435906560"], "id": "1167139044435906560", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@viniciusduarte Se apertar mais um pouco, ele confessa que matou o Kennedy", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:16:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "viniciusduarte", "id": "16857308"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "in_reply_to_user_id": "16857308", "author_id": "15735033", "edit_history_tweet_ids": ["1167139027197341696"], "id": "1167139027197341696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167138186889498626"}]}, {"text": "RT @GermanCorchoT: Qu\u00e9 tristeza y decepci\u00f3n somos.\nPa\u00eds de cientos de victimarios que invisibilizan y callan a millones de v\u00edctimas. \"Educa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:16:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GermanCorchoT", "id": "175813953"}]}, "author_id": "376277434", "edit_history_tweet_ids": ["1167138982632861697"], "id": "1167138982632861697", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167129856234131456"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:15:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1561598359", "edit_history_tweet_ids": ["1167138756975058944"], "id": "1167138756975058944", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:14:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "19609339", "edit_history_tweet_ids": ["1167138526850404357"], "id": "1167138526850404357", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:14:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "2830627476", "edit_history_tweet_ids": ["1167138472974585863"], "id": "1167138472974585863", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:14:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1123790543669088256", "edit_history_tweet_ids": ["1167138464363663360"], "id": "1167138464363663360", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:14:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1054737843220893705", "edit_history_tweet_ids": ["1167138451499737090"], "id": "1167138451499737090", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "Eu sou uma suicida inconsciente \nNa fila do hospital pq t\u00f4 c bronquite, nervousa e compro um cigarro", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:14:09.000Z", "author_id": "2992680850", "edit_history_tweet_ids": ["1167138381496815616"], "id": "1167138381496815616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:14:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "24499018", "edit_history_tweet_ids": ["1167138376094556165"], "id": "1167138376094556165", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:14:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1075905662985666560", "edit_history_tweet_ids": ["1167138347493539840"], "id": "1167138347493539840", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:13:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "631592308", "edit_history_tweet_ids": ["1167138294091714560"], "id": "1167138294091714560", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:13:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3389926739", "edit_history_tweet_ids": ["1167138212554387458"], "id": "1167138212554387458", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @PoleoRafael: Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:13:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5277, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "943847503", "edit_history_tweet_ids": ["1167138192438562817"], "id": "1167138192438562817", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167096431179489280"}]}, {"text": "@PCaterianoB @MartinVizcarraC Haber si se atreven estos descerebrados. No creo que lleguen a tanto. Adem\u00e1s pq ning\u00fano de ellos es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:13:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "author_id": "1154367926381637633", "edit_history_tweet_ids": ["1167138183676485632"], "id": "1167138183676485632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167088595955589123"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:13:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "869255444770021381", "edit_history_tweet_ids": ["1167138170514939906"], "id": "1167138170514939906", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:13:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "112831244", "edit_history_tweet_ids": ["1167138144879333376"], "id": "1167138144879333376", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:12:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "841352524464558084", "edit_history_tweet_ids": ["1167138067188211715"], "id": "1167138067188211715", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:12:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "505100728", "edit_history_tweet_ids": ["1167137922711261186"], "id": "1167137922711261186", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:12:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1077980359", "edit_history_tweet_ids": ["1167137879052750848"], "id": "1167137879052750848", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:11:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "905231861621895169", "edit_history_tweet_ids": ["1167137641541906434"], "id": "1167137641541906434", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "@Monique2904 Na mat\u00e9ria de metodologia eu precisava de um 80 pra passar, tirei 70 na sub e Deus tocou a alma dela me dando 80 kkkkk mas no \u00faltimo ano no est\u00e1gio ela me matou tb, n sei pq n\u00e3o se aposenta", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:11:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "monique2904", "id": "1445437882588712967"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8864, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "835985756", "author_id": "68873540", "edit_history_tweet_ids": ["1167137601033318402"], "id": "1167137601033318402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167137052443512834"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:10:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1645704889", "edit_history_tweet_ids": ["1167137571178254336"], "id": "1167137571178254336", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:10:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "26292490", "edit_history_tweet_ids": ["1167137557882318855"], "id": "1167137557882318855", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:10:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2192727154", "edit_history_tweet_ids": ["1167137405629063168"], "id": "1167137405629063168", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "MDS o hom\u00e3o da porra, que eu mais respeitava na serie, matou o Bruce Walker. Caralho vai se fuder.\n\n#13ReasonsWhy3", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:10:04.000Z", "author_id": "1106339351179472896", "edit_history_tweet_ids": ["1167137355053973505"], "id": "1167137355053973505", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 114, "tag": "13ReasonsWhy3"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Walker"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:09:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "250701840", "edit_history_tweet_ids": ["1167137314038001664"], "id": "1167137314038001664", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:09:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "140998758", "edit_history_tweet_ids": ["1167137213353725952"], "id": "1167137213353725952", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:09:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1069376713", "edit_history_tweet_ids": ["1167137181011460096"], "id": "1167137181011460096", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:09:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "177257737", "edit_history_tweet_ids": ["1167137122387726336"], "id": "1167137122387726336", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:08:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "474185908", "edit_history_tweet_ids": ["1167137066771255297"], "id": "1167137066771255297", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:08:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "author_id": "2561865666", "edit_history_tweet_ids": ["1167137049784307713"], "id": "1167137049784307713", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}]}, {"text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T18:08:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "author_id": "515698229", "edit_history_tweet_ids": ["1167136912848691200"], "id": "1167136912848691200", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:08:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "284352930", "edit_history_tweet_ids": ["1167136857429282816"], "id": "1167136857429282816", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:07:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3298608534", "edit_history_tweet_ids": ["1167136737371578375"], "id": "1167136737371578375", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@adesbecarmen Por cierto que diferencia con la del escuadr\u00f3n suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:07:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adesbecarmen", "id": "562885030"}]}, "in_reply_to_user_id": "562885030", "author_id": "1159377934597152768", "edit_history_tweet_ids": ["1167136730006347776"], "id": "1167136730006347776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167136216703262722"}]}, {"text": "RT @Secreduc_IV: En @Secreduc_IV comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida\u270b, dirigida a encargados\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:07:22.000Z", "author_id": "1158530581778567168", "edit_history_tweet_ids": ["1167136676105396226"], "id": "1167136676105396226", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080469592256512"}]}, {"text": "mt bom o trailer mas s\u00f3 consigo pensar que o de esquadr\u00e3o suicida tbm era... https://t.co/dRi3gs95Or", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:07:17.000Z", "author_id": "948323535134617600", "edit_history_tweet_ids": ["1167136656375328769"], "id": "1167136656375328769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/dRi3gs95Or", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:07:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2875748481", "edit_history_tweet_ids": ["1167136654357860352"], "id": "1167136654357860352", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@gabrielrufian Tens ra\u00f3, i ERC sou l'escuadr\u00f3 su\u00efcida de l'independentisme.", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-29T18:07:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "in_reply_to_user_id": "2904896141", "author_id": "1527145658", "edit_history_tweet_ids": ["1167136648947273730"], "id": "1167136648947273730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166992760211202049"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:06:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4386095777", "edit_history_tweet_ids": ["1167136536577675265"], "id": "1167136536577675265", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Si @orslok  se suicida alguna vez, de verdad que la depresi\u00f3n va a ser gorda", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:06:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "orslok", "id": "484906461"}]}, "author_id": "769132778789142528", "edit_history_tweet_ids": ["1167136530638483462"], "id": "1167136530638483462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:06:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1023722687284371457", "edit_history_tweet_ids": ["1167136505195839489"], "id": "1167136505195839489", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:06:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "700098875", "edit_history_tweet_ids": ["1167136493569236992"], "id": "1167136493569236992", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:06:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "119928291", "edit_history_tweet_ids": ["1167136483117019137"], "id": "1167136483117019137", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:06:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3321737225", "edit_history_tweet_ids": ["1167136405090373632"], "id": "1167136405090373632", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:05:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "48526385", "edit_history_tweet_ids": ["1167136322991116288"], "id": "1167136322991116288", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:05:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1095095978493952000", "edit_history_tweet_ids": ["1167136209254178817"], "id": "1167136209254178817", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:05:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "3131037141", "edit_history_tweet_ids": ["1167136205986832385"], "id": "1167136205986832385", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:05:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2760858520", "edit_history_tweet_ids": ["1167136186072227841"], "id": "1167136186072227841", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@cubismofriki @LBDSPodcast Pues bueno cada uno con su gusto...a m\u00ed me parece genial porque ante todo parece una buena pelicula...muchas veces los personajes son clavados al c\u00f3mic y la peli es un desastre por ejemplo la \u00faltima de Spiderman o X-Men  ni hablar de escuadr\u00f3n suicida y Batman v Superman", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:04:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cubismofriki", "id": "1032618086002814976"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 237, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 281, "end": 286, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 290, "end": 297, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1032618086002814976", "author_id": "1105421634381512704", "edit_history_tweet_ids": ["1167136048729796608"], "id": "1167136048729796608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167134831718912001"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:04:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "141016529", "edit_history_tweet_ids": ["1167136022775422976"], "id": "1167136022775422976", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:04:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "715310498678509568", "edit_history_tweet_ids": ["1167136013497618432"], "id": "1167136013497618432", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:04:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "41199146", "edit_history_tweet_ids": ["1167135983994834944"], "id": "1167135983994834944", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:04:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1022245230697959425", "edit_history_tweet_ids": ["1167135918412783627"], "id": "1167135918412783627", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:03:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3127755741", "edit_history_tweet_ids": ["1167135797394444288"], "id": "1167135797394444288", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:03:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1079747371075100673", "edit_history_tweet_ids": ["1167135699310657537"], "id": "1167135699310657537", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@PolkaProd @Arg_eltrece Aldo se enterar\u00eda que milagros no es su hija , Alicia se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:03:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PolkaProd", "id": "275558359"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Arg_eltrece", "id": "1060978676693635073"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7443, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}]}, "in_reply_to_user_id": "275558359", "author_id": "1146989897020051456", "edit_history_tweet_ids": ["1167135582209921029"], "id": "1167135582209921029", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167131102294806528"}]}, {"text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T18:02:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "author_id": "568418849", "edit_history_tweet_ids": ["1167135555454472194"], "id": "1167135555454472194", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:02:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2953356970", "edit_history_tweet_ids": ["1167135510927695873"], "id": "1167135510927695873", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @ZOLFM1065: Se suicida exintegrante de orquesta de Wilfrido Vargas.\nLeer m\u00e1s #Zolfm\nhttps://t.co/al8PXK7rOR", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:02:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ZOLFM1065", "id": "314765324"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 86, "tag": "Zolfm"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.3494, "type": "Other", "normalized_text": "Zolfm"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/al8PXK7rOR", "expanded_url": "http://ow.ly/HvRK30prkZd", "display_url": "ow.ly/HvRK30prkZd"}]}, "author_id": "518414354", "edit_history_tweet_ids": ["1167135495773708289"], "id": "1167135495773708289", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167134399713951744"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:02:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "177344569", "edit_history_tweet_ids": ["1167135345001082880"], "id": "1167135345001082880", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:01:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1016936196558254080", "edit_history_tweet_ids": ["1167135203745259520"], "id": "1167135203745259520", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "CARA VC REPETE DEMAIS...PARECE ATE QUE OS BRASILEIROS S\u00c3O BURROS,MULAS E ANIMAIS. PARA COM ISSO, SE ATIPA HOMEM, AQUI NO BRASIL \u00d1 TEM TANTA IGNOR\u00c2NCIA COMO VC PENSA N\u00c3O,PORTANTO FALA UMA SO VEZ: FULANO MATOU AMIGO IDOSO P/BULLYNG https://t.co/2fUoCQYXIx", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:01:29.000Z", "author_id": "1037822828", "edit_history_tweet_ids": ["1167135196044582912"], "id": "1167135196044582912", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYNG"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/2fUoCQYXIx", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1167122487886237696", "display_url": "twitter.com/recordtvoficia\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167122487886237696"}]}, {"text": "@danjelmeme Capito, ma sto anno non hai il tottenham che si suicida ai gironi", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T18:01:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danjelmeme", "id": "333164062"}]}, "in_reply_to_user_id": "333164062", "author_id": "2354461487", "edit_history_tweet_ids": ["1167135180856987649"], "id": "1167135180856987649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167135053916385280"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:01:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4111375653", "edit_history_tweet_ids": ["1167135147524861953"], "id": "1167135147524861953", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "#Noticias | Se suicida joven en Oriental cerca de la autopista Amozoc-Virreyes https://t.co/lD3tAcjnBF https://t.co/xQ4UjBUyNq", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:01:07.000Z", "author_id": "278135356", "edit_history_tweet_ids": ["1167135102733697024"], "id": "1167135102733697024", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6976, "type": "Place", "normalized_text": "Oriental"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4864, "type": "Place", "normalized_text": "Amozoc"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.2412, "type": "Other", "normalized_text": "Virreyes"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/lD3tAcjnBF", "expanded_url": "https://is.gd/xxs3rZ", "display_url": "is.gd/xxs3rZ"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xQ4UjBUyNq", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1167135102733697024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xQ4UjBUyNq", "media_key": "3_1167135101303439366"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "*se suicida* https://t.co/zpvQmjajnE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:00:50.000Z", "author_id": "3241519600", "edit_history_tweet_ids": ["1167135030512181248"], "id": "1167135030512181248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/zpvQmjajnE", "expanded_url": "https://twitter.com/meganoticiascl/status/1167047444783423489", "display_url": "twitter.com/meganoticiascl\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167047444783423489"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:00:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2565385475", "edit_history_tweet_ids": ["1167135020307374080"], "id": "1167135020307374080", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:00:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "714064564619489280", "edit_history_tweet_ids": ["1167134952837791744"], "id": "1167134952837791744", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "@ionebelarra Se nota que ni vives ni trabajas en un barrio obrero. Eres una pija progre de dise\u00f1o, abonada al buenismo suicida y temerosa de que te excluyan del grupito del pensamiento pol\u00edticamente correcto. \nSi trabajas es en un barrio obrero entender\u00edas porqu\u00e9 VOX sube como la espuma.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:00:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ionebelarra", "id": "344739325"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 266, "probability": 0.8676, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "in_reply_to_user_id": "344739325", "author_id": "917841694284009472", "edit_history_tweet_ids": ["1167134949897646081"], "id": "1167134949897646081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167099367066673152"}]}, {"text": "A tristeza e a raiva se apaixonaram e tiveram um filho chamado \"tanto faz\", ele matou os pais e governa soberano https://t.co/Wou5gIHiA1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:00:21.000Z", "author_id": "1083450911781998592", "edit_history_tweet_ids": ["1167134907879120896"], "id": "1167134907879120896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wou5gIHiA1", "expanded_url": "https://twitter.com/LaKellytita/status/1166861760994955264", "display_url": "twitter.com/LaKellytita/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166861760994955264"}]}, {"text": "@marciocjardim Tomara!\nEspero q num seja um fiasco como Esquadr\u00e3o Suicida\ud83d\ude12", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:00:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "112539045", "author_id": "802218077081468929", "edit_history_tweet_ids": ["1167134843773378565"], "id": "1167134843773378565", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167124930372296704"}]}, {"text": "@elvisocc Falsta en esa encuesta tu \u00eddolo encarcelado, pero bueno al menos est\u00e1 el suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:00:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Falsta"}]}, "in_reply_to_user_id": "33786448", "author_id": "117313264", "edit_history_tweet_ids": ["1167134836978409472"], "id": "1167134836978409472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166969592897400833"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:00:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "4684332108", "edit_history_tweet_ids": ["1167134830108250117"], "id": "1167134830108250117", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:59:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "772897033132896256", "edit_history_tweet_ids": ["1167134701192192003"], "id": "1167134701192192003", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "@JOHANMOS8 Total, el m\u00edo se tir\u00f3 modo suicida de la nevera y se volvi\u00f3 mierda apenas dije que lo iba a cambiar.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:59:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JOHANMOS8", "id": "1616518795"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616518795", "author_id": "802243772448964608", "edit_history_tweet_ids": ["1167134666656243713"], "id": "1167134666656243713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167061624248840193"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:59:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "966028156779016193", "edit_history_tweet_ids": ["1167134582900215808"], "id": "1167134582900215808", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:58:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1140693038718754816", "edit_history_tweet_ids": ["1167134443636690944"], "id": "1167134443636690944", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "Se suicida exintegrante de orquesta de Wilfrido Vargas.\nLeer m\u00e1s #Zolfm\nhttps://t.co/al8PXK7rOR", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:58:19.000Z", "author_id": "314765324", "edit_history_tweet_ids": ["1167134399713951744"], "id": "1167134399713951744", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "Zolfm"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "Zolfm"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/al8PXK7rOR", "expanded_url": "http://ow.ly/HvRK30prkZd", "display_url": "ow.ly/HvRK30prkZd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:58:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "717252656", "edit_history_tweet_ids": ["1167134378570506240"], "id": "1167134378570506240", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "@Quem_e_Rogerio Putz, Tb acho que ser\u00e1 show de interpreta\u00e7\u00e3o, mas tenho medo do filme, como um todo, virar um Esquadr\u00e3o Suicida da vida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:57:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "26748706", "author_id": "126642129", "edit_history_tweet_ids": ["1167134258999320576"], "id": "1167134258999320576", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.8312, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167086064688873472"}]}, {"text": "RT @felo_film: \u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:57:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "felo_film", "id": "1164222917770653696"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}]}, "author_id": "69497007", "edit_history_tweet_ids": ["1167134210282414080"], "id": "1167134210282414080", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167056532992929792"}]}, {"text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade  \nhttps://t.co/h3hzptHvx1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:57:24.000Z", "author_id": "182694679", "edit_history_tweet_ids": ["1167134165554384899"], "id": "1167134165554384899", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.3426, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9931, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/h3hzptHvx1", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?doing_wp_cron=1567088963.3694169521331787109375"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}}, {"text": "@malditaternura Y qu\u00e9 esperabas?? Otra cosa ser\u00eda si igual te hubieras burlado del gobierno del suicida, pero no, con \u00e9l ojitos y sonrisitas. Y no subestimes a los que opinamos. T\u00fa debes saber mucho de como ser amaestrado.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:57:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "author_id": "837530077017448448", "edit_history_tweet_ids": ["1167134148609396736"], "id": "1167134148609396736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166907742218608640"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:57:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "3156620115", "edit_history_tweet_ids": ["1167134072193392646"], "id": "1167134072193392646", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @elcoachchino: Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro no\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:56:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "author_id": "292026771", "edit_history_tweet_ids": ["1167133997706764288"], "id": "1167133997706764288", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160630132576591872"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:56:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "928693333114937344", "edit_history_tweet_ids": ["1167133950571155456"], "id": "1167133950571155456", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:56:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2485337023", "edit_history_tweet_ids": ["1167133941658202112"], "id": "1167133941658202112", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @isadorasaraivat: @omelete Que bom, seria uma vergonha aparecer naquele filme que faz esquadr\u00e3o suicida ser digno de oscar", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:55:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "2691084140", "edit_history_tweet_ids": ["1167133636895883266"], "id": "1167133636895883266", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167119117549264896"}]}, {"text": "Todas las siglas y quienes detr\u00e1s estuvieron y est\u00e1n  en la lucha armada se equivocaron y contin\u00faan en la  equivocaci\u00f3n. Hace d\u00e9cadas se defini\u00f3 como aventura suicida. Equ\u00edvoco que los que a\u00fan viven y practican nunca han reconocido, inaceptable. https://t.co/hCiMWCUY20", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:55:10.000Z", "author_id": "1059658343063699456", "edit_history_tweet_ids": ["1167133605430202370"], "id": "1167133605430202370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/hCiMWCUY20", "expanded_url": "https://twitter.com/gustavotrianasu/status/1167098328292700161", "display_url": "twitter.com/gustavotrianas\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167098328292700161"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:54:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1040728432144003082", "edit_history_tweet_ids": ["1167133475427762178"], "id": "1167133475427762178", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:54:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "905121512109330432", "edit_history_tweet_ids": ["1167133441823072256"], "id": "1167133441823072256", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@anasofytapia porque ando medio suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:54:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anasofytapia", "id": "2564337635"}]}, "in_reply_to_user_id": "2564337635", "author_id": "2950318636", "edit_history_tweet_ids": ["1167133441323782144"], "id": "1167133441323782144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167133007829962753"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:54:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1013071381779623936", "edit_history_tweet_ids": ["1167133390115614721"], "id": "1167133390115614721", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@deppimentel @gilbertogil O que o ostracismo n\u00e3o faz, poderia ter uma velhice digna, mas se exp\u00f5e ao rid\u00edculo, @gilbertogil, eu teria vergonha do meu nome estar ligado a uma ideologia nefasta que afundou o pa\u00eds e matou tantas pessoas por causa da corrup\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:53:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "gilbertogil", "id": "14907774"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "gilbertogil", "id": "14907774"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026636587298443265", "author_id": "1150149177164337152", "edit_history_tweet_ids": ["1167133262487142402"], "id": "1167133262487142402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167111523313049601"}]}, {"text": "@cor0te - risco 37% maior de desenvolver depress\u00e3o na idade adulta\n- risco 50% maior de idea\u00e7\u00e3o suicida na idade adulta\n- risco de tentativa de suic\u00eddio triplicado na vida adulta\n\ud83e\udd37\nhttps://t.co/KRM2RCOHzP https://t.co/vIEORVVOQ1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:53:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cor0te", "id": "2285189917"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/KRM2RCOHzP", "expanded_url": "https://jamanetwork.com/journals/jamapsychiatry/article-abstract/2723657", "display_url": "jamanetwork.com/journals/jamap\u2026"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/vIEORVVOQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/dujorge/status/1167133205914423304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vIEORVVOQ1", "media_key": "3_1167133203234246656"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024711090561855488", "author_id": "33372822", "edit_history_tweet_ids": ["1167133205914423304"], "id": "1167133205914423304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167112911988371456"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:53:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "262892248", "edit_history_tweet_ids": ["1167133196946984967"], "id": "1167133196946984967", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:53:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "510764754", "edit_history_tweet_ids": ["1167133158585884673"], "id": "1167133158585884673", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "No es ni medio normal lo de Smite. Llevo d\u00edas jugando unas 4-6 al d\u00eda y en el 90% de las partidas siempre hay algun jugador que o se queda afk o desde el comienzo trollea y se suicida hasta que acaba la partida. Es que es en la gran mayor\u00eda. No puedes disfrutar nunca del juego...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:52:53.000Z", "author_id": "4720649895", "edit_history_tweet_ids": ["1167133031926239233"], "id": "1167133031926239233", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.743, "type": "Person", "normalized_text": "Smite"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:52:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "189933468", "edit_history_tweet_ids": ["1167132989735784448"], "id": "1167132989735784448", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "Hoy este fujitroll @elvisocc al ver los resultados de su encuesta se suicida... \ud83d\ude1c https://t.co/Es6B8FsuRc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:52:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Es6B8FsuRc", "expanded_url": "https://twitter.com/Anarefue/status/1167132960027545600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Es6B8FsuRc", "media_key": "3_1167132954377822208"}]}, "author_id": "713377330564112388", "edit_history_tweet_ids": ["1167132960027545600"], "id": "1167132960027545600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:52:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4173961155", "edit_history_tweet_ids": ["1167132908068511745"], "id": "1167132908068511745", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:52:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1140214616007618560", "edit_history_tweet_ids": ["1167132885226311680"], "id": "1167132885226311680", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:52:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2235202268", "edit_history_tweet_ids": ["1167132833758031872"], "id": "1167132833758031872", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @GermanCorchoT: Qu\u00e9 tristeza y decepci\u00f3n somos.\nPa\u00eds de cientos de victimarios que invisibilizan y callan a millones de v\u00edctimas. \"Educa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:52:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GermanCorchoT", "id": "175813953"}]}, "author_id": "769404729403244544", "edit_history_tweet_ids": ["1167132826774528003"], "id": "1167132826774528003", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167129856234131456"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:51:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "888414619949314048", "edit_history_tweet_ids": ["1167132737876221952"], "id": "1167132737876221952", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:51:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "217923401", "edit_history_tweet_ids": ["1167132673208475649"], "id": "1167132673208475649", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "@EfectoCocuyo @Fernanpereirav @cecodap Debe ser cuando el pensamiento suicida se asoma. Suicidio implica que la persona ya muri\u00f3.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:51:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Fernanpereirav", "id": "55601323"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "cecodap", "id": "52153180"}]}, "in_reply_to_user_id": "2941644267", "author_id": "3321775882", "edit_history_tweet_ids": ["1167132662735220738"], "id": "1167132662735220738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167129787497771008"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:51:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "68681247", "edit_history_tweet_ids": ["1167132646469754880"], "id": "1167132646469754880", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:51:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1003431499893563392", "edit_history_tweet_ids": ["1167132604304375808"], "id": "1167132604304375808", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:51:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "author_id": "819685430601846784", "edit_history_tweet_ids": ["1167132577381146626"], "id": "1167132577381146626", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}]}, {"text": "RT @politica_fe: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Ser\u00e1 que \u00e9 isso que nos espera\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:50:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "politica_fe", "id": "1081544928512172033"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "426081396", "edit_history_tweet_ids": ["1167132526722334722"], "id": "1167132526722334722", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167132151072075776"}]}, {"text": "[29/8 14:46] Lulu: Ei\n[29/8 14:46] Lulu: Estoy en lengua\n[29/8 14:46] Lulu: Leimos una obra\n[29/8 14:46] Lulu: Y vos serias el personaje principal\n[29/8 14:46] Lulu: Pq se trata sobre una chica dramatica,suicida\n\nJajajajajaja es mi amiga", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:50:50.000Z", "author_id": "1567248127", "edit_history_tweet_ids": ["1167132516458926085"], "id": "1167132516458926085", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.816, "type": "Other", "normalized_text": "Lulu"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8252, "type": "Other", "normalized_text": "Lulu"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "Lulu"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "Lulu"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.8175, "type": "Other", "normalized_text": "Lulu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FranciscoPina18: Mas se tivesse a fumar uma ganzinha na maior paz tinham todos ca\u00eddo em cima , mas como so matou umas pessoas e tudo co\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:50:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FranciscoPina18", "id": "3172797627"}]}, "author_id": "1067428253093179392", "edit_history_tweet_ids": ["1167132323738988549"], "id": "1167132323738988549", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167122063972343808"}]}, {"text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Ser\u00e1 que \u00e9 isso que nos espera na velhice?\nhttps://t.co/Yu9pqtv74d", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:49:23.000Z", "author_id": "1081544928512172033", "edit_history_tweet_ids": ["1167132151072075776"], "id": "1167132151072075776", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Yu9pqtv74d", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:49:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4034813127", "edit_history_tweet_ids": ["1167132146579976192"], "id": "1167132146579976192", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:49:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "169363078", "edit_history_tweet_ids": ["1167132117907759104"], "id": "1167132117907759104", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@msarsur @ureallygotmenow @apyus Ela acha mesmo q se o reu matou alguem ele \u00e9 obrigado no depoimento a confessar o crime?! Hahaha", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:49:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "msarsur", "id": "21011132"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "in_reply_to_user_id": "21011132", "author_id": "52496667", "edit_history_tweet_ids": ["1167132087515844608"], "id": "1167132087515844608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167126137409028096"}]}, {"text": "RT @GermanCorchoT: Qu\u00e9 tristeza y decepci\u00f3n somos.\nPa\u00eds de cientos de victimarios que invisibilizan y callan a millones de v\u00edctimas. \"Educa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:48:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GermanCorchoT", "id": "175813953"}]}, "author_id": "308149013", "edit_history_tweet_ids": ["1167132042720698369"], "id": "1167132042720698369", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167129856234131456"}]}, {"text": "RT @FranciscoPina18: Mas se tivesse a fumar uma ganzinha na maior paz tinham todos ca\u00eddo em cima , mas como so matou umas pessoas e tudo co\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:48:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FranciscoPina18", "id": "3172797627"}]}, "author_id": "990716887473577984", "edit_history_tweet_ids": ["1167131982024925184"], "id": "1167131982024925184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167122063972343808"}]}, {"text": "\"Nunca me sent\u00ed solo. He estado en una habitaci\u00f3n, me he sentido suicida.Estuve deprimido, me he sentido horrible m\u00e1s all\u00e1 de lo descriptible, pero nunca pens\u00e9 que una persona pod\u00eda entrar a una habitaci\u00f3n y curarme. Ni varias personas.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:48:41.000Z", "author_id": "3103633770", "edit_history_tweet_ids": ["1167131973871132678"], "id": "1167131973871132678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:48:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "989131082695168001", "edit_history_tweet_ids": ["1167131931252809728"], "id": "1167131931252809728", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:48:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "245840048", "edit_history_tweet_ids": ["1167131864152313857"], "id": "1167131864152313857", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:48:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1167131853297504257"], "id": "1167131853297504257", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445663325999104"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:48:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1167131821240442880"], "id": "1167131821240442880", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166445888534974465"}]}, {"text": "@AliveAndHereNow  @zen31083632  @S_Kbreizh  @chouraquilolo . Il se shoote \u00e0 quoi le matou ? https://t.co/C44JAmz1ZK", "lang": "fr", "created_at": "2019-08-29T17:47:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 42, "username": "S_Kbreizh", "id": "53429112"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "chouraquilolo", "id": "2978146989"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/C44JAmz1ZK", "expanded_url": "https://twitter.com/emmafarrjar/status/1167129721060114434", "display_url": "twitter.com/emmafarrjar/st\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "2267076421", "author_id": "2489536358", "edit_history_tweet_ids": ["1167131780127907840"], "id": "1167131780127907840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167129721060114434"}]}, {"text": "RT @beako_bia: Querida DC,\n\nEspero muito que voc\u00ea n\u00e3o esteja mais na linha de fazer um trailer que n\u00e3o corresponde ao filme, porque bosta m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:47:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "beako_bia", "id": "3261299327"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.6297, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "949092989321826305", "edit_history_tweet_ids": ["1167131751329751043"], "id": "1167131751329751043", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167111093229170688"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:47:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "928376231632035842", "edit_history_tweet_ids": ["1167131735114625024"], "id": "1167131735114625024", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "rato suicida https://t.co/GYf6TwjOPy", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T17:47:15.000Z", "author_id": "760495617797984256", "edit_history_tweet_ids": ["1167131611923722241"], "id": "1167131611923722241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/GYf6TwjOPy", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1167072522359267328", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}]}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:47:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1080918790202974210", "edit_history_tweet_ids": ["1167131596216049664"], "id": "1167131596216049664", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:47:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "2499274298", "edit_history_tweet_ids": ["1167131573361270784"], "id": "1167131573361270784", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:46:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "740215946753757184", "edit_history_tweet_ids": ["1167131543615221760"], "id": "1167131543615221760", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Los colectivos de san bernardo a santiago son una experiencia suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:46:53.000Z", "author_id": "70516415", "edit_history_tweet_ids": ["1167131519640580098"], "id": "1167131519640580098", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7661, "type": "Place", "normalized_text": "san bernardo"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4793, "type": "Place", "normalized_text": "santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:46:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "234509625", "edit_history_tweet_ids": ["1167131365160169472"], "id": "1167131365160169472", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:46:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1963401812", "edit_history_tweet_ids": ["1167131347162415122"], "id": "1167131347162415122", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @21_06_78: a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor u\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:46:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "2782745085", "edit_history_tweet_ids": ["1167131336148013056"], "id": "1167131336148013056", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166795527792603138"}]}, {"text": "@ladivaza Hay chama cuidado con una vaina suicida ahora en mood depre", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:45:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ladivaza", "id": "1007298607"}]}, "in_reply_to_user_id": "1007298607", "author_id": "2934585946", "edit_history_tweet_ids": ["1167131276287127557"], "id": "1167131276287127557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166912109608763392"}]}, {"text": "@drmanuelortho @Change_Mex @ElMariachiNinja Ser\u00eda un acto heroico y suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:44:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "drmanuelortho", "id": "2357443352"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Change_Mex", "id": "921395508"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "ElMariachiNinja", "id": "965480983"}]}, "in_reply_to_user_id": "2357443352", "author_id": "1904834767", "edit_history_tweet_ids": ["1167131025635512320"], "id": "1167131025635512320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166911398015840261"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:44:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1025727567905648640", "edit_history_tweet_ids": ["1167131000855568384"], "id": "1167131000855568384", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:44:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "author_id": "326969452", "edit_history_tweet_ids": ["1167131000218050560"], "id": "1167131000218050560", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:44:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1607307956", "edit_history_tweet_ids": ["1167130854465974273"], "id": "1167130854465974273", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "O trailer do #Coringa t\u00e1 t\u00e3o bom que tenho medo ser um fracasso como o Esquadr\u00e3o Suicida. #Cinema\n\nhttps://t.co/MScChX7Aug", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:44:12.000Z", "author_id": "36659756", "edit_history_tweet_ids": ["1167130845481701376"], "id": "1167130845481701376", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Coringa"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "Cinema"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9429, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7371, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MScChX7Aug", "expanded_url": "https://youtu.be/jfVTJm9NilA", "display_url": "youtu.be/jfVTJm9NilA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:44:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1061410706979983360", "edit_history_tweet_ids": ["1167130817799380992"], "id": "1167130817799380992", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:43:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "64022462", "edit_history_tweet_ids": ["1167130730062897153"], "id": "1167130730062897153", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:43:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "178428160", "edit_history_tweet_ids": ["1167130725327527941"], "id": "1167130725327527941", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:43:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2983978679", "edit_history_tweet_ids": ["1167130679416676352"], "id": "1167130679416676352", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @dinamicamentemx: \u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la dif\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:43:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "author_id": "718050142218268672", "edit_history_tweet_ids": ["1167130671480885249"], "id": "1167130671480885249", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163629508576055296"}]}, {"text": "Oltre a non poter essere daccordo con questa scelta SUICIDA adesso non si pu\u00f2 nemmeno fare una domanda?.. beh ditelo comincio a rompermi le palle @Patty66509580 @bannamix1 @GioChirilly @gabelmanu @MPenikas @5stelle4ever @erretti42 https://t.co/sHJ2aFnNjS", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T17:43:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "Patty66509580", "id": "1105341553965522945"}, {"start": 161, "end": 171, "username": "bannamix1", "id": "781366033231802368"}, {"start": 172, "end": 184, "username": "GioChirilly", "id": "797506411148312576"}, {"start": 185, "end": 195, "username": "gabelmanu", "id": "472905491"}, {"start": 196, "end": 205, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 206, "end": 219, "username": "5stelle4ever", "id": "1227676879131463680"}, {"start": 220, "end": 230, "username": "erretti42", "id": "1876212612"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/sHJ2aFnNjS", "expanded_url": "https://twitter.com/barbaragrosso9/status/1167121442892374017", "display_url": "twitter.com/barbaragrosso9\u2026"}]}, "author_id": "724722046740127744", "edit_history_tweet_ids": ["1167130645996457984"], "id": "1167130645996457984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167121442892374017"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:43:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3312107530", "edit_history_tweet_ids": ["1167130609447309312"], "id": "1167130609447309312", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "T\u00e1 eu e Lays vendo esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:42:56.000Z", "author_id": "842169372579885056", "edit_history_tweet_ids": ["1167130526110703616"], "id": "1167130526110703616", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4161, "type": "Person", "normalized_text": "Lays"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/gjOi6NUem1", "lang": "und", "created_at": "2019-08-29T17:42:51.000Z", "author_id": "1550746860", "edit_history_tweet_ids": ["1167130504002514945"], "id": "1167130504002514945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/gjOi6NUem1", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kVF0zC", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kVF0zC", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187355107148"}]}}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:42:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1083779461231927296", "edit_history_tweet_ids": ["1167130439280222210"], "id": "1167130439280222210", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:42:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "110414397", "edit_history_tweet_ids": ["1167130437686353921"], "id": "1167130437686353921", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "@MariaCamino80 @maraitaf FAVOR DE LEER \ud83d\ude14\nhttps://t.co/s1MjodaS9m", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:42:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaCamino80", "id": "2916676337"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "maraitaf", "id": "408634147"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4121, "type": "Person", "normalized_text": "LEER"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/s1MjodaS9m", "expanded_url": "https://www.milenio.com/estados/menor-se-suicida-tras-ser-victima-de-bullying-en-nl", "display_url": "milenio.com/estados/menor-\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "2916676337", "author_id": "989606248889946112", "edit_history_tweet_ids": ["1167130396561235968"], "id": "1167130396561235968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167125714468069377"}]}, {"text": "@artgiroud Pero que es broma \ud83d\ude44 Los que os quer\u00e9is matar sois vosotros, yo no soy ninguna suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:42:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113643667867283456", "author_id": "1122660704069267456", "edit_history_tweet_ids": ["1167130306371104769"], "id": "1167130306371104769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167129824546172929"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:41:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2870816674", "edit_history_tweet_ids": ["1167130265648607238"], "id": "1167130265648607238", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:41:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "author_id": "114215662", "edit_history_tweet_ids": ["1167130244874219520"], "id": "1167130244874219520", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}]}, {"text": "@Reptoone @uphiago isso \u00e9, pior foi o Deidara q se suicidou pra matar o Sasuke mas o Kishimoto n podia matar o rival do protagonista pq se n acabava a hist\u00f3ria KKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:41:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "uphiago", "id": "142552123"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Kishimoto"}]}, "in_reply_to_user_id": "794959806247370752", "author_id": "431747359", "edit_history_tweet_ids": ["1167130212590641152"], "id": "1167130212590641152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167129551174082560"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:41:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1022802243815387137", "edit_history_tweet_ids": ["1167130094617485312"], "id": "1167130094617485312", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:41:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "960952824594157569", "edit_history_tweet_ids": ["1167130047163129856"], "id": "1167130047163129856", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @GermanCorchoT: Qu\u00e9 tristeza y decepci\u00f3n somos.\nPa\u00eds de cientos de victimarios que invisibilizan y callan a millones de v\u00edctimas. \"Educa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:40:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GermanCorchoT", "id": "175813953"}]}, "author_id": "137409051", "edit_history_tweet_ids": ["1167130033271521280"], "id": "1167130033271521280", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167129856234131456"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:40:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "3484041262", "edit_history_tweet_ids": ["1167130024148983809"], "id": "1167130024148983809", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "imaginate ser yo y despu\u00e9s de a\u00f1o y medio de intensa depresi\u00f3n suicida y un rebote hace un a\u00f1o por fin descubres y te das cuenta de lo que quieres hacer de tu vida y hasta ya te viste en el futuro solo para que te enteres que tienes menos de 5 a\u00f1os de vida gracias a gente pendeja https://t.co/cbo5TAWPI3", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:40:48.000Z", "author_id": "181722175", "edit_history_tweet_ids": ["1167129989302673409"], "id": "1167129989302673409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cbo5TAWPI3", "expanded_url": "https://twitter.com/NowHipHopNews_/status/1165766755043749889", "display_url": "twitter.com/NowHipHopNews_\u2026"}]}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:40:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2820859305", "edit_history_tweet_ids": ["1167129946378162177"], "id": "1167129946378162177", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:40:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3111917973", "edit_history_tweet_ids": ["1167129927197630465"], "id": "1167129927197630465", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:40:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "929386013042139138", "edit_history_tweet_ids": ["1167129926736252928"], "id": "1167129926736252928", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:40:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1028365568330612736", "edit_history_tweet_ids": ["1167129888370954245"], "id": "1167129888370954245", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @roylucier: https://t.co/s0kXtJx18j\n\nHere's a super rarity, from the Ice House in Fullerton, CA, here's a Lucha show, with a main event\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-08-29T17:40:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.5332, "type": "Place", "normalized_text": "Ice House"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.7874, "type": "Place", "normalized_text": "Fullerton"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "CA"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/s0kXtJx18j", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=K0qcJ1YM-6k&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=K0qcJ1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=K0qcJ1YM-6k&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "870955340724150272", "edit_history_tweet_ids": ["1167129875125129216"], "id": "1167129875125129216", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166946203570847744"}]}, {"text": "Qu\u00e9 tristeza y decepci\u00f3n somos.\nPa\u00eds de cientos de victimarios que invisibilizan y callan a millones de v\u00edctimas. \"Educados\" con sangre y bala, convencidos de que la guerra se acaba con m\u00e1s guerra.\nPa\u00eds trastornado, psic\u00f3tico suicida e indolente. Estado fallido. Enfermo. https://t.co/RvrvRQXqtR", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:40:16.000Z", "author_id": "175813953", "edit_history_tweet_ids": ["1167129856234131456"], "id": "1167129856234131456", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/RvrvRQXqtR", "expanded_url": "https://twitter.com/GermanCorchoT/status/1167129856234131456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RvrvRQXqtR", "media_key": "3_1167129846205636609"}]}}, {"text": "Secuestrador se suicida en una c\u00e1rcel de Hidalgo\nhttps://t.co/Br7B0kHtMH https://t.co/OZQnySdztc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:40:05.000Z", "author_id": "335041409", "edit_history_tweet_ids": ["1167129808310099973"], "id": "1167129808310099973", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4697, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Br7B0kHtMH", "expanded_url": "http://ow.ly/rUil30prjVV", "display_url": "ow.ly/rUil30prjVV"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OZQnySdztc", "expanded_url": "https://twitter.com/XclusivasPuebla/status/1167129808310099973/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OZQnySdztc", "media_key": "3_1167129806661664771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:40:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "327043833", "edit_history_tweet_ids": ["1167129790043869185"], "id": "1167129790043869185", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:39:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3405688882", "edit_history_tweet_ids": ["1167129783869804544"], "id": "1167129783869804544", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:39:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "76048808", "edit_history_tweet_ids": ["1167129776898920454"], "id": "1167129776898920454", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "Mejores momentos con ree. #69\nree, la suicida \n #Splatoon2 #NintendoSwitch https://t.co/MNn0LXzIUH", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:39:54.000Z", "author_id": "1130513398058422278", "edit_history_tweet_ids": ["1167129762067701761"], "id": "1167129762067701761", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Splatoon2"}, {"start": 59, "end": 74, "tag": "NintendoSwitch"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Splatoon2"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.7375, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MNn0LXzIUH", "expanded_url": "https://twitter.com/pocket_ice/status/1167129762067701761/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNn0LXzIUH", "media_key": "7_1167129691578220545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Vou coloca a papa e ver esse esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfa5\ud83c\udf9e\ud83d\udda5", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:39:44.000Z", "author_id": "725798158123544577", "edit_history_tweet_ids": ["1167129721903206401"], "id": "1167129721903206401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:39:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "author_id": "1049836375053402113", "edit_history_tweet_ids": ["1167129625417461760"], "id": "1167129625417461760", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:39:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "434262912", "edit_history_tweet_ids": ["1167129591246401537"], "id": "1167129591246401537", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:39:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "100831682", "edit_history_tweet_ids": ["1167129549165006849"], "id": "1167129549165006849", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Abandonado: Martha: La dejaron por varias chicas, Michael, lo dejaron por una chica, Jared, tambi\u00e9n lo dejaron por una chica\nEl \"Peligro para si mismo y los dem\u00e1s\": JD, se suicid\u00f3 y casi mata a toda su escuela, Rich, casi se suicida y l\u00e1stima a sus compa\u00f1eros, Connor, se suicid\u00f3+", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:39:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1086504988476653569", "author_id": "1086504988476653569", "edit_history_tweet_ids": ["1167129541082570753"], "id": "1167129541082570753", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5982, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.3921, "type": "Other", "normalized_text": "Peligro"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "JD"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Rich"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.7282, "type": "Person", "normalized_text": "Connor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167129537051791361"}]}, {"text": "RT @oliboni: Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:38:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "oliboni", "id": "13792862"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "184757185", "edit_history_tweet_ids": ["1167129477727567873"], "id": "1167129477727567873", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082896928202755"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:38:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "964593610258710529", "edit_history_tweet_ids": ["1167129439999860736"], "id": "1167129439999860736", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:38:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "15755061", "edit_history_tweet_ids": ["1167129425105838080"], "id": "1167129425105838080", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:38:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "25839820", "edit_history_tweet_ids": ["1167129347796475904"], "id": "1167129347796475904", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:37:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1666712076", "edit_history_tweet_ids": ["1167129256083755015"], "id": "1167129256083755015", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:37:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "170435860", "edit_history_tweet_ids": ["1167129209434718208"], "id": "1167129209434718208", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:37:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "737127794635907073", "edit_history_tweet_ids": ["1167129135262707712"], "id": "1167129135262707712", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @roylucier: https://t.co/s0kXtJx18j\n\nHere's a super rarity, from the Ice House in Fullerton, CA, here's a Lucha show, with a main event\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-08-29T17:37:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.5332, "type": "Place", "normalized_text": "Ice House"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.7874, "type": "Place", "normalized_text": "Fullerton"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "CA"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/s0kXtJx18j", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=K0qcJ1YM-6k&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=K0qcJ1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=K0qcJ1YM-6k&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "2364943884", "edit_history_tweet_ids": ["1167129086449242113"], "id": "1167129086449242113", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166946203570847744"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:36:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1130167460613824518", "edit_history_tweet_ids": ["1167129017327263749"], "id": "1167129017327263749", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "Matricule todas las materias un solo d\u00eda este cuatri y no s\u00e9 si fue una buena idea o un plan suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:36:46.000Z", "author_id": "101625850", "edit_history_tweet_ids": ["1167128973450633216"], "id": "1167128973450633216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:36:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2960217160", "edit_history_tweet_ids": ["1167128962771955713"], "id": "1167128962771955713", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:36:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "890004770223779841", "edit_history_tweet_ids": ["1167128849198583808"], "id": "1167128849198583808", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:36:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "460386448", "edit_history_tweet_ids": ["1167128847478853633"], "id": "1167128847478853633", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "Voy a ver a vitacora reci\u00e9n operada??? Que dicen mis tinistas a re suicida la piba", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:36:12.000Z", "author_id": "858666254", "edit_history_tweet_ids": ["1167128832400400385"], "id": "1167128832400400385", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.3943, "type": "Other", "normalized_text": "vitacora"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:36:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "3302671155", "edit_history_tweet_ids": ["1167128783633158145"], "id": "1167128783633158145", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @fescossia: Doen\u00e7a, d\u00edvidas e desespero: a @PaulaMoura_BR conta a hist\u00f3ria de um homem que, sem poder pagar as despesas m\u00e9dicas, mata a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:35:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fescossia", "id": "90215098"}]}, "author_id": "933611239", "edit_history_tweet_ids": ["1167128727513382912"], "id": "1167128727513382912", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167077684276584448"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:34:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "55285585", "edit_history_tweet_ids": ["1167128483690098688"], "id": "1167128483690098688", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:34:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1736151290", "edit_history_tweet_ids": ["1167128470629093376"], "id": "1167128470629093376", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:34:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "497143360", "edit_history_tweet_ids": ["1167128455969984512"], "id": "1167128455969984512", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:34:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "945355210603581440", "edit_history_tweet_ids": ["1167128426878255104"], "id": "1167128426878255104", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:34:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "96305104", "edit_history_tweet_ids": ["1167128405197934597"], "id": "1167128405197934597", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:34:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "748964058007736321", "edit_history_tweet_ids": ["1167128287610585088"], "id": "1167128287610585088", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "@AndreaInterNews Questa se la legge @SantucciFulvio si suicida in diretta streaming [tanto lo sa che scherzi!]! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T17:33:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreaInterNews", "id": "3369047949"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "SantucciFulvio", "id": "2272893092"}]}, "in_reply_to_user_id": "3369047949", "author_id": "980405490", "edit_history_tweet_ids": ["1167128274817998848"], "id": "1167128274817998848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167118647267135489"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:33:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1581450787", "edit_history_tweet_ids": ["1167128249983492096"], "id": "1167128249983492096", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:33:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "744737286114410496", "edit_history_tweet_ids": ["1167128236704374784"], "id": "1167128236704374784", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@JeffersonNTN24 Cuanta irresponsabilidad a\u00fan con ellos mismos. Darle un fusil a un ciego. La nueva guerrilla es hadta suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:33:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JeffersonNTN24", "id": "240757505"}]}, "in_reply_to_user_id": "240757505", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "author_id": "150630093", "edit_history_tweet_ids": ["1167128217972617222"], "id": "1167128217972617222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167058380114014208"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:33:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "956612385288130562", "edit_history_tweet_ids": ["1167128195159732225"], "id": "1167128195159732225", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:33:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "895117143712378880", "edit_history_tweet_ids": ["1167128178952945664"], "id": "1167128178952945664", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Porque eres en mi caso lo que la fe suele ser para los desesperados, quiz\u00e1s superstici\u00f3n, quiz\u00e1s vocaci\u00f3n de suicida incandescente, sin una gota de cordura", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:33:09.000Z", "author_id": "1012778908280918016", "edit_history_tweet_ids": ["1167128065987829760"], "id": "1167128065987829760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:32:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "80015534", "edit_history_tweet_ids": ["1167127882055016448"], "id": "1167127882055016448", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:32:15.000Z", "author_id": "883443808570048512", "edit_history_tweet_ids": ["1167127836743938050"], "id": "1167127836743938050", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:32:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3000420496", "edit_history_tweet_ids": ["1167127835112345600"], "id": "1167127835112345600", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:32:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "67758874", "edit_history_tweet_ids": ["1167127816992956417"], "id": "1167127816992956417", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:32:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "886939636676874240", "edit_history_tweet_ids": ["1167127809405390848"], "id": "1167127809405390848", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:32:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "814216106151911424", "edit_history_tweet_ids": ["1167127805005586432"], "id": "1167127805005586432", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "IMPACTANTE: Chris Hemsworth podr\u00eda ser el villano de Escuadr\u00f3n Suicida 2 de James Gunn https://t.co/BpFC988W4W", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:31:48.000Z", "author_id": "860002436", "edit_history_tweet_ids": ["1167127723699052544"], "id": "1167127723699052544", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Hemsworth"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BpFC988W4W", "expanded_url": "https://twitter.com/BoxOfficeMexico/status/1167127723699052544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BpFC988W4W", "media_key": "3_1167127719030788098"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@diegocinefilo S\u00f3lo se centra en lo que Hannah siente cuando se suicida, y el resto es una especie de cruzada vengativa. \nhttps://t.co/m6oKiBOtVy lee y dine que te parece (por whatsapp, que aqu\u00ed estamos restringidos con los caracteres)", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:31:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegocinefilo", "id": "2367620273"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/m6oKiBOtVy", "expanded_url": "https://www.nbcnews.com/pop-culture/tv/netflix-series-13-reasons-why-glorifies-suicide-mental-health-experts-n749551", "display_url": "nbcnews.com/pop-culture/tv\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "2367620273", "author_id": "903037509923479552", "edit_history_tweet_ids": ["1167127654413283331"], "id": "1167127654413283331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167127042015617025"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:31:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3017285086", "edit_history_tweet_ids": ["1167127647043903493"], "id": "1167127647043903493", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@dextervicente @nataliapessoni isso aqui pode ser considerado comportamento suicida tamb\u00e9m :D", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:31:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dextervicente", "id": "26874397"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "nataliapessoni", "id": "89307673"}]}, "in_reply_to_user_id": "26874397", "author_id": "135887261", "edit_history_tweet_ids": ["1167127646930722816"], "id": "1167127646930722816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167127321863757827"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:31:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "22522229", "edit_history_tweet_ids": ["1167127624117882880"], "id": "1167127624117882880", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:31:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1078754915323969536", "edit_history_tweet_ids": ["1167127571609325568"], "id": "1167127571609325568", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:31:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "780448849060040704", "edit_history_tweet_ids": ["1167127523500670976"], "id": "1167127523500670976", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @AttuchLeonardo: @GeorgMarques Sempre foi sincero. Estranho \u00e9 um pa\u00eds ser suicida e masoquista", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:30:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "916397560511700992", "edit_history_tweet_ids": ["1167127431674761216"], "id": "1167127431674761216", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166830855148277760"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:30:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1110619459629268993", "edit_history_tweet_ids": ["1167127373277515783"], "id": "1167127373277515783", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:30:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "304085573", "edit_history_tweet_ids": ["1167127363991289856"], "id": "1167127363991289856", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:30:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "1162759068211134466", "edit_history_tweet_ids": ["1167127318281752576"], "id": "1167127318281752576", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:30:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "180050103", "edit_history_tweet_ids": ["1167127274472259584"], "id": "1167127274472259584", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:29:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1077041338816835585", "edit_history_tweet_ids": ["1167127222370676736"], "id": "1167127222370676736", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:29:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "author_id": "113717793", "edit_history_tweet_ids": ["1167127213940060163"], "id": "1167127213940060163", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}]}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:29:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "author_id": "742894745001857028", "edit_history_tweet_ids": ["1167127182734438401"], "id": "1167127182734438401", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:29:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "467875902", "edit_history_tweet_ids": ["1167127111204782081"], "id": "1167127111204782081", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:29:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "2976190647", "edit_history_tweet_ids": ["1167127107346096128"], "id": "1167127107346096128", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:28:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "633200599", "edit_history_tweet_ids": ["1167126959081644034"], "id": "1167126959081644034", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}]}, {"text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:28:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "author_id": "18818881", "edit_history_tweet_ids": ["1167126948075712513"], "id": "1167126948075712513", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:28:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1002887750", "edit_history_tweet_ids": ["1167126947442384902"], "id": "1167126947442384902", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "'O SUS \u00e9 ruim': Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida https://t.co/VNceLrorPm", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:28:15.000Z", "author_id": "15486832", "edit_history_tweet_ids": ["1167126832191365122"], "id": "1167126832191365122", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/VNceLrorPm", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "El pol\u00edtic su\u00efcida\n\n#t\u00edtols", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-29T17:27:41.000Z", "author_id": "558455665", "edit_history_tweet_ids": ["1167126687823347712"], "id": "1167126687823347712", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "t\u00edtols"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@ierrejon @jeremycorbyn @OwenJones84 Hola mitja merda. Ets carronya parafeixista. Mira aquests v\u00eddeos i su\u00efcida't, farsant.\n\nhttps://t.co/3qg0IRxU2Y", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-29T17:27:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "jeremycorbyn", "id": "117777690"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "OwenJones84", "id": "65045121"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/3qg0IRxU2Y", "expanded_url": "https://spanishpolice.github.io/", "display_url": "spanishpolice.github.io"}]}, "in_reply_to_user_id": "482389606", "author_id": "2935642755", "edit_history_tweet_ids": ["1167126681104072704"], "id": "1167126681104072704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166997931238612992"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:27:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1079747132184297472", "edit_history_tweet_ids": ["1167126599755608069"], "id": "1167126599755608069", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:27:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1046009000284884992", "edit_history_tweet_ids": ["1167126581745262595"], "id": "1167126581745262595", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:27:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "995513452138586112", "edit_history_tweet_ids": ["1167126570546466816"], "id": "1167126570546466816", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @GiuliPerochena: Ya inmolate !! si admiras tanto al suicida no crees? https://t.co/KYxkyavfvC", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:27:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KYxkyavfvC", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarosarco/status/1166836026914029568", "display_url": "twitter.com/alvarosarco/st\u2026"}]}, "author_id": "1431341604", "edit_history_tweet_ids": ["1167126529895272448"], "id": "1167126529895272448", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166932614265135104"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:26:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "68495011", "edit_history_tweet_ids": ["1167126328388329473"], "id": "1167126328388329473", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @VianaNatalia: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Leitura importante pra quem a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:26:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VianaNatalia", "id": "66204196"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "851224205790261248", "edit_history_tweet_ids": ["1167126315549581313"], "id": "1167126315549581313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167126169319350274"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:26:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "786551999969931264", "edit_history_tweet_ids": ["1167126295370752000"], "id": "1167126295370752000", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:25:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "2792721306", "edit_history_tweet_ids": ["1167126216417140737"], "id": "1167126216417140737", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}]}, {"text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Leitura importante pra quem acha que os EUA s\u00e3o um exemplo a ser seguido https://t.co/FiKu0BGSRM", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:25:37.000Z", "author_id": "66204196", "edit_history_tweet_ids": ["1167126169319350274"], "id": "1167126169319350274", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/FiKu0BGSRM", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:25:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "892440166828306432", "edit_history_tweet_ids": ["1167126148410728448"], "id": "1167126148410728448", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:25:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "759048812", "edit_history_tweet_ids": ["1167126127376293888"], "id": "1167126127376293888", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:24:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "744947513514393600", "edit_history_tweet_ids": ["1167125956345171970"], "id": "1167125956345171970", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:24:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "767310915679166464", "edit_history_tweet_ids": ["1167125899776598016"], "id": "1167125899776598016", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:24:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "author_id": "381589128", "edit_history_tweet_ids": ["1167125813550092288"], "id": "1167125813550092288", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}]}, {"text": "@Lua_sisa Ela enfiou o pesco\u00e7o no la\u00e7o da blusa q eu estava, quase se enforcou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:24:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lua_sisa", "id": "93536113"}]}, "in_reply_to_user_id": "93536113", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "93762298", "edit_history_tweet_ids": ["1167125783661465602"], "id": "1167125783661465602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167125351379681281"}]}, {"text": "@VivianaaFerrari No me explico porque esa mujer contin\u00faa en el gobierno.\n\nEs como tener al enemigo en el equipo.\n\nMe desespera que no la echen.\n\nEs suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:23:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VivianaaFerrari", "id": "358449853"}]}, "in_reply_to_user_id": "358449853", "author_id": "946420979135385601", "edit_history_tweet_ids": ["1167125736597204992"], "id": "1167125736597204992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166860612586090497"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:23:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "747120934163742721", "edit_history_tweet_ids": ["1167125640220499968"], "id": "1167125640220499968", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "#Ag\u00eanciaGBC A FACADAS | Mulher \u00e9 morta pelo ex-companheiro dentro de casa; ele se suicidou\nhttps://t.co/QTy1IUV7v8 https://t.co/Y1Ax9NvCBE", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:23:23.000Z", "author_id": "165498489", "edit_history_tweet_ids": ["1167125608134037504"], "id": "1167125608134037504", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Ag\u00eanciaGBC"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "Ag\u00eanciaGBC"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QTy1IUV7v8", "expanded_url": "http://agenciagbc.com/2019/08/29/a-facadas-mulher-e-morta-pelo-ex-companheiro-dentro-de-casa-ele-se-suicidou/", "display_url": "agenciagbc.com/2019/08/29/a-f\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Y1Ax9NvCBE", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaGBC/status/1167125608134037504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y1Ax9NvCBE", "media_key": "3_1167125595748261898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:23:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1029080992340959232", "edit_history_tweet_ids": ["1167125558465052675"], "id": "1167125558465052675", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:23:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1107804879697993729", "edit_history_tweet_ids": ["1167125525028069377"], "id": "1167125525028069377", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:22:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "886067491709046788", "edit_history_tweet_ids": ["1167125482615246849"], "id": "1167125482615246849", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:22:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "346656019", "edit_history_tweet_ids": ["1167125481839300608"], "id": "1167125481839300608", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:22:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2916062419", "edit_history_tweet_ids": ["1167125449178308608"], "id": "1167125449178308608", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:22:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "894286172645732352", "edit_history_tweet_ids": ["1167125389686296578"], "id": "1167125389686296578", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:22:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "910664994727096321", "edit_history_tweet_ids": ["1167125370430218242"], "id": "1167125370430218242", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:21:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2584569907", "edit_history_tweet_ids": ["1167125228088188929"], "id": "1167125228088188929", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "essa nova gera\u00e7ao, essa juventude, eles tem um espirito suicida..", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:21:14.000Z", "author_id": "1128712698148065280", "edit_history_tweet_ids": ["1167125064267026437"], "id": "1167125064267026437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:20:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "758017241694830592", "edit_history_tweet_ids": ["1167124887758147586"], "id": "1167124887758147586", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:20:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "4595812942", "edit_history_tweet_ids": ["1167124865503105024"], "id": "1167124865503105024", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "@Ferreiraraul_ O outro time ja se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:19:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ferreiraraul_", "id": "108674783"}]}, "in_reply_to_user_id": "108674783", "author_id": "4878357917", "edit_history_tweet_ids": ["1167124589106946050"], "id": "1167124589106946050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167119656693522432"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:19:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "437679168", "edit_history_tweet_ids": ["1167124505413787650"], "id": "1167124505413787650", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:18:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "229188517", "edit_history_tweet_ids": ["1167124483473321984"], "id": "1167124483473321984", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:18:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "194672355", "edit_history_tweet_ids": ["1167124368511700992"], "id": "1167124368511700992", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "Morta suicida a Varese: veniva stuprata dal compagno della\u00a0madre https://t.co/3FFe0TkyuF https://t.co/uwatbq0Jos", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T17:18:17.000Z", "author_id": "1118432292131753984", "edit_history_tweet_ids": ["1167124325457190912"], "id": "1167124325457190912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/3FFe0TkyuF", "expanded_url": "https://notiziedi.it/morta-suicida-a-varese-veniva-stuprata-dal-compagno-della-madre/", "display_url": "notiziedi.it/morta-suicida-\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uwatbq0Jos", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1167124325457190912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uwatbq0Jos", "media_key": "3_1167124323901071361"}]}}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:17:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1142612506025836545", "edit_history_tweet_ids": ["1167124213779652608"], "id": "1167124213779652608", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "@davidealgebris La politica anti europea era suicida. Tuttavia NON dimentichiamo che Salvini non \u00e8 un alieno grigio \ud83d\udc7d\ud83d\udef8 di zeta reticuli MA e espressione di maggioranza dell italico popolo. Le elite facciano autocritica e imparino dai  propri  errori.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T17:17:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "484158845", "author_id": "1063400485", "edit_history_tweet_ids": ["1167124108909391873"], "id": "1167124108909391873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167007707179757568"}]}, {"text": "RT @21_06_78: a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor u\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:17:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "4874865065", "edit_history_tweet_ids": ["1167124075409477633"], "id": "1167124075409477633", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166795527792603138"}]}, {"text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:17:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "435285960", "edit_history_tweet_ids": ["1167124019151286274"], "id": "1167124019151286274", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:16:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "1109073224447352832", "edit_history_tweet_ids": ["1167123995520618501"], "id": "1167123995520618501", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:16:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "author_id": "119240277", "edit_history_tweet_ids": ["1167123913903607808"], "id": "1167123913903607808", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}]}, {"text": "Lo que hicieron con escuadr\u00f3n suicida fue muy bajo, poner Queen y la pel\u00edcula fue un bodrio https://t.co/3P4PCojAT8", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:16:37.000Z", "author_id": "3157305131", "edit_history_tweet_ids": ["1167123905410215936"], "id": "1167123905410215936", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3P4PCojAT8", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyAlPacine/status/1166922796372508673", "display_url": "twitter.com/SoyAlPacine/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166922796372508673"}]}], "includes": {"users": [{"id": "1152169273898471424", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Antonio Lima", "username": "instantonho", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 345, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}}, {"id": "23941036", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "revista piau\u00ed", "username": "revistapiaui", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}}, {"id": "912025627540295680", "location": "Benidorm, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u0282\u03b1\u03c5\u0188\u04bd\u10a6\u03c3\u10e7\u0225 \ud83c\udf39", "username": "_maikisantos", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1097, "tweet_count": 60108, "listed_count": 5}}, {"id": "1141154315467395073", "verified": false, "name": "Daniel Frau", "username": "DanielFrau4", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 114, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}}, {"id": "138120993", "verified": false, "name": "ra", "username": "meuser_", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 224, "tweet_count": 96222, "listed_count": 24}}, {"id": "847479617476640770", "location": "061", "verified": false, "name": "gigi vota 13 \u2b50\ufe0f", "username": "gikkss", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 676, "tweet_count": 74909, "listed_count": 0}}, {"id": "3347283070", "verified": true, "name": "Lare", "username": "laressa", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}}, {"id": "861801260068073472", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "R \ud83c\udfc6\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "rodrm11", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 4425, "tweet_count": 40516, "listed_count": 0}}, {"id": "940655296183263232", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f ollie Martinez \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "ollieMa95333978", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 185, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}}, {"id": "936080546609872898", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "Turra\ud83d\udc51", "username": "ElFamosoTurra", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1424, "tweet_count": 46032, "listed_count": 1}}, {"id": "4572510394", "location": "02M12", "verified": false, "name": "Colovatti", "username": "vvcolovatti", "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 1110, "tweet_count": 44012, "listed_count": 9}}, {"id": "2505391589", "verified": false, "name": "Mirela", "username": "noiszork", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 555, "tweet_count": 56480, "listed_count": 1}}, {"id": "613120524", "verified": false, "name": "Victor Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #STFVergonhaNacional", "username": "vlr081", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 709, "tweet_count": 13076, "listed_count": 0}}, {"id": "2836815753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Josias Te\u00f3filo", "username": "josiasteofilo", "public_metrics": {"followers_count": 113577, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}}, {"id": "28365728", "location": "Multiverse", "verified": false, "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5c\ud835\udd56", "username": "Simio_pensador", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1017, "tweet_count": 222740, "listed_count": 3}}, {"id": "709084169553518592", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro", "username": "pedroarthursss", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 210, "tweet_count": 7560, "listed_count": 0}}, {"id": "478014994", "verified": false, "name": "mel", "username": "isammelo", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 324, "tweet_count": 67215, "listed_count": 1}}, {"id": "388616855", "verified": false, "name": "vera lucia coutinho", "username": "vera_coutinho", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 756, "tweet_count": 149307, "listed_count": 2}}, {"id": "355753489", "verified": false, "name": "juan camilo", "username": "juankldt", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1212, "tweet_count": 9058, "listed_count": 0}}, {"id": "378857736", "location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25", "username": "AmatistaStone", "public_metrics": {"followers_count": 333169, "following_count": 3959, "tweet_count": 21856, "listed_count": 730}}, {"id": "4011824415", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "piplup", "username": "luanarolinn", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 182, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}}, {"id": "744277098223763457", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "tdeyeji", "public_metrics": {"followers_count": 12334, "following_count": 9731, "tweet_count": 102210, "listed_count": 11}}, {"id": "374296978", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Torquian", "username": "vquinet", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 377, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}}, {"id": "992928443644997632", "verified": false, "name": "d", "username": "ddelfisoriano", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 571, "tweet_count": 28220, "listed_count": 2}}, {"id": "2903223773", "location": "Califato de Buenos Aires ", "verified": false, "name": "Anastasia \ud83e\udd87", "username": "MiaWallaceOk_", "public_metrics": {"followers_count": 8144, "following_count": 983, "tweet_count": 11242, "listed_count": 17}}, {"id": "1129221817758101504", "verified": false, "name": "\u0441\u043e\u0434\u0435\u0433\u0430\u0440\u0430\u043c\u0438", "username": "sodegarami", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1099, "tweet_count": 7933, "listed_count": 0}}, {"id": "1121353595574734848", "verified": false, "name": "Professor Um\u00edlio", "username": "BGenebra", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 191, "tweet_count": 451695, "listed_count": 4}}, {"id": "2742727114", "verified": false, "name": "loraodi", "username": "loraodi", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 115, "tweet_count": 52041, "listed_count": 0}}, {"id": "1106315522138873856", "location": "Laaaaa Longe", "verified": false, "name": "Vini\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Vini_or_Deku", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 815, "tweet_count": 10484, "listed_count": 1}}, {"id": "126650514", "verified": false, "name": "F\u00e1bio", "username": "radiofabio", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 336, "tweet_count": 262131, "listed_count": 9}}, {"id": "1526212944", "verified": false, "name": "Alfeu Gularte", "username": "alfeugularte", "public_metrics": {"followers_count": 2927, "following_count": 4979, "tweet_count": 253221, "listed_count": 7}}, {"id": "1158930385247637506", "verified": false, "name": "Auridenes A. Matos#", "username": "AuridenesM", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1692, "tweet_count": 29669, "listed_count": 1}}, {"id": "2730879454", "location": "Aracaj\u00fa ", "verified": false, "name": "alex alves", "username": "alexalvesdoss12", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1799, "tweet_count": 67781, "listed_count": 1}}, {"id": "951578833521692672", "location": "Pas\u00e1rgada ", "verified": false, "name": "ana \u277e\u00be", "username": "laurjauredix", "public_metrics": {"followers_count": 3358, "following_count": 3722, "tweet_count": 6395, "listed_count": 1}}, {"id": "852552216032555013", "location": "sp", "verified": false, "name": "leo", "username": "leom444", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 413, "tweet_count": 160792, "listed_count": 2}}, {"id": "14859460", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Marcos Andr\u00e9 Lessa", "username": "lessa27", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 169, "tweet_count": 22808, "listed_count": 7}}, {"id": "1081544928512172033", "verified": false, "name": "F\u00e9 e Pol\u00edtica: Reflex\u00f5es", "username": "politica_fe", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 246, "tweet_count": 1938, "listed_count": 11}}, {"id": "1166878285495701505", "location": "hell", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd93.", "username": "xheroin_", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 89, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}}, {"id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "verified": false, "name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102418, "listed_count": 2}}, {"id": "2809696771", "location": "Leblon, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "dias de lucas dias de gl\u00f3ria", "username": "vucaslieira", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 305, "tweet_count": 5662, "listed_count": 0}}, {"id": "29098794", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "peter", "username": "peterzan", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1723, "tweet_count": 15667, "listed_count": 6}}, {"id": "44644280", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Matias Rivera", "username": "maturivera", "public_metrics": {"followers_count": 8886, "following_count": 247, "tweet_count": 15570, "listed_count": 148}}, {"id": "26498483", "verified": false, "name": "Andrea Secco", "username": "Anseco", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 423, "tweet_count": 1316, "listed_count": 1}}, {"id": "413916151", "verified": false, "name": "Guido Crosetto", "username": "GuidoCrosetto", "public_metrics": {"followers_count": 229069, "following_count": 2293, "tweet_count": 108063, "listed_count": 894}}, {"id": "388910148", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00e1rcia Silva", "username": "marciagomessil1", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1667, "tweet_count": 288258, "listed_count": 14}}, {"id": "1524619448", "location": "Brazil, Rio", "verified": false, "name": "tinky-winky 13", "username": "dudarnascimento", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 315, "tweet_count": 186816, "listed_count": 7}}, {"id": "2946190323", "verified": false, "name": "*", "username": "bjthassi", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 471, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}}, {"id": "1000770697961013249", "verified": false, "name": "Paula", "username": "05_PMR", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 125, "tweet_count": 2808, "listed_count": 0}}, {"id": "712710596735713280", "verified": false, "name": "Canciones Espa\u00f1olas", "username": "espanolasquotes", "public_metrics": {"followers_count": 7895, "following_count": 8657, "tweet_count": 43634, "listed_count": 20}}, {"id": "866331140067610624", "verified": false, "name": "Emerson Correia", "username": "elfcorreia", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 194, "tweet_count": 3152, "listed_count": 0}}, {"id": "1157694949703454721", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Leonardo Nascimento", "username": "leonascimento07", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1273, "tweet_count": 4642, "listed_count": 2}}, {"id": "2287023930", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Kelly", "username": "franjinhajones", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 698, "tweet_count": 104889, "listed_count": 7}}, {"id": "569172322", "location": "Ipatinga, Brasil", "verified": false, "name": "Leandro Martins \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "username": "LeandroMartyns1", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 222, "tweet_count": 267687, "listed_count": 10}}, {"id": "1560972685", "location": "she/her", "verified": false, "name": "rata \ud83e\udda0", "username": "madxplicit", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 3909, "tweet_count": 39697, "listed_count": 0}}, {"id": "1128665777379454978", "verified": false, "name": "Leonardo Vecchio \ud83d\udc80", "username": "leoovecchio", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 756, "tweet_count": 5493, "listed_count": 0}}, {"id": "1123234866798182401", "location": "s\u1d0f\u1d18\u1d07 \ud83c\udf72 \uc19d", "verified": false, "name": "Mai \ud83c\udf5c", "username": "meowdetailsy", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 1519, "tweet_count": 11560, "listed_count": 2}}, {"id": "55928134", "verified": false, "name": "Peterson Junior", "username": "petjr", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 944, "tweet_count": 9841, "listed_count": 5}}, {"id": "1963255020", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "name": "PuraSangre", "username": "RuidoPuraSangre", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 126, "tweet_count": 1355, "listed_count": 1}}, {"id": "1075825827537915904", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "J\u00fanior Ferreira", "username": "Juniferreiraadv", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 710, "tweet_count": 570, "listed_count": 0}}, {"id": "904401356907319297", "location": "\u2661\u20d5exol&ggstan", "verified": false, "name": "useless lil bitch.", "username": "caffeshun", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 360, "tweet_count": 11829, "listed_count": 1}}, {"id": "2170322635", "verified": false, "name": "ikol", "username": "asgardianfake", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 111, "tweet_count": 18520, "listed_count": 1}}, {"id": "1034602521321504769", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Rafaela", "username": "fantini_rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 194, "tweet_count": 4603, "listed_count": 0}}, {"id": "90044484", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "ricardo santos", "username": "ricsant78", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 589, "tweet_count": 2664, "listed_count": 1}}, {"id": "3138128645", "location": "coldtown \u2746", "verified": false, "name": "ana \ud83d\udde1\ud83d\udc1d", "username": "jurdanlov", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 2938, "tweet_count": 61183, "listed_count": 3}}, {"id": "2904498209", "verified": false, "name": "Igor", "username": "igor_cnsn", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 385, "tweet_count": 35567, "listed_count": 2}}, {"id": "369122562", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Alejandra P\u00e9rez", "username": "psicomap", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2732, "tweet_count": 19506, "listed_count": 30}}, {"id": "179475120", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Carlos", "username": "BastosolraC", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 50, "tweet_count": 3949, "listed_count": 1}}, {"id": "2390151876", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Kleber", "username": "KlebeerFarias", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 436, "tweet_count": 4980, "listed_count": 0}}, {"id": "228120886", "location": "Orlando", "verified": true, "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "username": "GeracaodeValor", "public_metrics": {"followers_count": 591161, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}}, {"id": "1859556758", "location": "Paulista, Brasil", "verified": false, "name": "Rod", "username": "RodgherCosta", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 698, "tweet_count": 51252, "listed_count": 2}}, {"id": "166878047", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Consiglieri", "username": "OrtolaniConsigl", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 582, "tweet_count": 18081, "listed_count": 2}}, {"id": "1092378916650659840", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Dia 30 Vote 13. LULA\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DPaulodavi", "public_metrics": {"followers_count": 3650, "following_count": 2740, "tweet_count": 46198, "listed_count": 1}}, {"id": "213406539", "location": "Natown", "verified": false, "name": "raposinha", "username": "Vi0letPinheirin", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 663, "tweet_count": 45307, "listed_count": 6}}, {"id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "public_metrics": {"followers_count": 8551582, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}}, {"id": "76084160", "location": "from EXOplanet", "verified": false, "name": "D. | hotd spoilers", "username": "graysonntodd", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 903, "tweet_count": 259359, "listed_count": 8}}, {"id": "1573710636", "location": "Duque de Caxias, Rj", "verified": false, "name": "Liza Supercorp/XWP", "username": "L1z4_", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 182, "tweet_count": 11154, "listed_count": 0}}, {"id": "1277739482", "location": "saturno", "verified": false, "name": "bruna 13\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "pansapien_", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 240, "tweet_count": 4025, "listed_count": 0}}, {"id": "923375190343634944", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7e", "username": "imitter_", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 731, "tweet_count": 40264, "listed_count": 0}}, {"id": "1166192278731481090", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "wjinxed", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 149, "tweet_count": 942, "listed_count": 1}}, {"id": "1131887483992662016", "verified": false, "name": "Delacassia", "username": "Delacassiaa", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 749, "tweet_count": 13425, "listed_count": 0}}, {"id": "1167084564029816837", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "a jenna est\u00e1 gr\u00e1vida", "username": "MaduMmoreira", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 221, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}}, {"id": "732761681856765952", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Carneiro Vasques (raca)", "username": "rakavazquez", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 958, "tweet_count": 5715, "listed_count": 4}}, {"id": "66204196", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "verified": true, "name": "Natalia Viana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "VianaNatalia", "public_metrics": {"followers_count": 21213, "following_count": 1705, "tweet_count": 11082, "listed_count": 172}}, {"id": "2332519507", "location": "Ja\u00e9n", "verified": false, "name": "27", "username": "mamba_negraa_", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 191, "tweet_count": 9731, "listed_count": 1}}, {"id": "710951897868455936", "verified": false, "name": "\u2022buscandolaesencia\u2022", "username": "_aleex09_", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 257, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}}, {"id": "1163101497489526786", "verified": false, "name": "Edu Borges", "username": "Eduardo38079530", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 110, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}}, {"id": "1243717172", "verified": false, "name": "Enrique Lemat", "username": "Enrique_lemat", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 2}}, {"id": "536424285", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "who am i?", "username": "Whodyetoreborn", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 401, "tweet_count": 13416, "listed_count": 1}}, {"id": "937759375984381953", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u0280 \u1d0f \u1d0d \u1d00 \u0280 \u026a \u1d0f", "username": "romariolimah27", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 156, "tweet_count": 432, "listed_count": 1}}, {"id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "verified": false, "name": "Roland Wolf", "username": "RoIandWollf86", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}}, {"id": "2272101069", "verified": false, "name": "cac\u00e1", "username": "martins_calita", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 439, "tweet_count": 170158, "listed_count": 2}}, {"id": "1032657122776035328", "location": "Ilhabela, Brasil", "verified": false, "name": "treinada \u262f\ufe0f", "username": "jujuzikaprado", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 167, "tweet_count": 21974, "listed_count": 0}}, {"id": "2922384970", "location": "Guarulhos - SP", "verified": false, "name": "\u01a4\u0393\u03a3\u01ac\u0394", "username": "_natthzoca", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 765, "tweet_count": 89194, "listed_count": 2}}, {"id": "1132722195875160065", "verified": false, "name": "Jujuba", "username": "caloorine", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 0, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}}, {"id": "283273401", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "KMML\u264c.", "username": "KelvisManuel_", "public_metrics": {"followers_count": 9518, "following_count": 2674, "tweet_count": 42190, "listed_count": 13}}, {"id": "124177888", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Guia da Farm\u00e1cia", "username": "guiadafarmacia", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 106, "tweet_count": 16540, "listed_count": 75}}, {"id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "feli guerra", "username": "jostipi", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"id": "1888707506", "location": "Halfway to Nowhere ", "verified": false, "name": "Raissa LULA 13 \ud83e\udd91", "username": "bifinho", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 231, "tweet_count": 36355, "listed_count": 2}}, {"id": "870914672", "location": "Yancy St. ", "verified": false, "name": "\ud83e\udeb4higor\ud83e\ude90", "username": "maadghost", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1601, "tweet_count": 77765, "listed_count": 12}}, {"id": "3289243215", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "iss", "username": "idirtyghost", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 321, "tweet_count": 139353, "listed_count": 3}}, {"id": "2994601691", "location": "Yellow Globes, Peronist\u00e1n. ", "verified": false, "name": "Gustavo Orsi", "username": "gustavoorsi1512", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 191, "tweet_count": 14249, "listed_count": 2}}, {"id": "1090030958", "verified": false, "name": "Nacho Montes de Oca", "username": "nachomdeo", "public_metrics": {"followers_count": 160689, "following_count": 3020, "tweet_count": 103752, "listed_count": 657}}, {"id": "1050019769238335488", "verified": false, "name": "vict\u00f3ria", "username": "itsvihwithc", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 411, "tweet_count": 25900, "listed_count": 7}}, {"id": "481415477", "verified": false, "name": "tata \ud83e\udd8b\ud83d\udcd6:", "username": "tmgsuper", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 870, "tweet_count": 6872, "listed_count": 0}}, {"id": "808782948451438593", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Romulo de Souza Campos Marinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "KithGersen", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2279, "tweet_count": 22683, "listed_count": 0}}, {"id": "967142564741644289", "location": "araras city", "verified": false, "name": "ana", "username": "anagslytherin", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 629, "tweet_count": 8936, "listed_count": 0}}, {"id": "326983361", "verified": false, "name": "CARLOS MOSQUERA", "username": "ANDRESMO58", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1493, "tweet_count": 274588, "listed_count": 5}}, {"id": "68755646", "location": "Bogota, Colombia", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Hoyos", "username": "andrewholes", "public_metrics": {"followers_count": 57170, "following_count": 346, "tweet_count": 60142, "listed_count": 730}}, {"id": "2818727480", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "valentina", "username": "vvalentinabelen", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 441, "tweet_count": 22011, "listed_count": 1}}, {"id": "3432986357", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf5", "username": "abru_pincheira", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 314, "tweet_count": 29777, "listed_count": 0}}, {"id": "867617973841928194", "location": "21", "verified": false, "name": "eduardo", "username": "edzmarinho", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 309, "tweet_count": 12143, "listed_count": 0}}, {"id": "89927136", "location": "20+ | she/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "Baah T.\u2077", "username": "baah_nee", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 202, "tweet_count": 72395, "listed_count": 49}}, {"id": "1080506987148992514", "location": "Bel\u00e9m PA", "verified": false, "name": "Fernando Peixoto", "username": "Fernand62346053", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 279, "tweet_count": 7585, "listed_count": 0}}, {"id": "1385719640", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf41\ud83c\udf41\ud83c\udf41M\u00e1rcia Figueiredo\u26f3\u26f3\u26f3", "username": "marciaafig", "public_metrics": {"followers_count": 5512, "following_count": 5569, "tweet_count": 181891, "listed_count": 26}}, {"id": "36705462", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ricardo Pereira", "username": "ricardope", "public_metrics": {"followers_count": 65254, "following_count": 3409, "tweet_count": 84090, "listed_count": 134}}, {"id": "3423743235", "verified": false, "name": "Pela Schmidt", "username": "Pela_Schmidt", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1239, "tweet_count": 66416, "listed_count": 0}}, {"id": "919845247", "verified": false, "name": "Cuadradito", "username": "CuadraditoRojo", "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}}, {"id": "69451032", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Julinho da Adelaide", "username": "assonfo", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1218, "tweet_count": 6896, "listed_count": 4}}, {"id": "4450686075", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "MarioChoque", "username": "MChoque_V", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 293, "tweet_count": 26535, "listed_count": 0}}, {"id": "612962693", "location": "Cali, Colombia ", "verified": false, "name": "Sir WereDrunk", "username": "TheWereDrunk", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 973, "tweet_count": 139555, "listed_count": 19}}, {"id": "179476039", "location": "Villavicencio, Colombia", "verified": false, "name": "Llanero solitario \ud83e\udd20", "username": "anyelito_snow", "public_metrics": {"followers_count": 8835, "following_count": 381, "tweet_count": 110339, "listed_count": 20}}, {"id": "798516149633896448", "location": "62", "verified": false, "name": "gaby", "username": "cdgabss", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 268, "tweet_count": 8390, "listed_count": 0}}, {"id": "51515690", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Highness Hangover", "username": "aggressive_art", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 870, "tweet_count": 53650, "listed_count": 6}}, {"id": "3369846797", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "LeoOtavio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "leandrootavio2", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 403, "tweet_count": 17788, "listed_count": 0}}, {"id": "1042296777679020032", "verified": false, "name": "Sr.Jairo", "username": "Jairojls_", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 96, "tweet_count": 90207, "listed_count": 1}}, {"id": "864265313323495424", "location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "e.", "username": "arsexmi", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 1925, "tweet_count": 30061, "listed_count": 4}}, {"id": "1129511627181760513", "location": "briar university", "verified": false, "name": "naluiza", "username": "effywhore", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 798, "tweet_count": 23212, "listed_count": 1}}, {"id": "1543385168", "verified": false, "name": "marquez", "username": "864marquez", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 14, "tweet_count": 5595, "listed_count": 0}}, {"id": "98565322", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "verified": false, "name": "Adolfo Santos", "username": "jesusscarrillo7", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 251, "tweet_count": 3721, "listed_count": 0}}, {"id": "2737906628", "location": "Mind your Business", "verified": false, "name": "Mara", "username": "MariaBonita970", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 269, "tweet_count": 21088, "listed_count": 4}}, {"id": "704001581", "verified": false, "name": "Pitufina", "username": "yanibel82", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 28, "tweet_count": 5224, "listed_count": 0}}, {"id": "1396168291", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Robs \ud83d\udca2", "username": "robscleison", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 57, "tweet_count": 39351, "listed_count": 2}}, {"id": "2155126096", "verified": false, "name": "Doctor \u00c1cido Boreal", "username": "soyreflujo", "public_metrics": {"followers_count": 9140, "following_count": 923, "tweet_count": 51808, "listed_count": 23}}, {"id": "1029769604070076416", "location": "chal\u00e9 13", "verified": false, "name": "alanna | \ud83d\udcd6 ARQUIVOS SERIAL KILLERS", "username": "fuckediangelo", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 496, "tweet_count": 11402, "listed_count": 0}}, {"id": "184845250", "location": "Del coraz\u00f3n de Castilla. ", "verified": false, "name": "Ismael P\u00e9rez", "username": "Ismael_Prz", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 4864, "tweet_count": 38974, "listed_count": 80}}, {"id": "81275244", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Rolita media changua \ud83c\udf83", "username": "eve_caravallo", "public_metrics": {"followers_count": 4993, "following_count": 2339, "tweet_count": 88868, "listed_count": 9}}, {"id": "4364436449", "location": "mystic falls", "verified": false, "name": "ice queen", "username": "littlewitchw", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1613, "tweet_count": 72687, "listed_count": 0}}, {"id": "551169768", "location": "Valencia", "verified": false, "name": "mare", "username": "MiguelAngelRE2", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 473, "tweet_count": 33038, "listed_count": 0}}, {"id": "958983749466836993", "location": "Un lugar llamado mundo", "verified": false, "name": "Nadie", "username": "Ulises_Nadie", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1171, "tweet_count": 25886, "listed_count": 5}}, {"id": "260542790", "location": "031", "verified": false, "name": "tamis", "username": "pfvrtamis", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 633, "tweet_count": 73845, "listed_count": 2}}, {"id": "158964977", "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "verified": false, "name": "Aline", "username": "Aline_lfa", "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 5610, "tweet_count": 260505, "listed_count": 11}}, {"id": "2923869820", "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "pornotrance \ud83d\udc7d", "username": "wagner1999_", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 235, "tweet_count": 5346, "listed_count": 0}}, {"id": "100395419", "location": "Mexico city", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd (fifi) \ud83d\ude37\ud83e\udda0", "username": "miramontes1", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2355, "tweet_count": 216953, "listed_count": 14}}, {"id": "1074337704303833090", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Estefano Rapidin Aca Gigi Ram", "username": "BernieCalc", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 3081, "tweet_count": 13537, "listed_count": 1}}, {"id": "2226598040", "location": "agora tamb\u00e9m em uberaba", "verified": false, "name": "\u1d1b\u029c\u01dd\u1d1cs", "username": "matthszz", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 132, "tweet_count": 106852, "listed_count": 0}}, {"id": "19307345", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Orlando Alberto Jes\u00fas V\u00e9lez S\u00e1nchez", "username": "oajvelez", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 3375, "tweet_count": 80142, "listed_count": 46}}, {"id": "1652541", "location": "Around the world", "verified": true, "name": "Reuters", "username": "Reuters", "public_metrics": {"followers_count": 25593868, "following_count": 1240, "tweet_count": 924858, "listed_count": 136200}}, {"id": "3364977778", "verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a", "username": "graudo_lene", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 803, "tweet_count": 76467, "listed_count": 0}}, {"id": "260218029", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Daniel M Tabosa", "username": "phyziko", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1173, "tweet_count": 13659, "listed_count": 2}}, {"id": "2828183973", "location": "ela/dela", "verified": false, "name": "Flecha do cupido", "username": "nambuzinha", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1514, "tweet_count": 61480, "listed_count": 0}}, {"id": "809905045735084034", "location": "Acarigua, Venezuela", "verified": false, "name": "Hector Vasquez", "username": "HectorV418", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 750, "tweet_count": 66516, "listed_count": 1}}, {"id": "2781802534", "location": "Rio Preto da Eva, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf53 do nordeste", "username": "claricce_", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 357, "tweet_count": 26019, "listed_count": 0}}, {"id": "351733581", "verified": false, "name": "flavin", "username": "cufodesame", "public_metrics": {"followers_count": 8186, "following_count": 6804, "tweet_count": 56193, "listed_count": 9}}, {"id": "3018896078", "verified": false, "name": "Esme \u2606\u2605\u2606", "username": "delreyesme", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 190, "tweet_count": 23871, "listed_count": 4}}, {"id": "1125948653686931456", "location": "sbc", "verified": false, "name": "rory", "username": "jorgemarqws", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 289, "tweet_count": 2629, "listed_count": 0}}, {"id": "895862466957066240", "location": "somewhere over the rainbow", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf47S p o o k y B l o s s o m\ud83c\udf47\ud83c\udf83", "username": "chvz016", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 224, "tweet_count": 9810, "listed_count": 2}}, {"id": "19068156", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Mario Campos", "username": "mariocampos", "public_metrics": {"followers_count": 134997, "following_count": 4231, "tweet_count": 116511, "listed_count": 1817}}, {"id": "3345753951", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Capenga", "username": "lost_kawaiigirl", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 2865, "tweet_count": 74317, "listed_count": 15}}, {"id": "1194815508", "location": "Espa\u00f1a, Andalucia", "verified": false, "name": "El SicilianoAndaluz\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Livio_Sicily", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 390, "tweet_count": 46654, "listed_count": 35}}, {"id": "940691149177712640", "location": "Mag\u00e9, Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u00f3rf\u00e3 de Pantanal \ud83e\udd20", "username": "aloibafteixeira", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 245, "tweet_count": 13653, "listed_count": 0}}, {"id": "3099258063", "location": "Pontevedra, Spain", "verified": false, "name": "Gonzalo M\u00e9ndez Fragu", "username": "GonzaloMSC", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1153, "tweet_count": 10724, "listed_count": 23}}, {"id": "353744958", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Miguel Villase\u00f1or", "username": "MigVillasenor", "public_metrics": {"followers_count": 11025, "following_count": 920, "tweet_count": 41978, "listed_count": 192}}, {"id": "860189893816967168", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Raffaello Fazzionni #B22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RaffaelloFazzi", "public_metrics": {"followers_count": 5356, "following_count": 4682, "tweet_count": 11989, "listed_count": 2}}, {"id": "69223042", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "verified": false, "name": "F\u00e1bio", "username": "o_colecionador", "public_metrics": {"followers_count": 46458, "following_count": 110, "tweet_count": 109619, "listed_count": 252}}, {"id": "730976430289391621", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "_", "username": "seewhatnickseas", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 89, "tweet_count": 5188, "listed_count": 0}}, {"id": "2336773823", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o", "username": "romulobanner", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 526, "tweet_count": 18128, "listed_count": 0}}, {"id": "15726970", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Graziano", "username": "andregraziano", "public_metrics": {"followers_count": 4554, "following_count": 2136, "tweet_count": 94876, "listed_count": 82}}, {"id": "403420633", "verified": false, "name": "em defesa da democracia", "username": "Vrnckg", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 428, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}}, {"id": "797169914", "verified": false, "name": "Rita Machad\u00f8", "username": "nesimachado", "public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11352, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}}, {"id": "4410823829", "location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "verified": false, "name": "Sofi \ud83d\udc14", "username": "ssofiaroj", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 654, "tweet_count": 4232, "listed_count": 0}}, {"id": "1032618086002814976", "location": "En la casa de Wendigo Diego ", "verified": false, "name": "El Cubista Friki \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "cubismofriki", "public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 1921, "tweet_count": 80050, "listed_count": 49}}, {"id": "3381736091", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "helenahector", "username": "denirocaine", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 231, "tweet_count": 16176, "listed_count": 0}}, {"id": "795123439392751620", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Emilio Dorati", "username": "Andras1002", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20852, "listed_count": 0}}, {"id": "111815940", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"id": "199825970", "location": "intp // lesbian // she-her", "verified": false, "name": "heloisar targaryen \u00e9 13!", "username": "helowayse", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 2483, "tweet_count": 302597, "listed_count": 22}}, {"id": "1095077809", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Allvo | Shirou Day", "username": "PaladinAllvo", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 997, "tweet_count": 31994, "listed_count": 4}}, {"id": "3261299327", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Beako", "username": "beako_bia", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 701, "tweet_count": 46701, "listed_count": 0}}, {"id": "975827550898393089", "verified": false, "name": "BJM220463", "username": "BJM2204631", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 30, "tweet_count": 6705, "listed_count": 0}}, {"id": "29416653", "location": "Torino, Piemonte", "verified": true, "name": "La Stampa", "username": "LaStampa", "public_metrics": {"followers_count": 1340110, "following_count": 405, "tweet_count": 555667, "listed_count": 7115}}, {"id": "2151523741", "location": "CORDOBA Capital - ARGENTINA", "verified": false, "name": "ALICIA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\uddc9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #StandWithUkraine", "username": "W11Alicia", "public_metrics": {"followers_count": 16407, "following_count": 15466, "tweet_count": 225616, "listed_count": 32}}, {"id": "2393163289", "location": "Tigre, Argentina", "verified": false, "name": "VaKero", "username": "cokidella", "public_metrics": {"followers_count": 7571, "following_count": 2013, "tweet_count": 62532, "listed_count": 3}}, {"id": "1082993576903102464", "verified": false, "name": "son. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "_fjrson", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 401, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}}, {"id": "2857064171", "location": "La Nucia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "El nombre no puede estar en blanco", "username": "pacosoiyo", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 820, "tweet_count": 27896, "listed_count": 1}}, {"id": "779427600", "location": "jade. leigh-anne. perrie.", "verified": false, "name": "bea triz", "username": "ironxide", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3057, "tweet_count": 164511, "listed_count": 15}}, {"id": "1131316868134899712", "location": "011", "verified": false, "name": "Jessica Costa", "username": "Jessica_C0sta", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 395, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}}, {"id": "1000879721717092352", "verified": false, "name": "Mari", "username": "VantineMariana", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 115, "tweet_count": 3706, "listed_count": 0}}, {"id": "2896217735", "location": "QUEIMA KENGARAL", "verified": false, "name": "lavs", "username": "ohmylordlavs", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 570, "tweet_count": 25620, "listed_count": 1}}, {"id": "273601738", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "adulto jovem", "username": "renattous", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 536, "tweet_count": 3974, "listed_count": 2}}, {"id": "1478707194", "location": "pvhells", "verified": false, "name": "cleopatra", "username": "beladormecidx", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 653, "tweet_count": 107715, "listed_count": 1}}, {"id": "141352671", "location": "MN ML MH MB SH e I Zaragoza", "verified": false, "name": "J.Carlos D\u00edaz Lasala", "username": "jcdiazlasala", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 3923, "tweet_count": 149287, "listed_count": 59}}, {"id": "210571615", "verified": false, "name": "Carlos Lievano", "username": "CarlosLvalencia", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1077, "tweet_count": 5184, "listed_count": 0}}, {"id": "2995231066", "location": "kss, bg, covil", "verified": false, "name": "larissa vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc19 (polin's version)", "username": "evelyneIIiot", "public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 3088, "tweet_count": 457049, "listed_count": 66}}, {"id": "1218597362", "verified": false, "name": "Gabby\u2728", "username": "gabii_0512", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 324, "tweet_count": 6142, "listed_count": 0}}, {"id": "1880315197", "verified": false, "name": "\ud83c\udf27", "username": "StarringRole__", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1828, "tweet_count": 11987, "listed_count": 5}}, {"id": "2558953361", "location": "Valencia", "verified": false, "name": "Sr. Pipas", "username": "Sillonypipas", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1054, "tweet_count": 6266, "listed_count": 22}}, {"id": "2244018062", "verified": false, "name": "migartri", "username": "miguelgatri", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 654, "tweet_count": 3513, "listed_count": 9}}, {"id": "779189461301075968", "location": "Talladega, AL", "verified": false, "name": "Sr. Spooky Fulgencio.", "username": "fulgeptic", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 165, "tweet_count": 44721, "listed_count": 1}}, {"id": "14861122", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "name": "SpooKarma\ud83e\udd87\ud83c\udf83", "username": "Karma__", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 193, "tweet_count": 125719, "listed_count": 33}}, {"id": "1147857459521957888", "verified": false, "name": "Adner Angeli", "username": "AdnerAngeli", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 230, "tweet_count": 8160, "listed_count": 0}}, {"id": "915623216277749760", "location": "\ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "name": "iza", "username": "trouxsne", "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 2586, "tweet_count": 293518, "listed_count": 3}}, {"id": "78078758", "verified": false, "name": "Pah Santos", "username": "dapah", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 476, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}}, {"id": "3331981863", "verified": false, "name": "matt", "username": "matheuscboa", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 301, "tweet_count": 1593, "listed_count": 1}}, {"id": "216514319", "location": "Tosc\u00e2nia, desde 01/01/2019", "verified": false, "name": "Censurado", "username": "cristianoabud", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 828, "tweet_count": 45953, "listed_count": 7}}, {"id": "119155314", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "name": "Estrella de neutrones", "username": "deepbluescream", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2253, "tweet_count": 8466, "listed_count": 4}}, {"id": "472351992", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "name": "Matheus Cantizani \u30c4", "username": "matheuscantizan", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 229, "tweet_count": 14540, "listed_count": 1}}, {"id": "726059340", "location": "chal\u00e9 13 - half-blood acamp", "verified": false, "name": "d. grayson \u272a", "username": "fuckguccidas", "public_metrics": {"followers_count": 5360, "following_count": 5864, "tweet_count": 78389, "listed_count": 8}}, {"id": "3393038212", "location": "Caucaia - CE", "verified": false, "name": "ERINEU SANTOS COSTA (tioneu)", "username": "Erineu_prof", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1579, "tweet_count": 65444, "listed_count": 3}}, {"id": "302908678", "location": "London", "verified": false, "name": "Maria Paula", "username": "marianaovaimais", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 617, "tweet_count": 8050, "listed_count": 0}}, {"id": "738420725812465665", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Machado", "username": "sf2invest", "public_metrics": {"followers_count": 109685, "following_count": 0, "tweet_count": 166451, "listed_count": 1322}}, {"id": "28437915", "location": "Sao Paulo", "verified": false, "name": "Jason Vieira \ud83d\udcae", "username": "JasonVieira", "public_metrics": {"followers_count": 14953, "following_count": 885, "tweet_count": 21546, "listed_count": 323}}, {"id": "1143596879751651335", "verified": false, "name": "Marcelo", "username": "Marcelo39893437", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 695, "tweet_count": 4833, "listed_count": 1}}, {"id": "485243223", "location": "C.A.B.A. - Chetoslovaquia", "verified": false, "name": "13 \ud83c\udf31 \u27ed\u27ec", "username": "Tr3c3BTS", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1010, "tweet_count": 7433, "listed_count": 1}}, {"id": "757971236", "location": "pt, infj/isfj-a, 23 \u2022 ela/dela", "verified": false, "name": "bianca jur\u00eddico gigi e nat 1\u20e33\u20e3", "username": "luvandanxiety", "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 1300, "tweet_count": 195109, "listed_count": 23}}, {"id": "16858122", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Fabiana", "username": "fabiruiva", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 300, "tweet_count": 224331, "listed_count": 31}}, {"id": "780215594184478721", "location": "Onde voc\u00ea n\u00e3o ia querer estar", "verified": false, "name": "Freii \u262d", "username": "TikiiLoko", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 379, "tweet_count": 43923, "listed_count": 0}}, {"id": "1141701285617557505", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Juju Vale spanic", "username": "vale_juju", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 139, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}}, {"id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "CinePOP", "username": "cinepop", "public_metrics": {"followers_count": 131147, "following_count": 813, "tweet_count": 202751, "listed_count": 599}}, {"id": "2427904292", "location": "litoral Norte, Ubatuba \ud83c\udf34", "verified": false, "name": "red", "username": "Dama_vermelha_", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 360, "tweet_count": 7234, "listed_count": 1}}, {"id": "903287505432305664", "location": "silent hill", "verified": false, "name": "aspirador de creatina", "username": "nocturnalfre4k", "public_metrics": {"followers_count": 15753, "following_count": 7164, "tweet_count": 103370, "listed_count": 22}}, {"id": "1083785088163291137", "verified": false, "name": "WlsnSantos", "username": "SantosWlsn", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 13, "tweet_count": 7778, "listed_count": 0}}, {"id": "1663007630", "location": "Claypole", "verified": false, "name": "Ariana\ud83d\udc9a", "username": "arianaveragua", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 887, "tweet_count": 15900, "listed_count": 1}}, {"id": "4877352395", "location": "En ninguna", "verified": false, "name": "cam\u262a", "username": "camilaaaaaaaa__", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 554, "tweet_count": 18101, "listed_count": 0}}, {"id": "2883429005", "location": "Rep\u00fablica do Bananist\u00e3o", "verified": false, "name": "SIC SEMPER TYRANNIS", "username": "denis9fduart", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 2256, "tweet_count": 159453, "listed_count": 0}}, {"id": "14583539", "location": "Bras\u00edlia, DF, BRA", "verified": false, "name": "Bia Cardoso", "username": "srtabia", "public_metrics": {"followers_count": 11640, "following_count": 2437, "tweet_count": 170314, "listed_count": 207}}, {"id": "900850626225164288", "location": "Hell de janeiro ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19 \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcea \ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcf6 \ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea", "username": "LuaMurphy", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 195, "tweet_count": 13744, "listed_count": 0}}, {"id": "2550208391", "verified": false, "name": "Cain", "username": "jpcasalda", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 3076, "tweet_count": 77199, "listed_count": 4}}, {"id": "200348577", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "username": "cituc", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}}, {"id": "45404229", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Brubs", "username": "HonoratoBru", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 659, "tweet_count": 46847, "listed_count": 6}}, {"id": "1105535514", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "Agustina", "username": "celizagustina", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 130, "tweet_count": 50775, "listed_count": 1}}, {"id": "41210238", "verified": false, "name": "\u2606mamadeira de pit\u00fa\u2606", "username": "satanwithatypo", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 858, "tweet_count": 57076, "listed_count": 108}}, {"id": "15735033", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Aur\u00e9lio Ara\u00fajo", "username": "AurelioAraujo", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1326, "tweet_count": 92133, "listed_count": 25}}, {"id": "16857308", "location": "Atibaia - SP - Brasil", "verified": false, "name": "Vinicius Duarte", "username": "viniciusduarte", "public_metrics": {"followers_count": 17521, "following_count": 1016, "tweet_count": 168541, "listed_count": 144}}, {"id": "376277434", "location": "Ya vamos llegando....", "verified": false, "name": "Lisandro Jos\u00e9", "username": "LisandFM", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 263, "tweet_count": 10380, "listed_count": 1}}, {"id": "175813953", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Germ\u00e1n Corcho Tr\u00f3chez", "username": "GermanCorchoT", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 786, "tweet_count": 28187, "listed_count": 21}}, {"id": "1561598359", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "you, me", "username": "a_licec", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 2182, "tweet_count": 71822, "listed_count": 6}}, {"id": "19609339", "location": "Flon\u00f3px", "verified": false, "name": "Ester 1\u20e33\u20e3", "username": "3st3r", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 2355, "tweet_count": 55314, "listed_count": 18}}, {"id": "2830627476", "location": "The Bad Good Place-BA, Brasil", "verified": false, "name": "La\u00eds #13", "username": "laipimentel", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 283, "tweet_count": 118430, "listed_count": 0}}, {"id": "195612112", "location": "Santar\u00e9m-Par\u00e1-Brasil", "verified": false, "name": "Tatiana Lobato", "username": "Tatilobatto", "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 1060, "tweet_count": 108569, "listed_count": 36}}, {"id": "1123790543669088256", "verified": false, "name": "Yana\ud83d\udc9c", "username": "taetaelux", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 79, "tweet_count": 1982, "listed_count": 0}}, {"id": "1054737843220893705", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Claudia Pezzutto", "username": "AnaPezzutto", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1140, "tweet_count": 53717, "listed_count": 2}}, {"id": "2992680850", "verified": false, "name": "lu\u00edza p\u00e1dua", "username": "paduax_x", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 658, "tweet_count": 28540, "listed_count": 1}}, {"id": "24499018", "location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 e depois blink182 \u2764\ufe0f", "username": "barbarab1", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 366, "tweet_count": 65451, "listed_count": 1}}, {"id": "1075905662985666560", "location": "bly manor", "verified": false, "name": "darling", "username": "millascrown", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 2339, "tweet_count": 1022, "listed_count": 2}}, {"id": "631592308", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "rachel \u2b50 13", "username": "kelrsrs", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 927, "tweet_count": 31534, "listed_count": 0}}, {"id": "3389926739", "location": "D.4770", "verified": false, "name": "sitri", "username": "chloribella", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 611, "tweet_count": 63016, "listed_count": 2}}, {"id": "943847503", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "pischekcm", "username": "pischekcm", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 100, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}}, {"id": "307549658", "location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Rafael Poleo", "username": "PoleoRafael", "public_metrics": {"followers_count": 812042, "following_count": 9005, "tweet_count": 81361, "listed_count": 2220}}, {"id": "1154367926381637633", "verified": false, "name": "Carlos Rioja", "username": "CarlosRioja17", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 146, "tweet_count": 4192, "listed_count": 0}}, {"id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}}, {"id": "869255444770021381", "location": "aonde os comedia n\u00e3o brt", "verified": false, "name": "giovana", "username": "giovanatostess", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 541, "tweet_count": 18319, "listed_count": 0}}, {"id": "112831244", "location": "(she/her) ZHONGCHI&EIMIKO;", "verified": false, "name": "gia", "username": "GHWSTPRINCESS", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 671, "tweet_count": 178089, "listed_count": 26}}, {"id": "841352524464558084", "location": "Canad\u00e1", "verified": false, "name": "la petite bourgeoisie", "username": "ediataanailuj", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 161, "tweet_count": 16450, "listed_count": 0}}, {"id": "505100728", "verified": false, "name": "ksia", "username": "castopia", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 146, "tweet_count": 28469, "listed_count": 1}}, {"id": "1077980359", "verified": false, "name": "mariana", "username": "langdonspirit", "public_metrics": {"followers_count": 12061, "following_count": 6822, "tweet_count": 149356, "listed_count": 8}}, {"id": "905231861621895169", "location": "Vespasiano, Brasil", "verified": false, "name": "Cleber de Almeida", "username": "CleberDAlmeida2", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1261, "tweet_count": 68194, "listed_count": 0}}, {"id": "68873540", "verified": false, "name": "indignada", "username": "18h19m", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 231, "tweet_count": 94491, "listed_count": 113}}, {"id": "835985756", "location": "Umuarama, Brasil", "verified": false, "name": "Mo", "username": "almeida0924", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1094, "tweet_count": 10248, "listed_count": 1}}, {"id": "1645704889", "location": "bullshit zone", "verified": false, "name": "rafa de volta ao caps vai de 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "caxorromendes", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 619, "tweet_count": 25317, "listed_count": 3}}, {"id": "26292490", "location": "this is us", "verified": false, "name": "rebecca pearson", "username": "amordaivete", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 225, "tweet_count": 61782, "listed_count": 2}}, {"id": "2192727154", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "name": "cher", "username": "olliversants_", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 441, "tweet_count": 32370, "listed_count": 1}}, {"id": "1106339351179472896", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia ", "verified": false, "name": ".", "username": "necdss16", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 135, "tweet_count": 7508, "listed_count": 0}}, {"id": "250701840", "location": "Planaltina, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "gabriel", "username": "gamoura95", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 557, "tweet_count": 42247, "listed_count": 0}}, {"id": "140998758", "location": "Cordovil, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "100% envolvida", "username": "ross_nathh", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1948, "tweet_count": 80943, "listed_count": 5}}, {"id": "1069376713", "location": "portugal", "verified": false, "name": "isabel carvalho", "username": "isabecarve", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 2596, "tweet_count": 165443, "listed_count": 16}}, {"id": "177257737", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "cancerianja", "username": "r1pocoto", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 97, "tweet_count": 56649, "listed_count": 1}}, {"id": "474185908", "location": "brazil", "verified": false, "name": "duda", "username": "mecgn_", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 422, "tweet_count": 44529, "listed_count": 1}}, {"id": "2561865666", "verified": false, "name": "Imbecil01", "username": "imbecil_01", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 745, "tweet_count": 26268, "listed_count": 1}}, {"id": "515698229", "location": "Valtiberina Toscana", "verified": false, "name": "LaLaura \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "LaLaura68", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 835, "tweet_count": 101620, "listed_count": 0}}, {"id": "2985415239", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "iunius", "username": "_iunius", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 215, "tweet_count": 19606, "listed_count": 0}}, {"id": "284352930", "verified": false, "name": "Gabis\u2077 \ud83d\udc9c \u1d40\u02b0\u1d49 \u1d2c\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57", "username": "GabisRed", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1242, "tweet_count": 122187, "listed_count": 0}}, {"id": "3298608534", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "S \ud83d\udc99 J N \ud83e\udd34\ud83c\udffd", "username": "Phane07_", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 309, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}}, {"id": "1159377934597152768", "verified": false, "name": "Tengo sue\u00f1o!", "username": "dejadvivir", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 509, "tweet_count": 13811, "listed_count": 0}}, {"id": "562885030", "location": "MadriZ", "verified": false, "name": "\u00a2\u273a\u0192\u0192\u212e\u0442\u0457\u054a\u212e \uea00", "username": "adesbecarmen", "public_metrics": {"followers_count": 16021, "following_count": 8309, "tweet_count": 135117, "listed_count": 31}}, {"id": "1158530581778567168", "location": "Coquimbo, Chile", "verified": false, "name": "JulianSS", "username": "JulianSS6", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 17, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}}, {"id": "2863113119", "location": "Avenida Fco. de Aguirre # 260", "verified": false, "name": "SEREMI de Educaci\u00f3n Regi\u00f3n de Coquimbo", "username": "educ_coquimbo", "public_metrics": {"followers_count": 7369, "following_count": 696, "tweet_count": 15507, "listed_count": 30}}, {"id": "948323535134617600", "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia ", "verified": false, "name": "kronner\u2728", "username": "idkSarah__", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 278, "tweet_count": 11591, "listed_count": 0}}, {"id": "91114286", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "username": "wbpictures_br", "public_metrics": {"followers_count": 243816, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}}, {"id": "2875748481", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "marrentinha revoltada samira", "username": "samirav2508", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 2314, "tweet_count": 33648, "listed_count": 5}}, {"id": "1527145658", "location": "Molins de Rei, Baix Llobregat ", "verified": false, "name": "Trefi_17 \u262d \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "username": "Trefi_17", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 785, "tweet_count": 6053, "listed_count": 0}}, {"id": "2904896141", "verified": true, "name": "Gabriel Rufi\u00e1n", "username": "gabrielrufian", "public_metrics": {"followers_count": 911416, "following_count": 4540, "tweet_count": 44803, "listed_count": 2930}}, {"id": "4386095777", "location": "89' 90+2'", "verified": false, "name": "boquinha\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "ysa22k_", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 356, "tweet_count": 29204, "listed_count": 0}}, {"id": "769132778789142528", "location": "Narnia", "verified": false, "name": "delgadoo_x", "username": "Mr_iinfamous", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 222, "tweet_count": 4164, "listed_count": 0}}, {"id": "1023722687284371457", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro #Bolsonaro22 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\ude4f", "username": "PedroVP12", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1540, "tweet_count": 43153, "listed_count": 0}}, {"id": "700098875", "location": "Longe de Gente Idiota", "verified": false, "name": "Clodoaldo_SousaReal", "username": "Lenoxx_Sincero", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 2685, "tweet_count": 50299, "listed_count": 7}}, {"id": "119928291", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Alexandre A Costa", "username": "alealbarello", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 362, "tweet_count": 3461, "listed_count": 0}}, {"id": "3321737225", "location": "Minas Gerais ", "verified": false, "name": "Rafaella", "username": "faella821", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 227, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}}, {"id": "48526385", "verified": false, "name": "PORCOLHOSO!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83e\udd4a", "username": "ULI5535", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 4884, "tweet_count": 28695, "listed_count": 1}}, {"id": "1095095978493952000", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Isadora \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "username": "isasavicc", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 523, "tweet_count": 20447, "listed_count": 0}}, {"id": "3131037141", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Manu Pereyra Dabadie", "username": "MPereyraDabadie", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 213, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}}, {"id": "2760858520", "verified": false, "name": "\u029f\u1d1c", "username": "eilluci", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 787, "tweet_count": 1611, "listed_count": 1}}, {"id": "1105421634381512704", "verified": false, "name": "karmewarrior", "username": "Carmelo89221099", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 123, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}}, {"id": "141016529", "verified": false, "name": "X-STaTIC PRO=CeSS", "username": "X_STaTICPRO", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 295, "tweet_count": 16964, "listed_count": 0}}, {"id": "715310498678509568", "verified": false, "name": "Bela Apodrecida", "username": "xxxtkso", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 113, "tweet_count": 1548, "listed_count": 0}}, {"id": "41199146", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Maria Em\u00edlia Tavares", "username": "MariaEmilia_", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 655, "tweet_count": 10135, "listed_count": 13}}, {"id": "1022245230697959425", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "ana mari", "username": "oh_maryyy", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 701, "tweet_count": 29836, "listed_count": 0}}, {"id": "3127755741", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "gabi", "username": "gabicaravaca", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 610, "tweet_count": 1547, "listed_count": 0}}, {"id": "1079747371075100673", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Maduh", "username": "MaduhzinhaGr", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 576, "tweet_count": 18664, "listed_count": 0}}, {"id": "1146989897020051456", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "juu\ud83d\udd25\ud83d\udda4", "username": "julii_cabral16", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 154, "tweet_count": 7300, "listed_count": 0}}, {"id": "275558359", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "polkaprod", "username": "PolkaProd", "public_metrics": {"followers_count": 101197, "following_count": 70, "tweet_count": 4046, "listed_count": 100}}, {"id": "568418849", "location": "Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "Vanessa", "username": "komba_vany", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 641, "tweet_count": 56526, "listed_count": 0}}, {"id": "2953356970", "verified": false, "name": "brenda (rest)", "username": "bluogrey", "public_metrics": {"followers_count": 5656, "following_count": 4431, "tweet_count": 30689, "listed_count": 6}}, {"id": "518414354", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "El Sol de la Ma\u00f1ana", "username": "SoldelaMananaRD", "public_metrics": {"followers_count": 110143, "following_count": 486, "tweet_count": 106853, "listed_count": 184}}, {"id": "314765324", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom. ", "verified": true, "name": "ZOL 106.5 FM", "username": "ZOLFM1065", "public_metrics": {"followers_count": 67894, "following_count": 517, "tweet_count": 86939, "listed_count": 107}}, {"id": "177344569", "location": "Caseros, Argentina", "verified": false, "name": "Pablo B.", "username": "ZORRAJE34", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 4536, "tweet_count": 16613, "listed_count": 1}}, {"id": "1016936196558254080", "location": "campina grande", "verified": false, "name": "formiga", "username": "antsecmi", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 305, "tweet_count": 7758, "listed_count": 0}}, {"id": "1037822828", "location": "brasil/atrela pre\u00e7os ao dolar", "verified": false, "name": "LULA MATE A FOME DO POVO/APOSENTADOS/BAIXA TAXAS", "username": "PICTUREBRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 580, "tweet_count": 50294, "listed_count": 4}}, {"id": "15088915", "verified": true, "name": "Record TV", "username": "recordtvoficial", "public_metrics": {"followers_count": 5094647, "following_count": 95, "tweet_count": 465838, "listed_count": 3977}}, {"id": "2354461487", "verified": false, "name": "Manuel", "username": "__manuel__8", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 250, "tweet_count": 46151, "listed_count": 2}}, {"id": "333164062", "location": "Veneto, Italia", "verified": false, "name": "Dan", "username": "danjelmeme", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 532, "tweet_count": 11341, "listed_count": 2}}, {"id": "4111375653", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf37", "username": "bolotadoce_", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 357, "tweet_count": 36048, "listed_count": 3}}, {"id": "278135356", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Oro Noticias Puebla", "username": "OroNoticiasPue", "public_metrics": {"followers_count": 37531, "following_count": 1932, "tweet_count": 184754, "listed_count": 181}}, {"id": "3241519600", "verified": false, "name": "Nunca hai surfeao", "username": "Ignacio_Piranha", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 558, "tweet_count": 11483, "listed_count": 1}}, {"id": "58048133", "location": "Chile", "verified": true, "name": "Meganoticias", "username": "meganoticiascl", "public_metrics": {"followers_count": 2542273, "following_count": 1767, "tweet_count": 647001, "listed_count": 2929}}, {"id": "2565385475", "location": "Lendo teorias da Marvel ", "verified": false, "name": "Domys", "username": "CheetosdoBAP", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 621, "tweet_count": 90371, "listed_count": 7}}, {"id": "714064564619489280", "verified": false, "name": "Maria L\u00facia Batezat", "username": "MBatezat", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 435, "tweet_count": 136740, "listed_count": 1}}, {"id": "917841694284009472", "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Spain", "verified": false, "name": "Olga MA \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "OLGAMARTINAPAR3", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1191, "tweet_count": 22617, "listed_count": 0}}, {"id": "344739325", "location": "Navarra", "verified": true, "name": "Ione Belarra", "username": "ionebelarra", "public_metrics": {"followers_count": 155056, "following_count": 2603, "tweet_count": 12331, "listed_count": 929}}, {"id": "1083450911781998592", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "verified": false, "name": "Cansada", "username": "LaKellytita", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 247, "tweet_count": 6357, "listed_count": 0}}, {"id": "802218077081468929", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Cleide", "username": "cleidekqueiroz", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 420, "tweet_count": 34041, "listed_count": 2}}, {"id": "117313264", "location": "San Miguel, Peru", "verified": false, "name": "Harold Villanueva", "username": "ElVillanova29", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 288, "tweet_count": 4210, "listed_count": 0}}, {"id": "33786448", "location": "Lima - Los Angeles", "verified": false, "name": "ElvisOcc", "username": "elvisocc", "public_metrics": {"followers_count": 15491, "following_count": 814, "tweet_count": 166008, "listed_count": 80}}, {"id": "4684332108", "verified": false, "name": "Teresita", "username": "teresairis1", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 129, "tweet_count": 11069, "listed_count": 4}}, {"id": "772897033132896256", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo\ud83d\udea9", "username": "MarceloGuedesD1", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1850, "tweet_count": 24898, "listed_count": 2}}, {"id": "802243772448964608", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "M a r l o n \uea00", "username": "Marlon_Hndz", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 646, "tweet_count": 1825, "listed_count": 0}}, {"id": "1616518795", "location": "University of Cauca-Colombia", "verified": false, "name": "Johan Mosquera", "username": "JOHANMOS8", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 851, "tweet_count": 6301, "listed_count": 0}}, {"id": "966028156779016193", "location": "LOONAVERSE", "verified": false, "name": "caio", "username": "heartgaymer", "public_metrics": {"followers_count": 8883, "following_count": 1330, "tweet_count": 33960, "listed_count": 4}}, {"id": "1140693038718754816", "location": "Cascavel, Brasil", "verified": false, "name": "Leibant's", "username": "TLeibante", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 269, "tweet_count": 3863, "listed_count": 0}}, {"id": "717252656", "verified": false, "name": "Contra Idiotas \u00dateis", "username": "CanttoLima", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 986, "tweet_count": 35631, "listed_count": 0}}, {"id": "126642129", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Mulher Sem Raz\u00e3o", "username": "ka_mart", "public_metrics": {"followers_count": 4734, "following_count": 927, "tweet_count": 71662, "listed_count": 4}}, {"id": "26748706", "location": "Wakanda", "verified": false, "name": "Mano Rog\u00e9rio\u2122 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "OManoRogerio", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 907, "tweet_count": 148752, "listed_count": 57}}, {"id": "69497007", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Javier Manr\u00edquez", "username": "guororororoi", "public_metrics": {"followers_count": 16457, "following_count": 3896, "tweet_count": 88329, "listed_count": 15}}, {"id": "1164222917770653696", "verified": false, "name": "Felo: Un docu peque\u00f1o", "username": "felo_film", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 31, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}}, {"id": "182694679", "verified": false, "name": "Bertoni", "username": "sergio_bertoni", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 305, "tweet_count": 135535, "listed_count": 23}}, {"id": "837530077017448448", "verified": false, "name": "Leonor", "username": "reyna_202", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}}, {"id": "3156620115", "verified": false, "name": "Daniele Santos", "username": "DcsbeleDaniele", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498202, "listed_count": 0}}, {"id": "292026771", "location": "Popay\u00e1n, Colombia", "verified": false, "name": "andresd", "username": "andresd66", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 378, "tweet_count": 31052, "listed_count": 9}}, {"id": "1002955042322894848", "verified": false, "name": "El Coach Chino", "username": "elcoachchino", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2205, "tweet_count": 13378, "listed_count": 0}}, {"id": "928693333114937344", "location": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30ba \u30c6\u30a3\u30fc\u30b9 \u30a2\u30ab\u30c7\u30df\u30fc ", "verified": false, "name": "\ud835\udc03\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc28 \ud83c\udf88 \u235f\u2022\u200e\u272a", "username": "dracostrange_", "public_metrics": {"followers_count": 18837, "following_count": 13974, "tweet_count": 108082, "listed_count": 37}}, {"id": "2485337023", "location": "\ud835\uddf7\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\u2019\ud835\ude00 \ud835\ude03\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf2: remember there's a person here in Korea, in the city of Seoul, who understands you!! \u2665\ufe0e", "verified": false, "name": "\u0271oo\u0273\u2077 (slow)", "username": "vminlit", "public_metrics": {"followers_count": 9900, "following_count": 8744, "tweet_count": 57025, "listed_count": 9}}, {"id": "2691084140", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u2693\ufe0f", "username": "RedOverdrive", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 190, "tweet_count": 9990, "listed_count": 0}}, {"id": "332382421", "verified": false, "name": "isa.adora saraiva te.adoro da silva", "username": "isadoratteodoro", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 175, "tweet_count": 14318, "listed_count": 0}}, {"id": "1059658343063699456", "location": "Neiva, Colombia", "verified": false, "name": "Gustavo Mora Perea", "username": "GustavoMoraPer4", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 39, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}}, {"id": "300050746", "verified": false, "name": "Gustavo Triana", "username": "gustavotrianasu", "public_metrics": {"followers_count": 13112, "following_count": 757, "tweet_count": 128248, "listed_count": 53}}, {"id": "1040728432144003082", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Bibis", "username": "fabiana0biana", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 592, "tweet_count": 103883, "listed_count": 1}}, {"id": "905121512109330432", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "a mandona\u262d", "username": "amanda_bizzotto", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 475, "tweet_count": 24766, "listed_count": 0}}, {"id": "2950318636", "location": "Mexico City.", "verified": false, "name": "greece", "username": "greeksmaa", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 120, "tweet_count": 9331, "listed_count": 0}}, {"id": "2564337635", "verified": false, "name": "la sofia", "username": "anasofytapia", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 539, "tweet_count": 57938, "listed_count": 0}}, {"id": "1013071381779623936", "location": "sjm", "verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcb6", "username": "Amondaptt", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 430, "tweet_count": 17067, "listed_count": 0}}, {"id": "1150149177164337152", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Rosemira dos Santos", "username": "RosemiraDos", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 3212, "tweet_count": 18094, "listed_count": 0}}, {"id": "1026636587298443265", "location": "Bahia, Brasil", "verified": true, "name": "Professora Dayane Pimentel", "username": "deppimentel", "public_metrics": {"followers_count": 54821, "following_count": 1211, "tweet_count": 12140, "listed_count": 150}}, {"id": "33372822", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "E.J.", "username": "dujorge", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 139, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}}, {"id": "1024711090561855488", "verified": false, "name": "forro", "username": "cotore", "public_metrics": {"followers_count": 33297, "following_count": 133, "tweet_count": 417, "listed_count": 73}}, {"id": "262892248", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "eolica \ud83c\udf20", "username": "eriocas", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 266, "tweet_count": 9878, "listed_count": 3}}, {"id": "510764754", "location": "Chaco, Argentina", "verified": false, "name": "Manuelita \ud83d\udda4", "username": "MawelitaN", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1239, "tweet_count": 48622, "listed_count": 5}}, {"id": "4720649895", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u2728\u2728Miguemlg\u2728\u2728", "username": "Miguemlg_", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 293, "tweet_count": 32041, "listed_count": 6}}, {"id": "189933468", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aSo", "username": "SofiBerr", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 350, "tweet_count": 77943, "listed_count": 10}}, {"id": "713377330564112388", "location": "Leeuwarden, Nederland", "verified": false, "name": "Ana Refue", "username": "Anarefue", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 1109, "tweet_count": 59638, "listed_count": 3}}, {"id": "4173961155", "location": "vale do sofrimento", "verified": false, "name": "P\u00e9 alien\u00edgena", "username": "invernode99", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 268, "tweet_count": 25536, "listed_count": 0}}, {"id": "1140214616007618560", "verified": false, "name": "-", "username": "hellmzz", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 193, "tweet_count": 8377, "listed_count": 0}}, {"id": "2235202268", "location": "In Borderland", "verified": false, "name": "Ana perdida no \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd8e\u0301\ud835\udd98 \ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud83c\udf5a", "username": "bastardadehades", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 370, "tweet_count": 30828, "listed_count": 10}}, {"id": "769404729403244544", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "LS", "username": "lsantiagoch", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 322, "tweet_count": 3048, "listed_count": 7}}, {"id": "888414619949314048", "location": "Rj", "verified": false, "name": "dudinha\u30b7", "username": "dudxcarvv", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 960, "tweet_count": 47288, "listed_count": 0}}, {"id": "217923401", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Eulogia Lautaro", "username": "CaroFsa", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 460, "tweet_count": 4388, "listed_count": 3}}, {"id": "3321775882", "verified": false, "name": "clandestino", "username": "clandest57", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 380, "tweet_count": 90743, "listed_count": 1}}, {"id": "2941644267", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Efecto Cocuyo", "username": "EfectoCocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788880, "following_count": 2920, "tweet_count": 688292, "listed_count": 2729}}, {"id": "68681247", "verified": false, "name": "Tom Valfierro", "username": "TomValf", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1968, "tweet_count": 2801, "listed_count": 3}}, {"id": "1003431499893563392", "verified": false, "name": "dani", "username": "danie3la_", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 225, "tweet_count": 8253, "listed_count": 0}}, {"id": "819685430601846784", "location": "Puebla, Pue.", "verified": false, "name": "\u00c1NGEL M", "username": "SUPERANGEL_1", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 94, "tweet_count": 25983, "listed_count": 0}}, {"id": "426081396", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Irenio Chaves", "username": "IrenioChaves", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 762, "tweet_count": 31896, "listed_count": 8}}, {"id": "1567248127", "location": "Resistencia, Argentina", "verified": false, "name": "\u03b1\u03b7\u03b1 \u03c1\u03b1\u03c5\u2113\u03b1", "username": "MarquezAnapaula", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 627, "tweet_count": 21251, "listed_count": 0}}, {"id": "1067428253093179392", "location": "Cascais, Portugal", "verified": false, "name": "Sic\u00e1rio", "username": "jose_ppereira96", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 157, "tweet_count": 11003, "listed_count": 0}}, {"id": "3172797627", "location": "Cascais, Portugal", "verified": false, "name": "Pina", "username": "FranciscoPina18", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 89, "tweet_count": 6090, "listed_count": 0}}, {"id": "4034813127", "location": "world", "verified": false, "name": "helena (taylor\u2019s version)\ud83d\udd70\ufe0f", "username": "_helenaasz", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 2250, "tweet_count": 43251, "listed_count": 2}}, {"id": "169363078", "location": "Bras\u00edlia - DF", "verified": false, "name": "Mari", "username": "dutmarifer", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 138, "tweet_count": 15995, "listed_count": 0}}, {"id": "52496667", "verified": false, "name": "Rafael", "username": "rafa_2205", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 2347, "tweet_count": 47020, "listed_count": 3}}, {"id": "21011132", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "name": "Marcelo Sarsur", "username": "msarsur", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 1123, "tweet_count": 33793, "listed_count": 53}}, {"id": "308149013", "location": "Barranquilla ", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s D\u00e1vila Fl\u00f3rez", "username": "andres22davila", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 610, "tweet_count": 1714, "listed_count": 0}}, {"id": "990716887473577984", "location": "Cascais, Portugal", "verified": false, "name": "Ricard_o", "username": "_ricard_o", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 204, "tweet_count": 8163, "listed_count": 0}}, {"id": "3103633770", "location": "tu coraz\u00f3n, /u\\", "verified": false, "name": "Mao", "username": "MauricioVar17", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 234, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}}, {"id": "989131082695168001", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "cassia.", "username": "casibrw", "public_metrics": {"followers_count": 8034, "following_count": 7685, "tweet_count": 37934, "listed_count": 1}}, {"id": "245840048", "verified": false, "name": "\ud83e\udddd\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "amand_lamarr", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 362, "tweet_count": 102337, "listed_count": 3}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"id": "2489536358", "location": "France", "verified": false, "name": "Cathy R", "username": "tartanpionne60", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 228, "tweet_count": 13536, "listed_count": 11}}, {"id": "2438475127", "location": "B\u00e9lgique", "verified": false, "name": "EmmaFleurot Parker\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc3e\ud83c\udf42\u2602\ufe0f\ud83c\udf43", "username": "emmafarrjar", "public_metrics": {"followers_count": 4686, "following_count": 3054, "tweet_count": 41348, "listed_count": 72}}, {"id": "949092989321826305", "verified": false, "name": "Sandirne Pasta!", "username": "SalvartArt", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 19947, "listed_count": 1}}, {"id": "928376231632035842", "location": "Albuquerque, NM", "verified": false, "name": "RoddyBILL", "username": "NeyRibeiro86", "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 4992, "tweet_count": 274055, "listed_count": 1}}, {"id": "760495617797984256", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "shawty", "username": "x_21jess", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 2236, "tweet_count": 22119, "listed_count": 0}}, {"id": "1080918790202974210", "location": "conversations with the moon about how much i love you - @BTS_twt\nfan account", "verified": false, "name": "deb\ud83d\udc01 noia", "username": "jonniemullet", "public_metrics": {"followers_count": 9892, "following_count": 9981, "tweet_count": 22667, "listed_count": 17}}, {"id": "2499274298", "verified": false, "name": "Mily Carp", "username": "MilyCdn", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 355, "tweet_count": 8756, "listed_count": 0}}, {"id": "740215946753757184", "verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc0a\ud835\udc0b \ud83c\udf19 | \ud83d\udcd6: O mar sem estrelas", "username": "SahhKs", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 4666, "tweet_count": 28107, "listed_count": 6}}, {"id": "70516415", "location": "santiago de chile", "verified": false, "name": "Hern\u00e1n Gonz\u00e1lez", "username": "nanangonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2571, "tweet_count": 78438, "listed_count": 6}}, {"id": "234509625", "location": "Parnamirim, RN", "verified": false, "name": "Adriane Costa\u264c\ufe0f", "username": "AdryaneSillva", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 790, "tweet_count": 18706, "listed_count": 1}}, {"id": "1963401812", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "susie\u00b2 | \ud83d\udcd6: O Cemit\u00e9rio | LULA 13 \u2b50", "username": "legiodiabolica", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2305, "tweet_count": 15210, "listed_count": 0}}, {"id": "2782745085", "location": "Peru", "verified": false, "name": "JPS.Miguel", "username": "sanmiguel678", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}}, {"id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "verified": false, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"id": "2934585946", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "\u03b1\u2113\u0454", "username": "alejo0jag", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 136, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}}, {"id": "1007298607", "location": "SUSCR\u00cdBETE \u2192", "verified": true, "name": "LA DIVAZA \u2728", "username": "ladivaza", "public_metrics": {"followers_count": 4845514, "following_count": 2421, "tweet_count": 16416, "listed_count": 1143}}, {"id": "1904834767", "verified": false, "name": "jorge acevedo", "username": "acevedom_h", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 328, "tweet_count": 101692, "listed_count": 11}}, {"id": "2357443352", "location": "Cdmx", "verified": false, "name": "Vader Lawrence", "username": "drmanuelortho", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 2988, "tweet_count": 92433, "listed_count": 16}}, {"id": "1025727567905648640", "verified": false, "name": "duda", "username": "rhaenyrax", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 928, "tweet_count": 13549, "listed_count": 18}}, {"id": "326969452", "verified": false, "name": "jhon martinez", "username": "jhonjader82", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 401, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}}, {"id": "1607307956", "verified": false, "name": "Ana Paula", "username": "anaps0102", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 240, "tweet_count": 10347, "listed_count": 0}}, {"id": "36659756", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Jean Piter", "username": "jeanpiter", "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 2962, "tweet_count": 12519, "listed_count": 17}}, {"id": "1061410706979983360", "verified": false, "name": "vinito \u00e9 Lula 13 \u2b50", "username": "GAM3BO1CHAN", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1477, "tweet_count": 153283, "listed_count": 7}}, {"id": "64022462", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "catapimbas", "username": "eliscn", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 374, "tweet_count": 29215, "listed_count": 40}}, {"id": "178428160", "verified": false, "name": "Ricardo", "username": "megarictus", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 101, "tweet_count": 2952, "listed_count": 0}}, {"id": "2983978679", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "verified": false, "name": "lay \u2661 \u22d2\ud83e\udef6\ud83c\udffe", "username": "yalatinaaa", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 520, "tweet_count": 86247, "listed_count": 0}}, {"id": "718050142218268672", "location": "Uzbekist\u00e1n", "verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar", "username": "gamezzoide", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 3074, "tweet_count": 92509, "listed_count": 38}}, {"id": "774453643248488448", "verified": false, "name": "Din\u00e1micamente", "username": "dinamicamentemx", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}}, {"id": "724722046740127744", "verified": false, "name": "Francesco\ud83e\udd825\u2b50\ufe0f", "username": "frances6590", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 499, "tweet_count": 16921, "listed_count": 0}}, {"id": "952265738575806464", "location": "Italia", "verified": false, "name": "barbara grosso", "username": "barbaragrosso9", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 570, "tweet_count": 10123, "listed_count": 0}}, {"id": "3312107530", "location": "in a darkened room", "verified": false, "name": "\u30b5\u30b5\u3082\u3061", "username": "chainsawmoon", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1082, "tweet_count": 42617, "listed_count": 4}}, {"id": "842169372579885056", "verified": false, "name": "Joyce Matos", "username": "joycinnha21", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 424, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}}, {"id": "1550746860", "location": " London-Uk", "verified": false, "name": "\u2665Valery\u2665 BG&AM", "username": "iamvalery16", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 609, "tweet_count": 9720, "listed_count": 5}}, {"id": "1083779461231927296", "verified": false, "name": "Nadia Eloiza Savicki", "username": "EloizaNadia", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 512, "tweet_count": 44670, "listed_count": 0}}, {"id": "110414397", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Santiago Diehl", "username": "santdiehl", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 4088, "tweet_count": 16300, "listed_count": 25}}, {"id": "989606248889946112", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "edith aguilar", "username": "edinakisa", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 4463, "tweet_count": 19781, "listed_count": 2}}, {"id": "2916676337", "verified": false, "name": "Mar\u00eda", "username": "MariaCamino80", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 2713, "tweet_count": 46898, "listed_count": 5}}, {"id": "1122660704069267456", "location": "\ud83c\udf0a \ud835\udc64\ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc60.", "verified": false, "name": "\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc18\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc11. \u2571 cuenta inactiva.", "username": "taylorabn", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 453, "tweet_count": 12037, "listed_count": 0}}, {"id": "1113643667867283456", "location": "nowhere. ", "verified": false, "name": "arthur.", "username": "artnwll", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 267, "tweet_count": 8737, "listed_count": 1}}, {"id": "2870816674", "location": "Brasil", "verified": false, "name": ".", "username": "lusckta", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 870, "tweet_count": 20552, "listed_count": 0}}, {"id": "114215662", "location": "Bogota,Colombia", "verified": false, "name": "Julian Machado \ud83d\udc80", "username": "_JulianMachado", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1181, "tweet_count": 123512, "listed_count": 3}}, {"id": "431747359", "location": "SP-ZN", "verified": false, "name": "Gustavo \u24df", "username": "gvstavocm", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 920, "tweet_count": 11713, "listed_count": 2}}, {"id": "794959806247370752", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Derik Repto\ud83d\udc7a", "username": "derikrepto", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 3134, "tweet_count": 30331, "listed_count": 6}}, {"id": "1022802243815387137", "location": "the xx intro", "verified": false, "name": "LULA 13 \u2b50", "username": "worthirai", "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 5062, "tweet_count": 22996, "listed_count": 1}}, {"id": "960952824594157569", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\u1d5b\u1da6\u1d57\u1d52\u0301\u02b3\u1da6\u1d43", "username": "Prrvittoria", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 888, "tweet_count": 48166, "listed_count": 0}}, {"id": "137409051", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "\ud81a\udd78Criss\uea00", "username": "Criss_m27", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 684, "tweet_count": 217875, "listed_count": 3}}, {"id": "3484041262", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Bill H\u00e9roe Gal\u00e1ctico", "username": "GoguiCash", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 805, "tweet_count": 12311, "listed_count": 3}}, {"id": "181722175", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcf2 \ud83e\udd87\ud83e\ude78", "username": "Emi_MonteCano", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 905, "tweet_count": 123427, "listed_count": 5}}, {"id": "2820859305", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "triz", "username": "onetimetrouxa", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 2252, "tweet_count": 33489, "listed_count": 40}}, {"id": "3111917973", "verified": false, "name": "Isa | LT2 IS COMING \u00d7\u035c\u00d7\ud83e\udd0f\ud83d\udd95", "username": "iafnharryandlou", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 437, "tweet_count": 8794, "listed_count": 1}}, {"id": "929386013042139138", "location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha", "verified": false, "name": "tori nat", "username": "taegixstan", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 3974, "tweet_count": 87811, "listed_count": 14}}, {"id": "1028365568330612736", "verified": false, "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Fabi0Luis", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1007, "tweet_count": 138881, "listed_count": 0}}, {"id": "870955340724150272", "location": "Anywhere i darn well please", "verified": false, "name": "Rasslin' History 101", "username": "WrestlingIsKing", "public_metrics": {"followers_count": 18016, "following_count": 1604, "tweet_count": 74215, "listed_count": 101}}, {"id": "2699254159", "location": "Sacramento, CA", "verified": false, "name": "Roy Lucier", "username": "roylucier", "public_metrics": {"followers_count": 7230, "following_count": 449, "tweet_count": 19152, "listed_count": 46}}, {"id": "335041409", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Exclusivas Puebla \ud83d\udcac", "username": "XclusivasPuebla", "public_metrics": {"followers_count": 6448, "following_count": 1445, "tweet_count": 72797, "listed_count": 59}}, {"id": "327043833", "location": "Mato Grosso do Sul", "verified": false, "name": "Berimbau Metalizado", "username": "giovanidica", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 459, "tweet_count": 8681, "listed_count": 0}}, {"id": "3405688882", "location": " Hell de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Matheus Motta", "username": "motta_head", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 274, "tweet_count": 11780, "listed_count": 0}}, {"id": "76048808", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mar \ud83d\udc9a", "username": "CieloKiller", "public_metrics": {"followers_count": 12498, "following_count": 555, "tweet_count": 63157, "listed_count": 311}}, {"id": "1130513398058422278", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Ice Pocket", "username": "pocket_ice", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 82, "tweet_count": 2295, "listed_count": 1}}, {"id": "725798158123544577", "location": "Belford Roxo, Brasil", "verified": false, "name": "\uf8ffL.B\uf8ff", "username": "lukaslblb", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 610, "tweet_count": 17067, "listed_count": 0}}, {"id": "1049836375053402113", "verified": false, "name": "@luciola_gallo", "username": "GalloLuciola", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 179, "tweet_count": 69402, "listed_count": 0}}, {"id": "434262912", "verified": false, "name": "Wellington luiz", "username": "Wellingtonlui32", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 3419, "tweet_count": 98088, "listed_count": 3}}, {"id": "100831682", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Desquitada", "username": "nieliabreu", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 293, "tweet_count": 4340, "listed_count": 1}}, {"id": "1086504988476653569", "location": "depresi\u00f3n constante", "verified": false, "name": "Issa \ud83c\udf3b", "username": "_CuteAsshole", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 149, "tweet_count": 9103, "listed_count": 3}}, {"id": "184757185", "location": "Brasil, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Cadelinha do Abel", "username": "bibiperigozah", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 451, "tweet_count": 16095, "listed_count": 0}}, {"id": "13792862", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "verified": false, "name": "Diletante", "username": "oliboni", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1134, "tweet_count": 19375, "listed_count": 30}}, {"id": "964593610258710529", "verified": false, "name": "Cardosa", "username": "trdtimesacharm", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 51, "tweet_count": 1940, "listed_count": 0}}, {"id": "15755061", "location": "RIO DE JANEIRO", "verified": false, "name": "BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS!", "username": "gofluminense", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 405, "tweet_count": 8349, "listed_count": 0}}, {"id": "25839820", "location": "Ciudad An\u00f3nima de Buenos Aires", "verified": false, "name": "Federico Verde \ud83d\udc9a", "username": "ComoElColor", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 705, "tweet_count": 35374, "listed_count": 13}}, {"id": "1666712076", "verified": false, "name": "Junio Dos Reis Silva", "username": "DosJuniodosreis", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 27, "tweet_count": 19392, "listed_count": 0}}, {"id": "170435860", "verified": false, "name": "moz\u00e3o li\u00e3o da marina", "username": "thaynna_fr", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 180, "tweet_count": 18830, "listed_count": 2}}, {"id": "737127794635907073", "verified": false, "name": "Mario Ferreira", "username": "MarioFerreiraX", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 348, "tweet_count": 6513, "listed_count": 1}}, {"id": "2364943884", "location": "Parts Unknown", "verified": false, "name": "Old Wrestling Pics", "username": "OldWrestlingPic", "public_metrics": {"followers_count": 48574, "following_count": 531, "tweet_count": 35401, "listed_count": 351}}, {"id": "1130167460613824518", "verified": false, "name": "Dhy Skynet Vianna", "username": "VianaDhy", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 73, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}}, {"id": "101625850", "verified": false, "name": "Moon", "username": "DantesAngeli", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 290, "tweet_count": 6527, "listed_count": 1}}, {"id": "2960217160", "location": "Paran\u00e1", "verified": false, "name": "Babi", "username": "l_iasmim", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 127, "tweet_count": 5405, "listed_count": 0}}, {"id": "890004770223779841", "location": "they/he/she", "verified": false, "name": "pterotidio autisticus", "username": "asteroid001011_", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 456, "tweet_count": 39350, "listed_count": 0}}, {"id": "460386448", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Gerson Ferreira da S", "username": "Gersonfersfilho", "public_metrics": {"followers_count": 6888, "following_count": 7575, "tweet_count": 270603, "listed_count": 17}}, {"id": "858666254", "location": "Bernal ", "verified": false, "name": "\u0493\u029f\u1d0f\u0280 \u0262\u1d00\u1d1c\u1d05\u026a\u1d0f\ud83d\udc9a", "username": "FlopiiGaudio", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 126, "tweet_count": 23538, "listed_count": 1}}, {"id": "3302671155", "verified": false, "name": "Miriam Gimenez", "username": "miriamgimenez20", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 4144, "tweet_count": 11596, "listed_count": 0}}, {"id": "933611239", "location": "Palmas, Tocantins", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Edson", "username": "JJEdeSouza", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 540, "tweet_count": 67795, "listed_count": 11}}, {"id": "90215098", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Fernanda da Esc\u00f3ssia", "username": "fescossia", "public_metrics": {"followers_count": 8195, "following_count": 3297, "tweet_count": 1867, "listed_count": 88}}, {"id": "55285585", "verified": false, "name": "ianderson  maia", "username": "iandersonmaia", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 2773, "tweet_count": 100932, "listed_count": 0}}, {"id": "1736151290", "verified": false, "name": "Biazul \ud83e\ude90", "username": "Brock_822", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1137, "tweet_count": 47039, "listed_count": 6}}, {"id": "497143360", "location": "belo horizonte", "verified": false, "name": "galodoido", "username": "santos_juvenil", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1878, "tweet_count": 10429, "listed_count": 2}}, {"id": "945355210603581440", "location": "pt-br/\ud55c/eng", "verified": false, "name": "st\u03b1rr\u2726", "username": "jmworlds", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 2617, "tweet_count": 106283, "listed_count": 2}}, {"id": "96305104", "location": "Coimbra, Portugal", "verified": false, "name": "Maria Manuela \ud83c\udf11\u2728\ud83d\udd2e", "username": "itsmaaaaaanu_", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1316, "tweet_count": 42146, "listed_count": 7}}, {"id": "748964058007736321", "verified": false, "name": "Adriano Felipe\ud83d\udea9", "username": "afelipes7169", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 1462, "tweet_count": 84497, "listed_count": 1}}, {"id": "980405490", "location": "\u00dambria, It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Il Tibetano", "username": "IlVal_79", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 1472, "tweet_count": 67104, "listed_count": 18}}, {"id": "3369047949", "location": "Amedeo TriGoria (Saxa Rubra)", "verified": false, "name": "Andrea Inter", "username": "AndreaInterNews", "public_metrics": {"followers_count": 5571, "following_count": 438, "tweet_count": 189879, "listed_count": 47}}, {"id": "1581450787", "verified": false, "name": "marcella", "username": "_mavitorino", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 225, "tweet_count": 34418, "listed_count": 0}}, {"id": "744737286114410496", "verified": false, "name": "thaistressada", "username": "thaiscreveu", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 999, "tweet_count": 11648, "listed_count": 2}}, {"id": "150630093", "location": "Cundinamarca, Colombia", "verified": false, "name": "Jhon Su\u00e1rez", "username": "jhonsuarez160", "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 4898, "tweet_count": 45254, "listed_count": 2}}, {"id": "240757505", "verified": false, "name": "Jefferson Beltr\u00e1n Neira", "username": "JeffersonNTN24", "public_metrics": {"followers_count": 38978, "following_count": 2269, "tweet_count": 13464, "listed_count": 132}}, {"id": "956612385288130562", "verified": false, "name": "RPel", "username": "RPEL_RP", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 847, "tweet_count": 18640, "listed_count": 0}}, {"id": "895117143712378880", "location": "FAVELA DA ROCINHA", "verified": false, "name": "MC Myres \ud83d\udc8e", "username": "MCMYRESOFICIAL", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 329, "tweet_count": 29129, "listed_count": 0}}, {"id": "1012778908280918016", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Daniel Ram\u00edrez", "username": "Psic_DanR", "public_metrics": {"followers_count": 9224, "following_count": 9079, "tweet_count": 10347, "listed_count": 1}}, {"id": "80015534", "location": "SP", "verified": false, "name": "Ana Vidotti", "username": "anavido1", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1485, "tweet_count": 24756, "listed_count": 6}}, {"id": "883443808570048512", "location": "Acari, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Sergio sem acento", "username": "Sergio_Santos_2", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1822, "tweet_count": 17503, "listed_count": 0}}, {"id": "3000420496", "location": "fan account ", "verified": false, "name": "julia;\u2718", "username": "rossluvie", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 2243, "tweet_count": 31346, "listed_count": 12}}, {"id": "67758874", "location": "Brasilia ", "verified": false, "name": "Cansada", "username": "eunaotenho_", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 739, "tweet_count": 46589, "listed_count": 19}}, {"id": "886939636676874240", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gui", "username": "seulgui_", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 198, "tweet_count": 6993, "listed_count": 0}}, {"id": "814216106151911424", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "ju sacai", "username": "slytheringss", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 180, "tweet_count": 13507, "listed_count": 1}}, {"id": "860002436", "verified": false, "name": "Box Office Mexico", "username": "BoxOfficeMexico", "public_metrics": {"followers_count": 5947, "following_count": 2090, "tweet_count": 19193, "listed_count": 39}}, {"id": "903037509923479552", "location": "mx||ateez||mamamoo||nct||wonho", "verified": false, "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud83d\udc9b", "username": "that_kiria", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 917, "tweet_count": 26148, "listed_count": 20}}, {"id": "2367620273", "location": "Gravity Falls", "verified": false, "name": "Diego Aramburu-Zabala", "username": "diegocinefilo", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 424, "tweet_count": 162482, "listed_count": 31}}, {"id": "3017285086", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Oliver Souza", "username": "OliverMaxl", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 611, "tweet_count": 5801, "listed_count": 1}}, {"id": "135887261", "location": "Toronto, Ontario", "verified": false, "name": "Cadu Carvalho", "username": "carvalhocadu", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 504, "tweet_count": 17240, "listed_count": 4}}, {"id": "26874397", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Um rivotril e uma ritalina com caf\u00e9 13", "username": "dextervicente", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1722, "tweet_count": 90363, "listed_count": 11}}, {"id": "22522229", "verified": false, "name": "evs", "username": "Evezona", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 406, "tweet_count": 196011, "listed_count": 7}}, {"id": "1078754915323969536", "location": "she/her, 21", "verified": false, "name": "chata curandeira", "username": "getloxst", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 828, "tweet_count": 59552, "listed_count": 3}}, {"id": "780448849060040704", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Julia", "username": "juliabcrvg", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 634, "tweet_count": 12154, "listed_count": 0}}, {"id": "916397560511700992", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Lia Chagas", "username": "LiaChagasLia", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 103, "tweet_count": 802, "listed_count": 1}}, {"id": "1081497572538306560", "location": "Sao Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Leonardo Attuch", "username": "AttuchLeonardo", "public_metrics": {"followers_count": 139221, "following_count": 1232, "tweet_count": 13131, "listed_count": 303}}, {"id": "1110619459629268993", "location": "Salto, Brasil", "verified": false, "name": "dani", "username": "gumieridani", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 577, "tweet_count": 13901, "listed_count": 0}}, {"id": "304085573", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "ery", "username": "iblueunicorn", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 370, "tweet_count": 5829, "listed_count": 0}}, {"id": "1162759068211134466", "verified": false, "name": "saudades da ditadura? Nao ver\u00e1s pais nenhum", "username": "AiDitadura", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 214, "tweet_count": 10963, "listed_count": 0}}, {"id": "180050103", "location": "Fortaleza - Cear\u00e1", "verified": false, "name": "Alexandre Fontenele", "username": "alexcearaa", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 2278, "tweet_count": 81864, "listed_count": 9}}, {"id": "1077041338816835585", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udddc\ud83d\udc99", "username": "amandona_z", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 56, "tweet_count": 2612, "listed_count": 0}}, {"id": "113717793", "verified": false, "name": "Camilaav", "username": "camillaavellar", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 110, "tweet_count": 18016, "listed_count": 0}}, {"id": "742894745001857028", "verified": false, "name": "cora", "username": "airymicha", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 335, "tweet_count": 20949, "listed_count": 4}}, {"id": "2822845639", "verified": false, "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint", "public_metrics": {"followers_count": 295643, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"id": "467875902", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Salvador Daqui", "username": "FlaRobSal", "public_metrics": {"followers_count": 12643, "following_count": 5958, "tweet_count": 196275, "listed_count": 62}}, {"id": "2976190647", "verified": false, "name": "Marcelo Oliveira", "username": "marcelopepecos", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1907, "tweet_count": 61651, "listed_count": 3}}, {"id": "633200599", "verified": false, "name": "Harto.", "username": "Nahu_Greco", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 571, "tweet_count": 19630, "listed_count": 1}}, {"id": "18818881", "location": "Restinga, Brasil", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio - O #STF \u00e9 vergonhoso #Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ferreira_f_h", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4268, "tweet_count": 208124, "listed_count": 76}}, {"id": "1002887750", "verified": false, "name": "Lolita's", "username": "Modafck", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1683, "tweet_count": 66885, "listed_count": 7}}, {"id": "15486832", "location": "S\u00e3o Bernardo", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara Paludeti", "username": "bpaludeti", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1235, "tweet_count": 12365, "listed_count": 12}}, {"id": "558455665", "verified": false, "name": "Maiol de Gr\u00e0cia", "username": "maiol2", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 1758, "tweet_count": 41843, "listed_count": 27}}, {"id": "2935642755", "location": "En viatge interstel\u00b7lar.", "verified": false, "name": "Joana Calamitat", "username": "CalamityDjon", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 2840, "tweet_count": 47481, "listed_count": 17}}, {"id": "482389606", "verified": true, "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "username": "ierrejon", "public_metrics": {"followers_count": 1082545, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4472}}, {"id": "1079747132184297472", "location": "Garanhuns, Brasil", "verified": false, "name": "maju", "username": "maajuIha", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 96, "tweet_count": 7489, "listed_count": 0}}, {"id": "1046009000284884992", "location": "\u0262\u1d07\u1d0f\u0280\u0262\u1d07\u0274\u1d0f\u1d1b\u0493\u1d0f\u1d1c\u0274\u1d05 \u0cc3\u2727 \u0262\u1d07\u0274s\u029c\u026a\u0274 \u0cc0 \u0299\u029f", "verified": false, "name": "Ely \u2074\u2070\u2074 | #SinaisDoOutroLado (120/90 Scara)", "username": "gnfbluys", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 2828, "tweet_count": 116532, "listed_count": 8}}, {"id": "995513452138586112", "location": "insta: c3hh01\ud83d\udcf8", "verified": false, "name": "ceci\ud83d\udd25", "username": "c3hh01", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2142, "tweet_count": 16561, "listed_count": 1}}, {"id": "1431341604", "location": "Lince, Peru", "verified": false, "name": "Carmen Rozas", "username": "CarmenRozas3", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}}, {"id": "2737273604", "location": " Peru", "verified": false, "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}}, {"id": "68495011", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "aya struggle tweets", "username": "bbloodshake", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 336, "tweet_count": 57682, "listed_count": 27}}, {"id": "851224205790261248", "verified": false, "name": "Andreia", "username": "_shi_ra_ku_ra_", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 2922, "tweet_count": 28775, "listed_count": 0}}, {"id": "786551999969931264", "location": "27/05", "verified": false, "name": "filha da puta", "username": "Iwtcute", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 521, "tweet_count": 31501, "listed_count": 3}}, {"id": "2792721306", "verified": false, "name": "Dem\u00e9ter", "username": "demetera2", "public_metrics": {"followers_count": 13664, "following_count": 13868, "tweet_count": 186857, "listed_count": 49}}, {"id": "892440166828306432", "location": "\ud835\udc6a\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc95", "verified": false, "name": "jubs", "username": "copylarry", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 850, "tweet_count": 21504, "listed_count": 1}}, {"id": "759048812", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "verified": false, "name": "Felicity Morera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "FelicityMG8", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 2293, "tweet_count": 12018, "listed_count": 15}}, {"id": "2201623465", "verified": true, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vox_es", "public_metrics": {"followers_count": 490877, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}}, {"id": "744947513514393600", "location": "\ud83d\udc92: @ubluear", "verified": false, "name": "belela", "username": "plutjy", "public_metrics": {"followers_count": 6200, "following_count": 5416, "tweet_count": 37935, "listed_count": 2}}, {"id": "767310915679166464", "verified": false, "name": "Jovana", "username": "damequeen", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 633, "tweet_count": 7007, "listed_count": 0}}, {"id": "381589128", "location": "Santa Pola, Comunidad Valencia", "verified": false, "name": "Ximo!", "username": "joaquin7_garcia", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 364, "tweet_count": 13741, "listed_count": 2}}, {"id": "93762298", "location": "RJ", "verified": false, "name": "Carol. \u270c", "username": "thecarol_s", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 187, "tweet_count": 29316, "listed_count": 2}}, {"id": "93536113", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luana Santos", "username": "Lua_sisa", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 183, "tweet_count": 5560, "listed_count": 1}}, {"id": "946420979135385601", "verified": false, "name": "Ana GAZA", "username": "AnaGAZA1", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2005, "tweet_count": 576222, "listed_count": 1}}, {"id": "358449853", "verified": false, "name": "ViviFerrari", "username": "VivianaaFerrari", "public_metrics": {"followers_count": 35690, "following_count": 14036, "tweet_count": 134644, "listed_count": 30}}, {"id": "747120934163742721", "location": "sp", "verified": false, "name": "lia \u00b0\u2727.\u0f04", "username": "misogilia", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1889, "tweet_count": 39785, "listed_count": 1}}, {"id": "165498489", "location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "name": "Ag\u00eancia GBC", "username": "AgenciaGBC", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 256, "tweet_count": 41670, "listed_count": 23}}, {"id": "1029080992340959232", "location": "\ud83d\udde1\ufe0f madoc's stronghold ", "verified": false, "name": "megu tyrell fechada com lula", "username": "megumiimii", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 557, "tweet_count": 26936, "listed_count": 5}}, {"id": "1107804879697993729", "verified": false, "name": "Catarse", "username": "M4chadoCarr1lho", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 314, "tweet_count": 8131, "listed_count": 0}}, {"id": "886067491709046788", "location": "only army", "verified": false, "name": "M\u03b9\u0273\u0273\u03b9\u04bd\u2077", "username": "MakeItJiimin", "public_metrics": {"followers_count": 14652, "following_count": 14366, "tweet_count": 99954, "listed_count": 9}}, {"id": "346656019", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": ".  \uce90\ub864\ub77c\uc778", "username": "InEveryBreath", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 217, "tweet_count": 58177, "listed_count": 5}}, {"id": "2916062419", "location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Alee", "username": "BARROSO_026", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 969, "tweet_count": 117507, "listed_count": 0}}, {"id": "894286172645732352", "verified": false, "name": "Jessica", "username": "flowerrmoon", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 982, "tweet_count": 58469, "listed_count": 6}}, {"id": "910664994727096321", "verified": false, "name": "Carlito Furac\u00e3o", "username": "Burn_TheeWitch", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 536, "tweet_count": 50848, "listed_count": 3}}, {"id": "2584569907", "verified": false, "name": "\u200f\u0618", "username": "belledru", "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 3416, "tweet_count": 48807, "listed_count": 1}}, {"id": "1128712698148065280", "location": "FFMFJ \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\ud83d\udcdc .:: th rlk ::. \ud83e\uddd9\ud83c\udffb\ud83d\udcdc", "username": "thrlk22", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 424, "tweet_count": 4191, "listed_count": 0}}, {"id": "758017241694830592", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Beatriz", "username": "_zinirt", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 280, "tweet_count": 17495, "listed_count": 0}}, {"id": "4595812942", "verified": false, "name": "Adilton", "username": "adilton_virgens", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 3859, "tweet_count": 175628, "listed_count": 9}}, {"id": "4878357917", "verified": false, "name": "Guzz \ud83e\udd21", "username": "guzzinho_", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1634, "tweet_count": 31656, "listed_count": 0}}, {"id": "108674783", "verified": false, "name": "Raul Ferreira", "username": "Ferreiraraul_", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 454, "tweet_count": 60784, "listed_count": 4}}, {"id": "437679168", "location": "Belo Horizonte|MG", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1a\ud83c\udf39\u2b50\u1da0\u1d49\u207f\u1d52\u1d50\u1d49\u207f\u1d43\u02e1", "username": "luana_beatrizrs", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1425, "tweet_count": 116222, "listed_count": 1}}, {"id": "229188517", "location": "Est\u00e2ncia Velha, Brasil", "verified": false, "name": "Paulina", "username": "paulinatierling", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 603, "tweet_count": 46498, "listed_count": 1}}, {"id": "194672355", "verified": false, "name": "Viviane", "username": "vivianeg___", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 94, "tweet_count": 28173, "listed_count": 0}}, {"id": "1118432292131753984", "verified": false, "name": "Notiziedi", "username": "Notiziedi_it", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}}, {"id": "1142612506025836545", "verified": false, "name": "Jacqueline Sales \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "jacsalesxoxo", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2161, "tweet_count": 13296, "listed_count": 0}}, {"id": "1063400485", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "verified": false, "name": "Andrea Leonardi", "username": "AndreaLeonardix", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 97, "tweet_count": 1265, "listed_count": 1}}, {"id": "4874865065", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Silvia Rodr\u00edguez", "username": "silvia25rodrig5", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99167, "listed_count": 1}}, {"id": "435285960", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "M Lutfi", "username": "Monthnanna", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 135, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}}, {"id": "1109073224447352832", "verified": false, "name": "RPG Direita 22 \ud83d\udc49\ud83d\udc49", "username": "RPG27050264", "public_metrics": {"followers_count": 25260, "following_count": 26069, "tweet_count": 104431, "listed_count": 1}}, {"id": "119240277", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Tiago Rocha", "username": "tiago_jsp", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 645, "tweet_count": 35754, "listed_count": 0}}, {"id": "3157305131", "verified": false, "name": "Ray Cisneros", "username": "flacomercury", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51435, "listed_count": 4}}, {"id": "2542038084", "verified": false, "name": "Maykoll Calder\u00f3n", "username": "SoyAlPacine", "public_metrics": {"followers_count": 6936, "following_count": 835, "tweet_count": 69811, "listed_count": 54}}], "tweets": [{"text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "author_id": "23941036", "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "id": "1167071533711396864", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}}, {"text": "Paco: Buah, t\u00edo es que tengo muy mala memoria\n*Dice algo irrelevante \nPaco: \u00bfDe qu\u00e9 est\u00e1bamos hablando?\nYo: De que tienes mala memoria \n*Se r\u00ede\n*Llora\n*Se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:16:53.000Z", "author_id": "1141154315467395073", "edit_history_tweet_ids": ["1167139072554545152"], "id": "1167139072554545152", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "Paco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "author_id": "3347283070", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}}, {"text": "Gato, se suicida de tanto buylling en las redes sociales. https://t.co/qUbPUg5ymm", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T00:21:22.000Z", "author_id": "936080546609872898", "edit_history_tweet_ids": ["1166868406294872064"], "id": "1166868406294872064", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qUbPUg5ymm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFamosoTurra/status/1166868406294872064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUbPUg5ymm", "media_key": "3_1166868401031012352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}}, {"text": "Pessoal, tivemos a primeira morte por sarampo em SP, depois de mais de 20 anos. Se vacinar \u00e9 importante! Sarampo MATA! \nE infelizmente matou um homem de 42 anos que n\u00e3o havia se vacinado.\nSe voc\u00ea, mesmo que n\u00e3o seja do grupo do risco, ainda n\u00e3o se vacinou, essa \u00e9 a hora!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:54:35.000Z", "author_id": "2505391589", "edit_history_tweet_ids": ["1167148556991569921"], "id": "1167148556991569921", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "author_id": "2836815753", "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "id": "1167097524961853440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}}, {"text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "author_id": "378857736", "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "id": "1167109308313735169", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}}, {"text": "Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamente una misi\u00f3n  suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T01:50:03.000Z", "author_id": "2903223773", "edit_history_tweet_ids": ["1166528336581025798"], "id": "1166528336581025798", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 101, "quote_count": 1}}, {"text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Ser\u00e1 que \u00e9 isso que nos espera na velhice?\nhttps://t.co/Yu9pqtv74d", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:49:23.000Z", "author_id": "1081544928512172033", "edit_history_tweet_ids": ["1167132151072075776"], "id": "1167132151072075776", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Yu9pqtv74d", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@jostipi @azabacheCaC ES UNA GUERRA ENTRE LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K JUNTO A LA DEL SUICIDA AG MAS TOPOS CONTRA EL SR PRESIDENTE Y EL PUEBLO PERUANO. ES MOMENTO DE ENFRENTAR Y VENCER AL MAS GRANDE LASTRE DEL PER\u00da, LA KORRUPCION. ELECCIONES GENERALES 2020 YA!!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:41:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "azabacheCaC", "id": "3266440526"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINALES"}]}, "in_reply_to_user_id": "404167379", "author_id": "1025580083036205058", "edit_history_tweet_ids": ["1167145216429776901"], "id": "1167145216429776901", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167139669907267584"}]}, {"text": "Uds son muy chiquitos y quiz\u00e1s no se acuerden, pero hace 2 meses el central ten\u00eda que comprar d\u00f3lares para que no caiga de 41", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T21:00:05.000Z", "author_id": "44644280", "edit_history_tweet_ids": ["1166817755435294725"], "id": "1166817755435294725", "public_metrics": {"retweet_count": 676, "reply_count": 26, "like_count": 1889, "quote_count": 21}}, {"text": "Come era facile prevedere ed avevo facilmente previsto, ora inizia la fase due, cio\u00e8 il massacro giudiziario di Salvini, per colpire lui ed \u201ceducare\u201d altri. Privo di maggioranze che lo difendano al Senato, sar\u00e0 costretto a dedicare energie, testa e soldi a tutelarsi.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T12:20:06.000Z", "author_id": "413916151", "edit_history_tweet_ids": ["1167049284719730688"], "id": "1167049284719730688", "public_metrics": {"retweet_count": 649, "reply_count": 1042, "like_count": 2151, "quote_count": 156}}, {"text": "@05_PMR Hoy que el ser honesto \nno se lleva puesto,\nni en el bar de en frente \nde los residentes que todo lo saben\nHoy hasta el respeto \nse ha quitado el traje\nreniega a su puesto y anda por la calle\nHoy que todo vale\n#Sof\u00edaEllar", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:43:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "05_PMR", "id": "1000770697961013249"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 229, "tag": "Sof\u00edaEllar"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 228, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00edaEllar"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000770697961013249", "author_id": "712710596735713280", "edit_history_tweet_ids": ["1167145691023585281"], "id": "1167145691023585281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167142889752879106"}]}, {"text": "@franjinhajones olha quem ele empurrou, sabia que ela ia pro saco https://t.co/B7DTb768cP", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:48:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "franjinhajones", "id": "2287023930"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/B7DTb768cP", "expanded_url": "https://twitter.com/__Nadx/status/1167108243145068544", "display_url": "twitter.com/__Nadx/status/\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "2287023930", "author_id": "569172322", "edit_history_tweet_ids": ["1167147116671787017"], "id": "1167147116671787017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "author_id": "228120886", "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "id": "1167042055157288960", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}}, {"text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida. Leitura importante pra quem acha que os EUA s\u00e3o um exemplo a ser seguido https://t.co/FiKu0BGSRM", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:25:37.000Z", "author_id": "66204196", "edit_history_tweet_ids": ["1167126169319350274"], "id": "1167126169319350274", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/FiKu0BGSRM", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\"", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T10:19:20.000Z", "author_id": "710951897868455936", "edit_history_tweet_ids": ["1167018892155338753"], "id": "1167018892155338753", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "author_id": "1041171977342464000", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "id": "1163144124821835777", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}}, {"text": "vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo antes eu teria ajudado \n\nalgu\u00e9m: to triste depressivo e me sentindo sozinho \n\nvcs: pena kk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T15:11:57.000Z", "author_id": "1132722195875160065", "edit_history_tweet_ids": ["1166730143618015233"], "id": "1166730143618015233", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 170, "quote_count": 8}}, {"text": "@azabacheCaC La mayor\u00eda de los actuales congresistas fujialanistas, sus aliados y los conocidos topos se resisten al adelanto de Elecciones, se juegan muchos intereses, lobbies y temor a enfrentar a la justicia. No est\u00e1n dispuestos a transar, van x la vacancia.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:19:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "azabacheCaC", "id": "3266440526"}]}, "in_reply_to_user_id": "3266440526", "author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1167139669907267584"], "id": "1167139669907267584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167041723312279552"}]}, {"text": "Entiendo y comparto tus cr\u00edticas al capit\u00e1n, pero quiero recordarte tres cosas: eso que aplaud\u00eds es un iceberg, estamos en el Titanic y no hay botes suficientes para todos.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:20:08.000Z", "author_id": "1090030958", "edit_history_tweet_ids": ["1167139888338276352"], "id": "1167139888338276352", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 50, "like_count": 1484, "quote_count": 17}}, {"text": "La obsesi\u00f3n con justificar el regreso a la guerra del pu\u00f1ado suicida puede interpretarse como una forma de apoyo. Pero usted de todos modos es un despistado. \u00bfMi \"amado \u00c1lvaro\"? Los uribistas no piensan lo mismo. https://t.co/KbN2i9g2JM", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:34:07.000Z", "author_id": "68755646", "edit_history_tweet_ids": ["1167143406965075969"], "id": "1167143406965075969", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.4926, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/KbN2i9g2JM", "expanded_url": "https://twitter.com/soyreflujo/status/1167142502526267392", "display_url": "twitter.com/soyreflujo/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167142502526267392"}]}, {"text": "@StanyValen Vamaaaa tenemos a Messi en la semana de la juventud??", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:36:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2818727480", "author_id": "3432986357", "edit_history_tweet_ids": ["1167143969328947200"], "id": "1167143969328947200", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167134599111225344"}]}, {"text": "Tem que parar com essa hist\u00f3ria que a elei\u00e7\u00e3o de bolsonaro foi uma acidente. Bolsonaro \u00e9 fruto de uma decis\u00e3o consciente da burguesia que estimulou o \u00f3dio contra o PT e alimentou a cadela do fascismo que o pariu. A burguesia podia ter impedido bolsonaro, mas preferiu impedir Lula", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T23:34:44.000Z", "author_id": "36705462", "edit_history_tweet_ids": ["1166856670951202816"], "id": "1166856670951202816", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 583, "reply_count": 37, "like_count": 2576, "quote_count": 12}}, {"text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "author_id": "919845247", "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "id": "1167082048173019136", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}}, {"text": "El emo suicida dizque haci\u00e9ndome bullying \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:32:17.000Z", "author_id": "179476039", "edit_history_tweet_ids": ["1167142944568225793"], "id": "1167142944568225793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se\u00f1or rid\u00edculo. Cuestionar a su partido uribista no implica apoyar a las FARC ni a ning\u00fan grupo de esa clase. Es ver estructuralmente las causas y no hacerle juego a su amado \u00c1lvaro. B\u00e1jese del fanatismo y utilice el intelecto que supon\u00edamos tiene. A\u00fan est\u00e1 a tiempo. https://t.co/pTGwaOZkOZ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:30:31.000Z", "author_id": "2155126096", "edit_history_tweet_ids": ["1167142502526267392"], "id": "1167142502526267392", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9405, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/pTGwaOZkOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/andrewholes/status/1167141338988634114", "display_url": "twitter.com/andrewholes/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167141338988634114"}]}, {"text": "Se abre el tel\u00f3n y S\u00e1nchez convoca nuevas elecciones.\nEl PSOE pierde un mill\u00f3n de votos. \nSe cierra el tel\u00f3n. \n\n\u00bfC\u00f3mo se llama la obra?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T14:09:34.000Z", "author_id": "958983749466836993", "edit_history_tweet_ids": ["1166714444505853952"], "id": "1166714444505853952", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 320, "like_count": 287, "quote_count": 10}}, {"text": "Tava saindo do trampo e dois mlk de rua me abordou devia ter seus 15/16 anos, chegaram em \"mim\" e falaram mano me arruma um trocado pra eu comprar crack fiquei sem rea\u00e7\u00e3o falei q n tinha dinheiro como tava perto do McDonald's fui l\u00e1 comprei dois sandu\u00edches e dei pra eles", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:27:40.000Z", "author_id": "2923869820", "edit_history_tweet_ids": ["1167141786336354306"], "id": "1167141786336354306", "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 224, "probability": 0.9601, "type": "Organization", "normalized_text": "McDonald's"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "Lo mismo me estaba preguntando anoche que ve\u00eda las noticias con @DeniseMaerker casi se suicida la Chela horrorizada, lo de Veracruz es Terrorismo vil y vulgar, \u00bfen que momento entraran las fuerzas elite a resolver......Ya no tenemos fuerz....Guardia Naca... que?? Llamen a Batman. https://t.co/dESGqN78gx", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:28:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 78, "username": "DeniseMaerker", "id": "195933066"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 242, "end": 253, "probability": 0.4456, "type": "Other", "normalized_text": "Guardia Naca"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/dESGqN78gx", "expanded_url": "https://twitter.com/mariocampos/status/1166684690293678081", "display_url": "twitter.com/mariocampos/st\u2026"}]}, "author_id": "1074337704303833090", "edit_history_tweet_ids": ["1167142109947867137"], "id": "1167142109947867137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166684690293678081"}]}, {"text": "Case against Jeffrey Epstein dismissed following his death https://t.co/xZfyOUr548 https://t.co/6yf8DZBkzQ", "lang": "en", "created_at": "2019-08-29T18:21:40.000Z", "author_id": "1652541", "edit_history_tweet_ids": ["1167140275426385920"], "id": "1167140275426385920", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/xZfyOUr548", "expanded_url": "https://reut.rs/30GI5Ti", "display_url": "reut.rs/30GI5Ti"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6yf8DZBkzQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1167140275426385920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6yf8DZBkzQ", "media_key": "3_1167140273887088641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 41, "like_count": 36, "quote_count": 41}}, {"text": "@PolkaProd Torcuato mata a Luc\u00eda. Bruno lo mata a \u00e9l y luego rehace su vida con Francesca en Catalunya. Raquel es nuevamente capturada por la red de trata, violada hasta morir. Aldo se hace cargo de los negocios turbios de Torcuato y se vuelve mafioso. #atav", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:23:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PolkaProd", "id": "275558359"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 258, "tag": "atav"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.5028, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}]}, "in_reply_to_user_id": "275558359", "author_id": "3018896078", "edit_history_tweet_ids": ["1167140643472334848"], "id": "1167140643472334848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167131102294806528"}]}, {"text": "Si por 8 mexicanos asesinados en El Paso el gobierno federal organiz\u00f3 conferencias, moviliz\u00f3 a la Fiscal\u00eda General de la Naci\u00f3n y present\u00f3 duros reclamos.\n\n\u00bfQu\u00e9 har\u00e1 ante el asesinato de 23 personas en Veracruz?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T12:11:20.000Z", "author_id": "19068156", "edit_history_tweet_ids": ["1166684690293678081"], "id": "1166684690293678081", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6966, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 107, "end": 126, "probability": 0.6983, "type": "Organization", "normalized_text": "General de la Naci\u00f3n"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2136, "reply_count": 495, "like_count": 4711, "quote_count": 136}}, {"text": "Vino el hombre del mazo, el l\u00e1ctico, era un cad\u00e1ver, estaba muerto, corr\u00eda sentado, menudo melocot\u00f3n, enorme pajar\u00f3n, toc\u00f3 el tambor, le pic\u00f3 la cobra... \u00a1Pobre Nijel Amos!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:22:08.000Z", "author_id": "353744958", "edit_history_tweet_ids": ["1167140390157332482"], "id": "1167140390157332482", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 170, "probability": 0.6513, "type": "Person", "normalized_text": "Nijel Amos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 1}}, {"text": "Vou explicar o destaque do Kim Kataguiri numa linguagem q o gado ser\u00e1 capaz de entender:\n\nFAZER SU\u00c1STICA COM ESTILETE NO PR\u00d3PRIO CORPO, DENUNCIAR \u00c0 POL\u00cdCIA E DIZER QUE FORAM \"SIMPATIZANTES DO BOLSONARO\".\n\nENTENDERAM, CARALHO?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T03:44:37.000Z", "author_id": "69223042", "edit_history_tweet_ids": ["1166919555576401921"], "id": "1166919555576401921", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Kataguiri"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.4335, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 357, "like_count": 2128, "quote_count": 39}}, {"text": "Se vc n\u00e3o se convencer agora, sinto muito  https://t.co/uJagPoBqJR", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-27T08:32:25.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "15726970", "edit_history_tweet_ids": ["1166267208969936896"], "id": "1166267208969936896", "public_metrics": {"retweet_count": 979, "reply_count": 1103, "like_count": 3833, "quote_count": 1777}, "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/uJagPoBqJR", "expanded_url": "https://twitter.com/peterjordan100/status/1164989375681351680/video/1", "display_url": "twitter.com/peterjordan100\u2026"}]}}, {"text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "author_id": "797169914", "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "id": "1167110155684732928", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}}, {"text": "@CarlosCardin99 No es ni una demostraci\u00f3n de que no puede suicidarse ni es un error . Es mas sencillo que eso , es un chiste", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:14:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosCardin99", "id": "995375037711618049"}]}, "in_reply_to_user_id": "995375037711618049", "author_id": "3381736091", "edit_history_tweet_ids": ["1167123245151113216"], "id": "1167123245151113216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167116009687437322"}]}, {"text": "Primero fue una ceremonia castrense, ahora en la patri\u00f3tica ceremonia c\u00edvica por 90 a\u00f1os de Reincorporaci\u00f3n de Tacna.\nEl Presidente Vizcarra siempre al choque y la confrontaci\u00f3n, dividiendo en lugar de unir a los peruanos.\n\u201cNadie me va a doblegar\u201d porqu\u00e9 no lo dijo en Arequipa.?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T15:44:21.000Z", "author_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1167100685537742848"], "id": "1167100685537742848", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Tacna"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 748, "like_count": 1184, "quote_count": 66}}, {"text": "Querida DC,\n\nEspero muito que voc\u00ea n\u00e3o esteja mais na linha de fazer um trailer que n\u00e3o corresponde ao filme, porque bosta mesmo j\u00e1 basta Esquadr\u00e3o Suicida e Superman vs Batman juntos.\n\nAtenciosamente,\nAlgu\u00e9m que s\u00f3 gosta da DC quando ela faz desenho animado", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T16:25:43.000Z", "author_id": "3261299327", "edit_history_tweet_ids": ["1167111093229170688"], "id": "1167111093229170688", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.7239, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.4655, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.7738, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Salvini: \u201cIl 19 ottobre scendiamo in piazza contro il governo\u201d https://t.co/S93l668y6G https://t.co/Gp6e6EfkK2", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T13:08:33.000Z", "author_id": "29416653", "edit_history_tweet_ids": ["1167061477036920834"], "id": "1167061477036920834", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 49, "like_count": 30, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/S93l668y6G", "expanded_url": "http://dlvr.it/RC5y1g", "display_url": "dlvr.it/RC5y1g"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Gp6e6EfkK2", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1167061477036920834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gp6e6EfkK2", "media_key": "3_1167061475015327745"}]}}, {"text": "@noemilarita13 @AliciaVery @falconwinter1 Si, sancionado, que lo pongan a dieta o alguna otra medida ejemplar. Qu\u00e9 le proh\u00edban los canelones.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:22:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noemilarita13", "id": "3312360664"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "falconwinter1", "id": "1118212385087660032"}]}, "in_reply_to_user_id": "3312360664", "author_id": "2393163289", "edit_history_tweet_ids": ["1167140569430122496"], "id": "1167140569430122496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167139793937059840"}]}, {"text": "@Jessica_C0sta @kerolwho @badgalhel @_sahcavalcanti @b0y_disaster @alesgnp @pedrohf0 @Jiminhown @per3iir4 @Bruna_Malcius @heartaebeats @opsdricka @mellteoro @brusakazaki @Brunozor Rasgar as madrugadas s\u00f3 de mil e cem, se sou eu truta, n\u00e3o tem pra ningu\u00e9m. Z\u00e9 Povinho \u00e9 o C\u00e3o, tem esses defeitos, que? c\u00ea tendo ou n\u00e3o cresce os z\u00f3io de qualquer jeito", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:21:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jessica_C0sta", "id": "1131316868134899712"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "kerolwho", "id": "867699637884465157"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "badgalhel", "id": "1024310043829854208"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "_sahcavalcanti", "id": "820727267685003266"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "alesgnp", "id": "1197875521415241730"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "pedrohf0", "id": "895590829053677573"}, {"start": 135, "end": 145, "username": "opsdricka", "id": "755434378227048448"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "mellteoro", "id": "900705253"}, {"start": 157, "end": 169, "username": "brusakazaki", "id": "58543642"}, {"start": 170, "end": 179, "username": "Brunozor", "id": "151888280"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 265, "probability": 0.5191, "type": "Person", "normalized_text": "Povinho"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131316868134899712", "author_id": "1000879721717092352", "edit_history_tweet_ids": ["1167140239632216064"], "id": "1167140239632216064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167139299206320130"}]}, {"text": "A veces se me pasa por la cabeza no salir en una semana a ning\u00fan lado para gastarme toda la plata en ropa pero despu\u00e9s me acuerdo que estando solo y encerrado me convierto en un suicida y se me pasa", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T16:33:02.000Z", "author_id": "1880315197", "edit_history_tweet_ids": ["1167112936562855936"], "id": "1167112936562855936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Sillonypipas La menos mala? \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:26:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sillonypipas", "id": "2558953361"}]}, "in_reply_to_user_id": "2558953361", "author_id": "2244018062", "edit_history_tweet_ids": ["1167126362345357319"], "id": "1167126362345357319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167125429251170304"}]}, {"text": "https://t.co/a6MxVVpaUi", "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-29T18:01:36.000Z", "author_id": "14861122", "edit_history_tweet_ids": ["1167135226478227456"], "id": "1167135226478227456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/a6MxVVpaUi", "expanded_url": "https://twitter.com/Karma__/status/1167135226478227456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a6MxVVpaUi", "media_key": "3_1167135220635594752"}]}}, {"text": "Soooo what is left in case of a recession?!? \ud83e\udd14 https://t.co/MKKZeOq2G6", "lang": "en", "created_at": "2019-08-29T18:15:20.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "28437915", "edit_history_tweet_ids": ["1167138678596128768"], "id": "1167138678596128768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/MKKZeOq2G6", "expanded_url": "https://twitter.com/MKTWeconomics/status/1167108900136505344", "display_url": "twitter.com/MKTWeconomics/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167108900136505344"}]}, {"text": "Gran hilo, dato mata relato. Es una pena que el gobierno nunca haya divulgado esto masivamente (o al menos hacerlo con todas las letras) y solo se haya hecho saber mediante tweets de funcionarios (fuentes), art\u00edculos period\u00edsticos y tweets de terceros \"an\u00f3nimos\". https://t.co/1Ri95eluQO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:14:14.000Z", "author_id": "485243223", "edit_history_tweet_ids": ["1167138402560630784"], "id": "1167138402560630784", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/1Ri95eluQO", "expanded_url": "https://twitter.com/Apuntes_/status/1098897759690784768", "display_url": "twitter.com/Apuntes_/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1098897759690784768"}]}, {"text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Taika Waititi pode fazer parte do elenco - https://t.co/lH0PJYpVgD https://t.co/23ZTvDtnrp", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:19:11.000Z", "author_id": "14500217", "edit_history_tweet_ids": ["1167139648797327360"], "id": "1167139648797327360", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9212, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/lH0PJYpVgD", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-taika-waititi-pode-fazer-parte-do-elenco-221760", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/23ZTvDtnrp", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1167139648797327360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23ZTvDtnrp", "media_key": "3_1167139647086112768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"text": "De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de exposiciones accidentales y con ideaci\u00f3n suicida, a medicamentos de venta libre. https://t.co/1cYuE148DL", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T15:22:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "200348577", "author_id": "200348577", "edit_history_tweet_ids": ["1166732699261972480"], "id": "1166732699261972480", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.3798, "type": "Other", "normalized_text": "PARACETAMOL"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "ACETILSALICILICO"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.3013, "type": "Place", "normalized_text": "Aspirina"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1cYuE148DL", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166732699261972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1cYuE148DL", "media_key": "3_1166732689782784002"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166732687631179778"}]}, {"text": "Palocci t\u00e1 naquele est\u00e1gio da piada do porco que foi pego pela pol\u00edcia brasileira e saiu confessando que era um coelho pra n\u00e3o apanhar mais. https://t.co/zTqn5pAt3w", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T18:13:22.000Z", "author_id": "16857308", "edit_history_tweet_ids": ["1167138186889498626"], "id": "1167138186889498626", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/zTqn5pAt3w", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1167034612499042304", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 8, "like_count": 272, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167034612499042304"}]}, {"text": "Qu\u00e9 tristeza y decepci\u00f3n somos.\nPa\u00eds de cientos de victimarios que invisibilizan y callan a millones de v\u00edctimas. \"Educados\" con sangre y bala, convencidos de que la guerra se acaba con m\u00e1s guerra.\nPa\u00eds trastornado, psic\u00f3tico suicida e indolente. Estado fallido. Enfermo. https://t.co/RvrvRQXqtR", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:40:16.000Z", "author_id": "175813953", "edit_history_tweet_ids": ["1167129856234131456"], "id": "1167129856234131456", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/RvrvRQXqtR", "expanded_url": "https://twitter.com/GermanCorchoT/status/1167129856234131456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RvrvRQXqtR", "media_key": "3_1167129846205636609"}]}}, {"text": "Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nhttps://t.co/IufUgR0Eyf", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T14:23:36.000Z", "author_id": "195612112", "edit_history_tweet_ids": ["1167080361467285507"], "id": "1167080361467285507", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/IufUgR0Eyf", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Africa Central y Brasil en carrera suicida a ver qui\u00e9n llega primero de selva a desierto. Como en el f\u00fatbol, voy a Brasil.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T15:27:27.000Z", "author_id": "307549658", "edit_history_tweet_ids": ["1167096431179489280"], "id": "1167096431179489280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6878, "type": "Organization", "normalized_text": "Africa Central"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 2}}, {"text": "La constituci\u00f3n es tajante, al pdte @MartinVizcarraC no se le puede acusar durante su mandato. Las excepciones est\u00e1n establecidas en el art 117.\nSi los congresistas se atreven a vacar al pdte violando la constituci\u00f3n, dar\u00e1n un golpe de Estado y responder\u00e1n penalmente por ello. https://t.co/68AaI26Vht", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T14:56:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 52, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 190, "probability": 0.5398, "type": "Organization", "normalized_text": "pdte"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/68AaI26Vht", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1167088595955589123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/68AaI26Vht", "media_key": "3_1167088593405431808"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/68AaI26Vht", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1167088595955589123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/68AaI26Vht", "media_key": "3_1167088593422233602"}]}, "author_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1167088595955589123"], "id": "1167088595955589123", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 177, "like_count": 2411, "quote_count": 50}}, {"text": "@maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a ferragosto.\nL'alternativa era lasciarsi cucinare a fuoco lento tra finanziaria suicida e attacchi di magistrati e ONG", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T09:08:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "in_reply_to_user_id": "79019842", "author_id": "2985415239", "edit_history_tweet_ids": ["1167000995920044032"], "id": "1167000995920044032", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 23, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166981088419430401"}]}, {"text": "@dejadvivr Es mona ehhhh \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/VzvE3yaYGH", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:05:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1159377934597152768", "author_id": "562885030", "edit_history_tweet_ids": ["1167136216703262722"], "id": "1167136216703262722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/VzvE3yaYGH", "expanded_url": "https://twitter.com/adesbecarmen/status/1167136216703262722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VzvE3yaYGH", "media_key": "16_1167136208826327040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167135633304932353"}]}, {"text": "En @Secreduc_IV comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida\u270b, dirigida a encargados de convivencia escolar para sensibilizar, educar y entregar herramientas a sus comunidades educativas\ud83c\udfeb\nActividad realizada en conjunto con @SeremiSalud_Coq https://t.co/m1yCEg01eO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T14:24:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 277, "username": "SeremiSalud_Coq", "id": "529647519"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 88, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "de Prevenci\u00f3n de la Conducta"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080430610341888"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080445789519872"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080456862490624"}]}, "geo": {"place_id": "00dc8225055a8fdc"}, "author_id": "2863113119", "edit_history_tweet_ids": ["1167080469592256512"], "id": "1167080469592256512", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}}, {"text": "Novo trailer. #Coringa - 3 de Outubro nos Cinemas https://t.co/M2LQro2ea7", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T16:00:01.000Z", "author_id": "91114286", "edit_history_tweet_ids": ["1166742239386767360"], "id": "1166742239386767360", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/M2LQro2ea7", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M2LQro2ea7", "media_key": "13_1166659527300673536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6634, "reply_count": 806, "like_count": 26012, "quote_count": 6733}}, {"text": "Hoy en Espa\u00f1a los Monty Python estar\u00edan camino de la Audiencia Nacional por La Vida Brian.\n\nY es curioso porque 40 a\u00f1os despu\u00e9s sigue siendo la pel\u00edcula que mejor define a la izquierda espa\u00f1ola.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T08:35:30.000Z", "author_id": "2904896141", "edit_history_tweet_ids": ["1166992760211202049"], "id": "1166992760211202049", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6202, "type": "Other", "normalized_text": "Monty Python"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "Audiencia Nacional"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "La Vida Brian"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 497, "reply_count": 210, "like_count": 2314, "quote_count": 29}}, {"text": "@Carmelo89221099 @LBDSPodcast El problema es que el Joker siempre tiene algo de Batman y este es m\u00e1s un revolucionario loco sin m\u00e1s, puede estar bien pero no veo al personaje de los c\u00f3mics.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T18:00:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carmelo89221099", "id": "1105421634381512704"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1105421634381512704", "author_id": "1032618086002814976", "edit_history_tweet_ids": ["1167134831718912001"], "id": "1167134831718912001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167134211842744321"}]}, {"text": "Si fueran guionistas..\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda en la segunda parte de #Atav? \ud83e\udd14 \u00a1A ver qui\u00e9n es el m\u00e1s creativo! \ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:45:13.000Z", "author_id": "275558359", "edit_history_tweet_ids": ["1167131102294806528"], "id": "1167131102294806528", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "Atav"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7242, "type": "Organization", "normalized_text": "Atav"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 275, "like_count": 176, "quote_count": 37}}, {"text": "Se suicida exintegrante de orquesta de Wilfrido Vargas.\nLeer m\u00e1s #Zolfm\nhttps://t.co/al8PXK7rOR", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:58:19.000Z", "author_id": "314765324", "edit_history_tweet_ids": ["1167134399713951744"], "id": "1167134399713951744", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "Zolfm"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "Zolfm"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/al8PXK7rOR", "expanded_url": "http://ow.ly/HvRK30prkZd", "display_url": "ow.ly/HvRK30prkZd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Idoso v\u00edtima de bullying mata antigo colega de escola ap\u00f3s 50 anos #Balan\u00e7oGeral https://t.co/AIdPA4QE0T", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:10:59.000Z", "author_id": "15088915", "edit_history_tweet_ids": ["1167122487886237696"], "id": "1167122487886237696", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 80, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/AIdPA4QE0T", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1167122487886237696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIdPA4QE0T", "media_key": "13_1167122417698754560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 7}}, {"text": "General FACh (r) tras asalto a su casa: \"No hay mejor ladr\u00f3n que ladr\u00f3n muerto\"\n\nhttps://t.co/dR7DuZf6P9", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T12:12:48.000Z", "author_id": "58048133", "edit_history_tweet_ids": ["1167047444783423489"], "id": "1167047444783423489", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4278, "type": "Organization", "normalized_text": "FACh"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dR7DuZf6P9", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/nacional/273480-patricio-trivigno-general-r-fach-asalto-ladron-muerto.html", "display_url": "mega.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/273480-patricio-trivigno-general-r-fach-asalto-ladron-muerto.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 291, "like_count": 1177, "quote_count": 123}}, {"text": "Sube Abascal a la tribuna a ejecutar un racismo salvaje. Los de Ciudadanos agachan la cabeza. \n\nEl problema no es VOX, el problema son los que les avalan.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T15:39:07.000Z", "author_id": "344739325", "edit_history_tweet_ids": ["1167099367066673152"], "id": "1167099367066673152", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5334, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.9342, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3083, "reply_count": 2046, "like_count": 8868, "quote_count": 287}}, {"text": "E as duas est\u00e3o saindo no soco", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T23:54:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083450911781998592", "author_id": "1083450911781998592", "edit_history_tweet_ids": ["1166861760994955264"], "id": "1166861760994955264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166860897744248835"}]}, {"text": "#Encuesta \u00bfQuien es el peor presidente que haya tenido Peru?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T07:03:26.000Z", "author_id": "33786448", "edit_history_tweet_ids": ["1166969592897400833"], "id": "1166969592897400833", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Encuesta"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 551, "like_count": 249, "quote_count": 94}}, {"text": "Ayer estuve hablando de cambiar de celular, hoy mi cell est\u00e1 hiper mega lento.\n\n#NosEscuchanHps", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T13:09:08.000Z", "author_id": "1616518795", "edit_history_tweet_ids": ["1167061624248840193"], "id": "1167061624248840193", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 95, "tag": "NosEscuchanHps"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 94, "probability": 0.928, "type": "Other", "normalized_text": "NosEscuchanHps"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "eu acho que o Joaquim Phoenix vai fazer uma atua\u00e7\u00e3o t\u00e3o lend\u00e1ria quanto a do Heath Ledger ou a do Jack Nicholson. mas estou na d\u00favida se o filme ser\u00e1 consistente no todo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T14:46:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "26748706", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "26748706", "edit_history_tweet_ids": ["1167086064688873472"], "id": "1167086064688873472", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167075703097044998"}]}, {"text": "\u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo en YouTube. Se destacan temas como \u201cCanci\u00f3n para un suicida\u201d, \u201cHalloween\u2019s cueca\u201d, y su homenaje a Roberto Parra. \u00a1Que lo disfruten! https://t.co/XgTFr0DAbc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T12:48:54.000Z", "author_id": "1164222917770653696", "edit_history_tweet_ids": ["1167056532992929792"], "id": "1167056532992929792", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 160, "end": 182, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "Canci\u00f3n para un suicida"}, {"start": 187, "end": 203, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween\u2019s cueca"}, {"start": 223, "end": 235, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Parra"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/XgTFr0DAbc", "expanded_url": "https://youtu.be/yVlQI_ejihE", "display_url": "youtu.be/yVlQI_ejihE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yVlQI_ejihE&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}}, {"text": "Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro nombre importante que nadie ha mencionado,\nJulio Mario santo domingo\n\nQu\u00e9 dir\u00e1 su hija? https://t.co/Qkb5mF8s4o", "lang": "es", "created_at": "2019-08-11T19:12:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Mario"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Qkb5mF8s4o", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoachchino/status/1160630132576591872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qkb5mF8s4o", "media_key": "3_1160630130089373697"}]}, "author_id": "1002955042322894848", "edit_history_tweet_ids": ["1160630132576591872"], "id": "1160630132576591872", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}}, {"text": "@omelete Que bom, seria uma vergonha aparecer naquele filme que faz esquadr\u00e3o suicida ser digno de oscar", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T16:57:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "oscar"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "author_id": "332382421", "edit_history_tweet_ids": ["1167119117549264896"], "id": "1167119117549264896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167112173639725057"}]}, {"text": "Hacen mal Iv\u00e1n M\u00e1rquez y sus seguidores al volver a las armas, causan da\u00f1os a la lucha por la soberan\u00eda, el trabajo, la producci\u00f3n y la democracia. La opci\u00f3n es: lucha pol\u00edtica y resistencia civil, cumplir los acuerdos y rechazar la politiquer\u00eda con la paz https://t.co/oBBHAXz045", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T15:34:59.000Z", "author_id": "300050746", "edit_history_tweet_ids": ["1167098328292700161"], "id": "1167098328292700161", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n M\u00e1rquez"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/oBBHAXz045", "expanded_url": "https://twitter.com/JERobledo/status/1167072127272587264?s=20", "display_url": "twitter.com/JERobledo/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 6, "like_count": 101, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167072127272587264"}]}, {"text": "@GreciaSMA Porque o que", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:52:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "2950318636", "author_id": "2564337635", "edit_history_tweet_ids": ["1167133007829962753"], "id": "1167133007829962753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167132132147220480"}]}, {"text": "Com todo respeito, senhor Gilberto, gostaria de externar que n\u00e3o tenho nada contra a sua pessoa. Mas incomoda-me, e muito, uma declara\u00e7\u00e3o como esta. Primeiro, a Bossa Nova \u00e9 um ritmo admirado por milh\u00f5es e lig\u00e1-la \u00e0 maconha \u00e9 de uma promiscuidade imensur\u00e1vel. Sabe por qu\u00ea? (...) https://t.co/8R7HVZT1xr", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T16:27:25.000Z", "author_id": "1026636587298443265", "edit_history_tweet_ids": ["1167111523313049601"], "id": "1167111523313049601", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Bossa Nova"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8R7HVZT1xr", "expanded_url": "https://twitter.com/deppimentel/status/1167111523313049601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8R7HVZT1xr", "media_key": "3_1167111517940133888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 60, "like_count": 445, "quote_count": 14}}, {"text": "#Opini\u00f3n Cuando el suicidio se asoma | Por @Fernanpereirav @cecodap https://t.co/c3QhRkwpwI", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:40:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 58, "username": "Fernanpereirav", "id": "55601323"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "cecodap", "id": "52153180"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/c3QhRkwpwI", "expanded_url": "http://bit.ly/2L1iNK1", "display_url": "bit.ly/2L1iNK1"}]}, "author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1167129787497771008"], "id": "1167129787497771008", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Mas se tivesse a fumar uma ganzinha na maior paz tinham todos ca\u00eddo em cima , mas como so matou umas pessoas e tudo com calma https://t.co/nahJBJFylI", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:09:18.000Z", "author_id": "3172797627", "edit_history_tweet_ids": ["1167122063972343808"], "id": "1167122063972343808", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/nahJBJFylI", "expanded_url": "https://t.co/nahJBJFylI", "display_url": "t.co/nahJBJFylI"}]}}, {"text": "@ureallygotmenow @apyus Que se aplica \u00e0 testemunha, ao perito, mas NUNCA ao r\u00e9u. Confira a dic\u00e7\u00e3o legal.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:25:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "in_reply_to_user_id": "1530616231", "author_id": "21011132", "edit_history_tweet_ids": ["1167126137409028096"], "id": "1167126137409028096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167125950288584704"}]}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:21:32.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1166445663325999104"], "id": "1166445663325999104", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aLf4Ws4Uc2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445663325999104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLf4Ws4Uc2", "media_key": "3_1166445657428824065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/vXYA2Cmcsi", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T20:22:26.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1166445888534974465"], "id": "1166445888534974465", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vXYA2Cmcsi", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1166445888534974465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXYA2Cmcsi", "media_key": "3_1166445882524557312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/zp1bMtnSpI", "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-29T17:39:44.000Z", "author_id": "2438475127", "edit_history_tweet_ids": ["1167129721060114434"], "id": "1167129721060114434", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zp1bMtnSpI", "expanded_url": "https://twitter.com/emmafarrjar/status/1167129721060114434/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zp1bMtnSpI", "media_key": "7_1167129610246660102"}]}}, {"text": "a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor universitario ptm... @JVelasquezQ no jodas q carajo ense\u00f1abas a tus alumnos... https://t.co/EK1G6VkfZd", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T19:31:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 157, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3617, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/EK1G6VkfZd", "expanded_url": "https://twitter.com/NinaSunqu/status/1166404231764611072", "display_url": "twitter.com/NinaSunqu/stat\u2026"}]}, "author_id": "608253492", "edit_history_tweet_ids": ["1166795527792603138"], "id": "1166795527792603138", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166404231764611072"}]}, {"text": "es s\u00faper loco como da vueltas la vida y como gente que considerabas re cercana ahora ya no es nadie en tu vida broooou", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T03:15:01.000Z", "author_id": "1007298607", "edit_history_tweet_ids": ["1166912109608763392"], "id": "1166912109608763392", "public_metrics": {"retweet_count": 2512, "reply_count": 148, "like_count": 11100, "quote_count": 112}}, {"text": "Ciudadanos: Consigamosle novio a Mariana G\u00f3mez del Campo - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/9Rftzn0rns v\u00eda @Change_Mex\n\nEs eso, le pedimos abiertamente a @ElMariachiNinja haga labor patri\u00f3tica. Yo no puedo x q estoy casado con mi profesi\u00f3n.\n\n#Zafo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T03:12:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "Change_Mex", "id": "921395508"}, {"start": 154, "end": 170, "username": "ElMariachiNinja", "id": "965480983"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 247, "tag": "Zafo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6352, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 33, "end": 55, "probability": 0.6772, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana G\u00f3mez del Campo"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9Rftzn0rns", "expanded_url": "http://chng.it/tSTNzPgn", "display_url": "chng.it/tSTNzPgn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.change.org/p/ciudadanos-consigamosle-novio-a-mariana-g%C3%B3mez-del-campo?recruiter=27682808&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=psf_combo_share_initial&utm_term=share_petition&recruited_by_id=2b0c6d00-d616-012f-5242-4040af38c10c"}]}, "author_id": "2357443352", "edit_history_tweet_ids": ["1166911398015840261"], "id": "1166911398015840261", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 28, "like_count": 71, "quote_count": 3}}, {"text": "\u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la diferencia en la vida a alguien.\n#YoMeComprometo\n#C\u00f3moPuedoAyudar https://t.co/WI6NKieFvK", "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:51:08.000Z", "author_id": "774453643248488448", "edit_history_tweet_ids": ["1163629508576055296"], "id": "1163629508576055296", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "YoMeComprometo"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "C\u00f3moPuedoAyudar"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WI6NKieFvK", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1163629508576055296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WI6NKieFvK", "media_key": "7_1163629476451893248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 4}}, {"text": "@frances6590 @Patty66509580 @bannamix1 @romano_so @GioChirilly @Mov5Stelle @5stelle4ever @Simo07827689 @gabelmanu @erretti42 Calma eh!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:06:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "frances6590", "id": "724722046740127744"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Patty66509580", "id": "1105341553965522945"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "bannamix1", "id": "781366033231802368"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "romano_so", "id": "1010834323791138817"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "GioChirilly", "id": "797506411148312576"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "5stelle4ever", "id": "1227676879131463680"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "Simo07827689", "id": "961233370821914624"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "gabelmanu", "id": "472905491"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "erretti42", "id": "1876212612"}]}, "in_reply_to_user_id": "724722046740127744", "author_id": "952265738575806464", "edit_history_tweet_ids": ["1167121442892374017"], "id": "1167121442892374017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167115231526604801"}]}, {"text": "@edinakisa @maraitaf Cuando un chico dispone de su vida, cr\u00e9eme sus problemas vienen de muy atr\u00e1s, de lo que vive en casa. El pretexto es lo de menos. Quiz\u00e1 el detonante pero el suicidio son grandes conflictos muy profundos y provocados (a esas edades) por quienes tienen que proteger, guiar.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:23:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "maraitaf", "id": "408634147"}]}, "in_reply_to_user_id": "989606248889946112", "author_id": "2916676337", "edit_history_tweet_ids": ["1167125714468069377"], "id": "1167125714468069377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167117785597714432"}]}, {"text": "@taylorabn Pf.", "lang": "und", "created_at": "2019-08-29T17:40:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "taylorabn", "id": "1122660704069267456"}]}, "in_reply_to_user_id": "1122660704069267456", "author_id": "1113643667867283456", "edit_history_tweet_ids": ["1167129824546172929"], "id": "1167129824546172929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167129288283496449"}]}, {"text": "@luisgustavocar1 @uphiago sim mas mesmo assim fodeu com o personagem, mata ele igual mata o neji mas n deixa a sakura mata ele kAKSKAKSA", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:39:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LUISGUSTAVOCAR1", "id": "1276677362566995969"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "uphiago", "id": "142552123"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4813, "type": "Person", "normalized_text": "neji"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "sakura"}]}, "in_reply_to_user_id": "431747359", "author_id": "794959806247370752", "edit_history_tweet_ids": ["1167129551174082560"], "id": "1167129551174082560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167129289285931013"}]}, {"text": "https://t.co/s0kXtJx18j\n\nHere's a super rarity, from the Ice House in Fullerton, CA, here's a Lucha show, with a main event of Rey Misterio Sr, Ultraman (@damianfdt666 ) and Piloto Suicida against Fobia, Mercurio, and Super Boy! A rare Orange County event! @socaluncensored", "lang": "en", "created_at": "2019-08-29T05:30:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 154, "end": 167, "username": "damianfdt666", "id": "3313015956"}, {"start": 257, "end": 273, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4614, "type": "Other", "normalized_text": "Ice House"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8406, "type": "Place", "normalized_text": "Fullerton"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "CA"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.7841, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.6152, "type": "Other", "normalized_text": "Ultraman"}, {"start": 174, "end": 187, "probability": 0.806, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.7287, "type": "Other", "normalized_text": "Fobia"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "Mercurio"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.8309, "type": "Other", "normalized_text": "Super Boy"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.6942, "type": "Place", "normalized_text": "Orange County"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/s0kXtJx18j", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=K0qcJ1YM-6k&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=K0qcJ1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=K0qcJ1YM-6k&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "2699254159", "edit_history_tweet_ids": ["1166946203570847744"], "id": "1166946203570847744", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"text": "V\u00ed esto es un post de insta y omg\nC\u00f3mo hacer un musical sobre adolescentes\nEl protagonista traumado: Ver\u00f3nica, manipulada por su novio, Jeremy, manipulado por una computadora que estaba en su cerebro, Evan, manipul\u00f3 a cientos de personas por accidente\nEl amigo de la infancia+", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:39:00.000Z", "author_id": "1086504988476653569", "edit_history_tweet_ids": ["1167129537051791361"], "id": "1167129537051791361", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9098, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Evan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Agosto \u00e9 o m\u00eas que Get\u00falio Vargas se suicidou e J\u00e2nio Quadros renunciou, tem dois dias a\u00ed para o Bolsonaro manter a tradi\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T14:33:40.000Z", "author_id": "13792862", "edit_history_tweet_ids": ["1167082896928202755"], "id": "1167082896928202755", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio Quadros"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}}, {"text": "Doen\u00e7a, d\u00edvidas e desespero: a @PaulaMoura_BR conta a hist\u00f3ria de um homem que, sem poder pagar as despesas m\u00e9dicas, mata a mulher e se suicida. Aconteceu nos EUA, onde o sistema de sa\u00fade \u00e9 p\u00fablico privado. Vale a leitura nesse momento em que o SUS brasileiro est\u00e1 sob ataque. https://t.co/bMdeAE46ND", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T14:12:57.000Z", "author_id": "90215098", "edit_history_tweet_ids": ["1167077684276584448"], "id": "1167077684276584448", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 161, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bMdeAE46ND", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1167071533711396864", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167071533711396864"}]}, {"text": "SE FOSSIMO ARRIVATI TERZI E NON QUARTI AVREMMO PRESO IL GIRONE DELL'ATALANTA! ABISSO MALEDETTO! #UCLdraw", "lang": "it", "created_at": "2019-08-29T16:55:44.000Z", "author_id": "3369047949", "edit_history_tweet_ids": ["1167118647267135489"], "id": "1167118647267135489", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 104, "tag": "UCLdraw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 40, "quote_count": 0}}, {"text": "Sab\u00edan ustedes que gracias a la JEP si un polic\u00eda se encuentra en este momento a Ivan M\u00e1rquez en la calle no puede capturarlo. \u00bfCuanto llevan delinquiendo y rodeados de garant\u00edas? \u00bfPudo la JEP protegernos de estos criminales y no hizo nada? #IvanMarquez #Santrich https://t.co/g5Skftyk5R", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T12:56:15.000Z", "author_id": "240757505", "edit_history_tweet_ids": ["1167058380114014208"], "id": "1167058380114014208", "entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 253, "tag": "IvanMarquez"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Santrich"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "JEP"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan M\u00e1rquez"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "JEP"}, {"start": 242, "end": 252, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "IvanMarquez"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Santrich"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/g5Skftyk5R", "expanded_url": "https://twitter.com/JeffersonNTN24/status/1167058380114014208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5Skftyk5R", "media_key": "7_1167058331481137153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1034, "reply_count": 95, "like_count": 1176, "quote_count": 39}}, {"text": "@that_kiria Pero en que sentido crees que glorifica?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T17:29:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "that_kiria", "id": "903037509923479552"}]}, "in_reply_to_user_id": "903037509923479552", "author_id": "2367620273", "edit_history_tweet_ids": ["1167127042015617025"], "id": "1167127042015617025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167126644844376065"}]}, {"text": "Eu como cientista social, posso afirmar que todos os dias, eu estou estudando o brasileiro https://t.co/D4lJrINoMa", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T17:30:12.000Z", "author_id": "26874397", "edit_history_tweet_ids": ["1167127321863757827"], "id": "1167127321863757827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/D4lJrINoMa", "expanded_url": "https://twitter.com/dextervicente/status/1167127321863757827/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D4lJrINoMa", "media_key": "3_1167127315320647682"}]}}, {"text": "@GeorgMarques Sempre foi sincero. Estranho \u00e9 um pa\u00eds ser suicida e masoquista", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T21:52:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "in_reply_to_user_id": "40548874", "author_id": "1081497572538306560", "edit_history_tweet_ids": ["1166830855148277760"], "id": "1166830855148277760", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 16, "like_count": 363, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166723434094764034"}]}, {"text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "author_id": "2822845639", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "id": "1149740845664481280", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}}, {"text": "Un Presidente no votado suspende el parlamento en un momento hist\u00f3rico para el Reino Unido. Es un esc\u00e1ndalo democr\u00e1tico que ha movilizado a miles de personas en las calles y m\u00e1s de un mill\u00f3n han firmado contra el golpe. Nuestra solidaridad desde Espa\u00f1a. #StopTheCoup https://t.co/6OvsSZRGsx", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T08:56:03.000Z", "author_id": "482389606", "edit_history_tweet_ids": ["1166997931238612992"], "id": "1166997931238612992", "entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 266, "tag": "StopTheCoup"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.6011, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/6OvsSZRGsx", "expanded_url": "https://twitter.com/ierrejon/status/1166997931238612992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6OvsSZRGsx", "media_key": "3_1166997923412041728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 984, "reply_count": 1038, "like_count": 3108, "quote_count": 248}}, {"text": "Ya inmolate !! si admiras tanto al suicida no crees? https://t.co/KYxkyavfvC", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T04:36:30.000Z", "author_id": "2737273604", "edit_history_tweet_ids": ["1166932614265135104"], "id": "1166932614265135104", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/KYxkyavfvC", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarosarco/status/1166836026914029568", "display_url": "twitter.com/alvarosarco/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166836026914029568"}]}, {"text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "author_id": "2201623465", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "id": "1166292605774307334", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}}, {"text": "@thecarol_s \ud83d\ude35", "lang": "und", "created_at": "2019-08-29T17:22:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thecarol_s", "id": "93762298"}]}, "in_reply_to_user_id": "93762298", "author_id": "93536113", "edit_history_tweet_ids": ["1167125351379681281"], "id": "1167125351379681281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167107440925642752"}]}, {"text": "Hay que poner a un Liberal en el puesto de Stanley y mandar a esa Ministro a juicio, por ser c\u00f3mplic de delincuentes que quieren dar un golpe.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-28T23:50:23.000Z", "author_id": "358449853", "edit_history_tweet_ids": ["1166860612586090497"], "id": "1166860612586090497", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5789, "type": "Organization", "normalized_text": "Liberal"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 18, "like_count": 217, "quote_count": 3}}, {"text": "Bar\u00e7a, Dortmund e Inter de Mil\u00e3o comp\u00f5em o grupo da morte dessa Champions 2019/2020", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T16:59:44.000Z", "author_id": "108674783", "edit_history_tweet_ids": ["1167119656693522432"], "id": "1167119656693522432", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.924, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "Dortmund"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9472, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4436, "type": "Person", "normalized_text": "Mil\u00e3o"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.7316, "type": "Other", "normalized_text": "Champions 2019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "A prop\u00f3sito de #Joker en un momento de ocio me puse a revisar todos los tr\u00e1ilers que ha lanzado WB en los \u00faltimos a\u00f1os.\n\nQu\u00e9 capos los del equipo de MKT para armar avances, incluso de pel\u00edculas que acabaron siendo muy malas.\n\nA tomarlo con pinzas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T03:57:29.000Z", "author_id": "2542038084", "edit_history_tweet_ids": ["1166922796372508673"], "id": "1166922796372508673", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "WB"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.6013, "type": "Other", "normalized_text": "MKT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 45, "quote_count": 1}}], "places": [{"full_name": "Bacabal, Brasil", "id": "98400be6c13b7171"}, {"full_name": "Bronx, NY", "id": "002e24c6736f069d"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167142528958832642", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167142528958832642", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167142528958832642].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167137767379406850", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167137767379406850", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167137767379406850].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167137052443512834", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167137052443512834", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167137052443512834].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167135053916385280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167135053916385280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167135053916385280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "112539045", "value": "112539045", "detail": "User has been suspended: [112539045].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167124930372296704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167124930372296704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167124930372296704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166907742218608640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166907742218608640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166907742218608640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167112911988371456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167112911988371456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167112911988371456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2267076421", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2267076421].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2267076421", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "484158845", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [484158845].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "484158845", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167007707179757568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167007707179757568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167007707179757568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167150073110814722", "oldest_id": "1167123905410215936", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ixttnjwdstjvmer52fftaned9"}}