{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206686230198530049"], "created_at": "2019-12-16T21:23:11.000Z", "id": "1206686230198530049", "author_id": "867312936930263041", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/IFffzAA5xc", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimaDiLupo___/status/1206686180084985861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFffzAA5xc", "media_key": "16_1206686159755268097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686180084985861"], "created_at": "2019-12-16T21:22:59.000Z", "id": "1206686180084985861", "author_id": "1202600101", "text": "Que ser\u00eda del abismo sin el suicida... https://t.co/IFffzAA5xc", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206686114578386944"], "created_at": "2019-12-16T21:22:43.000Z", "id": "1206686114578386944", "author_id": "1159232584846585856", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206686096794497033"], "created_at": "2019-12-16T21:22:39.000Z", "id": "1206686096794497033", "author_id": "1120417188140257285", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206686087193780226"], "created_at": "2019-12-16T21:22:36.000Z", "id": "1206686087193780226", "author_id": "2891451971", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206686019829010432"], "created_at": "2019-12-16T21:22:20.000Z", "id": "1206686019829010432", "author_id": "1597329390", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206615709230551043"}], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/bIBoGWCi47", "expanded_url": "https://twitter.com/thanuia/status/1206615709230551043", "display_url": "twitter.com/thanuia/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206686010870030337"], "created_at": "2019-12-16T21:22:18.000Z", "id": "1206686010870030337", "author_id": "1150823069935656960", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ngm nem me conhece \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bIBoGWCi47", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206686004217884672"], "created_at": "2019-12-16T21:22:17.000Z", "id": "1206686004217884672", "author_id": "2613835608", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206686000891781121"], "created_at": "2019-12-16T21:22:16.000Z", "id": "1206686000891781121", "author_id": "2155563452", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/4yBML7Fblt", "expanded_url": "https://twitter.com/FarinhaRaphaela/status/1206618814403792896", "display_url": "twitter.com/FarinhaRaphael\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206685989906894851"], "created_at": "2019-12-16T21:22:13.000Z", "id": "1206685989906894851", "author_id": "1168589300650389509", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2714\ufe0f https://t.co/4yBML7Fblt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "ripresa"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "DISOCCUPATO"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "ISTAT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206510799600209921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685984336863232"], "created_at": "2019-12-16T21:22:12.000Z", "id": "1206685984336863232", "author_id": "388946039", "text": "RT @CesareOrtis: Chiari segni di #ripresa! UN ALTRO #DISOCCUPATO IN MENO PER LA GIOIA #ISTAT! Ossessionato per il lavoro che non ha si #sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685974903902210"], "created_at": "2019-12-16T21:22:10.000Z", "id": "1206685974903902210", "author_id": "891370873927675905", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206682745474363393"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/cW2OLy5fZz", "expanded_url": "https://twitter.com/twik99/status/1206682745474363393", "display_url": "twitter.com/twik99/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206685951734566913"], "created_at": "2019-12-16T21:22:04.000Z", "id": "1206685951734566913", "author_id": "1177360880847261697", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/cW2OLy5fZz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685927113928706"], "created_at": "2019-12-16T21:21:58.000Z", "id": "1206685927113928706", "author_id": "51627914", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206678474989158401"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/BXWQbAzJjk", "expanded_url": "https://twitter.com/maanuellamp/status/1206678474989158401", "display_url": "twitter.com/maanuellamp/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206685910408019968"], "created_at": "2019-12-16T21:21:54.000Z", "id": "1206685910408019968", "author_id": "1097966438848049152", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/BXWQbAzJjk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206685887310028802"], "created_at": "2019-12-16T21:21:49.000Z", "id": "1206685887310028802", "author_id": "337146093", "text": "Fui dar corda ali pra v\u00ea se fulano se enforcava sozinho, e n\u00e3o \u00e9 que se enforcou? KKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685870604128262"], "created_at": "2019-12-16T21:21:45.000Z", "id": "1206685870604128262", "author_id": "1060598968458100737", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685836030423045"], "created_at": "2019-12-16T21:21:37.000Z", "id": "1206685836030423045", "author_id": "2874254831", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q8caTJq9Ro", "expanded_url": "http://ow.ly/VMuc1023Oou", "display_url": "ow.ly/VMuc1023Oou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206584690884390912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685786285973508"], "created_at": "2019-12-16T21:21:25.000Z", "id": "1206685786285973508", "author_id": "1035376896", "text": "RT @_DAGOSPIA_: 'SE DOVESSE ACCADERMI QUALCOSA NON HO NESSUNA MANIA SUICIDA' \u2013 INQUIETANTE MESSAGGIO SU... https://t.co/Q8caTJq9Ro https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685759882829824"], "created_at": "2019-12-16T21:21:18.000Z", "id": "1206685759882829824", "author_id": "823745677171818496", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206611037488857088"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/QWmj829FzP", "expanded_url": "https://twitter.com/juanmadeira_/status/1206611037488857088", "display_url": "twitter.com/juanmadeira_/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206685753838907392"], "created_at": "2019-12-16T21:21:17.000Z", "id": "1206685753838907392", "author_id": "790361435146711040", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 ALL THE TIME\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705 o famoso \"n anda com ele\"\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/QWmj829FzP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685713871314947"], "created_at": "2019-12-16T21:21:07.000Z", "id": "1206685713871314947", "author_id": "903348214765584384", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.4113, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Irq6hyTGJx", "expanded_url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram-familia-faz-vaquinha-para-enterro-24141753.html", "display_url": "extra.globo.com/tv-e-lazer/mus\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram-familia-faz-vaquinha-para-enterro-24141753.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206685681344335872"], "created_at": "2019-12-16T21:21:00.000Z", "id": "1206685681344335872", "author_id": "16911404", "text": "Rapper MC Mineiro comete suic\u00eddio aos 23 anos durante live no Instagram; fam\u00edlia faz vaquinha para enterro https://t.co/Irq6hyTGJx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685642253623296"], "created_at": "2019-12-16T21:20:50.000Z", "id": "1206685642253623296", "author_id": "4892579614", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685638382231552"], "created_at": "2019-12-16T21:20:49.000Z", "id": "1206685638382231552", "author_id": "1043879902422999040", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206685629070925829"], "created_at": "2019-12-16T21:20:47.000Z", "id": "1206685629070925829", "author_id": "1033850340792258562", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685574633066496"], "created_at": "2019-12-16T21:20:34.000Z", "id": "1206685574633066496", "author_id": "1149072517887397888", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206641799898513409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685570719789058"], "created_at": "2019-12-16T21:20:33.000Z", "id": "1206685570719789058", "author_id": "1141404336804769794", "text": "RT @RapMais: Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685544597643270"], "created_at": "2019-12-16T21:20:27.000Z", "id": "1206685544597643270", "author_id": "915141977963974656", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685533218496514"], "created_at": "2019-12-16T21:20:24.000Z", "id": "1206685533218496514", "author_id": "1077358730134597632", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685530995527681"], "created_at": "2019-12-16T21:20:24.000Z", "id": "1206685530995527681", "author_id": "1067373592239845378", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685524284649472"], "created_at": "2019-12-16T21:20:22.000Z", "id": "1206685524284649472", "author_id": "1050889448874016768", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685496736468993"], "created_at": "2019-12-16T21:20:16.000Z", "id": "1206685496736468993", "author_id": "846539896512806916", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685485948641281"], "created_at": "2019-12-16T21:20:13.000Z", "id": "1206685485948641281", "author_id": "953669668652371970", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/l8Pfn2qPcP", "expanded_url": "https://twitter.com/falabrian/status/1206624379636977671", "display_url": "twitter.com/falabrian/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206685427903713280"], "created_at": "2019-12-16T21:19:59.000Z", "id": "1206685427903713280", "author_id": "1181735161001631744", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria\u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n(Obs: sou exemplar) https://t.co/l8Pfn2qPcP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206670265507336193"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/YxH8aFbb1T", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloJuliano13/status/1206670265507336193", "display_url": "twitter.com/PauloJuliano13\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206685421952000000"], "created_at": "2019-12-16T21:19:58.000Z", "id": "1206685421952000000", "author_id": "1005237662213722112", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YxH8aFbb1T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685411222777856"], "created_at": "2019-12-16T21:19:55.000Z", "id": "1206685411222777856", "author_id": "145103424", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685394634448896"], "created_at": "2019-12-16T21:19:51.000Z", "id": "1206685394634448896", "author_id": "760106562887245826", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685379836944384"], "created_at": "2019-12-16T21:19:48.000Z", "id": "1206685379836944384", "author_id": "4889081902", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685349168189447"], "created_at": "2019-12-16T21:19:41.000Z", "id": "1206685349168189447", "author_id": "263820611", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6399, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206685332621733888"], "created_at": "2019-12-16T21:19:37.000Z", "id": "1206685332621733888", "author_id": "957259470979174400", "text": "la semana pasada vi 5 veces escuadr\u00f3n suicida,ahora pongo TNT y est\u00e1 de nuevo kssjahsha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/XMPOfKXOvh", "expanded_url": "https://twitter.com/___oliveirax/status/1206681598747402241", "display_url": "twitter.com/___oliveirax/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206685312312905728"], "created_at": "2019-12-16T21:19:32.000Z", "id": "1206685312312905728", "author_id": "806654097524985857", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714 https://t.co/XMPOfKXOvh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "youremysunflowe", "id": "1137799007810543617"}, {"start": 130, "end": 138, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206682934108999685"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685244583075840"], "created_at": "2019-12-16T21:19:16.000Z", "id": "1206685244583075840", "author_id": "4847786411", "text": "RT @youremysunflowe: Estoy comiendo pizza con una mano, otra dando RT\nMientras que tengo un hoodie rosa pastel AAAA\nMood: suicida\n@BTS_twt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206685196092878849"], "created_at": "2019-12-16T21:19:04.000Z", "id": "1206685196092878849", "author_id": "180507830", "text": "Chocada com o final horr\u00edvel que o MC Mineiro teve, se suicidou ao vivo no Instagram. Caralho. \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685186341163010"], "created_at": "2019-12-16T21:19:02.000Z", "id": "1206685186341163010", "author_id": "1615955701", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685140375818242"], "created_at": "2019-12-16T21:18:51.000Z", "id": "1206685140375818242", "author_id": "790324282945658880", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "304958799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206685014928371713"], "created_at": "2019-12-16T21:18:21.000Z", "id": "1206685014928371713", "author_id": "981707544040169472", "text": "@IrvingGatell La causa de suicidio es la depresi\u00f3n, no la familia. El entorno, la escuela, casa, familia u oficina son parte del contexto que activan una depresi\u00f3n qu\u00edmica en el cerebro. Por eso se suicida la gente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1172179660660232193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pichuruu", "id": "1172179660660232193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206683090447417344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684973652234242"], "created_at": "2019-12-16T21:18:11.000Z", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "id": "1206684973652234242", "author_id": "1078050593925664769", "text": "@pichuruu Eu tbmmm, tbm fiquei pensando pq o mano la se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206684905389862921"], "created_at": "2019-12-16T21:17:55.000Z", "id": "1206684905389862921", "author_id": "1022870547091390464", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684824477601792"], "created_at": "2019-12-16T21:17:35.000Z", "id": "1206684824477601792", "author_id": "347504956", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684817275965440"], "created_at": "2019-12-16T21:17:34.000Z", "id": "1206684817275965440", "author_id": "1146572498470952960", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684772304642048"], "created_at": "2019-12-16T21:17:23.000Z", "id": "1206684772304642048", "author_id": "425927815", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684760740900864"], "created_at": "2019-12-16T21:17:20.000Z", "id": "1206684760740900864", "author_id": "2946519934", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684753476358144"], "created_at": "2019-12-16T21:17:19.000Z", "id": "1206684753476358144", "author_id": "122131896", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Cioranillo", "id": "4476103706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206680567531655168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684723210313734"], "created_at": "2019-12-16T21:17:11.000Z", "id": "1206684723210313734", "author_id": "41256558", "text": "RT @Cioranillo: Feto ingeniero se suicida por presi\u00f3n durante la carrera...", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684692730335233"], "created_at": "2019-12-16T21:17:04.000Z", "id": "1206684692730335233", "author_id": "1119267982037979142", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684666759135233"], "created_at": "2019-12-16T21:16:58.000Z", "id": "1206684666759135233", "author_id": "763734207030030336", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Bm0WQwYXDW", "expanded_url": "https://twitter.com/limasbabi_/status/1206659673312632832", "display_url": "twitter.com/limasbabi_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206684661105250304"], "created_at": "2019-12-16T21:16:56.000Z", "id": "1206684661105250304", "author_id": "3239286975", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/Bm0WQwYXDW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206682279344574465"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/RlgUMHPx9N", "expanded_url": "https://twitter.com/AurelianoSara/status/1206682279344574465", "display_url": "twitter.com/AurelianoSara/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206684659914022912"], "created_at": "2019-12-16T21:16:56.000Z", "id": "1206684659914022912", "author_id": "1123385335105429504", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705/\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RlgUMHPx9N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684638556622848"], "created_at": "2019-12-16T21:16:51.000Z", "id": "1206684638556622848", "author_id": "3384852209", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206684618151342080"], "created_at": "2019-12-16T21:16:46.000Z", "id": "1206684618151342080", "author_id": "46333792", "text": "Nossa to revendo esquadr\u00e3o suicida e misericordia que filme ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684614758223872"], "created_at": "2019-12-16T21:16:45.000Z", "id": "1206684614758223872", "author_id": "1158910916689309698", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684598379397120"], "created_at": "2019-12-16T21:16:42.000Z", "id": "1206684598379397120", "author_id": "1173790127707041792", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684561641529344"], "created_at": "2019-12-16T21:16:33.000Z", "id": "1206684561641529344", "author_id": "1090737911098683393", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684556188954626"], "created_at": "2019-12-16T21:16:31.000Z", "id": "1206684556188954626", "author_id": "1095685572503441408", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684498865381376"], "created_at": "2019-12-16T21:16:18.000Z", "id": "1206684498865381376", "author_id": "918200054107734016", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684491458269185"], "created_at": "2019-12-16T21:16:16.000Z", "id": "1206684491458269185", "author_id": "196402899", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684463473688576"], "created_at": "2019-12-16T21:16:09.000Z", "id": "1206684463473688576", "author_id": "4490209934", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206684456280641539"], "created_at": "2019-12-16T21:16:08.000Z", "id": "1206684456280641539", "author_id": "967521886367338497", "text": "ESCOLA.\nbrigou:\u2714\ufe0f\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque:\u2716\nse popularizou:\u2716\ufe0f\ndiretoria:\u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u2714\nfoi pego colando:\u2716\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684445467709440"], "created_at": "2019-12-16T21:16:05.000Z", "id": "1206684445467709440", "author_id": "889302982248058880", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684433996234753"], "created_at": "2019-12-16T21:16:02.000Z", "id": "1206684433996234753", "author_id": "1150839291746181120", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684419966349312"], "created_at": "2019-12-16T21:15:59.000Z", "id": "1206684419966349312", "author_id": "303556576", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684415314845699"], "created_at": "2019-12-16T21:15:58.000Z", "id": "1206684415314845699", "author_id": "851871063621480450", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684371278794752"], "created_at": "2019-12-16T21:15:47.000Z", "id": "1206684371278794752", "author_id": "1450379785", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/IdVcq5wBJd", "expanded_url": "https://twitter.com/dnarc1/status/1206680446320467969", "display_url": "twitter.com/dnarc1/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206684330581536770"], "created_at": "2019-12-16T21:15:38.000Z", "id": "1206684330581536770", "author_id": "1014328106168004609", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/IdVcq5wBJd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684319756017667"], "created_at": "2019-12-16T21:15:35.000Z", "id": "1206684319756017667", "author_id": "1129419591229288449", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206684265100054531"], "created_at": "2019-12-16T21:15:22.000Z", "id": "1206684265100054531", "author_id": "1669253185", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206683039084007432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684259802587136"], "created_at": "2019-12-16T21:15:21.000Z", "id": "1206684259802587136", "author_id": "1264693765", "text": "@UOLNoticias Ele matou o mesmo indiv\u00edduo? Como e poss\u00edvel isso? Ele tem o dom de ressuscitar mas pessoas para matar novamente? Se ele tiver tal poder o que as correntes religiosas falariam? Ele pode ressuscitar qualquer pessoa ou s\u00f3 as que ele matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684246259187713"], "created_at": "2019-12-16T21:15:18.000Z", "id": "1206684246259187713", "author_id": "333462316", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206684175270600705"], "created_at": "2019-12-16T21:15:01.000Z", "geo": {"place_id": "04b3b7bd04680262"}, "id": "1206684175270600705", "author_id": "1019962125152849921", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nFACULDADE\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\n2020.1 resolvo as pend\u00eancias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/B00s6yxI25", "expanded_url": "https://twitter.com/LarinhaBristot/status/1206648602069798912", "display_url": "twitter.com/LarinhaBristot\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206684166861053954"], "created_at": "2019-12-16T21:14:59.000Z", "id": "1206684166861053954", "author_id": "1158509124566560775", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/B00s6yxI25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684139874848769"], "created_at": "2019-12-16T21:14:52.000Z", "id": "1206684139874848769", "author_id": "2969175244", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "50867863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tbellof", "id": "50867863"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "UrubuCartoon", "id": "1099039046762983425"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 159, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206682597713174528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684111064248320"], "created_at": "2019-12-16T21:14:45.000Z", "id": "1206684111064248320", "author_id": "758821775069196288", "text": "@tbellof @UrubuCartoon Kkkkk caralho, que rid\u00edculo. O time se matou pra chegar na final sem ele, e o cara vem falar que esse sangue suga me deu uma libertadores. Mano, isso \u00e9 uma blasf\u00eamia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684101857689601"], "created_at": "2019-12-16T21:14:43.000Z", "id": "1206684101857689601", "author_id": "54405254", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19923515", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "Planchabragas"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/jSmpwUwRvk", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206677879989456896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684086355611648"], "created_at": "2019-12-16T21:14:39.000Z", "id": "1206684086355611648", "author_id": "1200422790958108672", "text": "@abc_es Planchabragas...\n\nhttps://t.co/jSmpwUwRvk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206627873974603778"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Voy9k7hOYv", "expanded_url": "https://twitter.com/marcia_cardinot/status/1206627873974603778", "display_url": "twitter.com/marcia_cardino\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206684083067260929"], "created_at": "2019-12-16T21:14:39.000Z", "id": "1206684083067260929", "author_id": "813433573625696256", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Voy9k7hOYv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684047960944643"], "created_at": "2019-12-16T21:14:30.000Z", "id": "1206684047960944643", "author_id": "1137811154837938176", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206684027580796929"], "created_at": "2019-12-16T21:14:25.000Z", "id": "1206684027580796929", "author_id": "743992586201894913", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: s\u00f3 paralela \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206684013068521476"], "created_at": "2019-12-16T21:14:22.000Z", "id": "1206684013068521476", "author_id": "852326058951159808", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665390622990336"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/SzsTyKY92Q", "expanded_url": "https://twitter.com/anb2__/status/1206665390622990336", "display_url": "twitter.com/anb2__/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206683987940433920"], "created_at": "2019-12-16T21:14:16.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1206683987940433920", "author_id": "2716545795", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/SzsTyKY92Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683975982440453"], "created_at": "2019-12-16T21:14:13.000Z", "id": "1206683975982440453", "author_id": "784486467171127296", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683956902604800"], "created_at": "2019-12-16T21:14:09.000Z", "id": "1206683956902604800", "author_id": "1201170416833880065", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lHmeGMo9AR", "expanded_url": "https://t.co/lHmeGMo9AR", "display_url": "t.co/lHmeGMo9AR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206683950363631617"], "created_at": "2019-12-16T21:14:07.000Z", "id": "1206683950363631617", "author_id": "739576090469994496", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 ao terceir\u00e3oo\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/lHmeGMo9AR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683919254540295"], "created_at": "2019-12-16T21:14:00.000Z", "id": "1206683919254540295", "author_id": "1100974554321731592", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683870176911363"], "created_at": "2019-12-16T21:13:48.000Z", "id": "1206683870176911363", "author_id": "1056697408858587136", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683861381451788"], "created_at": "2019-12-16T21:13:46.000Z", "id": "1206683861381451788", "author_id": "490858252", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683814292021250"], "created_at": "2019-12-16T21:13:35.000Z", "id": "1206683814292021250", "author_id": "619208578", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "youremysunflowe", "id": "1137799007810543617"}, {"start": 130, "end": 138, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206682934108999685"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683774186074115"], "created_at": "2019-12-16T21:13:25.000Z", "id": "1206683774186074115", "author_id": "4585040775", "text": "RT @youremysunflowe: Estoy comiendo pizza con una mano, otra dando RT\nMientras que tengo un hoodie rosa pastel AAAA\nMood: suicida\n@BTS_twt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1073401006975803397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206683754321842176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "Ruan"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.6777, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho holanda"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "Aniris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206683760684605442"], "created_at": "2019-12-16T21:13:22.000Z", "id": "1206683760684605442", "author_id": "1073401006975803397", "text": "Ruan:\n\u2022se intrometer e briga com as crian\u00e7as;\n\u2022matou o Toninho holanda por uma prato de picanha;\n\u2022menino chato segundo Aniris;\n\u2022sem o chimarr\u00e3o ele fica ARRETADO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "72627916", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683737691439106"], "created_at": "2019-12-16T21:13:16.000Z", "id": "1206683737691439106", "author_id": "111874177", "text": "@carlaangola @cmrondon Quien o quienes son los q tienen q estar PROTEGIDOS? QUIENES SON MAS IMPORTANTES.?SUICIDA PARA QUIEN O QUIENES?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683729109934082"], "created_at": "2019-12-16T21:13:14.000Z", "id": "1206683729109934082", "author_id": "263465862", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206679055896109070"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/kxQ8gUtI4I", "expanded_url": "https://twitter.com/eu__gomess/status/1206679055896109070", "display_url": "twitter.com/eu__gomess/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206683685229146113"], "created_at": "2019-12-16T21:13:04.000Z", "id": "1206683685229146113", "author_id": "2444471431", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/kxQ8gUtI4I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683632997425152"], "created_at": "2019-12-16T21:12:51.000Z", "id": "1206683632997425152", "author_id": "732644072310112256", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206595095463710720"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/r0X4BkjbNa", "expanded_url": "https://twitter.com/_andrelaw/status/1206595095463710720", "display_url": "twitter.com/_andrelaw/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206683590509187072"], "created_at": "2019-12-16T21:12:41.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "id": "1206683590509187072", "author_id": "931698565772136448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/r0X4BkjbNa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206673740664360962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tYO3Sr4j2L", "expanded_url": "https://twitter.com/HeatVisionBlog/status/1206673740664360962", "display_url": "twitter.com/HeatVisionBlog\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206683573773840384"], "created_at": "2019-12-16T21:12:37.000Z", "id": "1206683573773840384", "author_id": "4684442264", "text": "Es lo que tendr\u00eda que haber sido Escuadr\u00f3n Suicida!!!! https://t.co/tYO3Sr4j2L", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206671220743311362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "guaido"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/1L6GfmNZ3c", "expanded_url": "https://twitter.com/DELONDELON57/status/1206671220743311362", "display_url": "twitter.com/DELONDELON57/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206683558749917184"], "created_at": "2019-12-16T21:12:34.000Z", "id": "1206683558749917184", "author_id": "371041418", "text": "Apoyar a guaido fue y es un movimiento  suicida https://t.co/1L6GfmNZ3c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683528664158211"], "created_at": "2019-12-16T21:12:26.000Z", "id": "1206683528664158211", "author_id": "3847132281", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683527493902337"], "created_at": "2019-12-16T21:12:26.000Z", "id": "1206683527493902337", "author_id": "274686902", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683495193600000"], "created_at": "2019-12-16T21:12:19.000Z", "id": "1206683495193600000", "author_id": "971426862961496064", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206683467653750785"], "created_at": "2019-12-16T21:12:12.000Z", "id": "1206683467653750785", "author_id": "1182713835821633536", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705passei no conselho \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683458753441794"], "created_at": "2019-12-16T21:12:10.000Z", "id": "1206683458753441794", "author_id": "3300708567", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683456069083137"], "created_at": "2019-12-16T21:12:09.000Z", "id": "1206683456069083137", "author_id": "1197057209299079168", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683429833707523"], "created_at": "2019-12-16T21:12:03.000Z", "id": "1206683429833707523", "author_id": "1089135238872293376", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206683384828846081"], "created_at": "2019-12-16T21:11:52.000Z", "id": "1206683384828846081", "author_id": "897077511984746496", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: s\u00f3 se for em ser o pior\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683372258500608"], "created_at": "2019-12-16T21:11:49.000Z", "id": "1206683372258500608", "author_id": "969093775028047872", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683346518106112"], "created_at": "2019-12-16T21:11:43.000Z", "id": "1206683346518106112", "author_id": "1169391350724354048", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "72627916", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683319410331648"], "created_at": "2019-12-16T21:11:37.000Z", "id": "1206683319410331648", "author_id": "1029876621342388224", "text": "@carlaangola @cmrondon Movimiento Suicida es lo que est\u00e1 haciendo ese HDP Traidor y Corrupto del GuilloGuaido con el Pueblo. Ojal\u00e1 y los metan presos o los pongan a dormir el sue\u00f1o eterno a todos No!joda incluyendo a todos los JalaBolas como ustedes Malditos HDP \u201cPeriodistas\u201d Tarifados y Come Mier...\ud83e\udd18", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683313617944576"], "created_at": "2019-12-16T21:11:35.000Z", "id": "1206683313617944576", "author_id": "730792020965490688", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683311688617985"], "created_at": "2019-12-16T21:11:35.000Z", "id": "1206683311688617985", "author_id": "875953427125338112", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "youremysunflowe", "id": "1137799007810543617"}, {"start": 130, "end": 138, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206682934108999685"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683284740222979"], "created_at": "2019-12-16T21:11:28.000Z", "id": "1206683284740222979", "author_id": "1154219603456921600", "text": "RT @youremysunflowe: Estoy comiendo pizza con una mano, otra dando RT\nMientras que tengo un hoodie rosa pastel AAAA\nMood: suicida\n@BTS_twt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683254725730305"], "created_at": "2019-12-16T21:11:21.000Z", "id": "1206683254725730305", "author_id": "974809445350985729", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206683238242099200"], "created_at": "2019-12-16T21:11:17.000Z", "id": "1206683238242099200", "author_id": "937863185461403649", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez  na ESCOLA:\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha no boletim: 5 \u00e9 vermelho?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque \u2705 \nse popularizou: depende\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206644302891429888"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ELxO9Lrymq", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaellaOaski/status/1206644302891429888", "display_url": "twitter.com/RafaellaOaski/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206683231241854978"], "created_at": "2019-12-16T21:11:16.000Z", "id": "1206683231241854978", "author_id": "4841044497", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/ELxO9Lrymq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683219346763782"], "created_at": "2019-12-16T21:11:13.000Z", "id": "1206683219346763782", "author_id": "1032243703887351809", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683217404846080"], "created_at": "2019-12-16T21:11:12.000Z", "id": "1206683217404846080", "author_id": "904011588281229312", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683196403933185"], "created_at": "2019-12-16T21:11:07.000Z", "id": "1206683196403933185", "author_id": "826561001696931840", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683168595685376"], "created_at": "2019-12-16T21:11:01.000Z", "id": "1206683168595685376", "author_id": "867798783605841921", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206681719778299910"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/iYr7GrkeDE", "expanded_url": "https://twitter.com/suzanavargass/status/1206681719778299910", "display_url": "twitter.com/suzanavargass/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206683094025195522"], "created_at": "2019-12-16T21:10:43.000Z", "id": "1206683094025195522", "author_id": "1050768623747428352", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\u274c\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/iYr7GrkeDE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206683067135545350"], "created_at": "2019-12-16T21:10:36.000Z", "id": "1206683067135545350", "author_id": "1044951910669856769", "text": "Esto va a parecer suicida pero no tiene nada que ver: a veces quisiera desmayarme solo para dejar de estar un ratito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "youremysunflowe", "id": "1137799007810543617"}, {"start": 130, "end": 138, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206682934108999685"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683017353273344"], "created_at": "2019-12-16T21:10:25.000Z", "id": "1206683017353273344", "author_id": "2544233996", "text": "RT @youremysunflowe: Estoy comiendo pizza con una mano, otra dando RT\nMientras que tengo un hoodie rosa pastel AAAA\nMood: suicida\n@BTS_twt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683002635464711"], "created_at": "2019-12-16T21:10:21.000Z", "id": "1206683002635464711", "author_id": "1101147782629466113", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682949787246592"], "created_at": "2019-12-16T21:10:08.000Z", "id": "1206682949787246592", "author_id": "767556425585393665", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 129, "tag": "VoteTHPBTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682934108999685"], "created_at": "2019-12-16T21:10:05.000Z", "id": "1206682934108999685", "author_id": "1137799007810543617", "text": "Estoy comiendo pizza con una mano, otra dando RT\nMientras que tengo un hoodie rosa pastel AAAA\nMood: suicida\n@BTS_twt #VoteTHPBTS", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206670414245744647"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/hIigdLw1SK", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardaasv/status/1206670414245744647", "display_url": "twitter.com/eduardaasv/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682909165465600"], "created_at": "2019-12-16T21:09:59.000Z", "id": "1206682909165465600", "author_id": "1167799541682384901", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/hIigdLw1SK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206669233918222336"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/AWsu4gOZ0c", "expanded_url": "https://twitter.com/lulsc7/status/1206669233918222336", "display_url": "twitter.com/lulsc7/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682886268690432"], "created_at": "2019-12-16T21:09:53.000Z", "id": "1206682886268690432", "author_id": "2485408581", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/AWsu4gOZ0c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682883441733632"], "created_at": "2019-12-16T21:09:53.000Z", "id": "1206682883441733632", "author_id": "754161153991925760", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206682843184799744"], "created_at": "2019-12-16T21:09:43.000Z", "id": "1206682843184799744", "author_id": "1388184432", "text": "o foda de vcs eh q vcs s\u00f3 come\u00e7am a entender a gravidade da depress\u00e3o da ansiedade quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida a\u00ed j\u00e1 \u00e9 tarde n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682837539328007"], "created_at": "2019-12-16T21:09:42.000Z", "id": "1206682837539328007", "author_id": "296867207", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682793977241605"], "created_at": "2019-12-16T21:09:31.000Z", "id": "1206682793977241605", "author_id": "1078876053202968576", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1315481666", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PetroDivisa", "id": "1315481666"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MiCarolino2021", "id": "138631449"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "JoselitRamirez", "id": "39630582"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5035, "type": "Other", "normalized_text": "Sabs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206679841334009856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682789845852163"], "created_at": "2019-12-16T21:09:30.000Z", "id": "1206682789845852163", "author_id": "2750782702", "text": "@PetroDivisa @MiCarolino2021 @JoselitRamirez Tu mejor q nadien q Sabs la paciencia q hemos tenido, pero tomar una decision Como sta ahorita DOND los altos volumens De negociacions comercials c muevn a travs D transferncias es una jugada suicida y apresurada,  c podia prevenir,  POR ESO LES PIDO Q SE SAFN DE LA BUROCRACIA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682780370911232"], "created_at": "2019-12-16T21:09:28.000Z", "id": "1206682780370911232", "author_id": "880527913090777089", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206673525790117890"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/AKLdh1rJxH", "expanded_url": "https://twitter.com/madusedlak/status/1206673525790117890", "display_url": "twitter.com/madusedlak/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682772284280832"], "created_at": "2019-12-16T21:09:26.000Z", "id": "1206682772284280832", "author_id": "1125083834838671360", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/AKLdh1rJxH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206397427927932928"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/hbcJY0acN8", "expanded_url": "https://twitter.com/cxnifj/status/1206397427927932928", "display_url": "twitter.com/cxnifj/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682745474363393"], "created_at": "2019-12-16T21:09:20.000Z", "id": "1206682745474363393", "author_id": "1071194029130440704", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/hbcJY0acN8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682738096562177"], "created_at": "2019-12-16T21:09:18.000Z", "id": "1206682738096562177", "author_id": "1013420261847248896", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/NX2UqGamzH", "expanded_url": "https://twitter.com/chaseatlsntic/status/1206660483731902464", "display_url": "twitter.com/chaseatlsntic/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682710812569613"], "created_at": "2019-12-16T21:09:11.000Z", "id": "1206682710812569613", "author_id": "2942953012", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2754\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/NX2UqGamzH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682701748744195"], "created_at": "2019-12-16T21:09:09.000Z", "id": "1206682701748744195", "author_id": "1114152831202811905", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206682689056772096"], "created_at": "2019-12-16T21:09:06.000Z", "id": "1206682689056772096", "author_id": "2887359923", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. brigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206633924908199936"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/29qkyxpsjp", "expanded_url": "https://twitter.com/dovigonunes/status/1206633924908199936", "display_url": "twitter.com/dovigonunes/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682665388298242"], "created_at": "2019-12-16T21:09:01.000Z", "id": "1206682665388298242", "author_id": "823945069350842368", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/29qkyxpsjp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682664457179136"], "created_at": "2019-12-16T21:09:00.000Z", "id": "1206682664457179136", "author_id": "1096614440", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682650632699907"], "created_at": "2019-12-16T21:08:57.000Z", "id": "1206682650632699907", "author_id": "1184289817439490048", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682623801737217"], "created_at": "2019-12-16T21:08:51.000Z", "id": "1206682623801737217", "author_id": "1064255169808994304", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682604642217986"], "created_at": "2019-12-16T21:08:46.000Z", "id": "1206682604642217986", "author_id": "1868456232", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ziresmich", "id": "3304043448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206675792106795011"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682549998772224"], "created_at": "2019-12-16T21:08:33.000Z", "id": "1206682549998772224", "author_id": "416675837", "text": "RT @ziresmich: Dejemos de buscar culpables. Alguien que se suicida NO tiene una buena salud mental. No es culpa de nadie en particular y mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682537050984450"], "created_at": "2019-12-16T21:08:30.000Z", "id": "1206682537050984450", "author_id": "749015100141494272", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682531409604613"], "created_at": "2019-12-16T21:08:29.000Z", "id": "1206682531409604613", "author_id": "1024860608364257280", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682506470154241"], "created_at": "2019-12-16T21:08:23.000Z", "id": "1206682506470154241", "author_id": "1133063812469403648", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682502859051009"], "created_at": "2019-12-16T21:08:22.000Z", "id": "1206682502859051009", "author_id": "1027232236851142656", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682490435514373"], "created_at": "2019-12-16T21:08:19.000Z", "id": "1206682490435514373", "author_id": "918960229181771776", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682483028348928"], "created_at": "2019-12-16T21:08:17.000Z", "id": "1206682483028348928", "author_id": "1088847742489821186", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682482172727297"], "created_at": "2019-12-16T21:08:17.000Z", "id": "1206682482172727297", "author_id": "1167510078649487361", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206641799898513409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682469891813388"], "created_at": "2019-12-16T21:08:14.000Z", "id": "1206682469891813388", "author_id": "1142784586784620544", "text": "RT @RapMais: Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682467991785472"], "created_at": "2019-12-16T21:08:14.000Z", "id": "1206682467991785472", "author_id": "742115445558370304", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682432470212609"], "created_at": "2019-12-16T21:08:05.000Z", "id": "1206682432470212609", "author_id": "882287448109326336", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682416322093057"], "created_at": "2019-12-16T21:08:01.000Z", "id": "1206682416322093057", "author_id": "847162547170148353", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682403500101634"], "created_at": "2019-12-16T21:07:58.000Z", "id": "1206682403500101634", "author_id": "802271412669050880", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682395535171589"], "created_at": "2019-12-16T21:07:56.000Z", "id": "1206682395535171589", "author_id": "1069718813476818945", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206661932842811392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682394578870272"], "created_at": "2019-12-16T21:07:56.000Z", "id": "1206682394578870272", "author_id": "329022574", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laysurcan", "id": "1278818514044928001"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206581486759137285"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682377608728576"], "created_at": "2019-12-16T21:07:52.000Z", "id": "1206682377608728576", "author_id": "868849593307607040", "text": "RT @laysurcan: .Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682364493156353"], "created_at": "2019-12-16T21:07:49.000Z", "id": "1206682364493156353", "author_id": "3015971495", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206682311732924416"], "created_at": "2019-12-16T21:07:36.000Z", "id": "1206682311732924416", "author_id": "1056730966289461249", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2611\ufe0f\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2611\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682303193325568"], "created_at": "2019-12-16T21:07:34.000Z", "id": "1206682303193325568", "author_id": "1054067091035340802", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682293508739072"], "created_at": "2019-12-16T21:07:32.000Z", "id": "1206682293508739072", "author_id": "115444929", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/hlBDpXK3aa", "expanded_url": "https://twitter.com/mf_ernandes/status/1206674046856966145", "display_url": "twitter.com/mf_ernandes/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682279344574465"], "created_at": "2019-12-16T21:07:29.000Z", "id": "1206682279344574465", "author_id": "838099374924259328", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c/\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hlBDpXK3aa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682242334035974"], "created_at": "2019-12-16T21:07:20.000Z", "id": "1206682242334035974", "author_id": "870688520246927360", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/5JexUOUot5", "expanded_url": "https://t.co/5JexUOUot5", "display_url": "t.co/5JexUOUot5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682227733606400"], "created_at": "2019-12-16T21:07:16.000Z", "id": "1206682227733606400", "author_id": "1037772766169255937", "text": "Escola \nBrigou: \u274c\nNota vermelha: \u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u274c\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u274c\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u274c https://t.co/5JexUOUot5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206682226961928192"], "created_at": "2019-12-16T21:07:16.000Z", "id": "1206682226961928192", "author_id": "3366622721", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682219831595009"], "created_at": "2019-12-16T21:07:14.000Z", "id": "1206682219831595009", "author_id": "849653303004811264", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682212214747137"], "created_at": "2019-12-16T21:07:13.000Z", "id": "1206682212214747137", "author_id": "1206199004", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682207663935488"], "created_at": "2019-12-16T21:07:12.000Z", "id": "1206682207663935488", "author_id": "919760802952949761", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682206418153473"], "created_at": "2019-12-16T21:07:11.000Z", "id": "1206682206418153473", "author_id": "1204069496736141314", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206681496439992322"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/McfrfHDo9z", "expanded_url": "https://twitter.com/Santox_SCI/status/1206681496439992322", "display_url": "twitter.com/Santox_SCI/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682204128108544"], "created_at": "2019-12-16T21:07:11.000Z", "id": "1206682204128108544", "author_id": "1180261761737515008", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/McfrfHDo9z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682182875516933"], "created_at": "2019-12-16T21:07:06.000Z", "id": "1206682182875516933", "author_id": "946420979135385601", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206682153582497793"], "created_at": "2019-12-16T21:06:59.000Z", "id": "1206682153582497793", "author_id": "3053530348", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: no banheiro n rs\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665996083376135"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/T2gkWIAr3C", "expanded_url": "https://twitter.com/Natalia_fr3/status/1206665996083376135", "display_url": "twitter.com/Natalia_fr3/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682119608688640"], "created_at": "2019-12-16T21:06:51.000Z", "id": "1206682119608688640", "author_id": "940430146183614464", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: ,  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/T2gkWIAr3C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682082828836865"], "created_at": "2019-12-16T21:06:42.000Z", "id": "1206682082828836865", "author_id": "1082995869962694656", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1100179535310581761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "biellucas1411", "id": "1100179535310581761"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "leozin_indio", "id": "909919075664613376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681702233526272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682076944175107"], "created_at": "2019-12-16T21:06:40.000Z", "id": "1206682076944175107", "author_id": "855447936884461569", "text": "@biellucas1411 @leozin_indio A\u00ed dps ele se suicida e \u00e9 culpa sua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7KuqUkjncD", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6236\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682055603560448"], "created_at": "2019-12-16T21:06:35.000Z", "id": "1206682055603560448", "author_id": "329022574", "text": "https://t.co/7KuqUkjncD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682035412230151"], "created_at": "2019-12-16T21:06:30.000Z", "id": "1206682035412230151", "author_id": "1975679702", "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206407070246952965"}], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/DZbmliXUnh", "expanded_url": "https://twitter.com/thaisa_menezes_/status/1206407070246952965", "display_url": "twitter.com/thaisa_menezes\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682012897153024"], "created_at": "2019-12-16T21:06:25.000Z", "id": "1206682012897153024", "author_id": "1052606275849203712", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c(q eu me lembre,n\u00e3o)\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c \ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/DZbmliXUnh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682008245723137"], "created_at": "2019-12-16T21:06:24.000Z", "id": "1206682008245723137", "author_id": "1143729589782568960", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682004198166530"], "created_at": "2019-12-16T21:06:23.000Z", "id": "1206682004198166530", "author_id": "787730803560177666", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681999299268608"], "created_at": "2019-12-16T21:06:22.000Z", "id": "1206681999299268608", "author_id": "471245649", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681998296788995"], "created_at": "2019-12-16T21:06:22.000Z", "id": "1206681998296788995", "author_id": "1124466086349627393", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681993431453698"], "created_at": "2019-12-16T21:06:20.000Z", "id": "1206681993431453698", "author_id": "542068414", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206681956735488002"], "created_at": "2019-12-16T21:06:12.000Z", "id": "1206681956735488002", "author_id": "770041815424757760", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681929896124416"], "created_at": "2019-12-16T21:06:05.000Z", "id": "1206681929896124416", "author_id": "1152396457539985409", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "901149481957306369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "poetslisa", "id": "901149481957306369"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8255, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206680338270949377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681876221616130"], "created_at": "2019-12-16T21:05:53.000Z", "id": "1206681876221616130", "author_id": "986608247951056897", "text": "@poetslisa @DanVituh Ela se culpa pq acha que foi ela que matou tb. O Santiago conta no final.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206681863143804930"], "created_at": "2019-12-16T21:05:49.000Z", "id": "1206681863143804930", "author_id": "3315477599", "text": "opa, suicida te", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681823448834048"], "created_at": "2019-12-16T21:05:40.000Z", "id": "1206681823448834048", "author_id": "2380375311", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681812975706113"], "created_at": "2019-12-16T21:05:37.000Z", "id": "1206681812975706113", "author_id": "721493264667381761", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681754301599744"], "created_at": "2019-12-16T21:05:23.000Z", "id": "1206681754301599744", "author_id": "2911392712", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681739449356288"], "created_at": "2019-12-16T21:05:20.000Z", "id": "1206681739449356288", "author_id": "95750323", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206681719778299910"], "created_at": "2019-12-16T21:05:15.000Z", "id": "1206681719778299910", "author_id": "968158523925331968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ????????\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681708474580994"], "created_at": "2019-12-16T21:05:13.000Z", "id": "1206681708474580994", "author_id": "783432580809027584", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681675356418051"], "created_at": "2019-12-16T21:05:05.000Z", "id": "1206681675356418051", "author_id": "1037750973509316609", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681647397117958"], "created_at": "2019-12-16T21:04:58.000Z", "id": "1206681647397117958", "author_id": "2177201969", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206417473341394944"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/QD2GEGN8Q1", "expanded_url": "https://twitter.com/jot4eli/status/1206417473341394944", "display_url": "twitter.com/jot4eli/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681639214092290"], "created_at": "2019-12-16T21:04:56.000Z", "id": "1206681639214092290", "author_id": "784815754587889664", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nBrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705: \nrecupera\u00e7\u00e3o: trimestral\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/QD2GEGN8Q1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/o87OXOBPaw", "expanded_url": "https://twitter.com/gigisouzaq/status/1206666593134137347", "display_url": "twitter.com/gigisouzaq/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681636101918723"], "created_at": "2019-12-16T21:04:55.000Z", "id": "1206681636101918723", "author_id": "835163899259457536", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou: sla v\u00e9i\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: N no banheiro \nfoi pego colando:\u274c\n \nFoi um bom ensino m\u00e9dio https://t.co/o87OXOBPaw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206681620348047360"], "created_at": "2019-12-16T21:04:52.000Z", "id": "1206681620348047360", "author_id": "918937960048988160", "text": "\u00danica coisa q presta em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pistoleiro e a alerquina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681599150100480"], "created_at": "2019-12-16T21:04:46.000Z", "id": "1206681599150100480", "author_id": "1252522040", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681586441297920"], "created_at": "2019-12-16T21:04:43.000Z", "id": "1206681586441297920", "author_id": "795716588574011392", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206670750331129859"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Iye030EKXC", "expanded_url": "https://twitter.com/Bielc32/status/1206670750331129859", "display_url": "twitter.com/Bielc32/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681518048972801"], "created_at": "2019-12-16T21:04:27.000Z", "id": "1206681518048972801", "author_id": "1077725291081027584", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Iye030EKXC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.912, "type": "Product", "normalized_text": "Xbox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681508330770432"], "created_at": "2019-12-16T21:04:25.000Z", "id": "1206681508330770432", "author_id": "887699965", "text": "sobre o novo Xbox:\n- achei lind\u00e3o\n- n\u00e3o entendi esse nome, a MS continua com um branding cagado e suicida\n- n\u00e3o adianta ter poder de fogo se n\u00e3o tiver um exclusivo que preste\n- n\u00e3o adianta prometer um monte de exclusivo e ficar s\u00f3 na promessa (como ela j\u00e1 fez na gera\u00e7\u00e3o atual)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206670689748566017"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/762owIEroA", "expanded_url": "https://twitter.com/thaystrisch/status/1206670689748566017", "display_url": "twitter.com/thaystrisch/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681496439992322"], "created_at": "2019-12-16T21:04:22.000Z", "id": "1206681496439992322", "author_id": "466453111", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/762owIEroA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/XRpyPYxQDy", "expanded_url": "https://twitter.com/tainahhmoura/status/1206677696283136006", "display_url": "twitter.com/tainahhmoura/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681476802269200"], "created_at": "2019-12-16T21:04:17.000Z", "id": "1206681476802269200", "author_id": "1010945129786601472", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/XRpyPYxQDy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206681462671581184"], "created_at": "2019-12-16T21:04:14.000Z", "id": "1206681462671581184", "author_id": "1203781375352016896", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681416442032133"], "created_at": "2019-12-16T21:04:03.000Z", "id": "1206681416442032133", "author_id": "1200219591227654144", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681415724740608"], "created_at": "2019-12-16T21:04:03.000Z", "id": "1206681415724740608", "author_id": "186852378", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206681380639383553"], "created_at": "2019-12-16T21:03:54.000Z", "geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "id": "1206681380639383553", "author_id": "268447708", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2285319493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CocoAmado", "id": "2285319493"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5801, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206680184017096704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681370782814209"], "created_at": "2019-12-16T21:03:52.000Z", "id": "1206681370782814209", "author_id": "2180525880", "text": "@CocoAmado @Mauriciomulder El ladron. Corrupto. Asesino mediato y suicida AG le robo al pa\u00eds y coimeo a Odebrecht en sus dos gobiernos lo aplaudes. El q hasta nos robo el sue\u00f1o de verlo preso... Porque no dices. O dijiste nada. Tu apestas tambi\u00e9n .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681348020133888"], "created_at": "2019-12-16T21:03:47.000Z", "id": "1206681348020133888", "author_id": "840251065", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681315367694337"], "created_at": "2019-12-16T21:03:39.000Z", "id": "1206681315367694337", "author_id": "86171673", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206626336099512321"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7leGOCkNot", "expanded_url": "https://twitter.com/__ivanez/status/1206626336099512321", "display_url": "twitter.com/__ivanez/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681259457552385"], "created_at": "2019-12-16T21:03:25.000Z", "id": "1206681259457552385", "author_id": "1149182556207833089", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm na sala: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/7leGOCkNot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 151, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681255535955969"], "created_at": "2019-12-16T21:03:25.000Z", "id": "1206681255535955969", "author_id": "1120059583249170432", "text": "Hoy me vi varios cap\u00edtulos de friends , escuadr\u00f3n suicida y otra pel\u00edcula m\u00e1s que que no voy a decir para que no se burlen de m\u00ed. Nunca vi tanto Netflix en un solo d\u00eda y voy por m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681232211369984"], "created_at": "2019-12-16T21:03:19.000Z", "id": "1206681232211369984", "author_id": "1139123038945984512", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681199156113415"], "created_at": "2019-12-16T21:03:11.000Z", "id": "1206681199156113415", "author_id": "80714925", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206644859467157504"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LOdPUds8zp", "expanded_url": "https://twitter.com/zietz_g/status/1206644859467157504", "display_url": "twitter.com/zietz_g/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681189215604736"], "created_at": "2019-12-16T21:03:09.000Z", "id": "1206681189215604736", "author_id": "896694260329836545", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LOdPUds8zp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "70407849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "celspinol", "id": "70407849"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/dPJyRsFT8v", "expanded_url": "https://twitter.com/HenryTMartin/status/1206681169460441088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dPJyRsFT8v", "media_key": "16_1206681161906434049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206680147371397122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681169460441088"], "created_at": "2019-12-16T21:03:04.000Z", "id": "1206681169460441088", "author_id": "3293435704", "text": "@celspinol Pero no es lo que quer\u00eda con el escuadr\u00f3n suicida?????? https://t.co/dPJyRsFT8v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681160727900160"], "created_at": "2019-12-16T21:03:02.000Z", "id": "1206681160727900160", "author_id": "243360896", "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681158077046784"], "created_at": "2019-12-16T21:03:01.000Z", "id": "1206681158077046784", "author_id": "1360808256", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19848554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lucialopezchile", "id": "19848554"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "tomashirsch", "id": "16428200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206678704874766337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681157129121797"], "created_at": "2019-12-16T21:03:01.000Z", "id": "1206681157129121797", "author_id": "179295048", "text": "@lucialopezchile @tomashirsch El todo o nada en pol\u00edtica es suicida, si todos se ponen en ese plan kgamos los q estamos fuera de la pol\u00edtica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681147532627973"], "created_at": "2019-12-16T21:02:59.000Z", "id": "1206681147532627973", "author_id": "3052532698", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1475168804", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vale_marcomini", "id": "1475168804"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206637983526465536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681130998620161"], "created_at": "2019-12-16T21:02:55.000Z", "id": "1206681130998620161", "author_id": "1083355393450016769", "text": "@vale_marcomini Definitivamente sos una suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/83rKhp3HiP", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizaMariaAzev2/status/1206680320432656384", "display_url": "twitter.com/LuizaMariaAzev\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681128293281793"], "created_at": "2019-12-16T21:02:54.000Z", "id": "1206681128293281793", "author_id": "1070887479916548096", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/83rKhp3HiP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681120299012098"], "created_at": "2019-12-16T21:02:52.000Z", "id": "1206681120299012098", "author_id": "813358845078700033", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206659281380134915"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JLrJniosPa", "expanded_url": "https://twitter.com/laiisa_carvalho/status/1206659281380134915", "display_url": "twitter.com/laiisa_carvalh\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681103123308545"], "created_at": "2019-12-16T21:02:48.000Z", "id": "1206681103123308545", "author_id": "2736422302", "text": "Escola \nBrigou: \u274c\nNota vermelha: \u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou: \nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u274c https://t.co/JLrJniosPa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Cioranillo", "id": "4476103706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206680567531655168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681078829858816"], "created_at": "2019-12-16T21:02:42.000Z", "id": "1206681078829858816", "author_id": "1021948242504888322", "text": "RT @Cioranillo: Feto ingeniero se suicida por presi\u00f3n durante la carrera...", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681077508722688"], "created_at": "2019-12-16T21:02:42.000Z", "id": "1206681077508722688", "author_id": "432737474", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681013805387776"], "created_at": "2019-12-16T21:02:27.000Z", "id": "1206681013805387776", "author_id": "587161742", "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206681013142851589"], "created_at": "2019-12-16T21:02:27.000Z", "id": "1206681013142851589", "author_id": "2772924106", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680990489481226"], "created_at": "2019-12-16T21:02:21.000Z", "id": "1206680990489481226", "author_id": "272662238", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680986458689537"], "created_at": "2019-12-16T21:02:20.000Z", "id": "1206680986458689537", "author_id": "841803453051633664", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680973708005378"], "created_at": "2019-12-16T21:02:17.000Z", "id": "1206680973708005378", "author_id": "832399326689239040", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4809, "type": "Organization", "normalized_text": "Rapper"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9124, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/q7XQfXnQqz", "expanded_url": "http://leiaja.me/jmSEB4", "display_url": "leiaja.me/jmSEB4"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/H4rDLaMJFa", "expanded_url": "https://twitter.com/LeiaJaCultura/status/1206680973007556609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4rDLaMJFa", "media_key": "3_1206680954338758662"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "T\u00e1noLeiaJ\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206680973007556609"], "created_at": "2019-12-16T21:02:17.000Z", "id": "1206680973007556609", "author_id": "856730749", "text": "Rapper brasileiro se suicida durante live no Instagram --&gt; https://t.co/q7XQfXnQqz  #T\u00e1noLeiaJ\u00e1 https://t.co/H4rDLaMJFa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680960911196160"], "created_at": "2019-12-16T21:02:14.000Z", "id": "1206680960911196160", "author_id": "1068621141290422272", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680920071249920"], "created_at": "2019-12-16T21:02:05.000Z", "id": "1206680920071249920", "author_id": "4771824075", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206680910122369024"], "created_at": "2019-12-16T21:02:02.000Z", "geo": {"place_id": "90f848c81726a961"}, "id": "1206680910122369024", "author_id": "4493741715", "text": "o mc mineiro fez uma live e se matou na live, n\u00e3o vou bater palma pois entendo ele todinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680877541068802"], "created_at": "2019-12-16T21:01:54.000Z", "id": "1206680877541068802", "author_id": "1099472481910513664", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/8Ledaxrt1h", "expanded_url": "https://twitter.com/ThePlaylist/status/1206675250479583239", "display_url": "twitter.com/ThePlaylist/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206680865549500418"], "created_at": "2019-12-16T21:01:52.000Z", "id": "1206680865549500418", "author_id": "15678859", "text": "Quanto esteve a frente do Esquadr\u00e3o Suicida ele teve oportunidade de fazer algo assim e n\u00f3s vimos o resultado.O filme original \u00e9 maravilhoso. https://t.co/8Ledaxrt1h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680848029954048"], "created_at": "2019-12-16T21:01:47.000Z", "id": "1206680848029954048", "author_id": "1083669611772604416", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680833135927303"], "created_at": "2019-12-16T21:01:44.000Z", "id": "1206680833135927303", "author_id": "419540419", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680793071988745"], "created_at": "2019-12-16T21:01:34.000Z", "id": "1206680793071988745", "author_id": "1168670033444311041", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680776592515078"], "created_at": "2019-12-16T21:01:30.000Z", "id": "1206680776592515078", "author_id": "2835670029", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206670992732499970"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/uwEkGkeu3t", "expanded_url": "https://twitter.com/malezoca/status/1206670992732499970", "display_url": "twitter.com/malezoca/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206680769575436289"], "created_at": "2019-12-16T21:01:29.000Z", "id": "1206680769575436289", "author_id": "1032052102292549633", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/uwEkGkeu3t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680755100954633"], "created_at": "2019-12-16T21:01:25.000Z", "id": "1206680755100954633", "author_id": "309257645", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206680738961281024"], "created_at": "2019-12-16T21:01:21.000Z", "id": "1206680738961281024", "author_id": "874413968407842816", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206679739890622469"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dxceTcNEKw", "expanded_url": "https://twitter.com/forjanax/status/1206679739890622469", "display_url": "twitter.com/forjanax/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206680681771868164"], "created_at": "2019-12-16T21:01:08.000Z", "id": "1206680681771868164", "author_id": "930946158490476544", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dxceTcNEKw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680634434949121"], "created_at": "2019-12-16T21:00:56.000Z", "id": "1206680634434949121", "author_id": "487253638", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680633663246340"], "created_at": "2019-12-16T21:00:56.000Z", "id": "1206680633663246340", "author_id": "1050224174394994689", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206680600121413638"], "created_at": "2019-12-16T21:00:48.000Z", "id": "1206680600121413638", "author_id": "3308817843", "text": "Creo que es la 6ta vez que veo escudron suicida (en la semana)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206680584279474177"], "created_at": "2019-12-16T21:00:44.000Z", "id": "1206680584279474177", "author_id": "1067582624980439040", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\ns\u00f3 se vive uma vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "549636763", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tanitomarcos", "id": "980970240816369666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206639630398971904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680570446667776"], "created_at": "2019-12-16T21:00:41.000Z", "id": "1206680570446667776", "author_id": "843222104233467904", "text": "@tanitomarcos Un suicida Firulais!!!\ud83d\ude39\ud83d\ude02\ud83d\ude39\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206680569624563712"], "created_at": "2019-12-16T21:00:41.000Z", "id": "1206680569624563712", "author_id": "1038645577758715904", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno de destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206680567531655168"], "created_at": "2019-12-16T21:00:40.000Z", "id": "1206680567531655168", "author_id": "4476103706", "text": "Feto ingeniero se suicida por presi\u00f3n durante la carrera...", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680555837771776"], "created_at": "2019-12-16T21:00:38.000Z", "id": "1206680555837771776", "author_id": "365709809", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680470072766464"], "created_at": "2019-12-16T21:00:17.000Z", "id": "1206680470072766464", "author_id": "1153355217024540672", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671772370194432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206680437034229766"], "created_at": "2019-12-16T21:00:09.000Z", "id": "1206680437034229766", "author_id": "963448970432450561", "text": "RT @KaritoSoBsc: que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/PVb26ptuRO", "expanded_url": "https://twitter.com/ju_onozolgon/status/1206677027358683145", "display_url": "twitter.com/ju_onozolgon/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206680420215140354"], "created_at": "2019-12-16T21:00:05.000Z", "id": "1206680420215140354", "author_id": "737701183985442817", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/PVb26ptuRO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680419896320001"], "created_at": "2019-12-16T21:00:05.000Z", "id": "1206680419896320001", "author_id": "1121051486153322499", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680406898155522"], "created_at": "2019-12-16T21:00:02.000Z", "id": "1206680406898155522", "author_id": "906601361600663552", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "596066505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206670916459085829"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680404486508546"], "created_at": "2019-12-16T21:00:02.000Z", "id": "1206680404486508546", "author_id": "951490729276264448", "text": "@lh_balieiro viveu uma vida frustrada e a culpa foi da mae\ninfeliz, introvertido e traumatizado\nse matou por n aprender a lan\u00e7ar a braba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206680380952199169"], "created_at": "2019-12-16T20:59:56.000Z", "id": "1206680380952199169", "author_id": "1059890077680197633", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n\u00e3o entendi essa meu KKKKKK\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680351713714180"], "created_at": "2019-12-16T20:59:49.000Z", "id": "1206680351713714180", "author_id": "1382332975", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206680299998007296"], "created_at": "2019-12-16T20:59:37.000Z", "id": "1206680299998007296", "author_id": "967628984807813121", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3401431949", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inacio_ojuara", "id": "3401431949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206680023320727553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680284558741507"], "created_at": "2019-12-16T20:59:33.000Z", "id": "1206680284558741507", "author_id": "1067813401609543680", "text": "@inacio_ojuara Inclusive, saudades. Ontem eu fiz uma jogada que foi digna do nosso bot suicida e at\u00e9 agora n\u00e3o acredito que deu bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/oU9zfAbPlI", "expanded_url": "https://twitter.com/santoslais__/status/1206406767325913089", "display_url": "twitter.com/santoslais__/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206680264543485952"], "created_at": "2019-12-16T20:59:28.000Z", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "id": "1206680264543485952", "author_id": "4825681047", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno de destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/oU9zfAbPlI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671720662773760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Wi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206680245480415232"], "created_at": "2019-12-16T20:59:24.000Z", "id": "1206680245480415232", "author_id": "963448970432450561", "text": "RT @KaritoSoBsc: Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Wi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1190368934475829248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206633134130974721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680238723387393"], "created_at": "2019-12-16T20:59:22.000Z", "id": "1206680238723387393", "author_id": "1190368934475829248", "text": "\u201ctodo mundo \u00e9 um suicida em potencial. Afinal, todos temos um limite. Uma linha imagin\u00e1ria de problemas que, se atingida, faz a vida perder o sentido. A maioria de n\u00f3s tem a sorte de morrer naturalmente antes de chegar a isso. Mas, para alguns, n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o f\u00e1cil\u201d\n\np\u00e1gina 274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680238710767618"], "created_at": "2019-12-16T20:59:22.000Z", "id": "1206680238710767618", "author_id": "68259821", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1482806448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206676752799608832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680154627555329"], "created_at": "2019-12-16T20:59:02.000Z", "id": "1206680154627555329", "author_id": "1482806448", "text": "PD: Ni de cu\u00f1a me hago la ruta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680153973297153"], "created_at": "2019-12-16T20:59:02.000Z", "id": "1206680153973297153", "author_id": "1180891985785348103", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680140253745155"], "created_at": "2019-12-16T20:58:59.000Z", "id": "1206680140253745155", "author_id": "2800368085", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680113494085633"], "created_at": "2019-12-16T20:58:52.000Z", "id": "1206680113494085633", "author_id": "1042538691858710529", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680083127099393"], "created_at": "2019-12-16T20:58:45.000Z", "id": "1206680083127099393", "author_id": "148897626", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680042908135433"], "created_at": "2019-12-16T20:58:35.000Z", "id": "1206680042908135433", "author_id": "820268190597074945", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680030740467713"], "created_at": "2019-12-16T20:58:33.000Z", "id": "1206680030740467713", "author_id": "919647023376281600", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680003074768898"], "created_at": "2019-12-16T20:58:26.000Z", "id": "1206680003074768898", "author_id": "1140412362983391232", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206661932842811392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680001292226561"], "created_at": "2019-12-16T20:58:25.000Z", "id": "1206680001292226561", "author_id": "137465304", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679996414275584"], "created_at": "2019-12-16T20:58:24.000Z", "id": "1206679996414275584", "author_id": "913462327411970048", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "928852212012347392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206412803126394880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679956832608261"], "created_at": "2019-12-16T20:58:15.000Z", "geo": {"place_id": "6a4a08621125f487"}, "id": "1206679956832608261", "author_id": "986482981", "text": "@bee_coooll brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nNo br eu n\u00e3o metia tanto o loko \ud83d\ude05\ud83d\ude07\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679948762714113"], "created_at": "2019-12-16T20:58:13.000Z", "id": "1206679948762714113", "author_id": "1309446938", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679881859444736"], "created_at": "2019-12-16T20:57:57.000Z", "id": "1206679881859444736", "author_id": "939599986005872640", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206671974530981895"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/dH7fXuHmVR", "expanded_url": "https://twitter.com/inneselv/status/1206671974530981895", "display_url": "twitter.com/inneselv/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679879221157888"], "created_at": "2019-12-16T20:57:56.000Z", "id": "1206679879221157888", "author_id": "982037524557238272", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dH7fXuHmVR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/CJJl4fdsey", "expanded_url": "https://twitter.com/mariamorettoo/status/1206628323411017731", "display_url": "twitter.com/mariamorettoo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679878382313472"], "created_at": "2019-12-16T20:57:56.000Z", "id": "1206679878382313472", "author_id": "88314399", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\nexpulsa da escola: \u2705 https://t.co/CJJl4fdsey", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679871516266504"], "created_at": "2019-12-16T20:57:55.000Z", "id": "1206679871516266504", "author_id": "820268190597074945", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206608685717475328"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/GbAdoiS2AD", "expanded_url": "https://twitter.com/Mayaraa_jesus/status/1206608685717475328", "display_url": "twitter.com/Mayaraa_jesus/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679832186249217"], "created_at": "2019-12-16T20:57:45.000Z", "id": "1206679832186249217", "author_id": "1135845950591774725", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/GbAdoiS2AD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679794315911168"], "created_at": "2019-12-16T20:57:36.000Z", "id": "1206679794315911168", "author_id": "923634222610501632", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "147743799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "msylvestre66", "id": "147743799"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "DebbieRace1", "id": "597077594"}, {"start": 41, "end": 46, "username": "CNDH", "id": "252160277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206633582774476800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679780827029508"], "created_at": "2019-12-16T20:57:33.000Z", "id": "1206679780827029508", "author_id": "3315778127", "text": "@msylvestre66 @chilambalamb @DebbieRace1 @CNDH F\u00edjate que todo lo contrario, son justo ese tipo de comentarios  los que orillan a una poblaci\u00f3n a la ideaci\u00f3n suicida.\n \nSabes de desarrollo psicosexual, sabes de procesos Trans o s\u00f3lo hablas porque no entiendes?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206679774942367744"], "created_at": "2019-12-16T20:57:32.000Z", "id": "1206679774942367744", "author_id": "1156907437921886217", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/UUM7nhJCBI", "expanded_url": "https://twitter.com/tainahhmoura/status/1206677696283136006", "display_url": "twitter.com/tainahhmoura/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679739890622469"], "created_at": "2019-12-16T20:57:23.000Z", "id": "1206679739890622469", "author_id": "1050373298717171713", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/UUM7nhJCBI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679736337997824"], "created_at": "2019-12-16T20:57:22.000Z", "id": "1206679736337997824", "author_id": "2777833678", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679731912855552"], "created_at": "2019-12-16T20:57:21.000Z", "id": "1206679731912855552", "author_id": "168758216", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679718591967237"], "created_at": "2019-12-16T20:57:18.000Z", "id": "1206679718591967237", "author_id": "4814715803", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206608588376031233"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/8WgsYk05xI", "expanded_url": "https://twitter.com/cauemalatesta/status/1206608588376031233", "display_url": "twitter.com/cauemalatesta/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679699344306176"], "created_at": "2019-12-16T20:57:14.000Z", "id": "1206679699344306176", "author_id": "1149431857022406656", "text": "uais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8WgsYk05xI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679663445078017"], "created_at": "2019-12-16T20:57:05.000Z", "id": "1206679663445078017", "author_id": "83727748", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bibilando", "id": "113104677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206562631152291841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679634508693504"], "created_at": "2019-12-16T20:56:58.000Z", "id": "1206679634508693504", "author_id": "33027235", "text": "RT @Bibilando: La tristeza y la impotencia que se siente cuando un pariente o amigo se suicida es inmensa! Si te nace compartir tu testimon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206677892735930369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679608130768896"], "created_at": "2019-12-16T20:56:52.000Z", "id": "1206679608130768896", "author_id": "245645102", "text": "@Mauriciomulder Mauricio, ning\u00fan pa\u00eds cree que hubo golpe de Estado, como tampoco les creyeron el cuento de la persecuci\u00f3n pol\u00edtica al supuesto suicida.\nLa pataleta no te cae, peor con baj\u00edsima producci\u00f3n legislativa todos estos a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679567030730756"], "created_at": "2019-12-16T20:56:42.000Z", "id": "1206679567030730756", "author_id": "896853223952265216", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206679055896109070"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/UnuMtEBYK1", "expanded_url": "https://twitter.com/eu__gomess/status/1206679055896109070", "display_url": "twitter.com/eu__gomess/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679566632280065"], "created_at": "2019-12-16T20:56:42.000Z", "id": "1206679566632280065", "author_id": "1026910504516759552", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/UnuMtEBYK1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679560512843779"], "created_at": "2019-12-16T20:56:40.000Z", "id": "1206679560512843779", "author_id": "1126135843163389953", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679539755163652"], "created_at": "2019-12-16T20:56:35.000Z", "id": "1206679539755163652", "author_id": "802948252442198021", "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679524966043650"], "created_at": "2019-12-16T20:56:32.000Z", "id": "1206679524966043650", "author_id": "3426363507", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206641799898513409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679499481452544"], "created_at": "2019-12-16T20:56:26.000Z", "id": "1206679499481452544", "author_id": "2164950158", "text": "RT @RapMais: Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679493538136076"], "created_at": "2019-12-16T20:56:24.000Z", "id": "1206679493538136076", "author_id": "1179821718371737606", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679476983209988"], "created_at": "2019-12-16T20:56:20.000Z", "id": "1206679476983209988", "author_id": "162231840", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206679471069319168"], "created_at": "2019-12-16T20:56:19.000Z", "id": "1206679471069319168", "author_id": "1014662141566210050", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679429264609282"], "created_at": "2019-12-16T20:56:09.000Z", "id": "1206679429264609282", "author_id": "1073575555658903552", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679406263095297"], "created_at": "2019-12-16T20:56:04.000Z", "id": "1206679406263095297", "author_id": "378933718", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679338508263425"], "created_at": "2019-12-16T20:55:47.000Z", "id": "1206679338508263425", "author_id": "1498148299", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679288247922688"], "created_at": "2019-12-16T20:55:35.000Z", "id": "1206679288247922688", "author_id": "3432853587", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679275820195841"], "created_at": "2019-12-16T20:55:33.000Z", "id": "1206679275820195841", "author_id": "802233397036929028", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679271638474753"], "created_at": "2019-12-16T20:55:32.000Z", "id": "1206679271638474753", "author_id": "14668314", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/L9tlvEUgad", "expanded_url": "https://twitter.com/Livarantesm/status/1206638098559504384", "display_url": "twitter.com/Livarantesm/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679247248666627"], "created_at": "2019-12-16T20:55:26.000Z", "id": "1206679247248666627", "author_id": "991040815907688448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u274c, na sala n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/L9tlvEUgad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679241699602434"], "created_at": "2019-12-16T20:55:24.000Z", "id": "1206679241699602434", "author_id": "171610985", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "331857080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lovessly", "id": "331857080"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 178, "probability": 0.4142, "type": "Other", "normalized_text": "franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206673477039726592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679238394425345"], "created_at": "2019-12-16T20:55:24.000Z", "id": "1206679238394425345", "author_id": "2978059253", "text": "@lovessly Tbm acho q est\u00e1 no mar, at\u00e9 pq j\u00e1 acharam uns peda\u00e7os pequenos... E acredito na teoria do piloto suicida, mesmo esquema daquele outro q jogou o avi\u00e3o nos Alpes franceses", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679175865815040"], "created_at": "2019-12-16T20:55:09.000Z", "id": "1206679175865815040", "author_id": "1041381428775268352", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206677892735930369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679140285472769"], "created_at": "2019-12-16T20:55:00.000Z", "id": "1206679140285472769", "author_id": "892873396739911680", "text": "@Mauriciomulder No hay duda que hay gente que se suicida por vivir en un Estado chavista...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679122337882112"], "created_at": "2019-12-16T20:54:56.000Z", "id": "1206679122337882112", "author_id": "935231846186614784", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/IWs1jnhGoB", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolinaFedatto/status/1206653164222582785", "display_url": "twitter.com/CarolinaFedatt\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679099135209473"], "created_at": "2019-12-16T20:54:50.000Z", "id": "1206679099135209473", "author_id": "4430580387", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/IWs1jnhGoB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679069175271424"], "created_at": "2019-12-16T20:54:43.000Z", "id": "1206679069175271424", "author_id": "3239126782", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206677641417437187"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hWMhuKOmPe", "expanded_url": "https://twitter.com/C_Barretoo/status/1206677641417437187", "display_url": "twitter.com/C_Barretoo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679055896109070"], "created_at": "2019-12-16T20:54:40.000Z", "id": "1206679055896109070", "author_id": "876254968717725696", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hWMhuKOmPe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/cqNh4gNwSm", "expanded_url": "https://t.co/cqNh4gNwSm", "display_url": "t.co/cqNh4gNwSm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679047134167042"], "created_at": "2019-12-16T20:54:38.000Z", "id": "1206679047134167042", "author_id": "880216626892873728", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 uma vez s\u00f3 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nexemplo ne pae https://t.co/cqNh4gNwSm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206674618607636481"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/WohYOjY7i1", "expanded_url": "https://twitter.com/ViYbrahim/status/1206674618607636481", "display_url": "twitter.com/ViYbrahim/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679037583724544"], "created_at": "2019-12-16T20:54:36.000Z", "id": "1206679037583724544", "author_id": "945105181104005120", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/WohYOjY7i1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206679026603057154"], "created_at": "2019-12-16T20:54:33.000Z", "id": "1206679026603057154", "author_id": "783464555921932288", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705(final n\u00e3o)\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "715224562066186245", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "asexuwhaIe", "id": "715224562066186245"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.4037, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206678336145100806"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679013424533504"], "created_at": "2019-12-16T20:54:30.000Z", "id": "1206679013424533504", "author_id": "1108826594079051783", "text": "@asexuwhaIe um mc se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206641799898513409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679007963553792"], "created_at": "2019-12-16T20:54:29.000Z", "id": "1206679007963553792", "author_id": "956681039602159616", "text": "RT @RapMais: Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqH\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206679007560896515"], "created_at": "2019-12-16T20:54:29.000Z", "id": "1206679007560896515", "author_id": "1065366171271213056", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678991916195840"], "created_at": "2019-12-16T20:54:25.000Z", "id": "1206678991916195840", "author_id": "1106915879604883460", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/HVtBWiH7fC", "expanded_url": "https://twitter.com/Bheatriizz/status/1206671091902627840", "display_url": "twitter.com/Bheatriizz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678983066234885"], "created_at": "2019-12-16T20:54:23.000Z", "id": "1206678983066234885", "author_id": "1047651815171530752", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/HVtBWiH7fC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206672335673217024"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ZPwnS11ao1", "expanded_url": "https://twitter.com/1Gustavo_Franco/status/1206672335673217024", "display_url": "twitter.com/1Gustavo_Franc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678951315345409"], "created_at": "2019-12-16T20:54:15.000Z", "id": "1206678951315345409", "author_id": "735964661456179200", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ZPwnS11ao1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "45469554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DomGustavo", "id": "45469554"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206678658372554765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678915768557568"], "created_at": "2019-12-16T20:54:07.000Z", "id": "1206678915768557568", "author_id": "1108826594079051783", "text": "@DomGustavo o mc mineiro (costumava batalhar) se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mimin0_", "id": "724144227010134016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206677684497080321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678913432346624"], "created_at": "2019-12-16T20:54:06.000Z", "id": "1206678913432346624", "author_id": "2896431059", "text": "RT @mimin0_: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA: \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678908231462912"], "created_at": "2019-12-16T20:54:05.000Z", "id": "1206678908231462912", "author_id": "832399326689239040", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678886752432128"], "created_at": "2019-12-16T20:54:00.000Z", "id": "1206678886752432128", "author_id": "1892284352", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/us3iw5VBxy", "expanded_url": "https://t.co/us3iw5VBxy", "display_url": "t.co/us3iw5VBxy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678858755432449"], "created_at": "2019-12-16T20:53:53.000Z", "id": "1206678858755432449", "author_id": "175410904", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/us3iw5VBxy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678829605015558"], "created_at": "2019-12-16T20:53:46.000Z", "id": "1206678829605015558", "author_id": "1097887502906605568", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/El76wnAGMv", "expanded_url": "https://t.co/El76wnAGMv", "display_url": "t.co/El76wnAGMv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678824232062976"], "created_at": "2019-12-16T20:53:45.000Z", "id": "1206678824232062976", "author_id": "1091025479560298497", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/El76wnAGMv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678816359374848"], "created_at": "2019-12-16T20:53:43.000Z", "id": "1206678816359374848", "author_id": "1007745722", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/pcYKVWGSwn", "expanded_url": "https://twitter.com/chaseatlsntic/status/1206660483731902464", "display_url": "twitter.com/chaseatlsntic/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678807844925440"], "created_at": "2019-12-16T20:53:41.000Z", "id": "1206678807844925440", "author_id": "1179882566486298628", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c (de tapa n\u00e3o)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c (jamais) https://t.co/pcYKVWGSwn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/UvKkdCD2Kw", "expanded_url": "https://twitter.com/Bissetriz28/status/1206676340906373126", "display_url": "twitter.com/Bissetriz28/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678785363521536"], "created_at": "2019-12-16T20:53:36.000Z", "id": "1206678785363521536", "author_id": "1154525481632436232", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: nunca nem vi \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/UvKkdCD2Kw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678781068554240"], "created_at": "2019-12-16T20:53:35.000Z", "id": "1206678781068554240", "author_id": "2743515201", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678779986415617"], "created_at": "2019-12-16T20:53:34.000Z", "id": "1206678779986415617", "author_id": "1165451914693304320", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3IEHwez8LZ", "expanded_url": "https://www.clickysound.com/i-want-a-divorce-so-i-can-kill-myself/", "display_url": "clickysound.com/i-want-a-divor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678757693698048"], "created_at": "2019-12-16T20:53:29.000Z", "id": "1206678757693698048", "author_id": "819646999939207168", "text": "https://t.co/3IEHwez8LZ Let me start off by saying, I love my husband. I love him more than I can express.  I have bpd and strong suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678686717620225"], "created_at": "2019-12-16T20:53:12.000Z", "id": "1206678686717620225", "author_id": "336008467", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678667486781442"], "created_at": "2019-12-16T20:53:07.000Z", "id": "1206678667486781442", "author_id": "1029095134598770689", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Laysurcan", "id": "1278818514044928001"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8064, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206581486759137285"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678654895439874"], "created_at": "2019-12-16T20:53:04.000Z", "id": "1206678654895439874", "author_id": "3439348667", "text": "RT @laysurcan: .Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206678629737992194"], "created_at": "2019-12-16T20:52:58.000Z", "id": "1206678629737992194", "author_id": "1162412345794158592", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: sle mano\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678605541060610"], "created_at": "2019-12-16T20:52:53.000Z", "id": "1206678605541060610", "author_id": "809521387429830656", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678591209115648"], "created_at": "2019-12-16T20:52:49.000Z", "id": "1206678591209115648", "author_id": "606518580", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/R63YTqCBAp", "expanded_url": "https://twitter.com/tainahhmoura/status/1206677696283136006", "display_url": "twitter.com/tainahhmoura/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678589296566272"], "created_at": "2019-12-16T20:52:49.000Z", "id": "1206678589296566272", "author_id": "1022806115678126081", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\n\nsaudade de ser destaque af https://t.co/R63YTqCBAp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Os72Alex", "id": "961215826966786048"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "RLavagna", "id": "25352511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206676739096743944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678574998196226"], "created_at": "2019-12-16T20:52:45.000Z", "id": "1206678574998196226", "author_id": "961215826966786048", "text": "RT @Os72Alex: @RLavagna El poder legislativo, deber\u00e1 ser mas eficiente, para aprobar leyes a la altura de la emergencia, Si tiene que traba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678548255313921"], "created_at": "2019-12-16T20:52:39.000Z", "id": "1206678548255313921", "author_id": "201934527", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/GXUFWhxtd1", "expanded_url": "https://twitter.com/luizacoral_/status/1206667738111979520", "display_url": "twitter.com/luizacoral_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678545981988865"], "created_at": "2019-12-16T20:52:39.000Z", "id": "1206678545981988865", "author_id": "1942237064", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 \nfoi pego colando:\u274c\n\nMuito bem aproveitado enquanto durou https://t.co/GXUFWhxtd1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1082477738047561731", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "DomEspetacular", "id": "306507744"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 75, "probability": 0.5487, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Inquisi\u00e7\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206604668878626816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678504298954752"], "created_at": "2019-12-16T20:52:29.000Z", "id": "1206678504298954752", "author_id": "2184969217", "text": "@Stanleymsm @BolsonaroSP @DomEspetacular @recordtvoficial A Santa Inquisi\u00e7\u00e3o matou menos que acidentes de bicicletas infantis e revolucionou as formas de julgamento que at\u00e9 ent\u00e3o era duelo at\u00e9 a morte e ver se nego c grilh\u00f5es no p\u00e9 flutuava na \u00e1gua. \nMas isso n\u00e3o contam na escola n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WaPBuAlFQH", "expanded_url": "https://t.co/WaPBuAlFQH", "display_url": "t.co/WaPBuAlFQH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678474989158401"], "created_at": "2019-12-16T20:52:22.000Z", "id": "1206678474989158401", "author_id": "764941272557690880", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/WaPBuAlFQH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "jesse"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "breaking bad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678469981196291"], "created_at": "2019-12-16T20:52:20.000Z", "id": "1206678469981196291", "author_id": "2270908554", "text": "Me perguntando como o jesse n\u00e3o se matou no final de breaking bad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678432731545600"], "created_at": "2019-12-16T20:52:12.000Z", "id": "1206678432731545600", "author_id": "752310853056208896", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678394466979842"], "created_at": "2019-12-16T20:52:02.000Z", "id": "1206678394466979842", "author_id": "4825772927", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4441132821", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "poetrizz_", "id": "1364414653250600966"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4118, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Clarinha"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "Lucinda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206677981827076102"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678354021244929"], "created_at": "2019-12-16T20:51:53.000Z", "id": "1206678354021244929", "author_id": "1142102084927594496", "text": "@poetrizz_ Ela teve um caso com o pai da Carminha. A esposa dele descobriu e foi matar a Lucinda mas acabou acertando a Clarinha, filha dela com o Nilo. O pai da Carminha matou a m\u00e3e dela e se n me engano a Lucinda levou a culpa por isso, sendo presa no lugar dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678339471196163"], "created_at": "2019-12-16T20:51:49.000Z", "id": "1206678339471196163", "author_id": "39641631", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678336530980866"], "created_at": "2019-12-16T20:51:49.000Z", "id": "1206678336530980866", "author_id": "546854590", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678330042269696"], "created_at": "2019-12-16T20:51:47.000Z", "id": "1206678330042269696", "author_id": "1150227274035150848", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206678310752784384"], "created_at": "2019-12-16T20:51:42.000Z", "id": "1206678310752784384", "author_id": "1010601429051101185", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678242612170753"], "created_at": "2019-12-16T20:51:26.000Z", "id": "1206678242612170753", "author_id": "1098645340792721408", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678227764367365"], "created_at": "2019-12-16T20:51:23.000Z", "id": "1206678227764367365", "author_id": "4825772927", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "titanic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678217630900224"], "created_at": "2019-12-16T20:51:20.000Z", "id": "1206678217630900224", "author_id": "1052660531994222594", "text": "pomba suicida ao som de titanic", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678161053880321"], "created_at": "2019-12-16T20:51:07.000Z", "id": "1206678161053880321", "author_id": "79784698", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678156201123842"], "created_at": "2019-12-16T20:51:06.000Z", "id": "1206678156201123842", "author_id": "910561458634788864", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678156087844865"], "created_at": "2019-12-16T20:51:06.000Z", "id": "1206678156087844865", "author_id": "1088673995921199104", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206675776277504001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "The dirty dozen"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "Armageddon"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/U1iaxSRJ2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Variety/status/1206675776277504001", "display_url": "twitter.com/Variety/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678151805489154"], "created_at": "2019-12-16T20:51:05.000Z", "id": "1206678151805489154", "author_id": "1080161265840984064", "text": "\u00bfEl Escuadr\u00f3n suicida no era ya una remake de The dirty dozen?\n\nY aprovecho para aclarar que la mejor pel\u00edcula basada en los doce del pat\u00edbulo es Armageddon https://t.co/U1iaxSRJ2j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678136659873792"], "created_at": "2019-12-16T20:51:01.000Z", "id": "1206678136659873792", "author_id": "803283115875639296", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678121983991809"], "created_at": "2019-12-16T20:50:57.000Z", "id": "1206678121983991809", "author_id": "438663431", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678110390894592"], "created_at": "2019-12-16T20:50:55.000Z", "id": "1206678110390894592", "author_id": "1158030689037692929", "text": "t\u00f4 aqui assistindo Esquadr\u00e3o Suicida e s\u00f3 queria ter um pudinzinho \ud83d\ude2b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678102547587072"], "created_at": "2019-12-16T20:50:53.000Z", "id": "1206678102547587072", "author_id": "1056644757882056704", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678055600689153"], "created_at": "2019-12-16T20:50:42.000Z", "id": "1206678055600689153", "author_id": "1206111770466824192", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206678024650969090"], "created_at": "2019-12-16T20:50:34.000Z", "geo": {"place_id": "86e95544e795e190"}, "id": "1206678024650969090", "author_id": "956513274752913408", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\n\nUm exemplo de aluno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678020142096385"], "created_at": "2019-12-16T20:50:33.000Z", "id": "1206678020142096385", "author_id": "1034556195917504512", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678014425255937"], "created_at": "2019-12-16T20:50:32.000Z", "id": "1206678014425255937", "author_id": "295689384", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678013900984321"], "created_at": "2019-12-16T20:50:32.000Z", "id": "1206678013900984321", "author_id": "948952583338635264", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678005596217346"], "created_at": "2019-12-16T20:50:30.000Z", "id": "1206678005596217346", "author_id": "703979258729930753", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4508, "type": "Person", "normalized_text": "mc mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677945902870535"], "created_at": "2019-12-16T20:50:15.000Z", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "id": "1206677945902870535", "author_id": "1006299070783197184", "text": "mc mineiro se matou numa live\ncomo jovem maka ja diz\n\"\u00c9 preciso varrer do \u00edntimo as chances de suic\u00eddio\nAntes que se pare\u00e7a o melhor caminho\"", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677908221247493"], "created_at": "2019-12-16T20:50:06.000Z", "id": "1206677908221247493", "author_id": "742152711492272128", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206674618607636481"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uUDbNVOJ4h", "expanded_url": "https://twitter.com/ViYbrahim/status/1206674618607636481", "display_url": "twitter.com/ViYbrahim/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677901782978560"], "created_at": "2019-12-16T20:50:05.000Z", "id": "1206677901782978560", "author_id": "1028263492325916672", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/uUDbNVOJ4h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677846351060993"], "created_at": "2019-12-16T20:49:52.000Z", "id": "1206677846351060993", "author_id": "1942555021", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677827996856322"], "created_at": "2019-12-16T20:49:47.000Z", "id": "1206677827996856322", "author_id": "929451690201411584", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677804970053632"], "created_at": "2019-12-16T20:49:42.000Z", "id": "1206677804970053632", "author_id": "2164950158", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/n54AsamAqO", "expanded_url": "https://twitter.com/rsilvavo/status/1206579443357147136", "display_url": "twitter.com/rsilvavo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677771411476486"], "created_at": "2019-12-16T20:49:34.000Z", "id": "1206677771411476486", "author_id": "1181740525453529088", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: bater n\u00e3o, discutir todo dia \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/n54AsamAqO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677748552544256"], "created_at": "2019-12-16T20:49:28.000Z", "id": "1206677748552544256", "author_id": "731235427148042245", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677746979680263"], "created_at": "2019-12-16T20:49:28.000Z", "id": "1206677746979680263", "author_id": "711181686092988416", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "49685585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "freire_roberto", "id": "49685585"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Freire"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9042, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": "PNB"}, {"start": 106, "end": 123, "probability": 0.4874, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazista Brasileiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206653509514469379"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677726545010688"], "created_at": "2019-12-16T20:49:23.000Z", "id": "1206677726545010688", "author_id": "116545702", "text": "@freire_roberto Caro Roberto Freire, para reflex\u00e3o: o que dir\u00edamos se existisse no Brasil um PNB (Partido Nazista Brasileiro)? Seria caso de pol\u00edcia, certo? Afinal, os nazistas mataram 6 milh\u00f5es de pessoas. Ent\u00e3o, por que toleramos um partido COMUNISTA, regime que matou muito mais gente?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677693581926402"], "created_at": "2019-12-16T20:49:15.000Z", "id": "1206677693581926402", "author_id": "169581762", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677687114354691"], "created_at": "2019-12-16T20:49:14.000Z", "id": "1206677687114354691", "author_id": "88106563", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206676802187530240"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xoGiP9aTdE", "expanded_url": "https://twitter.com/__Maaanu_/status/1206676802187530240", "display_url": "twitter.com/__Maaanu_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677684497080321"], "created_at": "2019-12-16T20:49:13.000Z", "id": "1206677684497080321", "author_id": "724144227010134016", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA: \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/xoGiP9aTdE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677671125667841"], "created_at": "2019-12-16T20:49:10.000Z", "id": "1206677671125667841", "author_id": "1160345008542760960", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206674618607636481"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/eAO5JiPHJG", "expanded_url": "https://twitter.com/ViYbrahim/status/1206674618607636481", "display_url": "twitter.com/ViYbrahim/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677665614323717"], "created_at": "2019-12-16T20:49:09.000Z", "id": "1206677665614323717", "author_id": "1086758551526215682", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705mas foi por chorar demais na sala\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/eAO5JiPHJG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677658224013313"], "created_at": "2019-12-16T20:49:07.000Z", "id": "1206677658224013313", "author_id": "822170071585923072", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206615393441394688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/07QXDdQPDN", "expanded_url": "https://twitter.com/jujupasoli/status/1206615393441394688", "display_url": "twitter.com/jujupasoli/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677657863229442"], "created_at": "2019-12-16T20:49:07.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1206677657863229442", "author_id": "397367440", "text": "Escola \nBrigou: \u2705\nNota vermelha:\u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso de sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou: \u2705\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nFoi pego colando:\u2705 https://t.co/07QXDdQPDN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677654063210498"], "created_at": "2019-12-16T20:49:06.000Z", "id": "1206677654063210498", "author_id": "1030855407483473920", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206675635768320002"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/jM6WttT0IU", "expanded_url": "https://twitter.com/thayssa22_/status/1206675635768320002", "display_url": "twitter.com/thayssa22_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677641417437187"], "created_at": "2019-12-16T20:49:03.000Z", "id": "1206677641417437187", "author_id": "945314693471768576", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/jM6WttT0IU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665158174617600"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/S5QCyj2PJC", "expanded_url": "https://twitter.com/mandyzinhe/status/1206665158174617600", "display_url": "twitter.com/mandyzinhe/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677597213667328"], "created_at": "2019-12-16T20:48:52.000Z", "id": "1206677597213667328", "author_id": "4655681777", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/S5QCyj2PJC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2769840696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206677154181918725"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677594336321537"], "created_at": "2019-12-16T20:48:52.000Z", "id": "1206677594336321537", "author_id": "2769840696", "text": "J\u00e1 era ex dele, e o \u00e1udio que ela me mandou, me deixou com o cora\u00e7\u00e3o mais angustiado ainda. Ela s\u00f3 chorava e ainda n\u00e3o acreditava. Deve ser triste voc\u00ea receber uma not\u00edcia dizendo \u201cEle se matou\u201d, algu\u00e9m que tu amou, algu\u00e9m que passou contigo um tempo da vida dele+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/3Ob0Gjtt7X", "expanded_url": "https://t.co/3Ob0Gjtt7X", "display_url": "t.co/3Ob0Gjtt7X"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677587960967169"], "created_at": "2019-12-16T20:48:50.000Z", "id": "1206677587960967169", "author_id": "1206409579271245824", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/3Ob0Gjtt7X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677585905803267"], "created_at": "2019-12-16T20:48:50.000Z", "id": "1206677585905803267", "author_id": "821008484569411584", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677564892299267"], "created_at": "2019-12-16T20:48:45.000Z", "id": "1206677564892299267", "author_id": "918940082580738048", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677457539076102"], "created_at": "2019-12-16T20:48:19.000Z", "id": "1206677457539076102", "author_id": "2935223861", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206418105611763712"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vC83oIWUVm", "expanded_url": "https://twitter.com/FileFelipe/status/1206418105611763712", "display_url": "twitter.com/FileFelipe/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677440371843072"], "created_at": "2019-12-16T20:48:15.000Z", "id": "1206677440371843072", "author_id": "925541822033735683", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/vC83oIWUVm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677433111531520"], "created_at": "2019-12-16T20:48:13.000Z", "id": "1206677433111531520", "author_id": "1058237736", "text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206677414337748995"], "created_at": "2019-12-16T20:48:09.000Z", "id": "1206677414337748995", "author_id": "4833467957", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/TOWTrH3yXN", "expanded_url": "https://twitter.com/Arabehipster/status/1206589773709750272", "display_url": "twitter.com/Arabehipster/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677411024252929"], "created_at": "2019-12-16T20:48:08.000Z", "id": "1206677411024252929", "author_id": "731484800251465728", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 estudei em mil escolas\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/TOWTrH3yXN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677353050624001"], "created_at": "2019-12-16T20:47:54.000Z", "id": "1206677353050624001", "author_id": "1010997611246039046", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.3947, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/OuiZiEqF9i", "expanded_url": "https://www.hqzona.com.br/2019/12/16/margot-robbie-compara-producao-de-aves-de-rapina-com-a-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "hqzona.com.br/2019/12/16/mar\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/EHLVfNsSbG", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1206643425040318467/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EHLVfNsSbG", "media_key": "16_1206643412079972353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206643425040318467"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677298751119363"], "created_at": "2019-12-16T20:47:41.000Z", "id": "1206677298751119363", "author_id": "1040702016287371265", "text": "RT @HQzonna: \ud83e\udd7a\n\nMargot Robbie compara produ\u00e7\u00e3o de Aves de Rapina com a de Esquadr\u00e3o Suicida\n\nhttps://t.co/OuiZiEqF9i https://t.co/EHLVfNsSbG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677289896988673"], "created_at": "2019-12-16T20:47:39.000Z", "id": "1206677289896988673", "author_id": "3375890487", "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206677286642208773"], "created_at": "2019-12-16T20:47:38.000Z", "id": "1206677286642208773", "author_id": "1038784269471162368", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: :\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando::\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206661932842811392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677269827244033"], "created_at": "2019-12-16T20:47:34.000Z", "id": "1206677269827244033", "author_id": "972851464115773441", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677269349044226"], "created_at": "2019-12-16T20:47:34.000Z", "id": "1206677269349044226", "author_id": "251213470", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677249556205574"], "created_at": "2019-12-16T20:47:29.000Z", "id": "1206677249556205574", "author_id": "1105111765560582145", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677227313733632"], "created_at": "2019-12-16T20:47:24.000Z", "id": "1206677227313733632", "author_id": "2450654935", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677220300935169"], "created_at": "2019-12-16T20:47:22.000Z", "id": "1206677220300935169", "author_id": "942602735173726209", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677202462543873"], "created_at": "2019-12-16T20:47:18.000Z", "id": "1206677202462543873", "author_id": "878632375785328640", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "942150595934375936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.476, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.8498, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8912, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206554706920845312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677186134065159"], "created_at": "2019-12-16T20:47:14.000Z", "id": "1206677186134065159", "author_id": "1160407129964130304", "text": "@DCUniverseBRA Eu depois de ver esquadr\u00e3o suicida, BvS e Liga da Justi\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206677162121711617"], "created_at": "2019-12-16T20:47:09.000Z", "id": "1206677162121711617", "author_id": "1204616460024393731", "text": "Ainda n\u00e3o entendi porque convivo com tanta gente que quer me destruir ao inv\u00e9s de me cativar. Caralho, para de agir com idiotice e pensa um pouco. Cobrar uma pessoa que ja se cobra o suficiente, \u00e9 a mesma coisa que da uma a um suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677141175373825"], "created_at": "2019-12-16T20:47:04.000Z", "id": "1206677141175373825", "author_id": "1073285780288749574", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206677090222977024"], "created_at": "2019-12-16T20:46:51.000Z", "id": "1206677090222977024", "author_id": "202160676", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/2OdQewvfT5", "expanded_url": "https://t.co/2OdQewvfT5", "display_url": "t.co/2OdQewvfT5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677058929274880"], "created_at": "2019-12-16T20:46:44.000Z", "id": "1206677058929274880", "author_id": "4174674496", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 risos\naluno destaque: \u2705\ndiretoria: \u2705 e nem foi minha culpa\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c f1 s\u00f3 se for\nfoi pego colando: n lembro https://t.co/2OdQewvfT5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206670750331129859"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/OgZRBrnvmC", "expanded_url": "https://twitter.com/Bielc32/status/1206670750331129859", "display_url": "twitter.com/Bielc32/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677026586996748"], "created_at": "2019-12-16T20:46:36.000Z", "id": "1206677026586996748", "author_id": "797405395975335937", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/OgZRBrnvmC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206677009029619715"], "created_at": "2019-12-16T20:46:32.000Z", "id": "1206677009029619715", "author_id": "839691543179059200", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: KKKKKKKK \u274c\nse popularizou: sla \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "50409959", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "verissimoallan", "id": "50409959"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206671232449548288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676976406274049"], "created_at": "2019-12-16T20:46:24.000Z", "id": "1206676976406274049", "author_id": "19172354", "text": "@verissimoallan Mais um que n\u00e3o consegue elaborar a merda que fez em Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676949789216768"], "created_at": "2019-12-16T20:46:18.000Z", "id": "1206676949789216768", "author_id": "2871498077", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676949537611781"], "created_at": "2019-12-16T20:46:18.000Z", "id": "1206676949537611781", "author_id": "906484405283246082", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676935318888448"], "created_at": "2019-12-16T20:46:15.000Z", "id": "1206676935318888448", "author_id": "1015617791335043073", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676928750587904"], "created_at": "2019-12-16T20:46:13.000Z", "id": "1206676928750587904", "author_id": "937153485572853761", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676925948801025"], "created_at": "2019-12-16T20:46:12.000Z", "id": "1206676925948801025", "author_id": "3258496407", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8061, "type": "Organization", "normalized_text": "nct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676904725696512"], "created_at": "2019-12-16T20:46:07.000Z", "id": "1206676904725696512", "author_id": "1019818433607806976", "text": "me he metido en una misi\u00f3n suicida llamada \u201cstanear nct\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676815605125120"], "created_at": "2019-12-16T20:45:46.000Z", "id": "1206676815605125120", "author_id": "1288381962", "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206605102607413249"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/TIJRalWwll", "expanded_url": "https://twitter.com/Laizinhakoppe/status/1206605102607413249", "display_url": "twitter.com/Laizinhakoppe/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676814967562241"], "created_at": "2019-12-16T20:45:46.000Z", "id": "1206676814967562241", "author_id": "1058532837354283009", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/TIJRalWwll", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/af8KYZKBa8", "expanded_url": "https://twitter.com/Bheatriizz/status/1206671091902627840", "display_url": "twitter.com/Bheatriizz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676802187530240"], "created_at": "2019-12-16T20:45:43.000Z", "id": "1206676802187530240", "author_id": "2896431059", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/af8KYZKBa8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676796340678656"], "created_at": "2019-12-16T20:45:41.000Z", "id": "1206676796340678656", "author_id": "868489651740389376", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "25352511", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RLavagna", "id": "25352511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206672369437335554"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676739096743944"], "created_at": "2019-12-16T20:45:28.000Z", "id": "1206676739096743944", "author_id": "961215826966786048", "text": "@RLavagna El poder legislativo, deber\u00e1 ser mas eficiente, para aprobar leyes a la altura de la emergencia, Si tiene que trabajar horas extra o reducir vacaciones h\u00e1ganlo.\n\nEs suicida entregar una chequera en blanco a un presidente rodeado de delincuentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676735493885953"], "created_at": "2019-12-16T20:45:27.000Z", "id": "1206676735493885953", "author_id": "944142938870894592", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676730880122881"], "created_at": "2019-12-16T20:45:26.000Z", "id": "1206676730880122881", "author_id": "1152229473816911879", "text": "TWW\nEu tava suave mas a\u00ed eu vi q um MC se matou e agora eu t\u00f4 naquele modelinho trabalhando meu chakra pra n\u00e3o pensar demais\ud83e\uddd8\ud83e\uddd8\ud83e\uddd8\ud83e\uddd8\ud83e\uddd8\ud83e\uddd8\ud83e\uddd8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676724433522692"], "created_at": "2019-12-16T20:45:24.000Z", "id": "1206676724433522692", "author_id": "1013192101499203584", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676664257777665"], "created_at": "2019-12-16T20:45:10.000Z", "id": "1206676664257777665", "author_id": "2946263993", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676664006193153"], "created_at": "2019-12-16T20:45:10.000Z", "id": "1206676664006193153", "author_id": "1128118908731502593", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206673326925590533"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/VEG4nxQCSB", "expanded_url": "https://twitter.com/t0nh4um/status/1206673326925590533", "display_url": "twitter.com/t0nh4um/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676656787726336"], "created_at": "2019-12-16T20:45:08.000Z", "id": "1206676656787726336", "author_id": "795384132620656640", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/VEG4nxQCSB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676605671751683"], "created_at": "2019-12-16T20:44:56.000Z", "id": "1206676605671751683", "author_id": "856336925912956928", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676581961338880"], "created_at": "2019-12-16T20:44:50.000Z", "id": "1206676581961338880", "author_id": "1073329236855922688", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676567876878339"], "created_at": "2019-12-16T20:44:47.000Z", "id": "1206676567876878339", "author_id": "1027523445947617280", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206675776277504001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9215, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/dN9NwpyxQx", "expanded_url": "https://twitter.com/Variety/status/1206675776277504001", "display_url": "twitter.com/Variety/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676541050097667"], "created_at": "2019-12-16T20:44:41.000Z", "id": "1206676541050097667", "author_id": "89517007", "text": "\u00bfNo se supon\u00eda que ya hizo esta pel\u00edcula con Escuadr\u00f3n Suicida? https://t.co/dN9NwpyxQx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/TUeLAGicoU", "expanded_url": "https://twitter.com/chaseatlsntic/status/1206660483731902464", "display_url": "twitter.com/chaseatlsntic/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676510381350917"], "created_at": "2019-12-16T20:44:33.000Z", "id": "1206676510381350917", "author_id": "1151557205763723264", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/TUeLAGicoU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/xR3tgRYqJ6", "expanded_url": "https://t.co/xR3tgRYqJ6", "display_url": "t.co/xR3tgRYqJ6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676468924899330"], "created_at": "2019-12-16T20:44:23.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1206676468924899330", "author_id": "80973508", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 (eu tava passando cola) https://t.co/xR3tgRYqJ6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206673375336239107"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Rkqcnjbqee", "expanded_url": "https://twitter.com/leehgianessi/status/1206673375336239107", "display_url": "twitter.com/leehgianessi/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676442899243010"], "created_at": "2019-12-16T20:44:17.000Z", "id": "1206676442899243010", "author_id": "1671411870", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Rkqcnjbqee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676419570520068"], "created_at": "2019-12-16T20:44:12.000Z", "id": "1206676419570520068", "author_id": "1081713334582427649", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676387987410945"], "created_at": "2019-12-16T20:44:04.000Z", "id": "1206676387987410945", "author_id": "1005120395865935877", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676372820832263"], "created_at": "2019-12-16T20:44:00.000Z", "id": "1206676372820832263", "author_id": "870460210019794944", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676335004979201"], "created_at": "2019-12-16T20:43:51.000Z", "id": "1206676335004979201", "author_id": "991084482294894592", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676327396450309"], "created_at": "2019-12-16T20:43:50.000Z", "id": "1206676327396450309", "author_id": "1134034001952419840", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206611050428354562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676317908938753"], "created_at": "2019-12-16T20:43:47.000Z", "id": "1206676317908938753", "author_id": "1037323416385347584", "text": "RT @fbctadoido: Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/nyNuby32V5", "expanded_url": "https://twitter.com/isabelitablog/status/1206666248265691136", "display_url": "twitter.com/isabelitablog/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676314129870849"], "created_at": "2019-12-16T20:43:46.000Z", "id": "1206676314129870849", "author_id": "2326834594", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algm no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c https://t.co/nyNuby32V5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676292621553665"], "created_at": "2019-12-16T20:43:41.000Z", "id": "1206676292621553665", "author_id": "1128364588225966081", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/VxnWeX4uHd", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_alozyz/status/1206673030073765889", "display_url": "twitter.com/crf_alozyz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676267841605632"], "created_at": "2019-12-16T20:43:35.000Z", "id": "1206676267841605632", "author_id": "721076656773984256", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/VxnWeX4uHd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676230902370304"], "created_at": "2019-12-16T20:43:27.000Z", "id": "1206676230902370304", "author_id": "2423323391", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676199918964736"], "created_at": "2019-12-16T20:43:19.000Z", "id": "1206676199918964736", "author_id": "944142938870894592", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "65552526", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LoenXX5", "id": "65552526"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206600705152339968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676184790159367"], "created_at": "2019-12-16T20:43:16.000Z", "id": "1206676184790159367", "author_id": "210513238", "text": "@LoenXX5 Se for de noite confere se matou mesmo, apague as luzes, espere quase ao amanhecer e leva  e joga na esquina, se n\u00e3o a sua vida vai virar um inferno. A lei no Brasil s\u00f3 \u00e9 eficaf pra ferrar quem tem resid\u00eancia fixa e paga seus impostos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676158659649538"], "created_at": "2019-12-16T20:43:09.000Z", "id": "1206676158659649538", "author_id": "731878915191537664", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676107245871104"], "created_at": "2019-12-16T20:42:57.000Z", "id": "1206676107245871104", "author_id": "884777575", "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676098106429440"], "created_at": "2019-12-16T20:42:55.000Z", "id": "1206676098106429440", "author_id": "3138912436", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206676047418318848"], "created_at": "2019-12-16T20:42:43.000Z", "id": "1206676047418318848", "author_id": "2302550872", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206665681472835584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676041449852928"], "created_at": "2019-12-16T20:42:41.000Z", "id": "1206676041449852928", "author_id": "64791519", "text": "RT @carlaangola: \"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676020683771908"], "created_at": "2019-12-16T20:42:36.000Z", "id": "1206676020683771908", "author_id": "926153748619186178", "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206661932842811392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206675966568914946"], "created_at": "2019-12-16T20:42:24.000Z", "id": "1206675966568914946", "author_id": "549754533", "text": "RT @maperezpirela: Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "suz", "id": "867312936930263041", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 460, "tweet_count": 22154, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "Garcias018"}, {"verified": false, "name": "doka, 7;", "id": "81419682", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}, "username": "npsidoka"}, {"verified": false, "name": "E\u0260\u176a Kb\u0433\u176a\u1772\u0273", "id": "1202600101", "public_metrics": {"followers_count": 22603, "following_count": 15, "tweet_count": 124349, "listed_count": 190}, "location": "[+18]", "username": "AnimaDiLupo___"}, {"verified": false, "name": "A Gremista \ud83d\udd25\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1159232584846585856", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 376, "tweet_count": 11067, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "lmascarenhas__"}, {"verified": false, "name": "\u064b", "id": "1120417188140257285", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 5002, "tweet_count": 75701, "listed_count": 8}, "location": "L: +55 O: -55 N: -30 S: +30", "username": "vaImerico"}, {"verified": false, "name": "Bruno", "id": "2891451971", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 111, "tweet_count": 9119, "listed_count": 0}, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "Bruno_N0brega"}, {"verified": false, "name": "Jamas K", "id": "1597329390", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 3293, "tweet_count": 474255, "listed_count": 4}, "location": "Pilar, Argentina", "username": "alecal051"}, {"verified": false, "name": "Sandra Pitta", "id": "252168075", "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}, "location": "Argentina", "username": "spitta1969"}, {"verified": false, "name": "vithorya", "id": "1150823069935656960", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 70, "tweet_count": 2411, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vihctr"}, {"verified": false, "name": "thaninha namo do felipe\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "id": "3385006541", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 541, "tweet_count": 7619, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thanuia"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86\u062a\ufe0e", "id": "2613835608", "public_metrics": {"followers_count": 5948, "following_count": 4865, "tweet_count": 120106, "listed_count": 8}, "location": "hogwarts", "username": "itscrzryo"}, {"verified": false, "name": "RJoni", "id": "2155563452", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 407, "tweet_count": 38438, "listed_count": 0}, "location": "Holanda \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "username": "blgital1a"}, {"verified": false, "name": "aninha", "id": "1168589300650389509", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 257, "tweet_count": 4291, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil\ud83c\udf34", "username": "AnaClaraBrumMa1"}, {"verified": false, "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "388946039", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "location": "Rome, Italy", "username": "CesareOrtis"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Angel\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "891370873927675905", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 4991, "tweet_count": 302066, "listed_count": 0}, "location": "Barinas, Venezuela", "username": "ElPerryZamorano"}, {"verified": true, "name": "Carla Angola TV", "id": "72627916", "public_metrics": {"followers_count": 2822730, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}, "location": "Miami", "username": "carlaangola"}, {"verified": false, "name": "L\u00edara", "id": "1177360880847261697", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 273, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "username": "pqpliara"}, {"verified": false, "name": "\u200f\u064b", "id": "1071194029130440704", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 403, "tweet_count": 22030, "listed_count": 1}, "location": "iqg amb", "username": "twik99"}, {"verified": false, "name": "Ma", "id": "51627914", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 182, "tweet_count": 59203, "listed_count": 0}, "location": ".", "username": "MaariihSilva"}, {"verified": false, "name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica", "id": "146829771", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}, "location": "N\u00c3O RESPONDO DM", "username": "_bloodymaryna"}, {"verified": false, "name": "Maria\ud83d\udcab", "id": "1097966438848049152", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 220, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}, "username": "mariavitor1nhaa"}, {"verified": false, "name": "Manuella", "id": "764941272557690880", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 451, "tweet_count": 5151, "listed_count": 0}, "location": "Ilha Florian\u00f3polis", "username": "maanuellamp"}, {"verified": false, "name": "Milena Ottone", "id": "337146093", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 533, "tweet_count": 43411, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "username": "miottone"}, {"verified": false, "name": "\u2206", "id": "1060598968458100737", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 536, "tweet_count": 39002, "listed_count": 0}, "location": "Florida, USA", "username": "Karolai64477593"}, {"verified": false, "name": "munraz\u00e3o news", "id": "2874254831", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 997, "tweet_count": 44214, "listed_count": 2}, "location": "CONTACA$H - Video Clipe ", "username": "munrazao"}, {"verified": false, "name": "CHOICE #CLIPELAJE", "id": "2912654471", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}, "location": "Morro do Atalaia", "username": "ChoiceJMC"}, {"verified": false, "name": "Mamol\ud83d\ude80 \ud83c\udf4a", "id": "1035376896", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 2877, "tweet_count": 408676, "listed_count": 50}, "location": "Roma, Lazio", "username": "MamolkcsMamol"}, {"verified": true, "name": "Dagospia", "id": "70971449", "public_metrics": {"followers_count": 712647, "following_count": 224, "tweet_count": 310024, "listed_count": 2563}, "location": "Roma", "username": "_DAGOSPIA_"}, {"verified": false, "name": "Magaly", "id": "823745677171818496", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 261, "tweet_count": 90700, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "Magaly80391274"}, {"verified": false, "name": "dezopinha", "id": "790361435146711040", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 706, "tweet_count": 8642, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "dezopaaa"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd48JUUJ\ud83e\udd48", "id": "747181882572414976", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 678, "tweet_count": 20018, "listed_count": 1}, "location": "Uberl\u00e2ndia", "username": "juanmadeira_"}, {"verified": false, "name": "LB", "id": "903348214765584384", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 678, "tweet_count": 3040, "listed_count": 0}, "location": "33", "username": "leobrazz19"}, {"verified": true, "name": "Sess\u00e3o Extra", "id": "16911404", "public_metrics": {"followers_count": 125291, "following_count": 2527, "tweet_count": 49337, "listed_count": 545}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "sessaoextra"}, {"verified": false, "name": "gohan", "id": "4892579614", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 413, "tweet_count": 15469, "listed_count": 0}, "location": "013", "username": "yungteles"}, {"verified": true, "name": "29/10 FBC EM SALVADOR", "id": "996353709683740673", "public_metrics": {"followers_count": 170532, "following_count": 25369, "tweet_count": 63638, "listed_count": 52}, "location": "Cabana Pai Tomaz, Belo Horizonte", "username": "fbctadoido"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1043879902422999040", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 359, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}, "username": "rckvlr_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc90 \ud83c\udfc4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd25", "id": "1033850340792258562", "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 1634, "tweet_count": 110912, "listed_count": 2}, "location": "BH", "username": "theushp_"}, {"verified": false, "name": "Di Cria Freestyle", "id": "1149072517887397888", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1180, "tweet_count": 38913, "listed_count": 0}, "location": "BXD", "username": "Rafixx777"}, {"verified": false, "name": "Narxcisst \u262d", "id": "1141404336804769794", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 697, "tweet_count": 32526, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Oliveira2077"}, {"verified": true, "name": "rapmais", "id": "769228033299472384", "public_metrics": {"followers_count": 671691, "following_count": 1586, "tweet_count": 77304, "listed_count": 226}, "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "username": "RapMais"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "915141977963974656", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 442, "tweet_count": 64030, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Thetebatista28"}, {"verified": false, "name": "Denis_pimentinha", "id": "1077358730134597632", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 157, "tweet_count": 1845, "listed_count": 0}, "location": "Brumadinho, Brasil", "username": "taldoDeni"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd7c \ud83c\udd70 \ud83c\udd81 \ud83c\udd72 \ud83c\udd74 \ud83c\udd7b \ud83c\udd70 \u2764", "id": "1067373592239845378", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 2466, "tweet_count": 46385, "listed_count": 2}, "username": "Marcelita_2020"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "id": "1050889448874016768", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 537, "tweet_count": 32658, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "MiguelMendonca0"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "846539896512806916", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 584, "tweet_count": 48422, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "AyrtonSouza21"}, {"verified": false, "name": "Rapha", "id": "953669668652371970", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 291, "tweet_count": 21951, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "aqlraphael"}, {"verified": false, "name": "Lua17", "id": "1181735161001631744", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 87, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "VR6669"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udce5", "id": "1005237662213722112", "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 1478, "tweet_count": 14885, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "badgalvava"}, {"verified": false, "name": "Paulo Ju", "id": "3846751155", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 263, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}, "location": "Amsterdam", "username": "PauloJuliano13"}, {"verified": false, "name": "JEM \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "145103424", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 4741, "tweet_count": 68655, "listed_count": 0}, "username": "JaimeEMartinez"}, {"verified": false, "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "location": "K\u00f6apen Burg", "username": "IrvingGatell"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc82", "id": "760106562887245826", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 0, "tweet_count": 1001, "listed_count": 1}, "location": "shinee world", "username": "JJONGlRL"}, {"verified": false, "name": "Ingrid loves kibum \u2661", "id": "1010632780022255618", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "username": "bumkeystar"}, {"verified": false, "name": "Linn", "id": "4889081902", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 481, "tweet_count": 12754, "listed_count": 0}, "location": "Contagem, Brasil", "username": "Lincoln_Prata13"}, {"verified": false, "name": "Victor.Carvalho", "id": "263820611", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 223, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "location": "em qualquer galaxia", "username": "victorluiz7_"}, {"verified": false, "name": "flo MIDNIGHTS", "id": "957259470979174400", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 802, "tweet_count": 32791, "listed_count": 17}, "location": "\u2d35", "username": "prfctcarey"}, {"verified": false, "name": "\u0299\u1d07\u029f\u029f\u1d00 \ud83e\udec0\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "806654097524985857", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 481, "tweet_count": 12179, "listed_count": 0}, "location": "Tramanda\u00ed, Brasil", "username": "bella8681"}, {"verified": false, "name": "WBP07 \u27ed\u27ec & \u27ec\u27ed \u2077 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u1d42\u1d49 \u1d2c\u02b3\u1d49 \u1d3c\u1db0\u02e1\u02b8 \ud83d\udc9c", "id": "4847786411", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1195, "tweet_count": 50010, "listed_count": 0}, "username": "SeoulHope7"}, {"verified": false, "name": "7", "id": "1137799007810543617", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 255, "tweet_count": 688, "listed_count": 1}, "location": "'", "username": "youremysunflowe"}, {"verified": false, "name": "alessandra atacad\u00e3\u00e3o", "id": "180507830", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 1279, "tweet_count": 56644, "listed_count": 42}, "location": "Natal, Brasil", "username": "quegreakkkk"}, {"verified": false, "name": "Mario Alberto Geller", "id": "1615955701", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 4980, "tweet_count": 66168, "listed_count": 1}, "username": "MA_Geller"}, {"verified": false, "name": "NICOLAS\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "790324282945658880", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 265, "tweet_count": 1971, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Nicolasz_f"}, {"verified": false, "name": "Milenial Enojado", "id": "981707544040169472", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 271, "tweet_count": 5668, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "milenialenojado"}, {"verified": false, "name": "felps", "id": "1078050593925664769", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 240, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "felpao_"}, {"verified": false, "name": "leztat*", "id": "1172179660660232193", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 465, "tweet_count": 9573, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "pichuruu"}, {"verified": false, "name": "Malvadeza \u262f\ufe0f", "id": "1022870547091390464", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 1920, "tweet_count": 30892, "listed_count": 0}, "location": "Santos Dumont, Brasil", "username": "thaismlg"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude9e\ud835\ude8e\u0301\ud835\ude8d\ud835\ude8a-\ud835\ude9e\ud835\ude8e\u0301\ud835\ude95 X)", "id": "347504956", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 185, "tweet_count": 5853, "listed_count": 0}, "location": "Ipatinga, Brasil", "username": "arturgabri3l"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd40", "id": "1146572498470952960", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 306, "tweet_count": 1071, "listed_count": 0}, "username": "thuurs7"}, {"verified": false, "name": "Rodigo", "id": "425927815", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 338, "tweet_count": 8896, "listed_count": 3}, "location": "Straight Outta Nordeste", "username": "xprouse"}, {"verified": false, "name": "Thisgao \ud83e\udd4b", "id": "2946519934", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1394, "tweet_count": 19191, "listed_count": 0}, "location": "Anchieta, Brasil", "username": "Sxnthiagv"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Esp\u00edndola", "id": "122131896", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 923, "tweet_count": 25743, "listed_count": 0}, "username": "gespindola12"}, {"verified": false, "name": "alfonso ochoa", "id": "41256558", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 538, "tweet_count": 7186, "listed_count": 9}, "username": "alfonsoochoa"}, {"verified": false, "name": "\u026a\u0280\u1d00\u1d00\u1d0d", "id": "4476103706", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 862, "tweet_count": 11488, "listed_count": 3}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "Cioranillo"}, {"verified": false, "name": "krono$", "id": "1119267982037979142", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 352, "tweet_count": 7606, "listed_count": 0}, "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "username": "Kauaanlol"}, {"verified": false, "name": "martins dubod\u00e3o", "id": "763734207030030336", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 44, "tweet_count": 37566, "listed_count": 0}, "username": "MartinsDubodao"}, {"verified": false, "name": "gabe", "id": "3239286975", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 644, "tweet_count": 49249, "listed_count": 0}, "location": "neverland ", "username": "itzqueenbitch"}, {"verified": false, "name": "Vih", "id": "1123385335105429504", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 183, "tweet_count": 3690, "listed_count": 0}, "location": "MG ", "username": "V1toriaRibeiro"}, {"verified": false, "name": "sara", "id": "838099374924259328", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 471, "tweet_count": 10615, "listed_count": 0}, "location": "mg ", "username": "AurelianoSara"}, {"verified": false, "name": "Pedro Dias", "id": "3384852209", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 308, "tweet_count": 5331, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Pedro_Kojo"}, {"verified": false, "name": "Chuu do Lunda", "id": "46333792", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 488, "tweet_count": 48707, "listed_count": 14}, "username": "emancipationJ"}, {"verified": false, "name": "LZ\ud83c\udf47", "id": "1158910916689309698", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 533, "tweet_count": 6817, "listed_count": 1}, "username": "LuizzzFernand"}, {"verified": false, "name": "cristal", "id": "1173790127707041792", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 277, "tweet_count": 6556, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "acristalc"}, {"verified": false, "name": "Guilherme\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1090737911098683393", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 715, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}, "location": "Satolep, Sul Grande Do Brasil", "username": "XGuuih"}, {"verified": false, "name": "bigbad\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1095685572503441408", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1095, "tweet_count": 32229, "listed_count": 3}, "location": "\ud835\udd97\ud835\udd8c/53", "username": "lucagfbp"}, {"verified": false, "name": "Caio Conk\u00e1", "id": "918200054107734016", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 338, "tweet_count": 5002, "listed_count": 0}, "location": "Outro patamar", "username": "Vinicixs0"}, {"verified": false, "name": "Javier\ud83d\udc79", "id": "196402899", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1118, "tweet_count": 61988, "listed_count": 4}, "username": "NissimS1978"}, {"verified": false, "name": "ANNE", "id": "4490209934", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 120, "tweet_count": 41522, "listed_count": 1}, "location": " ", "username": "ANNEWA93"}, {"verified": false, "name": "Violet Vit\u00f3ria", "id": "967521886367338497", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1070, "tweet_count": 23482, "listed_count": 1}, "username": "Violetvitoria"}, {"verified": false, "name": "grego", "id": "889302982248058880", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 442, "tweet_count": 12267, "listed_count": 0}, "location": "Rockland, MA", "username": "luisarxujo"}, {"verified": false, "name": "nathan\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "1150839291746181120", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 131, "tweet_count": 11284, "listed_count": 0}, "location": "Bxd  RJ // Vv ES", "username": "nthancrf"}, {"verified": false, "name": "Isabel Bolio", "id": "303556576", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 236, "tweet_count": 54050, "listed_count": 2}, "location": "Merida, Yucatan", "username": "IBolio"}, {"verified": false, "name": "gustavo", "id": "851871063621480450", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 21, "tweet_count": 348, "listed_count": 0}, "location": "Cassino, Rio Grande - RS", "username": "53gustavosm"}, {"verified": false, "name": "La Bruja\ud83d\ude3a.", "id": "1450379785", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4228, "tweet_count": 227255, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "bruxa1966"}, {"verified": false, "name": "thabata", "id": "1014328106168004609", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 234, "tweet_count": 7954, "listed_count": 0}, "username": "031thalita"}, {"verified": false, "name": "lv", "id": "1129419591229288449", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1490, "tweet_count": 47024, "listed_count": 0}, "location": "011", "username": "ludfernandxs"}, {"verified": false, "name": "lulu", "id": "1669253185", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 290, "tweet_count": 7320, "listed_count": 0}, "location": "Santa Ad\u00e9lia, Brasil", "username": "luanaramiro05"}, {"verified": false, "name": "Pernambuco meu pa\u00eds!", "id": "1264693765", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 719, "tweet_count": 5954, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "luterobr"}, {"verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4669592, "following_count": 151, "tweet_count": 565972, "listed_count": 7113}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "name": "In the X", "id": "333462316", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 377, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "username": "RDinthex"}, {"verified": false, "name": "duda franco", "id": "1019962125152849921", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1187, "tweet_count": 14652, "listed_count": 0}, "location": "sjdr", "username": "dudx_f"}, {"verified": false, "name": "A ruiva do fox preto", "id": "1158509124566560775", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 646, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}, "username": "1matrouxa1"}, {"verified": false, "name": "dezin \u00e9 sommelier", "id": "2969175244", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 746, "tweet_count": 5178, "listed_count": 1}, "location": "Brasilia", "username": "pqandre12"}, {"verified": false, "name": "DOIXD\u00ca / EX MC 2D \ud83d\udd25", "id": "758821775069196288", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 2737, "tweet_count": 26221, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "doixdeoriginal"}, {"verified": false, "name": "Thiago Bello", "id": "50867863", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 479, "tweet_count": 970, "listed_count": 1}, "username": "tbellof"}, {"verified": false, "name": "ANTHONY PARKINSON", "id": "54405254", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1400, "tweet_count": 48232, "listed_count": 5}, "username": "WISEPARK"}, {"verified": false, "name": "Maria de los Desamparados.", "id": "1200422790958108672", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1718, "tweet_count": 19192, "listed_count": 4}, "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "username": "AmparoC07337937"}, {"verified": true, "name": "ABC.es", "id": "19923515", "public_metrics": {"followers_count": 2262708, "following_count": 14654, "tweet_count": 565211, "listed_count": 19199}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es"}, {"verified": false, "name": "japa", "id": "813433573625696256", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 1209, "tweet_count": 26002, "listed_count": 0}, "location": "nf, rj", "username": "ayumi_nagatsuka"}, {"verified": false, "name": "m \u00e1 r c i a", "id": "1029302880023584769", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 481, "tweet_count": 9193, "listed_count": 0}, "location": "nf, rj", "username": "marcia_cardinot"}, {"verified": false, "name": "CaballoLoco\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83d\uddfd", "id": "1137811154837938176", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 4631, "tweet_count": 74682, "listed_count": 12}, "location": "Planeta Tierra", "username": "JoseMMarch1"}, {"verified": false, "name": "gaab", "id": "743992586201894913", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 452, "tweet_count": 11488, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gaabwuzhere"}, {"verified": false, "name": "Cris tin \ud83c\udfb5\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udfb6", "id": "852326058951159808", "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 4448, "tweet_count": 50108, "listed_count": 0}, "location": "Cosqu\u00edn. C\u00f3rdoba,Argentina ", "username": "Cristin79151896"}, {"verified": false, "name": "Karen \ud83c\udf3c", "id": "2716545795", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 2356, "tweet_count": 136742, "listed_count": 0}, "location": "Penha Circular, Rio de Janeiro", "username": "oliveira_karen8"}, {"verified": false, "name": "Ana Beatriz", "id": "1153349667394129923", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 339, "tweet_count": 32426, "listed_count": 0}, "username": "anb2__"}, {"verified": false, "name": "Eduardo", "id": "784486467171127296", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 143, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "username": "edu_najel"}, {"verified": false, "name": "marizita", "id": "1201170416833880065", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 0, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}, "location": "Caraguatatuba, Brasil", "username": "reiskrr"}, {"verified": false, "name": "$te", "id": "739576090469994496", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 104, "tweet_count": 17648, "listed_count": 0}, "username": "Tefinhahey"}, {"verified": false, "name": "Hartmann", "id": "1100974554321731592", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 763, "tweet_count": 92240, "listed_count": 0}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "NegoHart"}, {"verified": false, "name": "Rafael NZ", "id": "1056697408858587136", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 615, "tweet_count": 7290, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brazil", "username": "rafaelldnz"}, {"verified": false, "name": "paolo", "id": "490858252", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 304, "tweet_count": 206068, "listed_count": 23}, "location": "oviedo florida", "username": "paolettopalante"}, {"verified": false, "name": "Villordo Maria \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "619208578", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 1462, "tweet_count": 693624, "listed_count": 7}, "location": "Planeta Tierra", "username": "VillordoMaria"}, {"verified": false, "name": "\u1d0d\u026a\u029f\u1d00s\u1d07\u1d0f\u1d0b\u2077\u226e", "id": "4585040775", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 488, "tweet_count": 70772, "listed_count": 11}, "location": "soymimi", "username": "spritehobi"}, {"verified": false, "name": "the lovecats vota 13", "id": "1073401006975803397", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1291, "tweet_count": 37901, "listed_count": 3}, "location": "Pernambuco", "username": "JustMayzinea"}, {"verified": false, "name": "Victor Barrios R.", "id": "111874177", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 2139, "tweet_count": 11687, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9rida Venezuela ", "username": "victorb20188"}, {"verified": false, "name": "astrid sequera", "id": "263465862", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 261, "tweet_count": 59402, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "astridseque"}, {"verified": false, "name": "bruna\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2b50", "id": "2444471431", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 2240, "tweet_count": 13238, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "brugomes001"}, {"verified": false, "name": "insta: eu__gomess \ud83d\udc3a", "id": "876254968717725696", "public_metrics": {"followers_count": 3785, "following_count": 915, "tweet_count": 101069, "listed_count": 0}, "location": "casada \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd", "username": "eu__gomess"}, {"verified": false, "name": "be", "id": "732644072310112256", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 692, "tweet_count": 29589, "listed_count": 2}, "username": "bedssz"}, {"verified": false, "name": "Rafa", "id": "931698565772136448", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 390, "tweet_count": 26168, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "paulorafaelfr"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9", "id": "284288582", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 943, "tweet_count": 205033, "listed_count": 5}, "location": "Macap\u00e1, Amap\u00e1", "username": "_andrelaw"}, {"verified": false, "name": "DC Oficialista", "id": "4684442264", "public_metrics": {"followers_count": 4809, "following_count": 363, "tweet_count": 54188, "listed_count": 39}, "username": "DCoficialista"}, {"verified": true, "name": "Heat Vision", "id": "87491355", "public_metrics": {"followers_count": 28252, "following_count": 657, "tweet_count": 20303, "listed_count": 903}, "location": "Hollywood, CA", "username": "HeatVisionBlog"}, {"verified": false, "name": "d a v i d", "id": "371041418", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1226, "tweet_count": 24162, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "davidlealfuenma"}, {"verified": false, "name": "DELONDELON", "id": "1137736662170165249", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 345, "tweet_count": 8011, "listed_count": 0}, "username": "DELONDELON57"}, {"verified": false, "name": "Juan", "id": "3847132281", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 411, "tweet_count": 14806, "listed_count": 0}, "location": "011", "username": "yJuan_"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "274686902", "public_metrics": {"followers_count": 12536, "following_count": 5855, "tweet_count": 104472, "listed_count": 13}, "username": "desa7ivado"}, {"verified": false, "name": "the_durty", "id": "971426862961496064", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 433, "tweet_count": 7711, "listed_count": 0}, "username": "the_lima01"}, {"verified": false, "name": "the dead", "id": "1182713835821633536", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 275, "tweet_count": 33038, "listed_count": 1}, "username": "gayz_a"}, {"verified": false, "name": "Roxy Roxy", "id": "3300708567", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 146, "tweet_count": 39556, "listed_count": 2}, "username": "roxannelvira"}, {"verified": false, "name": "JuSxT", "id": "1197057209299079168", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 227, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "username": "JuSxT1"}, {"verified": false, "name": "thais de la trinidad casanova vivas", "id": "1089135238872293376", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 246, "tweet_count": 46803, "listed_count": 0}, "username": "thaisdelatrini1"}, {"verified": false, "name": "Ch", "id": "897077511984746496", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 500, "tweet_count": 10008, "listed_count": 0}, "location": "Rj/\ud83c\udfdd\ufe0f", "username": "CristianoffX"}, {"verified": false, "name": "...", "id": "969093775028047872", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 264, "tweet_count": 15167, "listed_count": 0}, "username": "Lucasdiffa"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Andreoli", "id": "795421156165767168", "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}, "username": "NicooAndreoli"}, {"verified": false, "name": "@M\u00f3nica", "id": "1169391350724354048", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 3088, "tweet_count": 40017, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "geniodelvoto19"}, {"verified": false, "name": "Rey Jeremias", "id": "1029876621342388224", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 176, "tweet_count": 13013, "listed_count": 1}, "username": "Venezuela3D"}, {"verified": false, "name": "IG: dr.alejandro_rinoplastias", "id": "730792020965490688", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 3669, "tweet_count": 224141, "listed_count": 3}, "location": "San Crist\u00f3bal-T\u00e1chira,Vzla", "username": "alejandro_orl"}, {"verified": false, "name": "-HellBom \ud83d\udca5", "id": "875953427125338112", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 143, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}, "location": "Narnia ", "username": "NegoBomzika1"}, {"verified": false, "name": "\u2087\ud83d\udc19\ud83d\udc9c", "id": "1154219603456921600", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1102, "tweet_count": 7346, "listed_count": 5}, "location": "Colombia", "username": "jkbublee"}, {"verified": false, "name": "\u0262 \u028b \u026a \u0257 \u026a \u0274 \ud83c\udf19", "id": "974809445350985729", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 594, "tweet_count": 22563, "listed_count": 1}, "location": "na casa do caralho", "username": "_guidin"}, {"verified": false, "name": "Sind\u00e3o", "id": "937863185461403649", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 126, "tweet_count": 7610, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "Sindy_S2000"}, {"verified": false, "name": "b", "id": "4841044497", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1268, "tweet_count": 126600, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "beapessi"}, {"verified": false, "name": "Rafaella", "id": "755970155646185472", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1122, "tweet_count": 19354, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "RafaellaOaski"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffe", "id": "1032243703887351809", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 782, "tweet_count": 20031, "listed_count": 0}, "location": "a frente do tempo", "username": "RenalhaDFZ"}, {"verified": false, "name": "dayvi", "id": "904011588281229312", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 98, "tweet_count": 9176, "listed_count": 0}, "location": "SG", "username": "dayvxs"}, {"verified": false, "name": "Mendex '') \u00a3", "id": "826561001696931840", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 97, "tweet_count": 5267, "listed_count": 0}, "location": "Pouso Alegre, Brasil", "username": "szmendex"}, {"verified": false, "name": "pxin", "id": "867798783605841921", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 596, "tweet_count": 20572, "listed_count": 0}, "location": "namekusei", "username": "pxinzada"}, {"verified": false, "name": "rafael", "id": "1050768623747428352", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 216, "tweet_count": 52098, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "bazethz"}, {"verified": false, "name": "malandrita", "id": "968158523925331968", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 386, "tweet_count": 13409, "listed_count": 0}, "location": "elie saab world", "username": "suzanavargass"}, {"verified": false, "name": "erikakakakakakaka", "id": "1044951910669856769", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 895, "tweet_count": 56014, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "theerikiu"}, {"verified": false, "name": "\u2077", "id": "2544233996", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 360, "tweet_count": 23941, "listed_count": 2}, "username": "MonseJimenez97"}, {"verified": false, "name": "bielzinho", "id": "1101147782629466113", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 90, "tweet_count": 2461, "listed_count": 0}, "username": "GabrielPavo9"}, {"verified": false, "name": "REP\u00daBLICA JSM", "id": "767556425585393665", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1132, "tweet_count": 110627, "listed_count": 0}, "username": "udok2016"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc86", "id": "1167799541682384901", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 450, "tweet_count": 6094, "listed_count": 0}, "username": "chaianeneis_"}, {"verified": false, "name": "eduarda", "id": "900203941639725056", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1101, "tweet_count": 19651, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "username": "eduardaasv"}, {"verified": false, "name": "Nicola \ud83d\udc0d\ud83d\udc8e", "id": "2485408581", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 796, "tweet_count": 27248, "listed_count": 16}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "nicolaom102"}, {"verified": false, "name": "luiza", "id": "751842629181210624", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 243, "tweet_count": 32748, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "lulsc7"}, {"verified": false, "name": "Danilo paix\u00f5es", "id": "754161153991925760", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 98, "tweet_count": 61314, "listed_count": 1}, "location": "Jacaraipe", "username": "dandamapenas"}, {"verified": false, "name": "vicente van gogh", "id": "564628730", "public_metrics": {"followers_count": 90865, "following_count": 1114, "tweet_count": 210970, "listed_count": 207}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "umvicente"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udd02\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcea", "id": "1388184432", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 652, "tweet_count": 75690, "listed_count": 6}, "location": "spzl", "username": "rayanedevine"}, {"verified": false, "name": "donnantuoni", "id": "296867207", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 426, "tweet_count": 38890, "listed_count": 0}, "location": "insira sua localiza\u00e7\u00e3o", "username": "Dandonn_"}, {"verified": false, "name": "\u1d0a\u1d0fs\u1d07\u1d18\u029c", "id": "1078876053202968576", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 38, "tweet_count": 1739, "listed_count": 0}, "location": "ATL", "username": "rachidunium"}, {"verified": false, "name": "ElChilongui2022", "id": "2750782702", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 2438, "tweet_count": 24801, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "ElChilongui"}, {"verified": false, "name": "Petro Divisa\u2741", "id": "1315481666", "public_metrics": {"followers_count": 123632, "following_count": 85, "tweet_count": 28222, "listed_count": 297}, "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "username": "PetroDivisa"}, {"verified": false, "name": "\u2720 tavares \u2720", "id": "880527913090777089", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 835, "tweet_count": 3094, "listed_count": 0}, "location": "Bom Jesus do Itabapoana", "username": "Eliveltontavar7"}, {"verified": false, "name": "Dudu", "id": "1125083834838671360", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 333, "tweet_count": 14391, "listed_count": 0}, "username": "Eduardoluciano_"}, {"verified": false, "name": "maduds", "id": "946932810421501953", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 669, "tweet_count": 26283, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "madusedlak"}, {"verified": false, "name": "cal\u00edsse", "id": "1012490097416114177", "public_metrics": {"followers_count": 5285, "following_count": 3992, "tweet_count": 18334, "listed_count": 0}, "location": "085", "username": "cxnifj"}, {"verified": false, "name": "pedro", "id": "1013420261847248896", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 528, "tweet_count": 8067, "listed_count": 0}, "username": "pedrovar10"}, {"verified": false, "name": "Larinha", "id": "2942953012", "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 856, "tweet_count": 53413, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Larahelenna"}, {"verified": false, "name": "Bispo\ud83e\udd77", "id": "1114152831202811905", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 47, "tweet_count": 3048, "listed_count": 0}, "location": "Sampa, ZL ", "username": "Gabri_Bispo"}, {"verified": false, "name": "as vezes Jo\u00e3o as vezes Freire", "id": "2887359923", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 115, "tweet_count": 7597, "listed_count": 1}, "location": "013", "username": "Mlkdajuliete"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcce", "id": "823945069350842368", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 429, "tweet_count": 18914, "listed_count": 0}, "username": "notfound_1123"}, {"verified": false, "name": "du", "id": "1112878440192073733", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 380, "tweet_count": 2917, "listed_count": 0}, "location": "br", "username": "dovigonunes"}, {"verified": false, "name": "alejandro landeros", "id": "1096614440", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 468, "tweet_count": 18421, "listed_count": 0}, "username": "alejandrolande8"}, {"verified": false, "name": "lpxxx tetra\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "1184289817439490048", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 149, "tweet_count": 6047, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "Joaolopes__10"}, {"verified": false, "name": "Blanca  Rivas", "id": "1064255169808994304", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1187, "tweet_count": 46274, "listed_count": 0}, "username": "BlancaR56375800"}, {"verified": false, "name": "ornxllxs", "id": "1868456232", "public_metrics": {"followers_count": 4181, "following_count": 677, "tweet_count": 146847, "listed_count": 3}, "location": "Cidade de Deus, RJ ", "username": "ornxllxs_LF"}, {"verified": false, "name": "Omar Quezada", "id": "416675837", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 625, "tweet_count": 10657, "listed_count": 0}, "username": "OMAR_MCA1"}, {"verified": false, "name": "Michelle C. Zires", "id": "3304043448", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 301, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "ziresmich"}, {"verified": false, "name": "ana beatriz", "id": "749015100141494272", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 627, "tweet_count": 4121, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela | 18", "username": "anabxdxd"}, {"verified": false, "name": "gdmustang", "id": "1024860608364257280", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 370, "tweet_count": 52873, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "euguilhermealva"}, {"verified": false, "name": "Andrea Owltiz\ud83e\udd89", "id": "1133063812469403648", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 178, "tweet_count": 15012, "listed_count": 0}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "andreaortizs95"}, {"verified": false, "name": "ceo do humor", "id": "1027232236851142656", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 644, "tweet_count": 24832, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "jntnxix"}, {"verified": false, "name": "barbie ecologica", "id": "918960229181771776", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 577, "tweet_count": 38122, "listed_count": 1}, "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "username": "afixx23"}, {"verified": false, "name": "alvarenga", "id": "1088847742489821186", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 188, "tweet_count": 16580, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "alvarxz__"}, {"verified": false, "name": "Mirta Lanzone", "id": "1167510078649487361", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342315, "listed_count": 2}, "username": "lanzone_mirta"}, {"verified": false, "name": "benfica", "id": "1142784586784620544", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 230, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}, "username": "EnzoBenfica2"}, {"verified": false, "name": "Mariana", "id": "742115445558370304", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 982, "tweet_count": 34458, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "mmariananm"}, {"verified": false, "name": "\u00d7 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \u00d7", "id": "882287448109326336", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 401, "tweet_count": 23544, "listed_count": 0}, "location": "Berlandia", "username": "iambebecita_"}, {"verified": false, "name": "ana\u2077 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2694", "id": "847162547170148353", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 601, "tweet_count": 37631, "listed_count": 1}, "username": "inferwsman"}, {"verified": false, "name": "thalyta", "id": "802271412669050880", "public_metrics": {"followers_count": 2837, "following_count": 287, "tweet_count": 55028, "listed_count": 10}, "username": "bluejnsccp"}, {"verified": false, "name": "Neto", "id": "1069718813476818945", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 157, "tweet_count": 3922, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "SauceMyBaby"}, {"verified": false, "name": "hoswldosg", "id": "329022574", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 124, "tweet_count": 286202, "listed_count": 5}, "username": "hoswaldosg"}, {"verified": false, "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "id": "134629415", "public_metrics": {"followers_count": 942914, "following_count": 819, "tweet_count": 175549, "listed_count": 1557}, "location": "Venezuela", "username": "maperezpirela"}, {"verified": false, "name": "Maritta Alegrett. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8V.E.R.D.E\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "868849593307607040", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1365, "tweet_count": 47937, "listed_count": 1}, "username": "MarittaAlegrett"}, {"verified": false, "name": "Ana Urcelay Sol\u00e1ns \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "534036988", "public_metrics": {"followers_count": 24313, "following_count": 26724, "tweet_count": 103906, "listed_count": 40}, "location": "Espanha", "username": "claysurcan"}, {"verified": false, "name": "Livier Hern\u00e1ndez Miramontes", "id": "3015971495", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 939, "tweet_count": 45982, "listed_count": 0}, "username": "livier_Montes"}, {"verified": false, "name": "Mathos", "id": "1056730966289461249", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 580, "tweet_count": 5553, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "matosm00"}, {"verified": false, "name": "Niel\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "1054067091035340802", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 374, "tweet_count": 16367, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Monlevade, Brasil", "username": "_Omartins_"}, {"verified": false, "name": "Beatriz Vargas \u2728", "id": "115444929", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 2157, "tweet_count": 123891, "listed_count": 6}, "username": "beavargas26"}, {"verified": false, "name": "\u30a2\u30ea\u30bd\u30f3\u30df\u30eb\u30af \ud83e\udd20", "id": "870688520246927360", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 2562, "tweet_count": 76681, "listed_count": 1}, "location": "na paz de deus", "username": "alissokkk"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1037772766169255937", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 151, "tweet_count": 18083, "listed_count": 0}, "location": "Oporto, Portugal", "username": "ataoxoliveira"}, {"verified": false, "name": "cams", "id": "3366622721", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 791, "tweet_count": 28574, "listed_count": 2}, "location": "Mystic Falls", "username": "rxven_cabello"}, {"verified": false, "name": "dev---il", "id": "849653303004811264", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 207, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}, "location": "018", "username": "sickdeviIish"}, {"verified": false, "name": "DARIUS", "id": "1206199004", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1110, "tweet_count": 20764, "listed_count": 0}, "username": "juaangomes69"}, {"verified": false, "name": "La Pantera", "id": "919760802952949761", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 386, "tweet_count": 252147, "listed_count": 0}, "username": "LaNegritaVE"}, {"verified": false, "name": "Allan Henrique", "id": "1204069496736141314", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 31, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "Allanhe05"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82", "id": "1180261761737515008", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 525, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Sara_cardosorb"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "466453111", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1257, "tweet_count": 11481, "listed_count": 0}, "location": "RS, Tch\u00ea", "username": "Santox_SCI"}, {"verified": false, "name": "Ana GAZA", "id": "946420979135385601", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2005, "tweet_count": 576230, "listed_count": 1}, "username": "AnaGAZA1"}, {"verified": false, "name": "livzinha", "id": "3053530348", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 1185, "tweet_count": 45007, "listed_count": 1}, "username": "liroulivs"}, {"verified": false, "name": "\u00e9 sou eu", "id": "940430146183614464", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 364, "tweet_count": 3279, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "AnneFeitosa2"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd \u2728", "id": "1111733813313523712", "public_metrics": {"followers_count": 4041, "following_count": 1553, "tweet_count": 12758, "listed_count": 0}, "username": "Natalia_fr3"}, {"verified": false, "name": "BruxoTN", "id": "1082995869962694656", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 339, "tweet_count": 9436, "listed_count": 1}, "location": "019", "username": "BruxoTN"}, {"verified": false, "name": "Pedro Geremias", "id": "855447936884461569", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 229, "tweet_count": 4494, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PedroGeremias4"}, {"verified": false, "name": "Dani", "id": "1975679702", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 163, "tweet_count": 8170, "listed_count": 0}, "username": "DaniRiascosH"}, {"verified": false, "name": "ra", "id": "1052606275849203712", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 878, "tweet_count": 6951, "listed_count": 0}, "location": "Porto Ferreira, Brasil", "username": "AngelucciRayane"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a", "id": "868148491650035713", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 517, "tweet_count": 15126, "listed_count": 0}, "location": "porto city", "username": "thaisa_menezes_"}, {"verified": false, "name": "Sthephany", "id": "1143729589782568960", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 330, "tweet_count": 12453, "listed_count": 0}, "location": "Vila Medeiros, S\u00e3o Paulo", "username": "sthephanyyp"}, {"verified": false, "name": "Garcia \ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "787730803560177666", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 308, "tweet_count": 12666, "listed_count": 0}, "username": "1001_rodrigo"}, {"verified": false, "name": "Luis Fernando Garcia", "id": "471245649", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 353, "tweet_count": 76718, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey", "username": "lgarciaf2k"}, {"verified": false, "name": "Margare\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c", "id": "1124466086349627393", "public_metrics": {"followers_count": 7751, "following_count": 7786, "tweet_count": 95677, "listed_count": 0}, "username": "Margare21749137"}, {"verified": false, "name": "Angelap", "id": "542068414", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 212, "tweet_count": 126565, "listed_count": 6}, "username": "apimentel_m"}, {"verified": false, "name": "R.B", "id": "770041815424757760", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 260, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}, "location": "maringay", "username": "assholeSzSzSz"}, {"verified": false, "name": "fodase", "id": "1152396457539985409", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 142, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "username": "CookiedoG0u"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude1d", "id": "986608247951056897", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 3957, "tweet_count": 9760, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "diamondheartINF"}, {"verified": false, "name": "alice \u2728", "id": "3315477599", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 619, "tweet_count": 45872, "listed_count": 0}, "username": "aliceconde_"}, {"verified": false, "name": "guiroud 9\ufe0f\u20e3\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "2380375311", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 515, "tweet_count": 27889, "listed_count": 6}, "username": "oguiroud"}, {"verified": false, "name": "uca \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "id": "721493264667381761", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 921, "tweet_count": 58065, "listed_count": 0}, "location": "big pool", "username": "goya7_"}, {"verified": false, "name": "Henrique", "id": "2911392712", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 664, "tweet_count": 9735, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "HVitral"}, {"verified": false, "name": "Julio Cabrera", "id": "95750323", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 707, "tweet_count": 2091, "listed_count": 4}, "location": "Mexico!!!", "username": "xsset"}, {"verified": false, "name": "Steice \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "783432580809027584", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 277, "tweet_count": 11253, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "AndradeSteice"}, {"verified": false, "name": "pipoca", "id": "1037750973509316609", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 83, "tweet_count": 3901, "listed_count": 0}, "location": "Rio Acima, Brasil", "username": "pqpipocakk"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "id": "2177201969", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 659, "tweet_count": 27313, "listed_count": 0}, "location": "GOSTOSA", "username": "GatenhaSZ"}, {"verified": false, "name": "Patroa", "id": "784815754587889664", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 145, "tweet_count": 8527, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "reis_nani"}, {"verified": false, "name": "\u034fjo\u00e3o", "id": "892230226071236609", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 490, "tweet_count": 17563, "listed_count": 0}, "location": "es", "username": "jot4eli"}, {"verified": false, "name": "Rezende s\u00f3 q com S", "id": "835163899259457536", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 289, "tweet_count": 18764, "listed_count": 1}, "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "username": "Rebixs"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude77\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude9b\ud835\ude92", "id": "918937960048988160", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 364, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "Henri_PPG"}, {"verified": false, "name": "Marta Garc\u00eda", "id": "1252522040", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 180, "tweet_count": 84072, "listed_count": 1}, "username": "Babax6Marta"}, {"verified": false, "name": "chaery - MIC ON", "id": "795716588574011392", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 419, "tweet_count": 43201, "listed_count": 0}, "location": "hyegi", "username": "hyejinlips"}, {"verified": false, "name": "\u2027\u208a\u02da Bibisa\u0b6d\u0325\u22c6\uff61\u272e", "id": "1077725291081027584", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 428, "tweet_count": 25223, "listed_count": 0}, "location": "Any pronouns", "username": "_bolodecaneca_"}, {"verified": false, "name": "\u2720gb\u2720", "id": "957432458491899904", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2259, "tweet_count": 29823, "listed_count": 0}, "location": "Guapimirim, Brasil", "username": "Bielc32"}, {"verified": false, "name": "lagosta burra", "id": "887699965", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 943, "tweet_count": 17425, "listed_count": 1}, "username": "eumrcs"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8d", "id": "2334102380", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 532, "tweet_count": 92077, "listed_count": 4}, "username": "thaystrisch"}, {"verified": false, "name": "julinha", "id": "1010945129786601472", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 231, "tweet_count": 7203, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais", "username": "oli_julinha"}, {"verified": false, "name": "rob\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1203781375352016896", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 134, "tweet_count": 18991, "listed_count": 1}, "username": "n3wp3rson"}, {"verified": false, "name": "@lilguii", "id": "1200219591227654144", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 177, "tweet_count": 1481, "listed_count": 0}, "username": "lilguii2"}, {"verified": false, "name": "KITKAT", "id": "186852378", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 504, "tweet_count": 11955, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "gabycaitite"}, {"verified": false, "name": "Matheus com TH", "id": "268447708", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 3111, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1-AP", "username": "matheusilvacc"}, {"verified": false, "name": "Camisa", "id": "2180525880", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "username": "ttucamisa"}, {"verified": false, "name": "COCO", "id": "2285319493", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 62, "tweet_count": 13827, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "CocoAmado"}, {"verified": false, "name": "Luis Rodr\u00edguez", "id": "840251065", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 1113, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "username": "Irathas_"}, {"verified": false, "name": "Felipe \u270c\ufe0f\ud83d\ude1c", "id": "86171673", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1662, "tweet_count": 26338, "listed_count": 1}, "location": "Contagem, Brasil", "username": "Felipe_magraoo"}, {"verified": false, "name": "Danilo Favero \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1149182556207833089", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 537, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "dan_favero"}, {"verified": false, "name": "Aninha", "id": "737394657114656768", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 423, "tweet_count": 7471, "listed_count": 1}, "username": "__ivanez"}, {"verified": false, "name": "gael", "id": "1120059583249170432", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1279, "tweet_count": 19773, "listed_count": 0}, "location": "republica de lomas", "username": "TorresErvverrle"}, {"verified": false, "name": "jack spero demais\ud83d\udd25\ud83d\udca4", "id": "1139123038945984512", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 401, "tweet_count": 3744, "listed_count": 0}, "username": "AllmeidaMc"}, {"verified": false, "name": "lil jao x", "id": "80714925", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 20, "tweet_count": 79483, "listed_count": 7}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "DJJohnFerrer"}, {"verified": false, "name": "ex \ud83d\udc01 d lab", "id": "896694260329836545", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 86, "tweet_count": 29399, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "httpswwwga"}, {"verified": false, "name": "geo", "id": "1006575684779696128", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 338, "tweet_count": 2985, "listed_count": 0}, "username": "zietz_g"}, {"verified": false, "name": "Enrique Tevar", "id": "3293435704", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 155, "tweet_count": 432, "listed_count": 2}, "username": "HenryTMartin"}, {"verified": false, "name": "Cels Pi\u00f1ol", "id": "70407849", "public_metrics": {"followers_count": 11600, "following_count": 917, "tweet_count": 115545, "listed_count": 426}, "location": "Barcelona", "username": "celspinol"}, {"verified": false, "name": "Huixquilucan opina.", "id": "243360896", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 165, "tweet_count": 8181, "listed_count": 0}, "username": "mzambranor"}, {"verified": false, "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "id": "68723105", "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}, "location": "Villahermosa, Tabasco", "username": "NachoRgz"}, {"verified": false, "name": "TordoRepublicano", "id": "1360808256", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 556, "tweet_count": 98114, "listed_count": 0}, "username": "TordoMoncho"}, {"verified": false, "name": "Sole O.o \ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf35\ud83c\udf33\u2600\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf05\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf28\ufe0f\ud83d\udca7\ud83c\udf49\ud83e\udd5d\ud83c\udf47\ud83c\udf53\ud83c\udf52\ud83c\udf3d", "id": "179295048", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 3106, "tweet_count": 226273, "listed_count": 38}, "location": "Chile", "username": "borgonialover"}, {"verified": false, "name": "Luc\u00eda L\u00f3pez \ud83d\udc9a", "id": "19848554", "public_metrics": {"followers_count": 368594, "following_count": 9182, "tweet_count": 97332, "listed_count": 512}, "username": "lucialopezchile"}, {"verified": false, "name": "DG", "id": "3052532698", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1867, "tweet_count": 75175, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i / Saquarema Rj", "username": "DgDaBarreira"}, {"verified": false, "name": "sofia\u2728", "id": "1083355393450016769", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 326, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}, "location": "Villa Mar\u00eda, Argentina", "username": "sofiaazavattaro"}, {"verified": false, "name": "Valentina Marcomini", "id": "1475168804", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 445, "tweet_count": 14287, "listed_count": 1}, "username": "vale_marcomini"}, {"verified": false, "name": "Teen Party Vit\u00f3ria", "id": "1070887479916548096", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 12, "tweet_count": 12090, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "Teenpartyvix"}, {"verified": false, "name": "brabin", "id": "813358845078700033", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 1610, "tweet_count": 30905, "listed_count": 0}, "username": "Th967"}, {"verified": false, "name": "la\u00eds vota \u203c\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u203c\ufe0f", "id": "2736422302", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 250, "tweet_count": 24092, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "Lais_cantuario"}, {"verified": false, "name": "La\u00ed", "id": "772564270773112832", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 342, "tweet_count": 11108, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "laiisa_carvalho"}, {"verified": false, "name": "Martini", "id": "1021948242504888322", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1655, "tweet_count": 6499, "listed_count": 1}, "location": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal", "username": "marti23841985"}, {"verified": false, "name": "Teresa Isabel", "id": "432737474", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 15, "tweet_count": 7253, "listed_count": 6}, "username": "TeresaIsabel5"}, {"verified": false, "name": "Jose Ignacio Munilla", "id": "762162229", "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}, "location": "Alicante, Spain", "username": "ObispoMunilla"}, {"verified": false, "name": "Petra", "id": "587161742", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1219, "tweet_count": 10567, "listed_count": 0}, "username": "MtzMine"}, {"verified": false, "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1957798104", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "location": "M\u00e9xico", "username": "CartonCalderon"}, {"verified": false, "name": "gui", "id": "2772924106", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 926, "tweet_count": 12275, "listed_count": 1}, "location": "Santa Rosa, Brasil", "username": "h33mann"}, {"verified": false, "name": "Val", "id": "272662238", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 238, "tweet_count": 5244, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "username": "solosoyVal"}, {"verified": false, "name": "ie, gnom", "id": "841803453051633664", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 618, "tweet_count": 71060, "listed_count": 0}, "location": "Cidade Cont - 847", "username": "_Gnom027"}, {"verified": false, "name": "CRIA Maniezi \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f DDSE - 18/11", "id": "832399326689239040", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 410, "tweet_count": 36571, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sr_Maniezi"}, {"verified": false, "name": "LeiaJ\u00e1 Cultura", "id": "856730749", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 505, "tweet_count": 20214, "listed_count": 12}, "username": "LeiaJaCultura"}, {"verified": false, "name": "eduzinhoooooooooooooooooooooo", "id": "1068621141290422272", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 180, "tweet_count": 10520, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brazil", "username": "arribaroger"}, {"verified": false, "name": "diogo", "id": "4771824075", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 326, "tweet_count": 13495, "listed_count": 2}, "location": "Porto, Portugal", "username": "dhbraga"}, {"verified": false, "name": "\u00e9 o p", "id": "4493741715", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 870, "tweet_count": 30902, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, RS", "username": "_p_rick"}, {"verified": false, "name": "Claudia", "id": "1099472481910513664", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1195, "tweet_count": 77361, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Claudia20062007"}, {"verified": false, "name": "Delirante por vacina", "id": "15678859", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 3228, "tweet_count": 28573, "listed_count": 3}, "location": "Sampa City", "username": "marcotritapepe"}, {"verified": false, "name": "Ana Teresa Pacheco", "id": "1083669611772604416", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 301, "tweet_count": 283595, "listed_count": 1}, "username": "AnaTeresaPache2"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd94 \u26a1", "id": "419540419", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 3408, "tweet_count": 137242, "listed_count": 2}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "m_theozz"}, {"verified": false, "name": "Nunca nem Vi #UFF\u00c9", "id": "1168670033444311041", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 320, "tweet_count": 1011, "listed_count": 0}, "username": "Sem__Sono"}, {"verified": false, "name": "Ayran Borges \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2835670029", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 364, "tweet_count": 26922, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "AyranBorges"}, {"verified": false, "name": "vics", "id": "1032052102292549633", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 265, "tweet_count": 17228, "listed_count": 0}, "location": "brasil ", "username": "victorianovi_"}, {"verified": false, "name": "16/11", "id": "1093946862288232448", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 234, "tweet_count": 8009, "listed_count": 0}, "username": "malezoca"}, {"verified": false, "name": "Camila Cabral", "id": "309257645", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 276, "tweet_count": 71246, "listed_count": 3}, "username": "_djcamilacabral"}, {"verified": false, "name": "Viii :)", "id": "874413968407842816", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 315, "tweet_count": 2906, "listed_count": 0}, "username": "vitoriatbarboza"}, {"verified": false, "name": "Meteuzim", "id": "930946158490476544", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1971, "tweet_count": 19468, "listed_count": 0}, "username": "mat_hzzzz"}, {"verified": false, "name": "gigi\ud83c\udf6d", "id": "1050373298717171713", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 458, "tweet_count": 22676, "listed_count": 2}, "location": "morta", "username": "forjanax"}, {"verified": false, "name": "Rayo 4Ever", "id": "487253638", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 60, "tweet_count": 3693, "listed_count": 0}, "username": "cr_dynasty"}, {"verified": false, "name": "ferpela", "id": "1050224174394994689", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 490, "tweet_count": 25010, "listed_count": 0}, "username": "FGianecchini"}, {"verified": false, "name": "Killer Queen\u2076\u2076\u2076", "id": "3308817843", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 126, "tweet_count": 12845, "listed_count": 1}, "username": "extraterres3_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc94 \ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc82", "id": "1067582624980439040", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 358, "tweet_count": 13664, "listed_count": 0}, "username": "_camilachristo"}, {"verified": false, "name": "Luc\u00eda VB.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udfdd", "id": "843222104233467904", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1013, "tweet_count": 41721, "listed_count": 2}, "location": "San Isidro Republique", "username": "LuciaVillasBo"}, {"verified": false, "name": "tanito \ud83d\ude0f", "id": "549636763", "public_metrics": {"followers_count": 16412, "following_count": 14931, "tweet_count": 86504, "listed_count": 10}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Tanitoo1980"}, {"verified": false, "name": "loirinhaSS \ud83d\udd25", "id": "1038645577758715904", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 903, "tweet_count": 14045, "listed_count": 1}, "location": "nem gps localiza", "username": "SsLoirinha"}, {"verified": false, "name": "anaLu.", "id": "365709809", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1533, "tweet_count": 21336, "listed_count": 13}, "username": "analui03"}, {"verified": false, "name": "kauanzin", "id": "1153355217024540672", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 437, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}, "username": "Kauan_Resend"}, {"verified": false, "name": "ReAlJuCa", "id": "963448970432450561", "public_metrics": {"followers_count": 9531, "following_count": 3950, "tweet_count": 115625, "listed_count": 4}, "location": "All\u00ed donde t\u00fa no PUEDES ir", "username": "realjuca"}, {"verified": false, "name": "Karito", "id": "914948659", "public_metrics": {"followers_count": 25797, "following_count": 991, "tweet_count": 69850, "listed_count": 14}, "username": "karitupl_"}, {"verified": false, "name": "Tiago \u2077\u2077\u2077", "id": "737701183985442817", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 982, "tweet_count": 33791, "listed_count": 1}, "location": "Vit\u00f3ria, ES", "username": "TiagoPinheiroD8"}, {"verified": false, "name": "Hermitt", "id": "1121051486153322499", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1325, "tweet_count": 8369, "listed_count": 2}, "location": "Recife", "username": "hermittlol"}, {"verified": false, "name": "guibarbas", "id": "906601361600663552", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "username": "gui_barbas"}, {"verified": false, "name": "strogonoff", "id": "951490729276264448", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 85, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "username": "portapivotante"}, {"verified": false, "name": "Lucca Niehues", "id": "1059890077680197633", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 107, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "LuccaNiehues"}, {"verified": false, "name": "duarda \u00a3 \u201c)", "id": "1382332975", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 3124, "tweet_count": 44779, "listed_count": 1}, "username": "DudaVizacori"}, {"verified": false, "name": "Davi knupp", "id": "967628984807813121", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 245, "tweet_count": 1710, "listed_count": 0}, "location": "Manhua\u00e7u, Brasil", "username": "knupp_davi"}, {"verified": false, "name": ";Diei \ud83c\udf83", "id": "1067813401609543680", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 446, "tweet_count": 29062, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "DarkDiei"}, {"verified": false, "name": "Nachos", "id": "3401431949", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 567, "tweet_count": 25907, "listed_count": 0}, "username": "inacio_ojuara"}, {"verified": false, "name": "Ambrosini\u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "4825681047", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 900, "tweet_count": 15234, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "fcaxx11"}, {"verified": false, "name": "blauth", "id": "1190368934475829248", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1559, "tweet_count": 8868, "listed_count": 1}, "location": "rose quartz", "username": "blauthhhh"}, {"verified": false, "name": "EFRAIN MARTINEZ GUZM\u00c1N", "id": "68259821", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1622, "tweet_count": 73509, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 8.272635,-62.76992", "username": "eframargu"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83 spooky sanpi \ud83c\udf83", "id": "1482806448", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 420, "tweet_count": 71739, "listed_count": 19}, "location": "dibujando Narutos", "username": "feliciasanpi"}, {"verified": false, "name": "wl \ud83e\udd4b", "id": "1180891985785348103", "public_metrics": {"followers_count": 12794, "following_count": 427, "tweet_count": 29968, "listed_count": 0}, "location": "rj, angra dos reis ", "username": "wloliveiraax"}, {"verified": false, "name": "Lechuza Ale \ud83e\udd89\ud83c\udf40\ud83c\udfa8\ud83c\udf20:-)", "id": "2800368085", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 918, "tweet_count": 495425, "listed_count": 23}, "location": "Conurbano Town", "username": "LechuzaAlelu"}, {"verified": false, "name": "kachow", "id": "1042538691858710529", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 277, "tweet_count": 1836, "listed_count": 3}, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "username": "Bernard14832027"}, {"verified": false, "name": "Danii Marqz", "id": "148897626", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 140, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "username": "DanieMar_"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Grilo", "id": "820268190597074945", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 254, "tweet_count": 1577, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "oVitorCostaReal"}, {"verified": false, "name": "sanji fuma derb", "id": "919647023376281600", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 513, "tweet_count": 29681, "listed_count": 1}, "location": ".", "username": "shaolinpetista"}, {"verified": false, "name": "lucas", "id": "1140412362983391232", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 488, "tweet_count": 20986, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "lucashenriq209"}, {"verified": false, "name": "Ramon Suniaga", "id": "137465304", "public_metrics": {"followers_count": 5988, "following_count": 6586, "tweet_count": 267736, "listed_count": 17}, "location": "Venezuela", "username": "ramedumar"}, {"verified": false, "name": "dave the creator", "id": "913462327411970048", "public_metrics": {"followers_count": 2701, "following_count": 1143, "tweet_count": 37740, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "davewashere_"}, {"verified": false, "name": "MauraoO", "id": "986482981", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 206, "tweet_count": 1805, "listed_count": 4}, "location": "Japan", "username": "MauraoOER34"}, {"verified": false, "name": "thdrvy", "id": "928852212012347392", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 372, "tweet_count": 5678, "listed_count": 0}, "location": "\u65e5\u672c\u3000", "username": "thaumaturgical_"}, {"verified": false, "name": "Richard", "id": "1309446938", "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 2090, "tweet_count": 312915, "listed_count": 13}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "rihcrf"}, {"verified": false, "name": "danizera\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "939599986005872640", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 178, "tweet_count": 6129, "listed_count": 1}, "location": "018", "username": "danizera_sccp"}, {"verified": false, "name": "lu\u00eds", "id": "982037524557238272", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 92, "tweet_count": 11555, "listed_count": 1}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "_luischmitt"}, {"verified": false, "name": "inesquec\u00edvel", "id": "1047561335175884804", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 165, "tweet_count": 7890, "listed_count": 0}, "location": "Joinville", "username": "inneselv"}, {"verified": false, "name": "\u212d\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd2f\u00e3\ud835\udd2c \u2654", "id": "88314399", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 420, "tweet_count": 47112, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "alyscd_"}, {"verified": false, "name": "06.10 \ud83d\udda4\u2728", "id": "1135845950591774725", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 770, "tweet_count": 4996, "listed_count": 0}, "username": "eu_carolliny"}, {"verified": false, "name": "Mayara\ud83c\udf3b", "id": "826622471461859335", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1532, "tweet_count": 11153, "listed_count": 0}, "location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "Mayaraa_jesus"}, {"verified": false, "name": "richarlison 9 do hexa", "id": "923634222610501632", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 1126, "tweet_count": 153782, "listed_count": 5}, "location": "livre como Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "chitafrica1921"}, {"verified": false, "name": "SunnySh Nuilah", "id": "3315778127", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 672, "tweet_count": 3066, "listed_count": 0}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "XhanNuilah"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea caprinha\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1156907437921886217", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 337, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "LuccasCapra"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "id": "2777833678", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 840, "tweet_count": 42834, "listed_count": 2}, "username": "mlanchda"}, {"verified": false, "name": "Ivan G\u00f3mez", "id": "168758216", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 319, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}, "username": "snyderfifi"}, {"verified": false, "name": "arthur", "id": "4814715803", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 969, "tweet_count": 110723, "listed_count": 1}, "location": "#1 naruto stan", "username": "melevendaqui"}, {"verified": false, "name": "macaco bolando beck", "id": "1149431857022406656", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 380, "tweet_count": 15318, "listed_count": 0}, "location": "bacanopolis", "username": "_getulionargas"}, {"verified": false, "name": "cau\u00ea", "id": "754026262813958144", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 444, "tweet_count": 23811, "listed_count": 0}, "username": "cauemalatesta"}, {"verified": false, "name": "Don Miguel", "id": "83727748", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1099, "tweet_count": 9909, "listed_count": 1}, "location": "costa sur de Jalisco", "username": "miguelmichel"}, {"verified": false, "name": "Be Vila Se\u00f1or\u00e1ns", "id": "33027235", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 322, "tweet_count": 95646, "listed_count": 40}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "SANFERALE"}, {"verified": true, "name": "Bibi Land\u00f3", "id": "113104677", "public_metrics": {"followers_count": 138774, "following_count": 5241, "tweet_count": 101722, "listed_count": 175}, "location": "Paraguay", "username": "Bibilando"}, {"verified": false, "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "245645102", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "Hernando_MR"}, {"verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "name": "be'a", "id": "896853223952265216", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 877, "tweet_count": 32383, "listed_count": 4}, "location": "(ela/dela) \u3134\u3147\u3145\u314c", "username": "LvWinko"}, {"verified": false, "name": "jm", "id": "1026910504516759552", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 517, "tweet_count": 45221, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\ude90", "username": "jm0reth_"}, {"verified": false, "name": "Kevin Js", "id": "1126135843163389953", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 240, "tweet_count": 4725, "listed_count": 0}, "location": "BH ", "username": "kevin_js22"}, {"verified": false, "name": "wagner", "id": "802948252442198021", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 854, "tweet_count": 333539, "listed_count": 11}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "ulttraviolanna"}, {"verified": false, "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo"}, {"verified": false, "name": "Winicius \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3426363507", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 242, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "winicius_xx"}, {"verified": false, "name": "Tony G\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83d\udc0a", "id": "2164950158", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 238, "tweet_count": 23942, "listed_count": 1}, "location": "Raposos, Brasil", "username": "MauloParques"}, {"verified": false, "name": "Victor com V de vacilo", "id": "1179821718371737606", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 316, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}, "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "username": "Viictor_hp"}, {"verified": false, "name": "vicente passariello", "id": "162231840", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 358, "tweet_count": 45316, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "username": "vipass19"}, {"verified": false, "name": "Marcelle.", "id": "1014662141566210050", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 315, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}, "location": "sd city", "username": "MarcelleSc_"}, {"verified": false, "name": "gian \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1073575555658903552", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 92, "tweet_count": 3023, "listed_count": 0}, "username": "Gianvbv"}, {"verified": false, "name": "Luis", "id": "378933718", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 728, "tweet_count": 30448, "listed_count": 0}, "location": "Na merda \ud83d\udca9", "username": "Luis_Morollo"}, {"verified": false, "name": "Sombra and celha \uff92\uff92", "id": "1498148299", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 798, "tweet_count": 45782, "listed_count": 0}, "location": "Guaira \ud83d\udd01 Umuarama ", "username": "maattosbruno"}, {"verified": false, "name": "maria rosa #SiSePuede\ud83d\udcaa", "id": "3432853587", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 224, "tweet_count": 360757, "listed_count": 14}, "username": "maryrifz"}, {"verified": false, "name": "UM BOM MALANDRO\ud83d\udd74\ud83c\udffe", "id": "802233397036929028", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1480, "tweet_count": 14125, "listed_count": 0}, "username": "Gustavo_shakal"}, {"verified": false, "name": "Lucas.pdf", "id": "14668314", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1780, "tweet_count": 44464, "listed_count": 16}, "username": "lucas_inocente"}, {"verified": false, "name": "luto pelo Brasil.", "id": "991040815907688448", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 351, "tweet_count": 50043, "listed_count": 1}, "location": "beag\u00e1", "username": "rexossauro"}, {"verified": false, "name": "\u5200\u30e0\u30e0\u4e59", "id": "171610985", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 283, "tweet_count": 42872, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "_djnggzz"}, {"verified": false, "name": "Sr. Mis\u00f3gino da Silva Junior", "id": "2978059253", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 855, "tweet_count": 22032, "listed_count": 2}, "username": "rmxrqs"}, {"verified": false, "name": "Giulia Antonietti", "id": "331857080", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 412, "tweet_count": 171549, "listed_count": 13}, "username": "lovessly"}, {"verified": false, "name": "arag\u00e3o", "id": "1041381428775268352", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 365, "tweet_count": 26899, "listed_count": 0}, "location": " balne\u00e1rio cambori\u00fa, sc", "username": "anacxrg"}, {"verified": false, "name": "Walter Cayco Marquez", "id": "892873396739911680", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 137, "tweet_count": 1268, "listed_count": 0}, "username": "WalterCayco"}, {"verified": false, "name": "Hugo S\u00e1nchez", "id": "935231846186614784", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 623, "tweet_count": 37829, "listed_count": 0}, "username": "hugo_ortiz_7"}, {"verified": false, "name": "\u270b son", "id": "4430580387", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 368, "tweet_count": 6492, "listed_count": 0}, "location": "na toca ", "username": "filhodamao"}, {"verified": false, "name": "Jord\u03b1n\u03b1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "3239126782", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 3007, "tweet_count": 111223, "listed_count": 2}, "location": "ufrj", "username": "bfrjrdn"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcce \u2661", "id": "945314693471768576", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1074, "tweet_count": 42996, "listed_count": 0}, "location": "caxias,rj", "username": "C_Barretoo"}, {"verified": false, "name": "duda", "id": "880216626892873728", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 442, "tweet_count": 24180, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "dudagoveiaa"}, {"verified": false, "name": "gigi", "id": "945105181104005120", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 271, "tweet_count": 15051, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "fortesgii"}, {"verified": false, "name": "vivi", "id": "894234821941231618", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 581, "tweet_count": 29659, "listed_count": 0}, "location": "wonderland ", "username": "ViYbrahim"}, {"verified": false, "name": "aline \ud83e\udd91", "id": "783464555921932288", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 180, "tweet_count": 6257, "listed_count": 0}, "location": "Lagoa Santa, Brasil", "username": "Alinegms01"}, {"verified": false, "name": "lucca", "id": "1108826594079051783", "public_metrics": {"followers_count": 11480, "following_count": 4073, "tweet_count": 96827, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luccaoneal"}, {"verified": false, "name": "marcelo", "id": "715224562066186245", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 2283, "tweet_count": 74605, "listed_count": 21}, "location": "AL", "username": "asexuwhaIe"}, {"verified": false, "name": "Mary Jane", "id": "956681039602159616", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 424, "tweet_count": 21916, "listed_count": 0}, "location": "Errejota, Cabo Frio ", "username": "fxrbis"}, {"verified": false, "name": "juan \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1065366171271213056", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 230, "tweet_count": 14575, "listed_count": 0}, "location": "Columbus, OH", "username": "rabelospfc"}, {"verified": false, "name": "Magros", "id": "1106915879604883460", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 370, "tweet_count": 35493, "listed_count": 0}, "location": "   .", "username": "Marquin_h0"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd30\ud83c\udffb\ud83d\udc63", "id": "1047651815171530752", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 927, "tweet_count": 21758, "listed_count": 0}, "location": "na casa do caralho", "username": "fernnandesscris"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee", "id": "735964661456179200", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 710, "tweet_count": 21091, "listed_count": 0}, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "_marqueezz"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Franco", "id": "788930257160142848", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 402, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "1Gustavo_Franco"}, {"verified": false, "name": "Seu Super Her\u00f3i\u2b50  \ud83d\udda4\ud83d\udc9b\ud83d\udd34\u26ab", "id": "45469554", "public_metrics": {"followers_count": 9156, "following_count": 8488, "tweet_count": 53976, "listed_count": 97}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DomGustavo"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf39", "id": "2896431059", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 936, "tweet_count": 54342, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "__Maaanu_"}, {"verified": false, "name": "faixa rosa", "id": "724144227010134016", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 1472, "tweet_count": 110586, "listed_count": 1}, "location": "conjunt\u00e3o.", "username": "mimin0_"}, {"verified": false, "name": "Bela", "id": "1892284352", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1070, "tweet_count": 628277, "listed_count": 80}, "username": "belalowell"}, {"verified": false, "name": "Carolzinha do SUS | LULA 13 \u2764\ufe0f", "id": "175410904", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1027, "tweet_count": 14862, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1, Amap\u00e1", "username": "_carolcativo"}, {"verified": false, "name": "contigo venezuela", "id": "1097887502906605568", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 251, "tweet_count": 17997, "listed_count": 0}, "username": "Jack58489378"}, {"verified": false, "name": "let cat \uf8ff", "id": "1091025479560298497", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 241, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Lelee_alvess"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd9f \ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd86", "id": "1007745722", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 878, "tweet_count": 142774, "listed_count": 2}, "location": "\u2764\ufe0f", "username": "csantamaria67"}, {"verified": false, "name": "mari", "id": "1179882566486298628", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 349, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}, "username": "marinamorandi__"}, {"verified": false, "name": "carol.", "id": "1154525481632436232", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 339, "tweet_count": 6011, "listed_count": 0}, "username": "carol_miranda03"}, {"verified": false, "name": "CLARK.D.VERA", "id": "2743515201", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1093, "tweet_count": 10998, "listed_count": 3}, "location": "Lisboa, Portugal, ", "username": "Veraclark16Vera"}, {"verified": false, "name": "Cienlunas", "id": "1165451914693304320", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 4214, "tweet_count": 141375, "listed_count": 4}, "location": " Boca Juniors \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "cienlunas2"}, {"verified": false, "name": "Clicky Sound", "id": "819646999939207168", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 268, "tweet_count": 408670, "listed_count": 9}, "location": "Reino Unido", "username": "ClickySound"}, {"verified": false, "name": "##", "id": "336008467", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 765, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}, "username": "bhcorral"}, {"verified": false, "name": "No les tenemos miedo", "id": "1029095134598770689", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 595, "tweet_count": 79542, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Yo1558"}, {"verified": false, "name": "Albedrio", "id": "3439348667", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 541, "tweet_count": 22046, "listed_count": 0}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "albedrio14"}, {"verified": false, "name": "arthurzin", "id": "1162412345794158592", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 225, "tweet_count": 6793, "listed_count": 0}, "username": "oliveirarthurz"}, {"verified": false, "name": "buresin", "id": "809521387429830656", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 175, "tweet_count": 7975, "listed_count": 0}, "location": "Araguari, Brasil", "username": "EuBures"}, {"verified": false, "name": "Argentum\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "606518580", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 752, "tweet_count": 3953, "listed_count": 1}, "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "username": "marcelohhcejas"}, {"verified": false, "name": "luaninha", "id": "1022806115678126081", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 287, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}, "location": "paris de minas", "username": "luaamilgrau"}, {"verified": false, "name": "AlexOS72", "id": "961215826966786048", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 533, "tweet_count": 8205, "listed_count": 1}, "username": "Os72Alex"}, {"verified": false, "name": "Norka Paredes", "id": "201934527", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1574, "tweet_count": 281146, "listed_count": 0}, "username": "norka59"}, {"verified": false, "name": "Ana", "id": "1942237064", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 436, "tweet_count": 17849, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "aninhaelias_"}, {"verified": false, "name": "Luca Butter", "id": "2184969217", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "username": "luis_butter"}, {"verified": false, "name": "Copo Stanley", "id": "1082477738047561731", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 427, "tweet_count": 13056, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "eustl"}, {"verified": false, "name": "Pealro", "id": "2270908554", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 651, "tweet_count": 7448, "listed_count": 0}, "username": "pealr0"}, {"verified": false, "name": "lokimhoo", "id": "752310853056208896", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 335, "tweet_count": 7408, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "lokimhoo"}, {"verified": false, "name": "di Latella", "id": "4825772927", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 335, "tweet_count": 19134, "listed_count": 0}, "location": "Ipiranga, Belo Horizonte", "username": "latelladi"}, {"verified": false, "name": "amanda\ud800\udc82", "id": "1142102084927594496", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 60, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}, "username": "amandaz777"}, {"verified": false, "name": "LIBERTADOR", "id": "39641631", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1437, "tweet_count": 54028, "listed_count": 0}, "username": "KAIROM"}, {"verified": false, "name": "ANALIA GOFFI \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "546854590", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 741, "tweet_count": 1104908, "listed_count": 82}, "location": "Pompeya", "username": "AnaliaGoffi"}, {"verified": false, "name": "David Martinez", "id": "1150227274035150848", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 420, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "location": "Morelos", "username": "Danomagu"}, {"verified": false, "name": "maju", "id": "1010601429051101185", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 282, "tweet_count": 6358, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil", "username": "majumartinst"}, {"verified": false, "name": "rubia ruiva", "id": "1098645340792721408", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 366, "tweet_count": 14409, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "gstrbx"}, {"verified": false, "name": "emma", "id": "1052660531994222594", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 342, "tweet_count": 3362, "listed_count": 0}, "username": "makaveliz_"}, {"verified": false, "name": "markim", "id": "79784698", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 341, "tweet_count": 45375, "listed_count": 2}, "username": "markim2811"}, {"verified": false, "name": "felipe \u2716", "id": "910561458634788864", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 276, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "felip_fxp2"}, {"verified": false, "name": "Delay", "id": "1088673995921199104", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 2465, "tweet_count": 22728, "listed_count": 1}, "username": "felipedelay"}, {"verified": false, "name": "Nicolas Martinez Gomez", "id": "1080161265840984064", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 133, "tweet_count": 10645, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MartinezGomezN"}, {"verified": true, "name": "Variety", "id": "17525171", "public_metrics": {"followers_count": 2867202, "following_count": 235102, "tweet_count": 397565, "listed_count": 18811}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "Variety"}, {"verified": false, "name": "murilo", "id": "803283115875639296", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 304, "tweet_count": 25616, "listed_count": 1}, "location": "beag\u00e1 do texas", "username": "_murilosant"}, {"verified": false, "name": "Matheus Rocha #VOTE 13 VOTE LULA", "id": "438663431", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1713, "tweet_count": 101459, "listed_count": 0}, "username": "young_immortals"}, {"verified": false, "name": "carolinda", "id": "1158030689037692929", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 349, "tweet_count": 11863, "listed_count": 0}, "username": "cahrou1"}, {"verified": false, "name": "MJ", "id": "1056644757882056704", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 179, "tweet_count": 2502, "listed_count": 0}, "location": "Leopoldina, Brasil", "username": "MarcosV32707678"}, {"verified": false, "name": "balek", "id": "1206111770466824192", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 677, "tweet_count": 5348, "listed_count": 0}, "username": "balekkkkkkkkkkk"}, {"verified": false, "name": "Bruno", "id": "956513274752913408", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 734, "tweet_count": 4552, "listed_count": 0}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "o_BrunoPaiva"}, {"verified": false, "name": "ziel canalhinho", "id": "1034556195917504512", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 401, "tweet_count": 11018, "listed_count": 0}, "location": "bH", "username": "jesopriv"}, {"verified": false, "name": "\u122d\u12e0\u0577\u057c\u1340, \u1340 \u1208\u057cj\u1340 \u056e\u1340s \u12e0\u03a3\u057c\u0567\u1208i is sensitivo \ud83d\udc7b", "id": "295689384", "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 3783, "tweet_count": 281829, "listed_count": 34}, "location": "No meu quarto (Ele/Dele)", "username": "chrno_schweppes"}, {"verified": false, "name": "layla wer(mec)k", "id": "948952583338635264", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 993, "tweet_count": 44569, "listed_count": 0}, "location": "Complexo do Salgueiro, SG", "username": "laylan_werneck"}, {"verified": false, "name": "Ribeiro \u2728", "id": "703979258729930753", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 2318, "tweet_count": 66730, "listed_count": 1}, "location": "NOROE$TE", "username": "nandeexx"}, {"verified": false, "name": "Leozim da VC", "id": "1006299070783197184", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 546, "tweet_count": 15211, "listed_count": 0}, "username": "LeoDeAssis44"}, {"verified": false, "name": "\u30eb\u30fc\u30ab\u30b9", "id": "742152711492272128", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 218, "tweet_count": 5633, "listed_count": 0}, "location": "Kyoto City, Kyoto", "username": "lucasvfurtado"}, {"verified": false, "name": "Sadie \ud83d\udd31", "id": "1028263492325916672", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 231, "tweet_count": 10532, "listed_count": 0}, "username": "valdezwifey"}, {"verified": false, "name": "Fael", "id": "1942555021", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 146, "tweet_count": 3415, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "fael_isaac"}, {"verified": false, "name": "Tomazelli", "id": "929451690201411584", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 482, "tweet_count": 6253, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Chapec\u00f3", "username": "TomazelliNatan"}, {"verified": false, "name": "comentarista", "id": "1181740525453529088", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 512, "tweet_count": 15397, "listed_count": 0}, "location": "mg, brasil ", "username": "helenafock"}, {"verified": false, "name": "vic", "id": "731235427148042245", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 994, "tweet_count": 115397, "listed_count": 0}, "location": "RJ, ZO", "username": "bfr_vicznha"}, {"verified": false, "name": "OLV", "id": "711181686092988416", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 385, "tweet_count": 4949, "listed_count": 0}, "location": "028", "username": "OLV028"}, {"verified": false, "name": "Cleiton Zimmer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "id": "116545702", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 987, "tweet_count": 10125, "listed_count": 4}, "location": "Florian\u00f3polis - SC", "username": "CleitonZimmer"}, {"verified": true, "name": "Roberto Freire", "id": "49685585", "public_metrics": {"followers_count": 74291, "following_count": 7031, "tweet_count": 144998, "listed_count": 739}, "location": "S\u00e3o Paulo/ SP", "username": "freire_roberto"}, {"verified": false, "name": "\u1d0a\u1d1c", "id": "169581762", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 396, "tweet_count": 40182, "listed_count": 2}, "location": "\u2814 \ud835\udc60\u210e\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc52 \ud835\udc64\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc59\ud835\udc51 \u272f \u2811", "username": "all4taemin"}, {"verified": false, "name": "Francisco Vel\u00e1zquez", "id": "88106563", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1038, "tweet_count": 3245, "listed_count": 1}, "location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "hepatosaurio"}, {"verified": false, "name": "marques", "id": "1160345008542760960", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 115, "tweet_count": 7440, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "username": "lucassmarks"}, {"verified": false, "name": "livia", "id": "1086758551526215682", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 213, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "isanavaarrinho"}, {"verified": false, "name": "Gaijn", "id": "822170071585923072", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 95, "tweet_count": 4977, "listed_count": 1}, "location": "Cidade da manga", "username": "dudezimne"}, {"verified": false, "name": "Mille\u2728", "id": "397367440", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 222, "tweet_count": 44626, "listed_count": 1}, "location": "Portugal", "username": "lapiscolorido"}, {"verified": false, "name": "freya", "id": "1111911282091966465", "public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 661, "tweet_count": 66728, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "jujupasoli"}, {"verified": false, "name": "rauane", "id": "1030855407483473920", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 600, "tweet_count": 41141, "listed_count": 0}, "location": "Sapezal, Brasil", "username": "jheniffer_roque"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "id": "1150905818956652547", "public_metrics": {"followers_count": 12655, "following_count": 1860, "tweet_count": 25220, "listed_count": 1}, "username": "thayssa22_"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd21", "id": "4655681777", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 238, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}, "location": "Nova Esperan\u00e7a, Brasil", "username": "Gablima26"}, {"verified": false, "name": "amandinha.", "id": "1046204630647083009", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 309, "tweet_count": 17897, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1", "username": "mandyzinhe"}, {"verified": false, "name": "S", "id": "2769840696", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 818, "tweet_count": 15979, "listed_count": 0}, "location": "Novo Progresso, Brasil", "username": "sararegoo_"}, {"verified": false, "name": "Let\u00edcia\u2728\ud83d\udc06", "id": "1206409579271245824", "public_metrics": {"followers_count": 4551, "following_count": 967, "tweet_count": 8438, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "Filhadorei_16"}, {"verified": false, "name": "ramon", "id": "821008484569411584", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 1778, "tweet_count": 11089, "listed_count": 0}, "location": "bxd", "username": "ramonsantxs"}, {"verified": false, "name": "mar\u00a1a c!ara;", "id": "918940082580738048", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 3851, "tweet_count": 198420, "listed_count": 15}, "location": "fluminense./rj", "username": "PJIM7N"}, {"verified": false, "name": "stella", "id": "2935223861", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 889, "tweet_count": 39854, "listed_count": 0}, "username": "dnbhd_"}, {"verified": false, "name": "pedro bala", "id": "925541822033735683", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 133, "tweet_count": 4032, "listed_count": 1}, "location": "nkt", "username": "pedrorduartee"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcc2", "id": "1015240779726508032", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 322, "tweet_count": 7254, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "FileFelipe"}, {"verified": false, "name": "Mario Candiloro", "id": "1058237736", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 352, "tweet_count": 12491, "listed_count": 2}, "location": "calabria", "username": "mariocan4"}, {"verified": false, "name": "Anna Falcone", "id": "84337519", "public_metrics": {"followers_count": 10613, "following_count": 2244, "tweet_count": 5075, "listed_count": 50}, "location": "Roma", "username": "annafalc"}, {"verified": false, "name": "hanna", "id": "4833467957", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 91, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "hannismontana"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc3b\ud835\udc62\ud835\udc53 \ud83e\udd77\ud83c\udffe", "id": "731484800251465728", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 311, "tweet_count": 18450, "listed_count": 0}, "location": "021x027", "username": "Olliveira87"}, {"verified": false, "name": "Lempe", "id": "1010997611246039046", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 306, "tweet_count": 10300, "listed_count": 0}, "location": "Colatina, Brasil", "username": "Gabriel_furlanl"}, {"verified": false, "name": "duda", "id": "1040702016287371265", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1378, "tweet_count": 54112, "listed_count": 17}, "location": "aninha ", "username": "thetargryen"}, {"verified": false, "name": "HQzona \uea00", "id": "889895358322683906", "public_metrics": {"followers_count": 14249, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "HQzonna"}, {"verified": false, "name": "isad\u00f8ra \u238a", "id": "3375890487", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1715, "tweet_count": 35852, "listed_count": 1}, "location": "hualian", "username": "tsukitaem"}, {"verified": false, "name": "\u2113\u03c3v\u03b1\u03c4\u0454\ud83e\udd8b", "id": "1038784269471162368", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 1148, "tweet_count": 60149, "listed_count": 1}, "username": "crlh_lovatee"}, {"verified": false, "name": "Sector fatima1", "id": "972851464115773441", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 771, "tweet_count": 42368, "listed_count": 1}, "location": "La Grita, Venezuela", "username": "lagritafatima1"}, {"verified": false, "name": "e.du", "id": "251213470", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 492, "tweet_count": 11177, "listed_count": 0}, "location": "Descalvado, Brasil", "username": "duardofn"}, {"verified": false, "name": "Yanzin", "id": "1105111765560582145", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 682, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Yanoficial5"}, {"verified": false, "name": "Dayrell", "id": "2450654935", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 176, "tweet_count": 36134, "listed_count": 0}, "location": "BH | MG", "username": "JpDayrell"}, {"verified": false, "name": "A$A$", "id": "942602735173726209", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1436, "tweet_count": 159642, "listed_count": 0}, "location": "Valperigo \u00bfd\u00f3nde?", "username": "mandelaoboladao"}, {"verified": false, "name": "\u5341\u56db", "id": "878632375785328640", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 503, "tweet_count": 32454, "listed_count": 0}, "location": "errejota", "username": "capita03_"}, {"verified": false, "name": "V - nz \ud83d\udc99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1160407129964130304", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 743, "tweet_count": 28487, "listed_count": 1}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "vitorZR12"}, {"verified": false, "name": "nathzinha", "id": "1204616460024393731", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 347, "tweet_count": 7973, "listed_count": 0}, "username": "myfearitsme"}, {"verified": false, "name": "\u0442\u03c3\u044f \u00d7\u035c\u00d7", "id": "1073285780288749574", "public_metrics": {"followers_count": 7634, "following_count": 6789, "tweet_count": 31322, "listed_count": 7}, "location": "818", "username": "thguccx"}, {"verified": false, "name": "DOUBLE KI \ud83d\udcb3", "id": "202160676", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 518, "tweet_count": 10770, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "henriquedouble"}, {"verified": false, "name": "nego \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4174674496", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 432, "tweet_count": 28982, "listed_count": 0}, "location": "Bello Horizonte, Brasil", "username": "guill____"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc82 \ud83e\udd8b", "id": "797405395975335937", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 2544, "tweet_count": 31066, "listed_count": 1}, "username": "cfLuisaz"}, {"verified": false, "name": "nizzi", "id": "839691543179059200", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 300, "tweet_count": 7046, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "nicollecasa"}, {"verified": false, "name": "Pablo Cardoso", "id": "19172354", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 395, "tweet_count": 51551, "listed_count": 8}, "location": "Santos, S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pablocardoso"}, {"verified": false, "name": "Allan Ver\u00edssimo", "id": "50409959", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 3001, "tweet_count": 77498, "listed_count": 19}, "location": "Santos, Brasil", "username": "verissimoallan"}, {"verified": false, "name": "Cirilxx", "id": "2871498077", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 946, "tweet_count": 20160, "listed_count": 2}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "username": "Cirilxx"}, {"verified": false, "name": "thata", "id": "906484405283246082", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 774, "tweet_count": 151746, "listed_count": 0}, "location": "alucard \u2020", "username": "fckshety"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd1d", "id": "1015617791335043073", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 99, "tweet_count": 4373, "listed_count": 0}, "username": "Mouro46888572"}, {"verified": false, "name": "leviano", "id": "937153485572853761", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 158, "tweet_count": 30316, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Semogguizin"}, {"verified": false, "name": "2P", "id": "3258496407", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 817, "tweet_count": 40972, "listed_count": 1}, "location": "MNC", "username": "PTrevorx"}, {"verified": false, "name": "poligonara guau guau", "id": "1019818433607806976", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1315, "tweet_count": 8972, "listed_count": 1}, "location": "\u22b9 SHE!HER", "username": "yqnarita"}, {"verified": false, "name": "M\u00aa \u00c1ngeles #\u00a1Misi\u00f3n!", "id": "1288381962", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 3193, "tweet_count": 86646, "listed_count": 29}, "location": "Castell\u00f3n.", "username": "Marianroigan"}, {"verified": false, "name": "Kemelli", "id": "1058532837354283009", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 180, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "location": "zero28               ", "username": "KGiovanelli_"}, {"verified": false, "name": "Laiza", "id": "1130815840599855104", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 464, "tweet_count": 6129, "listed_count": 0}, "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "Laizinhakoppe"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd97", "id": "868489651740389376", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 1987, "tweet_count": 67074, "listed_count": 0}, "location": "Itamaraju, Brasil", "username": "paulaomaneirao"}, {"verified": true, "name": "Roberto Lavagna", "id": "25352511", "public_metrics": {"followers_count": 176510, "following_count": 775, "tweet_count": 1535, "listed_count": 1177}, "location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "RLavagna"}, {"verified": false, "name": "MARTIN MEMO \u2739", "id": "944142938870894592", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 220, "tweet_count": 26197, "listed_count": 1}, "location": "Zona Sul de SP - Brasil", "username": "MartinMemo_"}, {"verified": false, "name": "Skol Puro Mal #TWDforever", "id": "1152229473816911879", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1070, "tweet_count": 18680, "listed_count": 0}, "username": "2410s4m3sm09898"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1013192101499203584", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 628, "tweet_count": 60853, "listed_count": 9}, "location": "\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "username": "icrsbleeding"}, {"verified": false, "name": "didigo. 7\ufe0f\u20e3\u23f3", "id": "2946263993", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 540, "tweet_count": 209044, "listed_count": 4}, "username": "dr7go_"}, {"verified": false, "name": ":'(", "id": "1128118908731502593", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 216, "tweet_count": 4976, "listed_count": 0}, "location": "021\u26f1\ufe0f", "username": "vtcrf22"}, {"verified": false, "name": "Ju", "id": "795384132620656640", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 324, "tweet_count": 2945, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "julya_mazzi"}, {"verified": false, "name": "toninho ruindade pura\u270c\ud83c\udffe\ud83d\ude21\ud83d\ude24\ud83d\udea9\ud83d\udc7a", "id": "1073312321777348608", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 751, "tweet_count": 66677, "listed_count": 2}, "location": "Juiz de Fora", "username": "t0nh4um"}, {"verified": false, "name": "SunHrisE is my religion \u2600\ufe0f", "id": "856336925912956928", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 688, "tweet_count": 17333, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "N1KEBOYZSPORT"}, {"verified": false, "name": "lobinho da jucelene\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b", "id": "1073329236855922688", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 473, "tweet_count": 9808, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "Othvio12"}, {"verified": false, "name": "Will", "id": "1027523445947617280", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 349, "tweet_count": 9490, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba", "username": "willflores_"}, {"verified": false, "name": "Pedro Gallego", "id": "89517007", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 289, "tweet_count": 58932, "listed_count": 22}, "username": "black_gallego"}, {"verified": false, "name": "riri fenomenal \ud83e\udd81", "id": "1151557205763723264", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 260, "tweet_count": 41036, "listed_count": 2}, "location": "bh", "username": "riandralo"}, {"verified": false, "name": "Jeny Jeny", "id": "80973508", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 300, "tweet_count": 53595, "listed_count": 28}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "Jenyyy____"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1671411870", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 210, "tweet_count": 55628, "listed_count": 0}, "username": "amopombos"}, {"verified": false, "name": "Princess", "id": "1339764092", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 288, "tweet_count": 18649, "listed_count": 0}, "username": "leehgianessi"}, {"verified": false, "name": "luccas", "id": "1081713334582427649", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 330, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "luccasvs1"}, {"verified": false, "name": "Felippe \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "1005120395865935877", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 192, "tweet_count": 35069, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Min11men"}, {"verified": false, "name": "Gabriel\u1d9c\u1d49\u1d9c", "id": "870460210019794944", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 442, "tweet_count": 26328, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "GabrielxFred"}, {"verified": false, "name": "bibimansini", "id": "991084482294894592", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 367, "tweet_count": 6016, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Beatriz_manini"}, {"verified": false, "name": "souza \ud83c\udf0a", "id": "1134034001952419840", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 0, "tweet_count": 6900, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil ", "username": "eduardokigami"}, {"verified": false, "name": "ziel", "id": "1037323416385347584", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 529, "tweet_count": 9308, "listed_count": 0}, "location": "Cataguases, Brasil", "username": "SccpZiel"}, {"verified": false, "name": "darck", "id": "2326834594", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 456, "tweet_count": 20751, "listed_count": 0}, "location": "62", "username": "eudarckg"}, {"verified": false, "name": "Luis_Jimenez", "id": "1128364588225966081", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 61, "tweet_count": 1400, "listed_count": 0}, "username": "senseiLuis85"}, {"verified": false, "name": "stef", "id": "721076656773984256", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 603, "tweet_count": 49545, "listed_count": 1}, "location": "vp", "username": "stephanyy_crf"}, {"verified": false, "name": "PEDRO", "id": "2423323391", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1004, "tweet_count": 67109, "listed_count": 0}, "location": "Z\u00d8NA N\u00d8RTE - BH", "username": "Pedroalcaantara"}, {"verified": false, "name": "......", "id": "210513238", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 339, "tweet_count": 51523, "listed_count": 0}, "location": "Brazil /Bras\u00edlia.D.F.", "username": "marcoscurci"}, {"verified": false, "name": "Querid\u00e3o\ud83d\ude08\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd4b", "id": "731878915191537664", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 540, "tweet_count": 8170, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "gui199922"}, {"verified": false, "name": "Javier De Iuliis", "id": "884777575", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 230, "tweet_count": 20901, "listed_count": 0}, "username": "JavierDeIuliis"}, {"verified": false, "name": "A\u20e4na", "id": "3138912436", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 743, "tweet_count": 11511, "listed_count": 1}, "username": "miamijnm"}, {"verified": false, "name": "lolis", "id": "2302550872", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 710, "tweet_count": 30791, "listed_count": 2}, "location": "Campo Grande, Mato Grosso do Sul", "username": "dibocarol"}, {"verified": false, "name": "Antidictador", "id": "64791519", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 1089, "tweet_count": 152073, "listed_count": 18}, "location": "Donde peligre la libertad", "username": "antidictadores"}, {"verified": false, "name": "iloveboobs", "id": "926153748619186178", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 915, "tweet_count": 12482, "listed_count": 1}, "location": "W\ud81a\udd10R \u2625 ", "username": "oldcartier"}, {"verified": false, "name": "La Oriental", "id": "549754533", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1461, "tweet_count": 206997, "listed_count": 5}, "location": "caracas", "username": "almidaindriago"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "id": "1206672854189846529", "author_id": "81419682", "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206633534204661765"], "created_at": "2019-12-16T17:53:47.000Z", "id": "1206633534204661765", "author_id": "252168075", "text": "En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 241, "like_count": 2604, "quote_count": 53}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/BLDzJ3OvUE", "expanded_url": "https://t.co/BLDzJ3OvUE", "display_url": "t.co/BLDzJ3OvUE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206615709230551043"], "created_at": "2019-12-16T16:42:57.000Z", "id": "1206615709230551043", "author_id": "3385006541", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2753\u2753\u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c no banheiro nao KKKKKKK\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/BLDzJ3OvUE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/QLYFPNR0dz", "expanded_url": "https://www.nuovosud.it/articoli/101484-cronaca-siracusa/ossessionato-il-lavoro-che-non-ha-si-suicida-siracusa", "display_url": "nuovosud.it/articoli/10148\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nuovosud.it/articoli/101484-cronaca-siracusa/ossessionato-il-lavoro-che-non-ha-si-suicida-siracusa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "ripresa"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "DISOCCUPATO"}, {"start": 69, "end": 75, "tag": "ISTAT"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206510799600209921"], "created_at": "2019-12-16T09:46:05.000Z", "id": "1206510799600209921", "author_id": "388946039", "text": "Chiari segni di #ripresa! UN ALTRO #DISOCCUPATO IN MENO PER LA GIOIA #ISTAT! Ossessionato per il lavoro che non ha si #suicida a Siracusa https://t.co/QLYFPNR0dz", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 90, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bVetVH4YLu", "expanded_url": "http://ow.ly/kMPv30q2pc7", "display_url": "ow.ly/kMPv30q2pc7", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IaSjZEeI-1g"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665681472835584"], "created_at": "2019-12-16T20:01:31.000Z", "id": "1206665681472835584", "author_id": "72627916", "text": "\"Salir de Guaid\u00f3 en este momento es un movimiento suicida\" \n\nC\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n @cmrondon (Periodista) en \u00a1Al\u00f3, buenas noches! Toda la entrevista la consigues aqu\u00ed: https://t.co/bVetVH4YLu", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 262, "like_count": 556, "quote_count": 75}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206397427927932928"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/hbcJY0acN8", "expanded_url": "https://twitter.com/cxnifj/status/1206397427927932928", "display_url": "twitter.com/cxnifj/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682745474363393"], "created_at": "2019-12-16T21:09:20.000Z", "id": "1206682745474363393", "author_id": "1071194029130440704", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/hbcJY0acN8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "146829771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "id": "1206238905751789569", "author_id": "146829771", "text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WaPBuAlFQH", "expanded_url": "https://t.co/WaPBuAlFQH", "display_url": "t.co/WaPBuAlFQH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678474989158401"], "created_at": "2019-12-16T20:52:22.000Z", "id": "1206678474989158401", "author_id": "764941272557690880", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/WaPBuAlFQH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "id": "1206356861718585344", "author_id": "2912654471", "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Q8caTJq9Ro", "expanded_url": "http://ow.ly/VMuc1023Oou", "display_url": "ow.ly/VMuc1023Oou"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/vAbayL7fxX", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1206584690884390912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vAbayL7fxX", "media_key": "3_1206584689231900675"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206584690884390912"], "created_at": "2019-12-16T14:39:42.000Z", "id": "1206584690884390912", "author_id": "70971449", "text": "'SE DOVESSE ACCADERMI QUALCOSA NON HO NESSUNA MANIA SUICIDA' \u2013 INQUIETANTE MESSAGGIO SU... https://t.co/Q8caTJq9Ro https://t.co/vAbayL7fxX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206611037488857088"], "created_at": "2019-12-16T16:24:23.000Z", "id": "1206611037488857088", "author_id": "747181882572414976", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (em falar merda)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206611050428354562"], "created_at": "2019-12-16T16:24:26.000Z", "id": "1206611050428354562", "author_id": "996353709683740673", "text": "Todos os mcs deveriam falar sobre o ocorrido com o Mc que se matou na live \n\nInfelizmente o p\u00fablico criou \u00eddolos demais \n\nN\u00e3o que seja ruim \n\nA fama e a busca por reconhecimento e foda \n\nNingu\u00e9m sabe a f\u00f3rmula do sucesso \n\nMas todos n\u00f3s conhecemos as sequelas da frustra\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 29, "like_count": 3789, "quote_count": 46}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.6289, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc Mineiro"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MqHhVxbBcg", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-mc-mineiro-se-suicida-em-live-no-instagram/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-mc-mine\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/6vOMl9B3LP", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1206641799898513409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vOMl9B3LP", "media_key": "3_1206641797763620871"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206641799898513409"], "created_at": "2019-12-16T18:26:38.000Z", "id": "1206641799898513409", "author_id": "769228033299472384", "text": "Amigos e\u00a0 familiares divulgam Vaquinha para funeral de Mc Mineiro; Jovem cometeu suic\u00eddio no \u00faltimo Domingo - https://t.co/MqHhVxbBcg https://t.co/6vOMl9B3LP", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 7, "like_count": 754, "quote_count": 25}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206670265507336193"], "created_at": "2019-12-16T20:19:44.000Z", "id": "1206670265507336193", "author_id": "3846751155", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "id": "1206338704949702657", "author_id": "304958799", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "id": "1206627268723970053", "author_id": "1010632780022255618", "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 129, "tag": "VoteTHPBTS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682934108999685"], "created_at": "2019-12-16T21:10:05.000Z", "id": "1206682934108999685", "author_id": "1137799007810543617", "text": "Estoy comiendo pizza con una mano, otra dando RT\nMientras que tengo un hoodie rosa pastel AAAA\nMood: suicida\n@BTS_twt #VoteTHPBTS", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206680567531655168"], "created_at": "2019-12-16T21:00:40.000Z", "id": "1206680567531655168", "author_id": "4476103706", "text": "Feto ingeniero se suicida por presi\u00f3n durante la carrera...", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/hlBDpXK3aa", "expanded_url": "https://twitter.com/mf_ernandes/status/1206674046856966145", "display_url": "twitter.com/mf_ernandes/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206682279344574465"], "created_at": "2019-12-16T21:07:29.000Z", "id": "1206682279344574465", "author_id": "838099374924259328", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c/\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hlBDpXK3aa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Gewh4JOL28", "expanded_url": "http://zpr.io/tNVSQ", "display_url": "zpr.io/tNVSQ", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/leonardo-sakamoto/2019/12/16/militar-mata-duas-vezes-catador-de-reciclaveis-que-salvou-familia-no-rio.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206683039084007432"], "created_at": "2019-12-16T21:10:30.000Z", "id": "1206683039084007432", "author_id": "14594698", "text": "Opini\u00e3o: Militar mata de novo catador de recicl\u00e1veis que salvou fam\u00edlia no Rio https://t.co/Gewh4JOL28", "public_metrics": {"retweet_count": 704, "reply_count": 161, "like_count": 2773, "quote_count": 133}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "758821775069196288", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "UrubuCartoon", "id": "1099039046762983425"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9681, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206650768406786048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206682597713174528"], "created_at": "2019-12-16T21:08:45.000Z", "id": "1206682597713174528", "author_id": "50867863", "text": "@mc2doriginal @UrubuCartoon O cara te deu uma libertadores e tu a\u00ed cornetando. Tem torcedor que n\u00e3o d\u00e1 pra entender.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Q6cGHM5qJC", "expanded_url": "http://ver.abc.es/ihizp4", "display_url": "ver.abc.es/ihizp4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-obama-afirma-mujeres-indiscutiblemente-mejores-hombres-201912161933_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=aWhpenA0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677879989456896"], "created_at": "2019-12-16T20:50:00.000Z", "id": "1206677879989456896", "author_id": "19923515", "text": "Obama afirma que las mujeres son mejores que los hombres: \u00abEstoy completamente seguro de que si en dos a\u00f1os todas las naciones del mundo estuvieran gobernadas por mujeres ver\u00edamos una mejora significativa en casi todos los \u00e1mbitos\u00bb https://t.co/Q6cGHM5qJC", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 305, "like_count": 1889, "quote_count": 185}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206609434753024002"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/H1jMIcX6MH", "expanded_url": "https://twitter.com/diogo_l2/status/1206609434753024002", "display_url": "twitter.com/diogo_l2/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206627873974603778"], "created_at": "2019-12-16T17:31:17.000Z", "id": "1206627873974603778", "author_id": "1029302880023584769", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/H1jMIcX6MH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206661575089762304"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/5n8SjZ09iO", "expanded_url": "https://twitter.com/malvarlk/status/1206661575089762304", "display_url": "twitter.com/malvarlk/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665390622990336"], "created_at": "2019-12-16T20:00:22.000Z", "id": "1206665390622990336", "author_id": "1153349667394129923", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/5n8SjZ09iO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1073401006975803397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206683747145392128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206683754321842176"], "created_at": "2019-12-16T21:13:20.000Z", "id": "1206683754321842176", "author_id": "1073401006975803397", "text": "Yasmim: \n\u2022popular/patricinha;\n\u2022usa stabilo;\n\u2022malvada da condu\u00e7\u00e3o;\n\u2022odeia homem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206677641417437187"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hWMhuKOmPe", "expanded_url": "https://twitter.com/C_Barretoo/status/1206677641417437187", "display_url": "twitter.com/C_Barretoo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679055896109070"], "created_at": "2019-12-16T20:54:40.000Z", "id": "1206679055896109070", "author_id": "876254968717725696", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hWMhuKOmPe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206590029964959745"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Vb5IXgUIUy", "expanded_url": "https://twitter.com/iamilly/status/1206590029964959745", "display_url": "twitter.com/iamilly/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206595095463710720"], "created_at": "2019-12-16T15:21:02.000Z", "id": "1206595095463710720", "author_id": "284288582", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Vb5IXgUIUy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "The Dirty Dozen"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8897, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/0hXCdBIcX7", "expanded_url": "https://www.hollywoodreporter.com/heat-vision/david-ayer-talks-direct-remake-dirty-dozen-1262994?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "hollywoodreporter.com/heat-vision/da\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673740664360962"], "created_at": "2019-12-16T20:33:33.000Z", "id": "1206673740664360962", "author_id": "87491355", "text": "David Ayer in Talks to Direct Remake of 'The Dirty Dozen' for Warner Bros. https://t.co/0hXCdBIcX7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ewFnMfGxAd", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671220743311362"], "created_at": "2019-12-16T20:23:32.000Z", "id": "1206671220743311362", "author_id": "1137736662170165249", "text": "Y si seguimos con el  igual estamos muertos!!! Rid\u00edculos periodistas tarifados,pa,lo que quedaron!!!! https://t.co/ewFnMfGxAd", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"], "created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z", "id": "1206594291159703555", "author_id": "795421156165767168", "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida.", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Gb52bj75Mv", "expanded_url": "https://twitter.com/gpietra_04/status/1206643487434838017", "display_url": "twitter.com/gpietra_04/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206644302891429888"], "created_at": "2019-12-16T18:36:34.000Z", "id": "1206644302891429888", "author_id": "755970155646185472", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/Gb52bj75Mv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206681719778299910"], "created_at": "2019-12-16T21:05:15.000Z", "id": "1206681719778299910", "author_id": "968158523925331968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: ????????\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/GAD1k1csOA", "expanded_url": "https://twitter.com/azerdna_1/status/1206631272501698560", "display_url": "twitter.com/azerdna_1/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670414245744647"], "created_at": "2019-12-16T20:20:20.000Z", "id": "1206670414245744647", "author_id": "900203941639725056", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GAD1k1csOA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/GtrPhCfNUZ", "expanded_url": "https://twitter.com/almrqs/status/1206622468196229123", "display_url": "twitter.com/almrqs/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206669233918222336"], "created_at": "2019-12-16T20:15:38.000Z", "id": "1206669233918222336", "author_id": "751842629181210624", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GtrPhCfNUZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206458686241198081"], "created_at": "2019-12-16T06:19:00.000Z", "id": "1206458686241198081", "author_id": "564628730", "text": "To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o.....\n\nA depress\u00e3o n\u00e3o eh brincadeira, s\u00e9rio gente \n\neu odeio essa merda", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 10, "like_count": 1223, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 166, "username": "JoselitRamirez", "id": "39630582"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8621, "type": "Other", "normalized_text": "PetroApp"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.6489, "type": "Person", "normalized_text": "PetroWallet"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "PetroAguinaldo"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "PetroApp"}, {"start": 79, "end": 91, "tag": "PetroWallet"}, {"start": 115, "end": 130, "tag": "PetroAguinaldo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679841334009856"], "created_at": "2019-12-16T20:57:47.000Z", "id": "1206679841334009856", "author_id": "1315481666", "text": "Todos ped\u00edan acelerar el proceso de verificaci\u00f3n en la #PetroApp para tener su #PetroWallet y poder recibir su 1/2 #PetroAguinaldo, el Superintendente @JoselitRamirez activ\u00f3 dos mecanismo para lograr la tarea tit\u00e1nica de validar a millones de venezolanos, tengan paciencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 35, "like_count": 216, "quote_count": 15}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206671974530981895"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/nsbrGIhDjb", "expanded_url": "https://twitter.com/inneselv/status/1206671974530981895", "display_url": "twitter.com/inneselv/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673525790117890"], "created_at": "2019-12-16T20:32:42.000Z", "id": "1206673525790117890", "author_id": "946932810421501953", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nsbrGIhDjb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/PO3yy1bQ5c", "expanded_url": "https://t.co/PO3yy1bQ5c", "display_url": "t.co/PO3yy1bQ5c"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206397427927932928"], "created_at": "2019-12-16T02:15:35.000Z", "id": "1206397427927932928", "author_id": "1012490097416114177", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 sempre todo dia eu chorava\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PO3yy1bQ5c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206615709230551043"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/wV0QHFkpfz", "expanded_url": "https://twitter.com/thanuia/status/1206615709230551043", "display_url": "twitter.com/thanuia/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206633924908199936"], "created_at": "2019-12-16T17:55:20.000Z", "id": "1206633924908199936", "author_id": "1112878440192073733", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2753\u2753\u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wV0QHFkpfz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206675792106795011"], "created_at": "2019-12-16T20:41:42.000Z", "id": "1206675792106795011", "author_id": "3304043448", "text": "Dejemos de buscar culpables. Alguien que se suicida NO tiene una buena salud mental. No es culpa de nadie en particular y mucho menos de una escuela. En lugar de exigir cambios en una escuela, exijamos mayores campa\u00f1as de prevenci\u00f3n, mas informaci\u00f3n y ayuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ojjB7ZXigI", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/623632-saboteo-suicida-oposicion-venezolana-describir-medio-colombiano/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/6236\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206661932842811392"], "created_at": "2019-12-16T19:46:38.000Z", "id": "1206661932842811392", "author_id": "134629415", "text": "Diario colombiano resumi\u00f3 el descalabro Guaid\u00f3 en 2019: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d https://t.co/ojjB7ZXigI @teleiguana", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 226, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 243, "end": 256, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8837, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AS2Nb94pqS", "expanded_url": "https://espanadiario.es/amp/cataluna/madre-ninas-asesinadas-gerona-preparaba-cumpleanos", "display_url": "espanadiario.es/amp/cataluna/m\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206581486759137285"], "created_at": "2019-12-16T14:26:58.000Z", "id": "1206581486759137285", "author_id": "534036988", "text": ".Presuntamente una madre mata a sus 2 ni\u00f1as y luego se suicida. Suceso ocurrido en Gerona y pregunto: \u00bfX fallecer 2 ni\u00f1as NO ES VIOLENCIA D G\u00c9NERO??... \u00bfHab\u00e9is visto alguna feminista manifestarse x la muerte de 2 ni\u00f1as?. @PSOE @AhoraPodemosRD @CiudadanosCs\nhttps://t.co/AS2Nb94pqS", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 8, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206670689748566017"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/762owIEroA", "expanded_url": "https://twitter.com/thaystrisch/status/1206670689748566017", "display_url": "twitter.com/thaystrisch/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206681496439992322"], "created_at": "2019-12-16T21:04:22.000Z", "id": "1206681496439992322", "author_id": "466453111", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/762owIEroA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206635648905555970"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/UclcxjI1XA", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolBella__/status/1206635648905555970", "display_url": "twitter.com/CarolBella__/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665996083376135"], "created_at": "2019-12-16T20:02:46.000Z", "id": "1206665996083376135", "author_id": "1111733813313523712", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/UclcxjI1XA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206355082834513922"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Pc4JoMOUAb", "expanded_url": "https://twitter.com/sipriano_vivian/status/1206355082834513922", "display_url": "twitter.com/sipriano_vivia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206407070246952965"], "created_at": "2019-12-16T02:53:54.000Z", "id": "1206407070246952965", "author_id": "868148491650035713", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 s\u00f3 no \u00faltimo dia hehe\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Pc4JoMOUAb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ANxCmT2l2Z", "expanded_url": "https://t.co/ANxCmT2l2Z", "display_url": "t.co/ANxCmT2l2Z"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206417473341394944"], "created_at": "2019-12-16T03:35:14.000Z", "id": "1206417473341394944", "author_id": "892230226071236609", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: trimestral\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ANxCmT2l2Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206637345115639810"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/QEUe5uYwlN", "expanded_url": "https://twitter.com/eujessiiee/status/1206637345115639810", "display_url": "twitter.com/eujessiiee/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670750331129859"], "created_at": "2019-12-16T20:21:40.000Z", "id": "1206670750331129859", "author_id": "957432458491899904", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QEUe5uYwlN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/rPoDRGdzAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruzzoEduarda/status/1206233836859920384", "display_url": "twitter.com/PeruzzoEduarda\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670689748566017"], "created_at": "2019-12-16T20:21:25.000Z", "id": "1206670689748566017", "author_id": "2334102380", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/rPoDRGdzAZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.3533, "type": "Organization", "normalized_text": "Contralor"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.6045, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.3763, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.4053, "type": "Place", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206677892735930369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680184017096704"], "created_at": "2019-12-16T20:59:09.000Z", "id": "1206680184017096704", "author_id": "2285319493", "text": "@Mauriciomulder Es evidente que hay una toma del Poder. El Contralor denuncia irregularidades en Construcci\u00f3n del Hospital de Moquegua e indica como responsable al actual Ministro Trujillo ante la Fiscal\u00eda y no pasa nada ni Vizcarra se vuelve \"mudo\". Asi se lucha contra la corrupci\u00f3n y blindaje?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206621855592914947"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/D5lo5oUiIH", "expanded_url": "https://twitter.com/Amz_thamy/status/1206621855592914947", "display_url": "twitter.com/Amz_thamy/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206626336099512321"], "created_at": "2019-12-16T17:25:11.000Z", "id": "1206626336099512321", "author_id": "737394657114656768", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/D5lo5oUiIH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206545568698376192"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/E3K2EAJgt6", "expanded_url": "https://twitter.com/meriscleris/status/1206545568698376192", "display_url": "twitter.com/meriscleris/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206644859467157504"], "created_at": "2019-12-16T18:38:47.000Z", "id": "1206644859467157504", "author_id": "1006575684779696128", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/E3K2EAJgt6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/zl1nx2ZwVf", "expanded_url": "https://t.co/zl1nx2ZwVf", "display_url": "t.co/zl1nx2ZwVf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206680147371397122"], "created_at": "2019-12-16T20:59:00.000Z", "id": "1206680147371397122", "author_id": "70407849", "text": "Ay. \ud83d\ude13 https://t.co/zl1nx2ZwVf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "qst"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "id": "1205312504970141698", "author_id": "68723105", "text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 129, "username": "tomashirsch", "id": "16428200"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 157, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaConstitucionParaChile"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 158, "tag": "NuevaConstitucionParaChile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206678704874766337"], "created_at": "2019-12-16T20:53:16.000Z", "id": "1206678704874766337", "author_id": "19848554", "text": "No votar\u00e9 por lo que m\u00e1s se parece o est\u00e1 m\u00e1s cerca de lo que quiero, sino que por todo lo contrario. As\u00ed se escucha @tomashirsch. #NuevaConstitucionParaChile", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206644581191888903"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/krwvgTvOkH", "expanded_url": "https://twitter.com/rafasbella/status/1206644581191888903", "display_url": "twitter.com/rafasbella/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206659281380134915"], "created_at": "2019-12-16T19:36:05.000Z", "id": "1206659281380134915", "author_id": "772564270773112832", "text": "Escola \nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou: \nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705 \nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u274c https://t.co/krwvgTvOkH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "id": "1206533920940011521", "author_id": "762162229", "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "82253806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "id": "1205550961583890432", "author_id": "1957798104", "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ticilvvEA7", "expanded_url": "https://t.co/ticilvvEA7", "display_url": "t.co/ticilvvEA7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206670992732499970"], "created_at": "2019-12-16T20:22:38.000Z", "id": "1206670992732499970", "author_id": "1093946862288232448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ticilvvEA7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/UUM7nhJCBI", "expanded_url": "https://twitter.com/tainahhmoura/status/1206677696283136006", "display_url": "twitter.com/tainahhmoura/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206679739890622469"], "created_at": "2019-12-16T20:57:23.000Z", "id": "1206679739890622469", "author_id": "1050373298717171713", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/UUM7nhJCBI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "914948659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671761343320065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671763880882176"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671764132532224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671772370194432"], "created_at": "2019-12-14T02:12:05.000Z", "id": "1205671772370194432", "author_id": "914948659", "text": "que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren, eso porque al caer la primera gota de lluvia Elizabeth se dispar\u00f3, todos enloquecen y no saben de d\u00f3nde vino el disparo luego se dan cuenta que fue suicidio https://t.co/YSn7Mu16GB", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1067813401609543680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DarkDiei", "id": "1067813401609543680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206679375090982913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206680023320727553"], "created_at": "2019-12-16T20:58:31.000Z", "id": "1206680023320727553", "author_id": "3401431949", "text": "@DarkDiei Foda sou eu e vc no bot a 120 por hora, isso a\u00ed \u00e9 no m\u00e1ximo legal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "914948659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671717315792897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Without You"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7708, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671720662773760"], "created_at": "2019-12-14T02:11:53.000Z", "id": "1205671720662773760", "author_id": "914948659", "text": "Luego May se aferra a ella, y ella desesperada, se suicida, como relata la historia, May ten\u00eda un \u00e9xito mundial llamado Without You esta la escribi\u00f3 para Elizabeth, se dice que Elizabeth al suicidarse lo hizo con esa canci\u00f3n de fondo. May hab\u00eda enloquecido y dec\u00eda que Elizabeth", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1190368934475829248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206632520625917953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206633134130974721"], "created_at": "2019-12-16T17:52:11.000Z", "id": "1206633134130974721", "author_id": "1190368934475829248", "text": "\u201caqui est\u00e1 o ser humano plenamente dotado de livre-arb\u00edtrio. N\u00e3o h\u00e1 regras. N\u00e3o h\u00e1 limites. O \u00e1lcool e as drogas deixam as m\u00e1scaras ca\u00edrem, os verdadeiros rostos se revelam diante de um p\u00fablico tamb\u00e9m despido de normas. Racionais, mas, antes de tudo, animais\u201d\n\np\u00e1gina 247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206674630821462026"}], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 204, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Toby Fox"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/5H0Wu8H9Q0", "expanded_url": "https://twitter.com/feliciasanpi/status/1206674630821462026", "display_url": "twitter.com/feliciasanpi/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676752799608832"], "created_at": "2019-12-16T20:45:31.000Z", "id": "1206676752799608832", "author_id": "1482806448", "text": "El maldito juego tiene un humor que me encanta; la personalidad de los personajes es de 10; el concepto totalmente opuesto de un RPG me flipa; y la m\u00fasica es que me ufffjsbdjfkxi\nMe declaro fan de Toby Fox https://t.co/5H0Wu8H9Q0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/G0YNn9umKD", "expanded_url": "https://twitter.com/samantheixon/status/1206388615292452864", "display_url": "twitter.com/samantheixon/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206412803126394880"], "created_at": "2019-12-16T03:16:40.000Z", "id": "1206412803126394880", "author_id": "928852212012347392", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\nmete o loco mas foco na meta https://t.co/G0YNn9umKD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/8JGYOV1HxH", "expanded_url": "https://t.co/8JGYOV1HxH", "display_url": "t.co/8JGYOV1HxH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671974530981895"], "created_at": "2019-12-16T20:26:32.000Z", "id": "1206671974530981895", "author_id": "1047561335175884804", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/8JGYOV1HxH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206597919694045184"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/gqzZbVzhDh", "expanded_url": "https://twitter.com/MendessJuliaana/status/1206597919694045184", "display_url": "twitter.com/MendessJuliaan\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206608685717475328"], "created_at": "2019-12-16T16:15:03.000Z", "id": "1206608685717475328", "author_id": "826622471461859335", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/gqzZbVzhDh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206607934060466176"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/CZVIVv6MN1", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_aoyama/status/1206607934060466176", "display_url": "twitter.com/lucas_aoyama/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206608588376031233"], "created_at": "2019-12-16T16:14:39.000Z", "id": "1206608588376031233", "author_id": "754026262813958144", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/CZVIVv6MN1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 170, "username": "JaViviendo_", "id": "187545689"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/2poSdWKraq", "expanded_url": "https://twitter.com/JaViviendo_/status/1206502288841494528", "display_url": "twitter.com/JaViviendo_/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206502288841494528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206562631152291841"], "created_at": "2019-12-16T13:12:02.000Z", "id": "1206562631152291841", "author_id": "113104677", "text": "La tristeza y la impotencia que se siente cuando un pariente o amigo se suicida es inmensa! Si te nace compartir tu testimonio anonimamente, pod\u00e9s escribir a @JaViviendo_  .\u00e9l est\u00e1 escribiemdo un libro que puede ayudar muchisimo! https://t.co/2poSdWKraq", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.6162, "type": "Organization", "normalized_text": "SL"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677892735930369"], "created_at": "2019-12-16T20:50:03.000Z", "id": "1206677892735930369", "author_id": "235139317", "text": "Troles del gobierno meten el cuento de que no existe ni el chavismo, ni el comunismo ni el SL. Que no hay amenaza de toma del poder en el Per\u00fa y que vivimos en democracia. No son ingenuos, lo que pasa es que COBRAN por escribir idioteces. Y por eso son an\u00f3nimos. \u00a1NO PASARAN!", "public_metrics": {"retweet_count": 818, "reply_count": 1158, "like_count": 2165, "quote_count": 83}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Del Rey"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3hVjbgeHYp", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1206245385687240705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hVjbgeHYp", "media_key": "16_1206245372114456581"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206245385687240705"], "created_at": "2019-12-15T16:11:25.000Z", "id": "1206245385687240705", "author_id": "500290601", "text": "Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai ter Little Mix e Lana Del Rey. \n\nPode ser a maior trilha sonora de sucesso da Dc pros streamings depois da de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/3hVjbgeHYp", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 446, "quote_count": 23}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206675635768320002"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/jM6WttT0IU", "expanded_url": "https://twitter.com/thayssa22_/status/1206675635768320002", "display_url": "twitter.com/thayssa22_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677641417437187"], "created_at": "2019-12-16T20:49:03.000Z", "id": "1206677641417437187", "author_id": "945314693471768576", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/jM6WttT0IU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wl7ZpZHsbd", "expanded_url": "https://t.co/wl7ZpZHsbd", "display_url": "t.co/wl7ZpZHsbd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206674618607636481"], "created_at": "2019-12-16T20:37:02.000Z", "id": "1206674618607636481", "author_id": "894234821941231618", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/wl7ZpZHsbd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1108826594079051783", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bnardinho", "id": "1181772711011520512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206678098915340293"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678336145100806"], "created_at": "2019-12-16T20:51:48.000Z", "id": "1206678336145100806", "author_id": "715224562066186245", "text": "@bnardinho como assim quem que fez isso???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Rea0moR0aP", "expanded_url": "https://twitter.com/jhornes_camile/status/1206671829387100162", "display_url": "twitter.com/jhornes_camile\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672335673217024"], "created_at": "2019-12-16T20:27:58.000Z", "id": "1206672335673217024", "author_id": "788930257160142848", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Rea0moR0aP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1108826594079051783", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bnardinho", "id": "1181772711011520512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206678098915340293"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206678658372554765"], "created_at": "2019-12-16T20:53:05.000Z", "id": "1206678658372554765", "author_id": "45469554", "text": "@bnardinho Que onda \u00e9 essa? Explica aew", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206676802187530240"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xoGiP9aTdE", "expanded_url": "https://twitter.com/__Maaanu_/status/1206676802187530240", "display_url": "twitter.com/__Maaanu_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206677684497080321"], "created_at": "2019-12-16T20:49:13.000Z", "id": "1206677684497080321", "author_id": "724144227010134016", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA: \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/xoGiP9aTdE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "25352511", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RLavagna", "id": "25352511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206672369437335554"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206676739096743944"], "created_at": "2019-12-16T20:45:28.000Z", "id": "1206676739096743944", "author_id": "961215826966786048", "text": "@RLavagna El poder legislativo, deber\u00e1 ser mas eficiente, para aprobar leyes a la altura de la emergencia, Si tiene que trabajar horas extra o reducir vacaciones h\u00e1ganlo.\n\nEs suicida entregar una chequera en blanco a un presidente rodeado de delincuentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9715, "type": "Other", "normalized_text": "The Dirty Dozen"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FsD6CV9Thx", "expanded_url": "https://wp.me/p2WgDE-1jrvIx", "display_url": "wp.me/p2WgDE-1jrvIx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675776277504001"], "created_at": "2019-12-16T20:41:38.000Z", "id": "1206675776277504001", "author_id": "17525171", "text": "David Ayer to write and direct \"The Dirty Dozen\" remake https://t.co/FsD6CV9Thx", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 21, "like_count": 107, "quote_count": 35}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "AI 5"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.4024, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/dzBMXgkSt8", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/politica-br/documentos-ineditos-com-ai-5-bastava-ser-comunista-para-morrer", "display_url": "metropoles.com/brasil/politic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/politica-brasil/documentos-ineditos-com-ai-5-bastava-ser-comunista-para-morrer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206653509514469379"], "created_at": "2019-12-16T19:13:09.000Z", "id": "1206653509514469379", "author_id": "49685585", "text": "Vale a pena ler essa mat\u00e9ria jornal\u00edstica para conhecer o que de tr\u00e1gico significou o AI 5 t\u00e3o do agrado dos bolsonaristas exacerbados. Documentos in\u00e9ditos: com AI-5, bastava ser comunista para morrer https://t.co/dzBMXgkSt8", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/af8KYZKBa8", "expanded_url": "https://twitter.com/Bheatriizz/status/1206671091902627840", "display_url": "twitter.com/Bheatriizz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206676802187530240"], "created_at": "2019-12-16T20:45:43.000Z", "id": "1206676802187530240", "author_id": "2896431059", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/af8KYZKBa8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206613888835497985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/v40OVe8mQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardalopezs/status/1206613888835497985", "display_url": "twitter.com/eduardalopezs/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206615393441394688"], "created_at": "2019-12-16T16:41:42.000Z", "id": "1206615393441394688", "author_id": "1111911282091966465", "text": "Escola \nBrigou: \u2705\nNota vermelha:\u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso de sala:\u2705\nAluno destaque:\u2705\nSe popularizou: \u2705\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\nFoi pego colando:\u2705 https://t.co/v40OVe8mQ0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ujD90FAkw8", "expanded_url": "https://twitter.com/stephanyy_crf/status/1206673657294131200", "display_url": "twitter.com/stephanyy_crf/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206675635768320002"], "created_at": "2019-12-16T20:41:05.000Z", "id": "1206675635768320002", "author_id": "1150905818956652547", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ujD90FAkw8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/KjWgKYRTIL", "expanded_url": "https://twitter.com/aiche_kitakawa/status/1206392579731922944", "display_url": "twitter.com/aiche_kitakawa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206665158174617600"], "created_at": "2019-12-16T19:59:27.000Z", "id": "1206665158174617600", "author_id": "1046204630647083009", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/KjWgKYRTIL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206677154181918725"], "created_at": "2019-12-16T20:47:07.000Z", "id": "1206677154181918725", "author_id": "2769840696", "text": "Eu realmente fiquei bem triste com a not\u00edcia da morte de mais uma v\u00edtima da depress\u00e3o \nSabe, eu falei oi pra ele algumas vezes quando ele namorava minha amiga, e tipo, nunca imaginei que isso um dia poderia acontecer. Ontem mandei pra minha amiga (q j\u00e1 era ex)+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206326588805206018"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/epcnWLAsWa", "expanded_url": "https://twitter.com/luvidc_/status/1206326588805206018", "display_url": "twitter.com/luvidc_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206418105611763712"], "created_at": "2019-12-16T03:37:45.000Z", "id": "1206418105611763712", "author_id": "1015240779726508032", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/epcnWLAsWa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206494240785780737"], "created_at": "2019-12-16T08:40:17.000Z", "id": "1206494240785780737", "author_id": "84337519", "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3355, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/OuiZiEqF9i", "expanded_url": "https://www.hqzona.com.br/2019/12/16/margot-robbie-compara-producao-de-aves-de-rapina-com-a-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "hqzona.com.br/2019/12/16/mar\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/EHLVfNsSbG", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1206643425040318467/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EHLVfNsSbG", "media_key": "16_1206643412079972353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206643425040318467"], "created_at": "2019-12-16T18:33:05.000Z", "id": "1206643425040318467", "author_id": "889895358322683906", "text": "\ud83e\udd7a\n\nMargot Robbie compara produ\u00e7\u00e3o de Aves de Rapina com a de Esquadr\u00e3o Suicida\n\nhttps://t.co/OuiZiEqF9i https://t.co/EHLVfNsSbG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206668318079406080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 46, "end": 63, "probability": 0.7927, "type": "Other", "normalized_text": "Os Doze Condenados"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Kjufqu8Xgw", "expanded_url": "https://twitter.com/Borys_Kit/status/1206668318079406080", "display_url": "twitter.com/Borys_Kit/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206671232449548288"], "created_at": "2019-12-16T20:23:35.000Z", "id": "1206671232449548288", "author_id": "50409959", "text": "David Ayer vai escrever e dirigir o remake de Os Doze Condenados. https://t.co/Kjufqu8Xgw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206597090635325441"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/61Ai8dbEol", "expanded_url": "https://twitter.com/DZonzini/status/1206597090635325441", "display_url": "twitter.com/DZonzini/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206605102607413249"], "created_at": "2019-12-16T16:00:48.000Z", "id": "1206605102607413249", "author_id": "1130815840599855104", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c//\u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/61Ai8dbEol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6707, "type": "Organization", "normalized_text": "de la Naci\u00f3n"}, {"start": 183, "end": 197, "probability": 0.444, "type": "Organization", "normalized_text": "ConsensoFederal"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 198, "tag": "ConsensoFederal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672369437335554"], "created_at": "2019-12-16T20:28:06.000Z", "id": "1206672369437335554", "author_id": "25352511", "text": "Como es p\u00fablico, desde la elecci\u00f3n tuve conversaciones con el Presidente de la Naci\u00f3n que NO involucran acuerdos por cargos y menos a cambio de apoyo parlamenrario. Los diputados de #ConsensoFederal solo votar\u00e1n leyes que consideren buenas para  la sociedad, sin condicionamientos", "public_metrics": {"retweet_count": 364, "reply_count": 3703, "like_count": 2210, "quote_count": 664}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/6ih5sjTR8L", "expanded_url": "https://t.co/6ih5sjTR8L", "display_url": "t.co/6ih5sjTR8L"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673326925590533"], "created_at": "2019-12-16T20:31:54.000Z", "id": "1206673326925590533", "author_id": "1073312321777348608", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705(mas ngm viu hihi)\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6ih5sjTR8L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206612728695144448"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/jubOCyeDZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/isacampagnaa/status/1206612728695144448", "display_url": "twitter.com/isacampagnaa/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206673375336239107"], "created_at": "2019-12-16T20:32:06.000Z", "id": "1206673375336239107", "author_id": "1339764092", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/jubOCyeDZQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil", "id": "04b3b7bd04680262"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "e9ea1f1600a66684"}, {"full_name": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "id": "90f848c81726a961"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "\u7fa4\u99ac \u4f0a\u52e2\u5d0e\u5e02", "id": "6a4a08621125f487"}, {"full_name": "Taubat\u00e9, Brasil", "id": "86e95544e795e190"}, {"full_name": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "c5292d78d38e3af6"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}]}, "errors": [{"resource_id": "1206683090447417344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206683090447417344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206683090447417344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1100179535310581761", "value": "1100179535310581761", "detail": "User has been suspended: [1100179535310581761].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206681702233526272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206681702233526272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206681702233526272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "901149481957306369", "value": "901149481957306369", "detail": "User has been suspended: [901149481957306369].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206680338270949377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206680338270949377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206680338270949377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206637983526465536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206637983526465536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206637983526465536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206639630398971904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206639630398971904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206639630398971904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "596066505", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [596066505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "596066505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206670916459085829", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206670916459085829].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206670916459085829", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "147743799", "value": "147743799", "detail": "User has been suspended: [147743799].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206633582774476800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206633582774476800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206633582774476800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206673477039726592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206673477039726592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206673477039726592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206604668878626816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206604668878626816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206604668878626816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4441132821", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4441132821].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4441132821", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206677981827076102", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206677981827076102].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206677981827076102", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942150595934375936", "value": "942150595934375936", "detail": "User has been suspended: [942150595934375936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206554706920845312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206554706920845312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206554706920845312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "65552526", "value": "65552526", "detail": "User has been suspended: [65552526].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206600705152339968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206600705152339968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206600705152339968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1206686230198530049", "oldest_id": "1206675966568914946", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsj81wqa6m98kh5ja7da12ag71"}}