{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "2679247715", "id": "1164756370844868611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164756370844868611"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "author_id": "539571382", "id": "1164756142892806145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:27:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164756142892806145"], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "138521656", "id": "1164756094993854465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:27:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/OWp4suuHFM", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/08/23/hombre-de-la-tercera-edad-se-suicida-en-cazones/", "display_url": "azdiario.mx/2019/08/23/hom\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tUI27mJkLi", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioAZ/status/1164756094993854465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tUI27mJkLi", "media_key": "3_1164756093110587392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164756094993854465"], "text": "Hombre de la tercera edad se suicida en\u00a0Cazones https://t.co/OWp4suuHFM https://t.co/tUI27mJkLi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164750253939032068"}], "author_id": "747641940", "id": "1164755871382945792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CandeLavia", "id": "710147989"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "arielbordonn", "id": "3127167796"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:26:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "710147989", "edit_history_tweet_ids": ["1164755871382945792"], "text": "@CandeLavia @arielbordonn Jajajjajaja soy rre suicida ami perdonn\u2661"}, {"lang": "es", "author_id": "811330771713544192", "id": "1164755869692657669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "Cazones"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Pq3YrURmSO", "expanded_url": "https://azdiario.mx/2019/08/23/hombre-de-la-tercera-edad-se-suicida-en-cazones/", "display_url": "azdiario.mx/2019/08/23/hom\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wfuxrsbjAW", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioA_Z/status/1164755869692657669/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wfuxrsbjAW", "media_key": "3_1164755867926798336"}]}, "created_at": "2019-08-23T04:26:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164755869692657669"], "text": "Hombre de la tercera edad se suicida en Cazones - https://t.co/Pq3YrURmSO https://t.co/wfuxrsbjAW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164667765799694345"}], "author_id": "1164200579289235456", "id": "1164754999223545857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroA"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.3334, "type": "Person", "normalized_text": "Daina"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/V8FGWb4kke", "expanded_url": "http://mafias.Se", "display_url": "mafias.Se"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:23:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1164754999223545857"], "text": "@jairbolsonaro Cuidadonpresidente BolsonaroA Macron quer te engulir.Ele quer fazer polemica,te faz um atentado de morte.Depois diz que tu merecia morrer.Essa ONGs era uma  https://t.co/V8FGWb4kke cuida presidente Bolsonaro.A imprensa e a midia midia matou a Princesa Daina."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "134140812", "id": "1164754982773514248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:23:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164754982773514248"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "author_id": "808509999567826944", "id": "1164754684155842561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:22:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164754684155842561"], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2882695533", "id": "1164754498411122688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "barbara"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "TAYLOR SWIFT"}]}, "created_at": "2019-08-23T04:21:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164754498411122688"], "text": "oi aqui eh a m\u00e3e da barbara, minha filha se encontra desmaiada no ch\u00e3o da sala.\n\nTAYLOR SWIFT MATOU MINHA FILHA"}, {"lang": "pt", "author_id": "3039101296", "id": "1164754379359969282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:20:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164754379359969282"], "text": "rsrsrs se suicida a\u00ed rapidinho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164737721480302592"}], "author_id": "299902318", "id": "1164754305817042944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "landa_05", "id": "593484768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:20:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "593484768", "edit_history_tweet_ids": ["1164754305817042944"], "text": "@landa_05 JAJAJA cuando nos llega un paciente suicida.\u270c\ud83c\udffc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "author_id": "740044423258574848", "id": "1164754054775369728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164754054775369728"], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "729861715970658308", "id": "1164754046168682498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164754046168682498"], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2610251461", "id": "1164753610959249409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164753610959249409"], "text": "o treino de quarta matou minhas perninhas, se eu agachar eu n\u00e3o volto"}, {"lang": "pt", "author_id": "224724352", "id": "1164752827232604160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T04:14:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164752827232604160"], "text": "Devo ser o unico ser que curte o filme do esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164745969222606848"}], "author_id": "1895149340", "id": "1164752821339619329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "created_at": "2019-08-23T04:14:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "10842792", "edit_history_tweet_ids": ["1164752821339619329"], "text": "@globoesportecom E a quem diga que o estilo suicida do Diniz \u00e9 muito bom"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164713914858463233"}], "author_id": "717093846790848512", "id": "1164752621095096321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UnicadoLuanR", "id": "617472087"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "LuanViva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164752621095096321"], "text": "RT @UnicadoLuanR: Luan em um apartamento onde um casal se matou, PQP EU N\u00c3O PISARIA L\u00c1 NEM A PAU  #LuanViva"}, {"lang": "pt", "author_id": "920433778463473664", "id": "1164751832322732034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "one direction"}]}, "created_at": "2019-08-23T04:10:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164751832322732034"], "text": "Meia noite e eu lavando o banheiro escutando one direction na companhia de valeria a lagartixa suicida\n\nGrande dia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "2150920999", "id": "1164751822134730753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:10:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164751822134730753"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "815714873682382848", "id": "1164751682942590978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:10:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164751682942590978"], "text": "El que juega con la realidad es un suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164749919728439296"}], "author_id": "747735774", "id": "1164751578827374592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 178, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "cruel"}]}, "created_at": "2019-08-23T04:09:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "747735774", "edit_history_tweet_ids": ["1164751578827374592"], "text": "the man \u2601\ufe0f\nPERFEITA pqp essa musica vai fazer mt barulho matou homens demais se eu fosse um homem eu seria O homem buceta\nela falando bitchessjwkjw\ngostei mais dessa do q de cruel summer MINHA FAVORITA AT\u00c9 AGORA"}, {"lang": "es", "author_id": "953887334264721408", "id": "1164751250581155842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "G. Busch"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.5351, "type": "Organization", "normalized_text": "Revoluci\u00f3n Nacional"}]}, "created_at": "2019-08-23T04:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164751250581155842"], "text": "23AGO1939 G. Busch muere a los 35 a\u00f1os. Presidente Rep\u00fablica, precursor Revoluci\u00f3n Nacional \"destino de flecha incandescente o destino de granada que estalla en lo alto, ilumina la noche y de inmediato es devorada por la noche misma...\" (C\u00e9spedes, A. EL dictador suicida)"}, {"lang": "es", "author_id": "1027248986653175808", "id": "1164750593342111744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "JUNGWOO"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "VPY"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/bPZ1kBmQiQ", "expanded_url": "https://t.co/bPZ1kBmQiQ", "display_url": "t.co/bPZ1kBmQiQ"}]}, "created_at": "2019-08-23T04:05:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164750593342111744"], "text": "DIOA LEA JURO POR DIOS QUESI JUNGWOO SE  SUICIDA YO TAMBI\u00c9N LO VPY A HACER https://t.co/bPZ1kBmQiQ"}, {"lang": "es", "author_id": "405899597", "id": "1164750260343672835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:04:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164750260343672835"], "text": "La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan basuras y malos. Todos tenemos miles de cosas en la cabeza para andar soportando los humores de la gente que te rodea en el trabajo, en la facu y en la casa."}, {"lang": "pt", "author_id": "1116714002867019776", "id": "1164750112649666567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/sGVTwfOVUX", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T04:04:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164750112649666567"], "text": "Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/sGVTwfOVUX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "author_id": "329994724", "id": "1164750045607972865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164750045607972865"], "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1139194320718876672"}], "author_id": "156735780", "id": "1164749760940527618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amandhioca", "id": "156735780"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/CMgJt6lJjQ", "expanded_url": "https://twitter.com/powerbuteras/status/1138587540980686848", "display_url": "twitter.com/powerbuteras/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:02:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164749760940527618"], "text": "RT @amandhioca: PERERECA SUICIDA SE JOGA NA PICA https://t.co/CMgJt6lJjQ"}, {"lang": "es", "author_id": "32920400", "id": "1164749444450942976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:01:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/V18TZCSPOy", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1164718414230896641", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164749444450942976"], "text": "Resumido el gobierno del suicida. https://t.co/V18TZCSPOy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164725115277447169"}], "author_id": "32920400", "id": "1164749345696047105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:00:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/cUQT955HsI", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1164725115277447169", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164749345696047105"], "text": "Esto hizo el suicida. https://t.co/cUQT955HsI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164748335233691649"}], "author_id": "4776757212", "id": "1164749162253975555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:00:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "3111538373", "edit_history_tweet_ids": ["1164749162253975555"], "text": "@Dani_ELF_ El reto suicida *canci\u00f3n dram\u00e1tica*"}, {"lang": "pt", "author_id": "3185170173", "id": "1164749148249190401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8281, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/cVhfxea7SL", "expanded_url": "https://multversogeek.com.br/aves-de-rapina-filme-nao-continuara-eventos-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "multversogeek.com.br/aves-de-rapina\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/t6t6qX8CrD", "expanded_url": "https://twitter.com/multversogeek/status/1164749148249190401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6t6qX8CrD", "media_key": "3_1164749146453991424"}]}, "created_at": "2019-08-23T04:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164749148249190401"], "text": "Aves de Rapina | Filme n\u00e3o continuar\u00e1 eventos de Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/cVhfxea7SL https://t.co/t6t6qX8CrD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164192752827011073"}], "author_id": "219176924", "id": "1164749110756294656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alex86010", "id": "1568890776"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Valledupar_Col", "id": "2573683814"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T04:00:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1568890776", "edit_history_tweet_ids": ["1164749110756294656"], "text": "@alex86010 @Valledupar_Col Aqu\u00ed pasa de todo, como las motos que te hacen la U cuando arrancas en un sem\u00e1foro y para que te respeten tienes que conducir como un suicida-homicida. Muy estresante, algunos ni siquiera conocen las normas de tr\u00e1nsito, a pesar de tener una licencia. \ud83d\ude12"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164722330993643520"}], "author_id": "917080709831057408", "id": "1164748997661085701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8432, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:59:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1133027061017260032", "edit_history_tweet_ids": ["1164748997661085701"], "text": "@madux94872494 T\u00e1 certo sim mana, tem uns filmes que fazem as pr\u00e9s mais cedo mesmo. Esquadr\u00e3o suicida, que tamb\u00e9m \u00e9 da Warner, a pr\u00e9 foi as 21h por a\u00ed"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "author_id": "985956584655290391", "id": "1164748892384063488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164748892384063488"], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164737568182849536"}], "author_id": "954138264927178753", "id": "1164748617200087040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dramasmentales", "id": "1023274681120505856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:58:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1023274681120505856", "edit_history_tweet_ids": ["1164748617200087040"], "text": "@dramasmentales Que ganas de suicidarme con vos. JAJAJAJA re suicida la chabona"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "author_id": "917133063737561089", "id": "1164748308595654667", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:56:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164748308595654667"], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3398155516", "id": "1164748041351335942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:55:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164748041351335942"], "text": "Quase me matou uma vez, mas quem se importa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164741869277814784"}], "author_id": "81577736", "id": "1164747789613457408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TiagoGR_", "id": "1113236909558575105"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6309, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164747789613457408"], "text": "RT @TiagoGR_: @LulaOficial Vc era que dizia que a Amaz\u00f4nia tinha dono.  T\u00e1 na hora do ch\u00e1 com leite pra ve se vc dormi.  Por enquanto... sa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153719715145113601"}], "author_id": "184654819", "id": "1164747519886155776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emiliocoro", "id": "40481170"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 97, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "Confederaci\u00f3n Suicida Conservadora"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.8655, "type": "Organization", "normalized_text": "CSC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164747519886155776"], "text": "RT @emiliocoro: \u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico?\n\nEl m\u00edo \"Confederaci\u00f3n Suicida Conservadora\". \n\nVOTA por el CSC a huevo jajajaja htt\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "124908155", "id": "1164747499908796416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164747499908796416"], "text": "\ud83d\ude42: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164743537684094976"}], "author_id": "794230564937043968", "id": "1164747429754916864", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:53:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ZfiPb3hROp", "expanded_url": "http://ow.ly/IHaX50vGtKm", "display_url": "ow.ly/IHaX50vGtKm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164747429754916864"], "text": "RT @JEPNewsTV: Odio y violencia cobra una vida m\u00e1s \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\n\nhttps://t.co/ZfiPb3hROp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164743537684094976"}], "author_id": "936710902748815360", "id": "1164747323584458752", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:52:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ZfiPb3hROp", "expanded_url": "http://ow.ly/IHaX50vGtKm", "display_url": "ow.ly/IHaX50vGtKm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164747323584458752"], "text": "RT @JEPNewsTV: Odio y violencia cobra una vida m\u00e1s \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\n\nhttps://t.co/ZfiPb3hROp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164743537684094976"}], "author_id": "3418409352", "id": "1164747258518261760", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:52:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ZfiPb3hROp", "expanded_url": "http://ow.ly/IHaX50vGtKm", "display_url": "ow.ly/IHaX50vGtKm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164747258518261760"], "text": "RT @JEPNewsTV: Odio y violencia cobra una vida m\u00e1s \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\n\nhttps://t.co/ZfiPb3hROp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164743537684094976"}], "author_id": "1633428896", "id": "1164747192906788864", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:52:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ZfiPb3hROp", "expanded_url": "http://ow.ly/IHaX50vGtKm", "display_url": "ow.ly/IHaX50vGtKm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164747192906788864"], "text": "RT @JEPNewsTV: Odio y violencia cobra una vida m\u00e1s \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\n\nhttps://t.co/ZfiPb3hROp"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "author_id": "125307012", "id": "1164747179480637442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164747179480637442"], "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164743537684094976"}], "author_id": "916051892043689984", "id": "1164747153572552704", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:52:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ZfiPb3hROp", "expanded_url": "http://ow.ly/IHaX50vGtKm", "display_url": "ow.ly/IHaX50vGtKm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164747153572552704"], "text": "RT @JEPNewsTV: Odio y violencia cobra una vida m\u00e1s \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\n\nhttps://t.co/ZfiPb3hROp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164743537684094976"}], "author_id": "783094699959529472", "id": "1164746942783643648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:51:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ZfiPb3hROp", "expanded_url": "http://ow.ly/IHaX50vGtKm", "display_url": "ow.ly/IHaX50vGtKm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164746942783643648"], "text": "RT @JEPNewsTV: Odio y violencia cobra una vida m\u00e1s \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\n\nhttps://t.co/ZfiPb3hROp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164745091518357505"}], "author_id": "830921468087238656", "id": "1164746855659401217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "cliff"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:51:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "830921468087238656", "edit_history_tweet_ids": ["1164746855659401217"], "text": "N\u00e3o fica claro se o cliff matou a esposa, \u00e9 pra vc imaginar.\nSe vc quer acreditar q ele matou, beleza.\nSe vc acha teoria da conspira\u00e7\u00e3o, beleza.\nEle diz q se livrou de ser preso, mas n\u00e3o assume o crime.\nCabe \u00e0 sua interpreta\u00e7\u00e3o.\nE her\u00f3i? Ele s\u00f3 se defendeu, chapado"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164746162437410824"}], "author_id": "1425522733", "id": "1164746701766160385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sreateguir", "id": "848331733955162112"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:50:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "848331733955162112", "edit_history_tweet_ids": ["1164746701766160385"], "text": "@sreateguir @canalN_ El que par\u00f3 en seco al suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164744901776433154"}], "author_id": "1154469787671699457", "id": "1164746692484186114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.8218, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:50:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1154469787671699457", "edit_history_tweet_ids": ["1164746692484186114"], "text": "rola um filme s\u00f3 d\u00e1 batfam lidando com as merdas que acontecem na cidade, depois o Bruce volta e descobre que a doida da Amanda Waller juntou o esquadr\u00e3o suicida porque n\u00e9 o Superman t\u00e1 morto a argus precisa de alguma coisa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164703243336933378"}], "author_id": "753305045119164416", "id": "1164746362577047554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 192, "probability": 0.7034, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:49:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "753305045119164416", "edit_history_tweet_ids": ["1164746362577047554"], "text": "a gente j\u00e1 foi MUITO pr\u00f3ximo, mas devido \u00e0 algumas complica\u00e7\u00f5es da vida a gente se afastou, gosto bastante de vc, n\u00e3o sei como tu ainda n\u00e3o matou o bolsosaro por causa das queimadas na amaz\u00f4nia, bi\u00f3logo desses orgulho"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164746194242813952"}], "author_id": "202235369", "id": "1164746196440637440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:48:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "202235369", "edit_history_tweet_ids": ["1164746196440637440"], "text": "O frase \"Stalin matou foi pouco\" vai ser alterada e v\u00e3o substituir pelo meu nome quando eu tomar o poder e implantar a ditadura do proletariado aqui. O gado nazi vira-lata vai ser dizimado, e se p\u00e1 eu ainda ganho uma medalha de reconhecimento por servi\u00e7os prestados a humanidade."}, {"lang": "es", "author_id": "1125495932706013184", "id": "1164746084201033728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164746084201033728"], "text": "Xq yo soy la \u00fanica bobarda que no tiene mutuals? :( -c suicida- ah"}, {"lang": "pt", "author_id": "785762527", "id": "1164745964583657474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "ezequiel"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164745964583657474"], "text": "filha da puta matou o ezequiel ainda foi se pagar de boazinha vai toma no cu"}, {"lang": "pt", "author_id": "227553955", "id": "1164745907927224321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:47:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/16dj5VpgHF", "expanded_url": "https://direitalivre.com/casal-de-lesbicas-se-suicida-e-assassina-6-filhos-negros-adotivos/", "display_url": "direitalivre.com/casal-de-lesbi\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/16dj5VpgHF", "expanded_url": "https://direitalivre.com/casal-de-lesbicas-se-suicida-e-assassina-6-filhos-negros-adotivos/", "display_url": "direitalivre.com/casal-de-lesbi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164745907927224321"], "text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 casais de  h\u00e9teros q tem problemas, casais de homos tbm tbm!!!\n\nhttps://t.co/16dj5VpgHF https://t.co/16dj5VpgHF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164745037898346503"}], "author_id": "597718630", "id": "1164745576749006854", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "Gleikin07", "id": "754003598"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8508, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164745576749006854"], "text": "RT @BetssyCP: @Gleikin07 Avengers, Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164743554113183745"}], "author_id": "726915206761316352", "id": "1164745536760627200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BudeMarcos", "id": "928682098822733824"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "VickyRadolovic", "id": "706167809210974208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:45:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "928682098822733824", "edit_history_tweet_ids": ["1164745536760627200"], "text": "@BudeMarcos @VickyRadolovic se junta con ella aaah pero con nosotros no porque se suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "author_id": "334401841", "id": "1164745406216978432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:45:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164745406216978432"], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "1184438984", "id": "1164745315154419714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:44:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164745315154419714"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164735810928873472"}], "author_id": "2478824041", "id": "1164745037898346503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gleikin07", "id": "754003598"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5983, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:43:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "754003598", "edit_history_tweet_ids": ["1164745037898346503"], "text": "@Gleikin07 Avengers, Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164722441408532480"}], "author_id": "278294594", "id": "1164744912669044736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EAutopistas", "id": "938227182027051008"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "bachelandia"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.3787, "type": "Place", "normalized_text": "topelandia"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.5813, "type": "Place", "normalized_text": "criminolandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:43:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "938227182027051008", "edit_history_tweet_ids": ["1164744912669044736"], "text": "@EAutopistas @El_Universal_Mx En bachelandia  topelandia y criminolandia comprar este auto es suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164298426936373248"}], "author_id": "790741563202760706", "id": "1164744760642244608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EdoDuran", "id": "155678724"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "DiputadosRN", "id": "164426316"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 308, "end": 311, "probability": 0.3687, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:42:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "155678724", "edit_history_tweet_ids": ["1164744760642244608"], "text": "@EdoDuran @ericahenriquezo @DiputadosRN La eutanasia no es otra cosa que un suicidio asistido y eso no tiene perd\u00f3n de Dios; as\u00ed que el tema importante es d\u00f3nde pasar\u00e1 la eternidad aquel que se suicida y aquel que le ayuda -en el infierno- cr\u00e9anlo o no. Nadie tiene derecho a quitar o quitarse la vida, s\u00f3lo Dios."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "author_id": "3433134987", "id": "1164744632535670784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:42:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164744632535670784"], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "552457281", "id": "1164744439228592130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:41:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164744439228592130"], "text": "Mi crush cree que lo deje colgado pero en realidad no quer\u00eda ser molesto, me suicido yo o me suicida alguien?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164729226878214145"}], "author_id": "197145716", "id": "1164744310836867072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:40:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "566906116", "edit_history_tweet_ids": ["1164744310836867072"], "text": "@luuan_indio To confusa se ele matou a mulher ou a mulher matou ele"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "4561458511", "id": "1164743959681257474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:39:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164743959681257474"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164743455077093377"}], "author_id": "226011872", "id": "1164743900592058368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PALITODESELFIE1", "id": "701373881999826944"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164743900592058368"], "text": "RT @PALITODESELFIE1: @lucasllach Lo \u00fanico que sali\u00f3 fue un WhatsApp pidiendo una cadena de oraciones para que cada uno convenza a otros 10!\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164739059278704645"}], "author_id": "3193276859", "id": "1164743601223430146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4043, "type": "Other", "normalized_text": "ALTHAUS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:38:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164743601223430146"], "text": "RT @JulioCe59337798: @jdealthaus CLARO Q SI LAS PRACTICAS MONTESINISTAS HAN VUELTO TU JAIME DE ALTHAUS ERES EL MAS CLARO EJEMPLO. SI QUIERE\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "721839200673239042", "id": "1164743537684094976", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:37:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ZfiPb3hROp", "expanded_url": "http://ow.ly/IHaX50vGtKm", "display_url": "ow.ly/IHaX50vGtKm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164743537684094976"], "text": "Odio y violencia cobra una vida m\u00e1s \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\n\nhttps://t.co/ZfiPb3hROp"}, {"lang": "pt", "author_id": "2875440613", "id": "1164743533707743232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164743533707743232"], "text": "Sei l\u00e1 eu nunca quis tanto morrer acidentalmente pra ficar livre disso tudo logo e ningu\u00e9m ficar com aquelas putarias nOsSa mAs Se MaToU t\u00c3o nOvA"}, {"lang": "pt", "author_id": "84968703", "id": "1164743479236464640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:37:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164743479236464640"], "text": "essa m\u00fasica \u00e9 mt suicida como as pessoas dan\u00e7aram isso, achando que era rom\u00e2ntica, Deus socorro!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164707716130136066"}], "author_id": "701373881999826944", "id": "1164743455077093377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-23T03:37:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "137568918", "edit_history_tweet_ids": ["1164743455077093377"], "text": "@lucasllach Lo \u00fanico que sali\u00f3 fue un WhatsApp pidiendo una cadena de oraciones para que cada uno convenza a otros 10!\nSuicida!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb"}, {"lang": "es", "author_id": "304799986", "id": "1164743158741159937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164743158741159937"], "text": "Soy depresiva, m\u00e1s no suicida, me quiero morir, m\u00e1s no me quiero matar. \ud83d\ude0c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164693069419167747"}], "author_id": "1126938486999846912", "id": "1164742988569825281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:35:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1164742988569825281"], "text": "@gatita__suicida \"Tu libertad acaba donde empieza la libertad del vecino\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "4902905337", "id": "1164742953765617664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:35:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164742953765617664"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "author_id": "4561458511", "id": "1164742859376906241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164742859376906241"], "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "author_id": "1164519145", "id": "1164742436800868352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:33:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164742436800868352"], "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "514891516", "id": "1164742355213156352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney Love"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:33:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164742355213156352"], "text": "Siempre en modo suicida por ese rush de mujeres que conoc\u00ed tipo Courtney Love."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164738382909583360"}], "author_id": "93718288", "id": "1164742342164865025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:33:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1147502577661202432", "edit_history_tweet_ids": ["1164742342164865025"], "text": "@raticorns Ojala ser ese beb\u00e9. (Plan suicida siempre)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164740469974323200"}], "author_id": "1163692669178208261", "id": "1164742174602219521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:32:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163692669178208261", "edit_history_tweet_ids": ["1164742174602219521"], "text": "Tal vez me est\u00e9 volviendo del todo loca y eso es lo m\u00e1s probable  porque le\u00ed los libros que eso es lo que hace el amor. Amar es como tirarse a un precipicio sin saber si abajo va haber alguien para agarrarte. Y yo claramente  en este momento soy una suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164736531975888897"}], "author_id": "838866060388548609", "id": "1164742061544730625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "uponxdream", "id": "779039511628148742"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:32:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "779039511628148742", "edit_history_tweet_ids": ["1164742061544730625"], "text": "@uponxdream La conversaci\u00f3n no hab\u00eda terminado, no pod\u00eda terminar de esa forma. No cuando acababa de confesarle que todo lo sucedido desde que hubo tomado semejante decisi\u00f3n /suicida/ hab\u00eda sido cierto, de verdad, real y sincero.\n\nCon sus palabras en la cabeza, y l\u00e1grimas en los ojos, no&gt;"}, {"lang": "pt", "author_id": "1078677855368855552", "id": "1164741900043091968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:31:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164741900043091968"], "text": "Falaram pra ela:\n\"Mata sua dor\"\n\nEnt\u00e3o ela foi e se suicidou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164740518921887745"}], "author_id": "1113236909558575105", "id": "1164741869277814784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5774, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.4375, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:31:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "edit_history_tweet_ids": ["1164741869277814784"], "text": "@LulaOficial Vc era que dizia que a Amaz\u00f4nia tinha dono.  T\u00e1 na hora do ch\u00e1 com leite pra ve se vc dormi.  Por enquanto... sabe quem matou Celso Daniel?"}, {"lang": "pt", "author_id": "820647206013333508", "id": "1164741788801699840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164741788801699840"], "text": "E eu naquela de vingar, nesse plano suicida... De mudar o mundo com a f\u00e9, papel caneta e batida. Quer saber em meio ao caos o que ainda motiva ? Me diz algo mais motivador do que n\u00e3o ter sa\u00edda \ud83d\udd25"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "author_id": "829387147983646720", "id": "1164741360189968385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164741360189968385"], "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164702223403819008"}], "author_id": "1023713098400768001", "id": "1164741138315534336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:28:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1542245586", "edit_history_tweet_ids": ["1164741138315534336"], "text": "@francoscilletta a los 2 meses levant\u00e9 40 de fiebre \ny al a\u00f1o tome veneno de ratas, re suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "author_id": "2421408770", "id": "1164740902402822144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:27:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164740902402822144"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "362523768", "id": "1164740592120864768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:26:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164740592120864768"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "903730917444907008", "id": "1164740587829915654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164740587829915654"], "text": "Que hermoso escuchar m\u00fasica suicida y no gente falsa."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164737091865055232"}], "author_id": "1149497229998096384", "id": "1164740405088227330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harleyBRquinn", "id": "1072256987616952322"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Christina"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:25:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164740405088227330"], "text": "RT @harleyBRquinn: Resumo: Christina diz que a hist\u00f3ria n\u00e3o possui nenhuma conex\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida, o filme tem sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164739826035200000"}], "author_id": "2398549308", "id": "1164740373161422849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabiipiovesan", "id": "917808059778523136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:25:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "917808059778523136", "edit_history_tweet_ids": ["1164740373161422849"], "text": "@gabiipiovesan A criancinha quase chorando vendo o cara amea\u00e7ando a ratinho mds. Segundo os coment\u00e1rios o cara n matou o ratinho, o cara seria um um fd* se matasse ele."}, {"lang": "es", "author_id": "944481154870026240", "id": "1164740358032330752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "angie"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pUNo27wfjO", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelRfiky/status/1164740358032330752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUNo27wfjO", "media_key": "3_1164740352776867846"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:25:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "3476719096", "edit_history_tweet_ids": ["1164740358032330752"], "text": "@ttai98 angie comparti\u00f3 un meme suicida y la reporte para que le env\u00eden ayuda xdxdxd Jajajaja https://t.co/pUNo27wfjO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164723026941927425"}], "author_id": "1881768001", "id": "1164740352864972800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.8113, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.3946, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 162, "tag": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:25:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "63597537", "edit_history_tweet_ids": ["1164740352864972800"], "text": "@noticias_tvperu @JorgeDCG Con que autoridad.moral lo dice. Si este sujeto acuso al Per\u00fa de Persecucion Politica Internacionalmente... por defender al suicida #AG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "author_id": "913052088116154368", "id": "1164740334582034432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:25:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164740334582034432"], "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "525768923", "id": "1164740309085036544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:25:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164740309085036544"], "text": "\"No soy suicida soy depresivo porque me quiero morir pero no me quiero matar\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164729508013989889"}], "author_id": "1154126434807549959", "id": "1164740141803540480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Daay09", "id": "1148974115086372870"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:24:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164740141803540480"], "text": "RT @Daay09: Eu n\u00e3o sei voc\u00eass, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164670254074781709"}], "author_id": "225269639", "id": "1164740059863498754", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:24:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1164740059863498754"], "text": "@canalN_ Y eso que fue exsecretario de fuerza pararobar. Y la china \"no sab\u00eda nada\". Al mismo estilo del cobarde suicida colosal de Alan Garc\u00eda \"no sab\u00eda nada\". Est\u00e1s lacras nunca saben nada de sus \"amigos\" de a\u00f1os. \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1n con sus familias? Tampoco saben nada"}, {"lang": "es", "author_id": "796900882847854592", "id": "1164739769122906112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164739769122906112"], "text": "Este pibe es ayuda al suicida maso, mal ah\u00ed eu"}, {"lang": "pt", "author_id": "224050553", "id": "1164739598360207360", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9113, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Caix\u00e3o"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/AzcpAynI9X", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaVivaBR/status/1164739598360207360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AzcpAynI9X", "media_key": "3_1164739592009990144"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164739598360207360"], "text": "Da s\u00e9rie Profecias de Twitter:\n\nBolsonaro n\u00e3o chega ao fim desse ano. Esta morto, se suicidou, s\u00f3 ele n\u00e3o sabe. S\u00f3 falta fechar o Caix\u00e3o.\nSer\u00e3o aqueles que o apoiaram que pregar\u00e3o a tampa. Agroneg\u00f3cios, grandes empres\u00e1rios, Corpora\u00e7\u00f5es de Fun\u00e7as. https://t.co/AzcpAynI9X"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "author_id": "301815762", "id": "1164739497969496064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:21:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164739497969496064"], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164731042147852290"}], "author_id": "2996655377", "id": "1164739450817208321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mauro_S_Britez", "id": "481388548"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:21:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164739450817208321"], "text": "RT @Mauro_S_Britez: Muy mal si nunca vi escuadr\u00f3n suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164534777694830593"}], "author_id": "1025580083036205058", "id": "1164739059278704645", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "ALTHAUS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:20:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "97446514", "edit_history_tweet_ids": ["1164739059278704645"], "text": "@jdealthaus CLARO Q SI LAS PRACTICAS MONTESINISTAS HAN VUELTO TU JAIME DE ALTHAUS ERES EL MAS CLARO EJEMPLO. SI QUIERES Q HAYA MUERTOS Y SANGRE POR DEFENDER A LAS MINERAS. SI DEFIENDES A LA MAS ASQUEROSA KORRUPCION DE LA SRA K Y DEL SUICIDA AG TIENES TODO MI DESPRECIO. ELECCIONES 2020 YA!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "781498431751716864", "id": "1164739058477801473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164739058477801473"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164738394712231936"}], "author_id": "1137892806998011906", "id": "1164739025359388672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon woong"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:19:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1137892806998011906", "edit_history_tweet_ids": ["1164739025359388672"], "text": "Jeon woong - cabe\u00e7a do plano,Inteligente,bonito,sexy conseguiria fazer algu\u00e9m se apaixonar por ele f\u00e1cil f\u00e1cil,at\u00e9 mesmo o cara que matou sua fam\u00edlia"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "author_id": "557355015", "id": "1164738782219759616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164738782219759616"], "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164736900189622272"}], "author_id": "924030397394059264", "id": "1164738675546234882", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ber__777", "id": "1491675949058109442"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:18:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "885595543946317826", "edit_history_tweet_ids": ["1164738675546234882"], "text": "@Ber__777 se ele matou o coitado ele merece morrer ,crueldade do crlh tmlc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164693974394839042"}], "author_id": "948784490478030849", "id": "1164738558202187777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "queirozvict", "id": "1509697196161183756"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "ratinho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:18:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028365167862657024", "edit_history_tweet_ids": ["1164738558202187777"], "text": "@queirozvict se esse corno matou o ratinho eu vou queimar ele vivo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "author_id": "185487585", "id": "1164738555068985344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:18:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164738555068985344"], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "1014148456229810178", "id": "1164738550551572481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:18:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164738550551572481"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164693069419167747"}], "author_id": "895773282556796928", "id": "1164738507715354624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:17:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1164738507715354624"], "text": "@gatita__suicida En cierto caso particular te est\u00e1s metiendo con su familia, normal que se ponga as\u00ed."}, {"lang": "pt", "author_id": "362423690", "id": "1164738505731268614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7232, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 272, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:17:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164738505731268614"], "text": "Acho que a Harley vei ter o efeito Joker em Esquadr\u00e3o Suicida: todo mundo esperando, ela roubando a cena no marketing(quem s\u00e3o a Can\u00e1rio e Ca\u00e7adora?) mais s\u00f3 vai aparecer alguns minutos.\nNum foi a Gracinha que disse s\u00f3 \u00e9 teoria pr\u00f3pria. Ou ela j\u00e1 falou isso?\n\n#BirdsOfPrey\ud83d\udc8b"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "48992982", "id": "1164738489365098497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:17:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164738489365098497"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "942655135", "id": "1164738129804349440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.606, "type": "Person", "normalized_text": "Heika"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:16:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164738129804349440"], "text": "Heika quase me matou de susto hoje viu pqp. Essas horas eu percebo que se acontecer alguma coisa com ela n\u00e3o sei o que fa\u00e7o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164737515334656000"}], "author_id": "1044086816528375808", "id": "1164738117963792385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ImSkorped", "id": "1239256234529886214"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "hater44401563", "id": "1146553102629314560"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "VNbk1999", "id": "1142926260412305409"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "angelcolt45", "id": "1143624406155091968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:16:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "99537665", "edit_history_tweet_ids": ["1164738117963792385"], "text": "@ImSkorped @hater44401563 @VNbk1999 @crapevil @angelcolt45 Tu foi, agora ele quase se matou\nvoc\u00ea destru\u00edu meu relacionamento, que por sinal a gente tava bem para voltar do tempo\nvoc\u00ea n\u00e3o tinha o m\u00ednimo direito de ficar bancando her\u00f3i e destruir o que destru\u00edu"}, {"lang": "pt", "author_id": "1065024769014358016", "id": "1164738101576654848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:16:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2ROGOaBpN8", "expanded_url": "https://curiouscat.me/alezin_hopk/post/965241690?t=1566530177", "display_url": "curiouscat.me/alezin_hopk/po\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164738101576654848"], "text": "ser\u00e1 se matou a charada mesmo? da uma caracter\u00edsticas  pra saber quem sou eu \u2014 baixinha kkkk https://t.co/2ROGOaBpN8"}, {"lang": "es", "author_id": "182126884", "id": "1164737937214324737", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos VII"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.6614, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "El Rey Suicida"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Dgt5Mq8tPy", "expanded_url": "https://twitter.com/tarantulaes/status/1164737937214324737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dgt5Mq8tPy", "media_key": "3_1164737924933595137"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:15:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164737937214324737"], "text": "\u00bfEl rey de corazones representa el trastorno emocional de Carlos VII de Francia y por eso le dicen \"El Rey Suicida\"? Si se mira bien es el \u00fanico rey sin bigote (joven?) y el brazo de la espada que atraviesa su cabeza es de otra persona. https://t.co/Dgt5Mq8tPy"}, {"lang": "es", "author_id": "50475393", "id": "1164737775989428226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:15:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AMdqvrMdxZ", "expanded_url": "https://www.larepublica.net/noticia/nuevo-lineamiento-permitira-abordaje-integral-a-poblacion-con-intento-suicida", "display_url": "larepublica.net/noticia/nuevo-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/VBp9mOSCXv", "expanded_url": "https://twitter.com/La_Republica/status/1164737775989428226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VBp9mOSCXv", "media_key": "3_1164671071343300608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164737775989428226"], "text": "Nuevo lineamiento permitir\u00e1 abordaje integral a poblaci\u00f3n con intento suicida https://t.co/AMdqvrMdxZ https://t.co/VBp9mOSCXv"}, {"lang": "es", "author_id": "4750637027", "id": "1164737724097712128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:14:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164737724097712128"], "text": "dios no soporto a nadie quien me suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164736831042260993"}], "author_id": "1895149340", "id": "1164737659966775297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "andrehernan", "id": "19285159"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "raphaelrezende", "id": "33709706"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "Rizek"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:14:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "139183350", "edit_history_tweet_ids": ["1164737659966775297"], "text": "@andrizek @andrehernan @raphaelrezende Rizek vc n\u00e3o acha que se o Diniz estivesse no banco o Corinthians tinha ganho de uns 3 com o estilo de jogo suicida dele?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "54158987", "id": "1164737619990917120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:14:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164737619990917120"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "author_id": "1569097310", "id": "1164737611409362945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:14:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164737611409362945"], "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164736908305416192"}], "author_id": "562513056", "id": "1164737514231480320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:13:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "562513056", "edit_history_tweet_ids": ["1164737514231480320"], "text": "uma pessoa muito importante da minha vida se suicidou e eu me culpo muito por nao ter perguntando se ela tava bem, nao chamei ela pra conversar, por achar que isso ia s\u00f3 chapar mas a cabe\u00e7a delas, mas sepa era a unica coisa que ela precisava"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164566767626346496"}], "author_id": "3853446499", "id": "1164737451958710272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MeliSweett", "id": "2315661027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:13:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164737451958710272"], "text": "RT @MeliSweett: Asi son algunos en mi familia, me hacen chistes y me dicen la loca, la chica suicida, la emo... pero en las redes sociales\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164736864776937472"}], "author_id": "738594041705594880", "id": "1164737382991536128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafaelkensou", "id": "45939858"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:13:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "45939858", "edit_history_tweet_ids": ["1164737382991536128"], "text": "@rafaelkensou N acho q fala pra algu\u00e9m com tend\u00eancia suicida \"se isola sim, deleta td, \u00f1 tem contato nem com a sua familai\" uma boa coisa. Ainda mais algu\u00e9m q mora sozinho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "2699171892", "id": "1164737328490917889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:13:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164737328490917889"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "51489815", "id": "1164737192075374593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:12:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164737192075374593"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1072256987616952322", "id": "1164737091865055232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "Christina"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:12:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164737091865055232"], "text": "Resumo: Christina diz que a hist\u00f3ria n\u00e3o possui nenhuma conex\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida, o filme tem sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria e que n\u00e3o teve uma necessidade de criar uma nova para seguir antiga."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "56733955", "id": "1164737007815397376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164737007815397376"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164649555226517511"}], "author_id": "303258622", "id": "1164736910700494849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:11:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164736910700494849"], "text": "RT @DCBrasil3: F\u00e3: \"Como est\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida?\"\n\nJames Gunn: \"\u00c9 uma explos\u00e3o completa.\"\n\n#TheSuicideSquad come\u00e7a a ser filmado em 23 de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1105286446469001216", "id": "1164736869134979073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "curiouscat"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164736869134979073"], "text": "ser\u00e1 que o curiouscat se chama assim pq \u201ca curiosidade matou o gato\u201d ???? repassem"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "author_id": "1027727379714723841", "id": "1164736827158335488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164736827158335488"], "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "author_id": "1072551354114170880", "id": "1164736644571947008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:10:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/LNdjwuy6xx", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164736644571947008"], "text": "se o cara matou o rato eu v\u00f4 fica triste https://t.co/LNdjwuy6xx"}, {"lang": "pt", "author_id": "893129814458212353", "id": "1164736571628802048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164736571628802048"], "text": "Eu vi 20 p\u00e1ginas do emprega j\u00e1 fiz 12 e-mails pra enviar amanh\u00e3 no hor\u00e1rio certo ok triste pois sei que \u00e9 atoa mas n d\u00e1 pra desistir neah  mentira da sim vou me suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164633297185644545"}], "author_id": "987931961846063104", "id": "1164735995725656066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SweetFangirling", "id": "1021049185"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Tina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:07:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1021049185", "edit_history_tweet_ids": ["1164735995725656066"], "text": "@SweetFangirling Pois \u00e9.. mas pra essa sequ\u00eancia a produ\u00e7\u00e3o matou a Tina ou apenas se divorciaram?"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164576340890308608"}], "author_id": "21587797", "id": "1164735901219471360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "IAmMrAllday", "id": "147107545"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "camwrestler", "id": "1016941507260092418"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "FreelanceWres", "id": "1342830768"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "Freelance50"}, {"start": 117, "end": 133, "tag": "freelancebanter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164735901219471360"], "text": "RT @W_W_Unicorns: .@IAmMrAllday with an tope suicida to @camwrestler\n\n#Freelance50 | @Freelancewres\n\n@indiewrestling #freelancebanter \n\nSig\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164713098172862464"}], "author_id": "761238437257240577", "id": "1164735799016992770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanbatistabor2", "id": "965945087845912581"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:07:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "965945087845912581", "edit_history_tweet_ids": ["1164735799016992770"], "text": "@jeanbatistabor2 Arrasta o banco da xj j\u00e1 pulando p suicida \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\u270c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161743988216541186"}], "author_id": "1044270812109451264", "id": "1164735562735149056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Guillodietrich", "id": "48568308"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AdrianZaccardo", "id": "1055282461188472832"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Formosa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:06:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "48568308", "edit_history_tweet_ids": ["1164735562735149056"], "text": "@Guillodietrich @AdrianZaccardo Formosa???! Pero que les i.portan las obras a los formose\u00f1os. Cagan en baldes hace decadas y siguen votando pj! Es una sociedad suicida!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "author_id": "756202151500742656", "id": "1164735099776241664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:04:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164735099776241664"], "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "author_id": "78805039", "id": "1164735038581301254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:04:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164735038581301254"], "text": "Essa semana o marido de uma amiga se suicidou e at\u00e9 hj n\u00e3o t\u00f4 conseguindo lidar bem com a situa\u00e7\u00e3o toda e a preocupa\u00e7\u00e3o com ela \u00e9 enorme, a preocupa\u00e7\u00e3o com minha sa\u00fade mental s\u00f3 aumenta quando tem esses casos pxs a mim! \ud83d\ude14\ud83d\ude22"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "author_id": "1037816412000198656", "id": "1164734967584309248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164734967584309248"], "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164734707671740418"}], "author_id": "2779266634", "id": "1164734869001375745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:03:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hYRTIAXZyI", "expanded_url": "https://twitter.com/smashbroscar/status/1164734707671740418", "display_url": "twitter.com/smashbroscar/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164734869001375745"], "text": "Es muy suicida querer ver el volumen 2 ahora? No verdad? Eso imaginaba https://t.co/hYRTIAXZyI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164572477873250304"}], "author_id": "2224251932", "id": "1164734756157906945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rycamp2", "id": "741759246023303170"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:03:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164734756157906945"], "text": "RT @rycamp2: Cuando la gente se suicida, haganse un favor y eviten preguntar \"\u00bfPor qu\u00e9 lo habr\u00e1 hecho?\" Si la familia no est\u00e1 para apoyarte\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "194665354", "id": "1164734698930802688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7754, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "Elenco"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/NCg2B9LtgK", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-elenco-deve-ser-anunciado-muito-em-breve-diz-diretor/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164734698930802688"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Elenco deve ser anunciado \u201cmuito em breve\u201d, diz\u00a0diretor https://t.co/NCg2B9LtgK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}], "author_id": "1072245237618274308", "id": "1164734688461766656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164734688461766656"], "text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164576340890308608"}], "author_id": "4023089773", "id": "1164734140811567104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "IAmMrAllday", "id": "147107545"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "camwrestler", "id": "1016941507260092418"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "FreelanceWres", "id": "1342830768"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "Freelance50"}, {"start": 117, "end": 133, "tag": "freelancebanter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164734140811567104"], "text": "RT @W_W_Unicorns: .@IAmMrAllday with an tope suicida to @camwrestler\n\n#Freelance50 | @Freelancewres\n\n@indiewrestling #freelancebanter \n\nSig\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164716976712933377"}], "author_id": "4646739274", "id": "1164734000990183428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:00:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "4646739274", "edit_history_tweet_ids": ["1164734000990183428"], "text": "Uma das pessoas mais daoras q conheci no grupo de lol do ifal. Acho massa qndo a gente se encontra nos rol\u00eas e fica falando umas merda aleat\u00f3ria, tipo aquela vez q tava eu, tu e uns nego de noite no p7 rindo at\u00e9 ficar sem ar falando umas merda tipo \"O CIGARRO MATOU MEU PAU KKKK\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "756202151500742656", "id": "1164733934778933248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:59:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164733934778933248"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1003822349433663494", "id": "1164733771939295232", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164733771939295232"], "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie."}, {"lang": "pt", "author_id": "2881956178", "id": "1164733727265738753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164733727265738753"], "text": "Botei o filme esquadr\u00e3o suicida pra eu ver"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "862385352002162688", "id": "1164733579072614400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:58:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164733579072614400"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164000532475854855"}], "author_id": "3304128999", "id": "1164733302093361152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:57:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vsWbqyVp75", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855", "display_url": "twitter.com/YagoTrem_bala/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164733302093361152"], "text": "To triste pra crlh, o cara se matou por virar motivo de piada, que \u00f3dio https://t.co/vsWbqyVp75"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "author_id": "185083071", "id": "1164733201694285825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164733201694285825"], "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164732161553051648"}], "author_id": "1068189010311417859", "id": "1164733002087391232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164733002087391232"], "text": "RT @elbosnio: Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164731042147852290"}], "author_id": "1045028610669760514", "id": "1164732921850339328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mauro_S_Britez", "id": "481388548"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:55:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164732921850339328"], "text": "RT @Mauro_S_Britez: Muy mal si nunca vi escuadr\u00f3n suicida?"}, {"lang": "pt", "author_id": "194665354", "id": "1164732725863096320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Roteirista"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/JnD5KMOXN8", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/aves-de-rapina-roteirista-diz-que-filme-nao-continua-os-eventos-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "ovicio.com.br/aves-de-rapina\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164732725863096320"], "text": "Aves de Rapina | Roteirista diz que filme n\u00e3o continua os eventos de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d https://t.co/JnD5KMOXN8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164664155762241549"}], "author_id": "92703", "id": "1164732620464431104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:54:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/uDG9peK0iB", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelomena/status/1164664155762241549", "display_url": "twitter.com/marcelomena/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164732620464431104"], "text": "muy ilustrativo!, al llevar a mis ni\u00f1os entonces en 4x4 contaminamos en esta escala como si fu\u00e9semos en moto (divisi\u00f3n de emisiones). El problema es luego, cuando sigo s\u00f3lo durante el d\u00eda, me encantar\u00eda usar la bici, pero no es seguro en mi recorrido :-(, es m\u00e1s es suicida. https://t.co/uDG9peK0iB"}, {"lang": "pt", "author_id": "709789334", "id": "1164732584133386240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "DUK GU"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164732584133386240"], "text": "EU NAO ZCRDDITO QUE O DUK GU SE MATOU \n\nRU TO EM CHOQUE ATE AGORA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164731417844232199"}], "author_id": "40571543", "id": "1164732569549725703", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "pretalilith", "id": "38893316"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "morenamoraes", "id": "53445158"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Tim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:54:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "929200515271069698", "edit_history_tweet_ids": ["1164732569549725703"], "text": "@quantoumquantum @pretalilith @morenamoraes @faleaomotorista N\u00e3o peguei :/ o Tim? Jaguar Raivoso ou careca depressivo suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "author_id": "4893845031", "id": "1164732517645279232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164732517645279232"], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164727867688804352"}], "author_id": "2877089824", "id": "1164732490092863490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "luscaxsss", "id": "1020123534629244928"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nnZDokdOWe", "expanded_url": "https://twitter.com/pahulinnhoo/status/1164367567508692992", "display_url": "twitter.com/pahulinnhoo/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:53:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164732490092863490"], "text": "RT @luscaxsss: pensando aq se ele realmente matou o cara https://t.co/nnZDokdOWe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164640709368078339"}], "author_id": "825052362339397633", "id": "1164732377802903554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Spiderman_Rep", "id": "1084867276229222400"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Patthy1477", "id": "1131327622728880129"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:53:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1084867276229222400", "edit_history_tweet_ids": ["1164732377802903554"], "text": "@Spiderman_Rep @Patthy1477 Borracho suicida"}, {"lang": "en", "author_id": "972380919788007426", "id": "1164732371846889472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 251, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "Reuters"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 167, "tag": "CultureChange"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/V3vQ7ePEWr", "expanded_url": "https://www.reuters.com/article/us-health-bullying-suicidal-thoughts-idUSKCN0RI1WI20150918", "display_url": "reuters.com/article/us-hea\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164732371846889472"], "text": "An important study that identifies workplace bullying as a cause of increased suicida ideation (but not the opposite). Workplaces must address bullying. #CultureChange. Workplace bullying may increase risk of suicidal thoughts | Article [AMP] | Reuters https://t.co/V3vQ7ePEWr"}, {"lang": "es", "author_id": "1140824270211289089", "id": "1164732331447316482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "lebhagan"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:53:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164732331447316482"], "text": "No lebhagan suicida a bayonetta shavos ella si llega :v"}, {"lang": "es", "author_id": "1317040057", "id": "1164732225222598657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8607, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kSis461GF3", "expanded_url": "https://www.ccss.sa.cr/noticias/salud_noticia?ccss-fortalecera-el-abordaje-de-poblacion-con-riesgo-suicida-mediante-nuevo-lineamiento", "display_url": "ccss.sa.cr/noticias/salud\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164732225222598657"], "text": "CCSS fortalecer\u00e1 el abordaje de poblaci\u00f3n con riesgo suicida mediante nuevo lineamiento https://t.co/kSis461GF3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164649069341564938"}], "author_id": "40573664", "id": "1164732207359025158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gianoddi", "id": "50313986"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:52:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "50313986", "edit_history_tweet_ids": ["1164732207359025158"], "text": "@gianoddi Aposto que se forem perguntar pro Jesus, ele se mostrar\u00e1 muito mais assustado com o fato de pessoas terem ficado ref\u00e9ns de um bandido q amea\u00e7ava mat\u00e1-las, do que com a pol\u00edcia, que matou o bandido e salvou as 37 pessoas."}, {"lang": "es", "author_id": "263865213", "id": "1164732161553051648", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 201, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "Comodoro Py"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:52:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164732161553051648"], "text": "Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no todo lo que dice el diario es informaci\u00f3n, no todo lo que sale de Comodoro Py es justicia.\nSeguir con esa ficci\u00f3n por no irritar ser\u00eda suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "author_id": "851925655017189376", "id": "1164732158763786242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:52:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/HcMw2DzKgC", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164732158763786242"], "text": "Juro que se esse cara matou esse rato eu choro muito https://t.co/HcMw2DzKgC"}, {"lang": "es", "author_id": "3177386833", "id": "1164732146432565248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:52:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164732146432565248"], "text": "No me enga\u00f1es porque me siento como un suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1085566378243964928", "id": "1164732071912198145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Holland"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164732071912198145"], "text": "O Tom Holland tem consci\u00eancia que praticamente matou do cora\u00e7\u00e3o metade da popula\u00e7\u00e3o mundial?\nSe o Thanos n\u00e3o conseguiu,ele sim"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164730002308501504"}], "author_id": "107723165", "id": "1164731948528537601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "HGPFILHO", "id": "2901336969"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 135, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:51:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164731948528537601"], "text": "RT @HGPFILHO: Aonde se le ... \"expulsando a corrup\u00e7\u00e3o , combatendo o crime\" entende-se que :\n\n1. Queiroz foi achado?\n2. Flavio Bolsonaro fo\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "782976781", "id": "1164731880383627265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:51:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164731880383627265"], "text": "estoy ac\u00e1 parado muerto en vida\nas\u00ed que contra m\u00ed vos no vas a tener salida\nde qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164726203791622144"}], "author_id": "859570770258866176", "id": "1164731819654299648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_dedemoreira", "id": "2472761214"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:51:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2472761214", "edit_history_tweet_ids": ["1164731819654299648"], "text": "@_dedemoreira Era jogo fora, contra o 1o advers\u00e1rio decente que enfrentamos nessa competi\u00e7\u00e3o e treinador interino. Se fosse o futebol suicida do Diniz, a gente j\u00e1 teria perdido a classifica\u00e7\u00e3o hoje. O time demonstrou que pode se defender melhor acertando o posicionamento. Mas 5a precisa mais"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "1149921260719284224", "id": "1164731789371482112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:51:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164731789371482112"], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164659791358234625"}], "author_id": "2844329325", "id": "1164731635948040193", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Magnus"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:50:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164731635948040193"], "text": "RT @luan_gryffindor: - Luke ,Magnus e Jason se encontrando no p\u00f3s-vida, sabendo que eles foram os melhores loirinhos que o Rick matou !!\n\n#\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1111985270", "id": "1164731405928206337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:49:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/jS3hmN5I0D", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1164625118926114818", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164731405928206337"], "text": "Por motivos de piadas rid\u00edculas e sem no\u00e7\u00e3o por conta de uma doen\u00e7a rara o cara se matou... Voc\u00eas s\u00e3o completamente sem no\u00e7\u00e3o!!!!! https://t.co/jS3hmN5I0D"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164214578043133953"}], "author_id": "174357802", "id": "1164731396637769728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LeLapiz", "id": "2393515032"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "Los Piojos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:49:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "2393515032", "edit_history_tweet_ids": ["1164731396637769728"], "text": "@LeLapiz Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida. (Quemado-Los Piojos)"}, {"lang": "es", "author_id": "236680933", "id": "1164731376131813376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:49:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164731376131813376"], "text": "Estar en desacuerdo con lo que inculcan los padres de familia a veces parece un acto suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "1163914167105052672", "id": "1164731278966628358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "lenny"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:49:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164731278966628358"], "text": "quien se suicida primero, yo o lenny?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164309735585263617"}], "author_id": "2425649132", "id": "1164731101732069377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:48:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/puMGnprtBd", "expanded_url": "https://twitter.com/PirryOficial/status/1164309735585263617", "display_url": "twitter.com/PirryOficial/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164731101732069377"], "text": "A ciegas y suicida https://t.co/puMGnprtBd"}, {"lang": "pt", "author_id": "861960260914999297", "id": "1164731067712049153", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164731067712049153"], "text": "Obrigada @NetflixBrasil por botar esquadr\u00e3o suicida \u2764 \nMais um pra lista de filmes que coloco pra me ajudar a dormir rsrs \nFunciona melhor q rem\u00e9dio, recomendo"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0134e9670afa8f32"}, "author_id": "481388548", "id": "1164731042147852290", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164731042147852290"], "text": "Muy mal si nunca vi escuadr\u00f3n suicida?"}, {"lang": "es", "author_id": "208115311", "id": "1164730794390282240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngela Gordon"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:47:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164730794390282240"], "text": "\u00c1ngela Gordon debe estar que se suicida. \ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164730505159467008"}], "author_id": "108493239", "id": "1164730608356118530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_julisarmiento1", "id": "1288281753778556929"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:46:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1141569014189174784", "edit_history_tweet_ids": ["1164730608356118530"], "text": "@_julisarmiento1 O si , un falopero suicida ah"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164721141115736064"}], "author_id": "1390257786", "id": "1164730569470697472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "materialb0y", "id": "340470755"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:46:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "340470755", "edit_history_tweet_ids": ["1164730569470697472"], "text": "@materialb0y N\u00e3o minto na minha miss\u00e3o de enaltecer qualquer coisa que voc\u00ea fa\u00e7a. Se me aparecer com um corpo na qual voc\u00ea matou, eu vou elogiar o corte no pesco\u00e7o. Rainha que sabe amolar um fac\u00e3o. \u2665\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "author_id": "2796703910", "id": "1164730567226724352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:46:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164730567226724352"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "500269004", "id": "1164730502810615809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:46:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164730502810615809"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1154257054309203968", "id": "1164730448121122817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164730448121122817"], "text": "Soy depresiva, no suicida. Me quiero morir, m\u00e1s no me quiero matar.\n\nP\u00f3nganse al tiro\ud83d\ude2a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "4766302537", "id": "1164730274082635777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:45:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164730274082635777"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164712379965460480"}], "author_id": "878370706018447361", "id": "1164730079911567361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joRodriguez26lg", "id": "1069272758"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "romeujr1976", "id": "98660728"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "MatheusLira0", "id": "1006555195042656257"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:44:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069272758", "edit_history_tweet_ids": ["1164730079911567361"], "text": "@joRodriguez26lg @romeujr1976 @MatheusLira0 @GuilhermeBoulos Cultura marxista nem \u00e9 cultura.\nUm cara que falou a esposa rica, nunca trabalhou pra sustentar a fam\u00edlia e fez suas filhas morrerem de desgosto. Fora que sua esposa se suicidou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164714472214278144"}], "author_id": "2901336969", "id": "1164730002308501504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Bolsonaro"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/mRfnTnuAKI", "expanded_url": "https://twitter.com/ernestofaraujo/status/1164714472214278144", "display_url": "twitter.com/ernestofaraujo\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164730002308501504"], "text": "Aonde se le ... \"expulsando a corrup\u00e7\u00e3o , combatendo o crime\" entende-se que :\n\n1. Queiroz foi achado?\n2. Flavio Bolsonaro foi finalmente absolvido de todas as acusa\u00e7\u00f5es?\n3 . Seu colega do Turismo n\u00e3o gosta de Laranjas?\n4. Quem matou Marielle foi preso? https://t.co/mRfnTnuAKI"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164729221312339971"}], "author_id": "627587590", "id": "1164729918879608832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "everttoandrade", "id": "388193514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:43:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "388193514", "edit_history_tweet_ids": ["1164729918879608832"], "text": "@everttoandrade A torcida dele aplaude, a\u00ed ele se sente a bala que matou lampi\u00e3o"}, {"lang": "es", "author_id": "2958948694", "id": "1164729742479769600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "horapuya"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5837, "type": "Person", "normalized_text": "nicel"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "horapuya"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164729742479769600"], "text": "Hoy si toca #horapuya nicel suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "2452240704", "id": "1164729702218633216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthians"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Jadson"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164729702218633216"], "text": "Carille matou o corinthians aos 15 min do segundo tempo colocando Jadson q n consegue nem correr no lugar do vital que tava se movimentando muito bem"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "960286210597048321", "id": "1164729547016814592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:42:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164729547016814592"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164720207555911682"}], "author_id": "908133312648171521", "id": "1164729533075009537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:42:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "4862272355", "edit_history_tweet_ids": ["1164729533075009537"], "text": "@olhorelampiano O suic\u00edda o nenis o fiel KKKKKKKKKKKKKKK todos mt bem identificados por apelidos pq se for por nome ngm acompanha"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "42d961276d5760a4"}, "author_id": "1148974115086372870", "id": "1164729508013989889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164729508013989889"], "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eass, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui..."}, {"lang": "pt", "author_id": "80951830", "id": "1164729393450758144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:41:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164729393450758144"], "text": "sla o jeito q eu sou suicida eh diferente"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164626871318921216"}], "author_id": "374596399", "id": "1164729329877753856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MayconUnited", "id": "1152634267614240770"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:41:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1152634267614240770", "edit_history_tweet_ids": ["1164729329877753856"], "text": "@MayconUnited @FavelaCaiunoFC Ele se matou msm?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164710810414960641"}], "author_id": "3009153855", "id": "1164729318884462593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DulceChavezFer", "id": "920075072"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Obra Aprista"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6004, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:41:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "920075072", "edit_history_tweet_ids": ["1164729318884462593"], "text": "@DulceChavezFer @JorgeDCG \u00bfObra Aprista?, Las obras se hacen con el impuesto de todos los peruanos o acaso la ha pagado el APRA por su cuenta?. Lo que si no sorprender\u00eda dado el comportamiento corrupto del ex presidente suicida es que inflara o arreglara la obra con la constructora para su tajada"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164727391337402368"}], "author_id": "146834712", "id": "1164729023152496643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brunohbrum", "id": "945633291230699522"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:40:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "945633291230699522", "edit_history_tweet_ids": ["1164729023152496643"], "text": "@brunohbrum Se fosse o Diniz estar\u00edamos jogando naquele estilo suicida. Ao qual nos ferramos diversas vezes"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163800512271175681"}], "author_id": "2945850969", "id": "1164728607870201858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:38:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1164728607870201858"], "text": "@GMonteiroRJ O \u00fanico motivo que dever\u00edamos ter pra comemorar seria se a viol\u00eancia se reduzisse a olhos visto, o que n\u00e3o est\u00e1 acontecendo. Na mesma hora em que se matou esse indiv\u00edduo, um monte de novos bandidos estavam em algum lugar do planeta iniciando sua vida na bandidagem."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164728143669841920"}], "author_id": "2971326724", "id": "1164728598000996352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "victorholiv_", "id": "3732116357"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:38:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "3732116357", "edit_history_tweet_ids": ["1164728598000996352"], "text": "@victorholiv_ a\u00ed sim suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164728304437518336"}], "author_id": "298786790", "id": "1164728585418137600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudioanibal84", "id": "793159859395002369"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "Nino"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Frazan"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164728585418137600"], "text": "RT @claudioanibal84: Destaque maior foi o Nino. Partida\u00e7o! Frazan e Muriel tb foram bem. Que saudades eu estava de chut\u00e3o na hora do aperto\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164235346495922176"}], "author_id": "184101216", "id": "1164728562504601600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArquivoMonsta_X", "id": "918627833840390146"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "KIHYUN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:38:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164728562504601600"], "text": "RT @ArquivoMonsta_X: [#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164727493997318145"}], "author_id": "793159859395002369", "id": "1164728304437518336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Nino"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Frazan"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mECqokpSMb", "expanded_url": "https://twitter.com/ge_flu/status/1164727493997318145", "display_url": "twitter.com/ge_flu/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:37:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164728304437518336"], "text": "Destaque maior foi o Nino. Partida\u00e7o! Frazan e Muriel tb foram bem. Que saudades eu estava de chut\u00e3o na hora do aperto e time sem dar contra-ataque suicida. O Diniz \u00e9 foda, falta s\u00f3 flexibilizar um pouquinho seus conceitos. Futebol tb \u00e9 mto jogado sem a bola, no erro do outro. https://t.co/mECqokpSMb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164713914858463233"}], "author_id": "1157624039260729344", "id": "1164728286217457664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UnicadoLuanR", "id": "617472087"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "LuanViva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:37:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164728286217457664"], "text": "RT @UnicadoLuanR: Luan em um apartamento onde um casal se matou, PQP EU N\u00c3O PISARIA L\u00c1 NEM A PAU  #LuanViva"}, {"lang": "pt", "author_id": "365764746", "id": "1164727969736253440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164727969736253440"], "text": "Poucas id\u00e9ias com\n-gente q votou no coiso\n-gente que falta com sinceridade\n-gente\n-jil\u00f3 e berinjela\n- esquadr\u00e3o suicida\n-amizades defeituosas\n-e com cobran\u00e7a."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164367567508692992"}], "author_id": "1020123534629244928", "id": "1164727867688804352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:35:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/nnZDokdOWe", "expanded_url": "https://twitter.com/pahulinnhoo/status/1164367567508692992", "display_url": "twitter.com/pahulinnhoo/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164727867688804352"], "text": "pensando aq se ele realmente matou o cara https://t.co/nnZDokdOWe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "1009684643703066624", "id": "1164727707822936065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:34:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164727707822936065"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164726016289333248"}], "author_id": "3806879902", "id": "1164727679561736194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:34:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/vjkXFW3f0v", "expanded_url": "https://twitter.com/nilmoretto/status/1164726016289333248", "display_url": "twitter.com/nilmoretto/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164727679561736194"], "text": "Se enforcou https://t.co/vjkXFW3f0v"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "710603627388395520", "id": "1164727623521624064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:34:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164727623521624064"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "1035955177893900289", "id": "1164727612171833344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:34:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164727612171833344"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2864889977", "id": "1164727582266470402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:34:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164727582266470402"], "text": "sei q fui fan\u00e1tica suicida, abri m\u00e3o da pr\u00f3pria vida\nfui ref\u00e9m e fui bandida por querer te amar dms"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164624967138533378"}], "author_id": "3012208138", "id": "1164727295657086978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7037, "type": "Place", "normalized_text": "DDR"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:33:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "14824411", "edit_history_tweet_ids": ["1164727295657086978"], "text": "@iunida Pues  habr\u00e1 que estudiar  el instinto suicida de los habitantes de la DDR ( Alemania comunista) escapando en masa a la Alemania capitalista. En los pa\u00edses comunistas debe haber un gen extra\u00f1o en sus habitantes porque se quieren suicidar todos huyendo hacia los pa\u00edses capitalistas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "author_id": "115141614", "id": "1164727037522849792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164727037522849792"], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164726402941378560"}], "author_id": "2996156818", "id": "1164727023354417158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:32:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1164727023354417158"], "text": "@meiermq Tranquila, t\u00eda, no te olvides que t\u00fa hasta ahora suspiras por el suicida. \ud83e\udd51"}, {"lang": "es", "author_id": "82691746", "id": "1164726936695988225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164726936695988225"], "text": "Hoy termine de darme cuenta que mi trabajo es altamente insalubre para mi estado mental y obvio ahora quiero renunciar pero quien va a contratar a un gordo puto suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164726399804092418"}], "author_id": "3806879902", "id": "1164726907532992513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tesoureirosdoJB", "id": "721906177790107648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:31:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512", "edit_history_tweet_ids": ["1164726907532992513"], "text": "@tesoureirosdoJB Kkk \u00e9 se enforcou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164726155066466305"}], "author_id": "890395156402274305", "id": "1164726863081693191", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pedrinho_skt1", "id": "877298453281460225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:31:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "877298453281460225", "edit_history_tweet_ids": ["1164726863081693191"], "text": "@Pedrinho_skt1 minha turma quase se matou, foi chave msm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "1138149530266939393", "id": "1164726842370273281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164726842370273281"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1118554020237463553"}], "author_id": "114614332", "id": "1164726756940664834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RuanoFaxas", "id": "114614332"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "nytimes", "id": "807095"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Alan #Garc\u00eda"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.316, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.5308, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 30, "tag": "Per\u00fa"}, {"start": 48, "end": 55, "tag": "Garc\u00eda"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 90, "end": 99, "tag": "LavaJato"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "Corrupci\u00f3n"}, {"start": 112, "end": 123, "tag": "Elecciones"}, {"start": 124, "end": 135, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:31:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164726756940664834"], "text": "RT @RuanoFaxas: @nytimes #Per\u00fa. Se suicida Alan #Garc\u00eda. Un delincuente menos.\n#Odebrecht #LavaJato #Corrupci\u00f3n #Elecciones #AlanGarc\u00eda #Hu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164726032907288576"}], "author_id": "2474732832", "id": "1164726591529934848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgasmcabeyo", "id": "2437821991"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:30:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2437821991", "edit_history_tweet_ids": ["1164726591529934848"], "text": "@orgasmcabeyo Mas \u00e9 assim que funciona ne kkkk, o pai dele so nao teve mais porq a mae matou Diana e filhos do segundo casamento nao recebem a msm coisa la, mas se nao ele teria uns 10 pra tirar a linhagem dos irm\u00e3os"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "author_id": "132729006", "id": "1164726541173035010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:30:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164726541173035010"], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164726491244109824"}], "author_id": "1021925024767328256", "id": "1164726494456889344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:30:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1021925024767328256", "edit_history_tweet_ids": ["1164726494456889344"], "text": "pagar uma pena maior (s\u00f3 pela v\u00edtima ser mulher) sendo q na maioria dos casos que isso acontece, o homem matou uma mulher pq ela terminou com ele. minha filha vai se fuder, \u00e9 anti feminista ent\u00e3o n\u00e3o exponha suas opini\u00f5es e pare de usufruir da internet"}, {"lang": "es", "author_id": "704429734160158721", "id": "1164726419345293317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:29:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/MYkLyHhBdw", "expanded_url": "https://twitter.com/barriosbelen27/status/1164726035642028034", "display_url": "twitter.com/barriosbelen27\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164726419345293317"], "text": "Ja re suicida igual si https://t.co/MYkLyHhBdw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164693974394839042"}], "author_id": "4131032979", "id": "1164726205200982017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "queirozvict", "id": "1509697196161183756"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:29:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028365167862657024", "edit_history_tweet_ids": ["1164726205200982017"], "text": "@queirozvict Se esse filho da puta matou o fodendo ratinho, eu mato ele."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164724844723875845"}], "author_id": "52465007", "id": "1164726197995081728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9483, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.3626, "type": "Organization", "normalized_text": "Air"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9369, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:28:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "55562632", "edit_history_tweet_ids": ["1164726197995081728"], "text": "@benjaminback Kkkkkkkkkkkk Fluminense neutralizou o Corinthians meu caro, esse time s\u00f3 joga Air bol mais nada. Fluminense se defendeu simples e matou o limitado curintia. Cad\u00ea a baba que tu falou?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164717811228454912"}], "author_id": "80070360", "id": "1164726033989459968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Clayson"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6777, "type": "Person", "normalized_text": "Avelar"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:28:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "80070360", "edit_history_tweet_ids": ["1164726033989459968"], "text": "Substitui\u00e7\u00e3o que matou o jogo. Boselli e Vital tem que ser titulares, Carlos pede passagem. D\u00e1 pena do Clayson tendo que se virar no lado esquerdo pq o ataque do Avelar \u00e9 nulo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "183454242", "id": "1164725909624119296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:27:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164725909624119296"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553811110891520"}], "author_id": "911681342340988928", "id": "1164725819689897986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:27:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "103704608", "edit_history_tweet_ids": ["1164725819689897986"], "text": "@taliriapetrone Nunca se matou tanto bandido. Pra cada bandido morto, salva-se quantas vidas humanas?!?!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164661534381019136"}], "author_id": "2875643991", "id": "1164725772726280192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kioko_chaan", "id": "2871187828"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:27:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2871187828", "edit_history_tweet_ids": ["1164725772726280192"], "text": "@kioko_chaan Yo siempre estar\u00e9 aqu\u00ed para escucharte y decirte que si quieres hablar con alguien puedes llamar gratuitamente a la l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida, osea s\u00e9 que no te quieres suicidar pero ellos no lo saben, trucazo, as\u00ed hago amigos"}, {"lang": "pt", "author_id": "4428869909", "id": "1164725738915991552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3914, "type": "Other", "normalized_text": "FILL"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:27:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164725738915991552"], "text": "At\u00e9 agora n\u00e3o to acreditando que o FILL se suicidou"}, {"lang": "pt", "author_id": "4918165084", "id": "1164725720846917633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "iza"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:27:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164725720846917633"], "text": "que escolha foi essa da iza kkkkkkkk se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164724042169028613"}], "author_id": "717125248", "id": "1164725707257339906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "l1ssliss", "id": "1145688438060003330"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:27:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1145688438060003330", "edit_history_tweet_ids": ["1164725707257339906"], "text": "@l1ssliss academia \u00e9 suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164673507395100672"}], "author_id": "362140337", "id": "1164725504714432514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6027, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/SsmKM13bPD", "expanded_url": "https://twitter.com/gabvasa/status/1164673507395100672", "display_url": "twitter.com/gabvasa/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164725504714432514"], "text": "Amaz\u00f4nia se matou dps dessa https://t.co/SsmKM13bPD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164538806642647040"}], "author_id": "816458409180594176", "id": "1164725356911140866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6034, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 42, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:25:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164725356911140866"], "text": "RT @CeciRequena: En plena #CrisisClim\u00e1tica la Amazonia y otras regiones sudamericanas arden porque gobernantes como @jairbolsonaro y @evoes\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164724233894846464"}], "author_id": "961410940733476865", "id": "1164725175755202560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jpzagoo", "id": "817556785242501120"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:24:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "817556785242501120", "edit_history_tweet_ids": ["1164725175755202560"], "text": "@jpzagoo Esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "2168469250", "id": "1164725048554545159", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164725048554545159"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164722898344599552"}], "author_id": "3806879902", "id": "1164724907135160321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4392, "type": "Organization", "normalized_text": "Embachapeiro"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/GbHSjPz67Y", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureiros/status/1164722898344599552", "display_url": "twitter.com/tesoureiros/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:23:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164724907135160321"], "text": "Embachapeiro se enforcou https://t.co/GbHSjPz67Y"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164723323114262528"}], "author_id": "78054134", "id": "1164724760976220162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TraposoSpring", "id": "1315512285981552642"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7026, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "PAAH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:23:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "936204429803606016", "edit_history_tweet_ids": ["1164724760976220162"], "text": "@TraposoSpring Matou a pau, \u00e9 por isso que estou confusa. Se a Amaz\u00f4nia (que eu acredito sim que deve ser preservada e protegida, mas explorada de maneira consciente e sustent\u00e1vel) estivesse linda e maravilhosa todos esses anos e agora PAAH deu ruim, ok culpar o atual governo... mas...gente?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164724276173389826"}], "author_id": "1075200523924578304", "id": "1164724559498625024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estelascarione", "id": "4105049614"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.7767, "type": "Organization", "normalized_text": "FPT"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "bastababy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164724559498625024"], "text": "RT @estelascarione: @A24COM  #bastababy \nMauricio Macri es mejor para Argentina.\nEl comunismo de FPT es suicida para el pais."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164724276173389826"}], "author_id": "1570910438", "id": "1164724543010816000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estelascarione", "id": "4105049614"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.7767, "type": "Organization", "normalized_text": "FPT"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "bastababy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164724543010816000"], "text": "RT @estelascarione: @A24COM  #bastababy \nMauricio Macri es mejor para Argentina.\nEl comunismo de FPT es suicida para el pais."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "author_id": "1129193843528744960", "id": "1164724410605035520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "Aneska"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164724410605035520"], "text": "Aneska se suicidou mais na verdade n\u00e3o foi ela, ai mdsss"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164724276173389826"}], "author_id": "139873652", "id": "1164724326161113089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estelascarione", "id": "4105049614"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.7767, "type": "Organization", "normalized_text": "FPT"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "bastababy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:21:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164724326161113089"], "text": "RT @estelascarione: @A24COM  #bastababy \nMauricio Macri es mejor para Argentina.\nEl comunismo de FPT es suicida para el pais."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164723970224074753"}], "author_id": "189218923", "id": "1164724312500101120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:21:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "67359152", "edit_history_tweet_ids": ["1164724312500101120"], "text": "@DannyPumaGg \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 capaz que ese si se suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "4105049614", "id": "1164724276173389826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8569, "type": "Organization", "normalized_text": "FPT"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 19, "tag": "bastababy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:21:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1164724276173389826"], "text": "@A24COM  #bastababy \nMauricio Macri es mejor para Argentina.\nEl comunismo de FPT es suicida para el pais."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164649555226517511"}], "author_id": "1608507546", "id": "1164724226626064385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:21:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164724226626064385"], "text": "RT @DCBrasil3: F\u00e3: \"Como est\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida?\"\n\nJames Gunn: \"\u00c9 uma explos\u00e3o completa.\"\n\n#TheSuicideSquad come\u00e7a a ser filmado em 23 de\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1145688438060003330", "id": "1164724042169028613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164724042169028613"], "text": "S\u00f3 pensamento suicida tipo entrar pra academia e platinar o cabelo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164722898344599552"}], "author_id": "3806879902", "id": "1164723975970328576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3696, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GbHSjPz67Y", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureiros/status/1164722898344599552", "display_url": "twitter.com/tesoureiros/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164723975970328576"], "text": "Mas foi vc que come\u00e7ou e se enforcou!EDUARDO BOLSONARO N\u00c3O TEM POSTURA DIPLOM\u00c1TICA E FIM https://t.co/GbHSjPz67Y"}, {"lang": "es", "author_id": "1219985046", "id": "1164723934723317760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 109, "probability": 0.3983, "type": "Place", "normalized_text": "CazonesDeHerrera"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "v\u00edap\u00fablica"}, {"start": 32, "end": 40, "tag": "suicida"}, {"start": 41, "end": 48, "tag": "hombre"}, {"start": 93, "end": 110, "tag": "CazonesDeHerrera"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/JduUJMmlFw", "expanded_url": "http://www.imagendelgolfo.mx/noticias-veracruz/Policiaca/41257744/En-plena-via-publica-se-suicida-hombre-de-la-tercera-edad-.html", "display_url": "imagendelgolfo.mx/noticias-verac\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/zYwZRSVCEo", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagendeVer/status/1164723934723317760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zYwZRSVCEo", "media_key": "3_1164712950373986306"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164723934723317760"], "text": "&gt;&gt;En plena #v\u00edap\u00fablica se #suicida #hombre de la tercera edad\nhttps://t.co/JduUJMmlFw\n\n#CazonesDeHerrera      #Veracruz https://t.co/zYwZRSVCEo"}, {"lang": "pt", "author_id": "891725933249482755", "id": "1164723922245435394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.3857, "type": "Other", "normalized_text": "gabi"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/sCQNTkevQX", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimavirgula/status/1164632434379513861", "display_url": "twitter.com/ultimavirgula/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:19:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164723922245435394"], "text": "ai gabi s\u00f3 quem se matou de chora sabe. https://t.co/sCQNTkevQX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "760283410900328448", "id": "1164723840250974210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:19:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164723840250974210"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2984234991", "id": "1164723741781372928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos Dumont"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "Power Rangers"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/q2LV6KGKWK", "expanded_url": "https://curiouscat.me/YRangeel/post/955284040?t=1566526754", "display_url": "curiouscat.me/YRangeel/post/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164723741781372928"], "text": "Santos Dumont na vdd n se suicidou ele era um Power Rangers \u2014 Aaa ok https://t.co/q2LV6KGKWK"}, {"lang": "es", "author_id": "882998313339039744", "id": "1164723327677665281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.5102, "type": "Place", "normalized_text": "Bellavista"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9178, "type": "Place", "normalized_text": "Tulancingo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}, {"start": 110, "end": 121, "tag": "Tulancingo"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/I3PLfb7f7y", "expanded_url": "http://ow.ly/xJMF30pp2bR", "display_url": "ow.ly/xJMF30pp2bR"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164723327677665281"], "text": "#PorSiNoLoViste \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30\nUna menor de 15 a\u00f1os se ahorc\u00f3 dentro de su vivienda ubicada en la colonia Bellavista, en #Tulancingo, donde sus padres la encontraron la tarde de este jueves.\nhttps://t.co/I3PLfb7f7y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164662572899086337"}], "author_id": "2901951494", "id": "1164723219443703808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dedreviil", "id": "71629213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:17:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "71629213", "edit_history_tweet_ids": ["1164723219443703808"], "text": "@dedreviil Y hoy quien me saca de mi hoyo suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164258766080151552"}], "author_id": "1608507546", "id": "1164723204063186947", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 97, "end": 115, "probability": 0.8144, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164723204063186947"], "text": "RT @Centraldcnauta: EITA! \n\nEm seu Instagram, o diretor James Gunn afirmou que todos o elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 completo, mas\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164713914858463233"}], "author_id": "887397703294095360", "id": "1164723157158236161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UnicadoLuanR", "id": "617472087"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "LuanViva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:16:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164723157158236161"], "text": "RT @UnicadoLuanR: Luan em um apartamento onde um casal se matou, PQP EU N\u00c3O PISARIA L\u00c1 NEM A PAU  #LuanViva"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164721337274966023"}], "author_id": "106172010", "id": "1164723006872195082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "X2"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/OIJwunwF7P", "expanded_url": "https://twitter.com/EstelaPerversa/status/1164721337274966023", "display_url": "twitter.com/EstelaPerversa\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164723006872195082"], "text": "X2 *se suicida* https://t.co/OIJwunwF7P"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151753695446675456"}], "author_id": "3405094978", "id": "1164722929910853632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tinchotesta5", "id": "985733135827718145"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164722929910853632"], "text": "RT @tinchotesta5: entrar a twitter cuando estas bajon jojo\nes como darle un arma a un suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "119867501", "id": "1164722538133565445", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:14:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164722538133565445"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164696303240175616"}], "author_id": "4615086922", "id": "1164722362262130689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:13:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "29913589", "edit_history_tweet_ids": ["1164722362262130689"], "text": "@RevistaISTOE Esse Presidente Bolsonaro \u00e9 suicida, nem pra ser soldado ele prestou. LULA LIVRE!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164551491916632065"}], "author_id": "2775262890", "id": "1164721912402067457", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "wslterwhite", "id": "761761937852096512"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "Mary"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:11:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1141718686472056832", "edit_history_tweet_ids": ["1164721912402067457"], "text": "@Rukia72418661 @wslterwhite Por estar do lado do Jack at\u00e9 o fim sem se quer entender o lado do Dean ele j\u00e1 errou. Jack matou Mary!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164720173464588289"}], "author_id": "1528271460", "id": "1164721842009071616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Carmeen_Alicia", "id": "140616938"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4572, "type": "Organization", "normalized_text": "olimpia"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7775, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:11:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "140616938", "edit_history_tweet_ids": ["1164721842009071616"], "text": "@Carmeen_Alicia Con la camiseta de olimpia abajo de la de Cerro? Suicida jaja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164715458983079938"}], "author_id": "856308698377048064", "id": "1164721742830546944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:11:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/RCttPOTdHX", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrienThenaryus/status/1164715458983079938", "display_url": "twitter.com/AdrienThenaryu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164721742830546944"], "text": "Vou falar que voc\u00ea que se suicidou https://t.co/RCttPOTdHX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164605787060211712"}], "author_id": "251145011", "id": "1164721636576301056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oodiodobem", "id": "898429100355837953"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/uSDMsqWuw9", "expanded_url": "https://direitalivre.com/casal-de-lesbicas-se-suicida-e-assassina-6-filhos-negros-adotivos/", "display_url": "direitalivre.com/casal-de-lesbi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:10:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "898429100355837953", "edit_history_tweet_ids": ["1164721636576301056"], "text": "@oodiodobem Teve tbm o caso das duas l\u00e9sbicas que mataram 6 crian\u00e7as negras que haviam adotado,eram famosos nos EUA,sempre em programas de tv.\nDrogaram as crian\u00e7as e depois jogaram o carro do penhasco.\nA m\u00eddia nem um pio, t\u00e3o quietinhos, quietinhos.\n\nhttps://t.co/uSDMsqWuw9"}, {"lang": "en", "author_id": "160337673", "id": "1164721564295868416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:10:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164721564295868416"], "text": "Placar suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164552100673740802"}], "author_id": "2775262890", "id": "1164721456284164098", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "wslterwhite", "id": "761761937852096512"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "Mary"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8483, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:10:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1141718686472056832", "edit_history_tweet_ids": ["1164721456284164098"], "text": "@Rukia72418661 @wslterwhite Nada muda o Jack matou a Mary e ponto. Ele se ferrou e naquele momento n\u00e3o tem mais amor e confian\u00e7a do Dean."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164697007279284225"}], "author_id": "2946607649", "id": "1164721074304684032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvimLucask8", "id": "889610411611480064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:08:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164721074304684032"], "text": "RT @AlvimLucask8: Dps o cara suicida a\u00ed por suas causas seus merda, ser feliz e o que importa"}, {"lang": "pt", "author_id": "1274765904", "id": "1164720987138592768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164720987138592768"], "text": "caralho mano o fill se matou to realmente em choque mano pqp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164611717470543875"}], "author_id": "1152334215154941952", "id": "1164720976753569793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patriciapillar", "id": "838099262"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:08:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "838099262", "edit_history_tweet_ids": ["1164720976753569793"], "text": "@patriciapillar Suicida ele."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "author_id": "1335415382", "id": "1164720884109709317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:07:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164720884109709317"], "text": "Si el finde no lo saco a pasear a mi amigo pelado se me suicida \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164705756177928197"}], "author_id": "967538090532392960", "id": "1164720846759518208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cmolasmr", "id": "2973286901"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.8605, "type": "Other", "normalized_text": "Mol"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:07:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2973286901", "edit_history_tweet_ids": ["1164720846759518208"], "text": "@cmolasmr Suicida lo tuyo Mol &lt;3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164698468272738305"}], "author_id": "3806879902", "id": "1164720658317750272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.7732, "type": "Other", "normalized_text": "ED MY BOY"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/eNOa0xU364", "expanded_url": "https://twitter.com/rick_cifuentes/status/1164698468272738305", "display_url": "twitter.com/rick_cifuentes\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164720658317750272"], "text": "J\u00c1 ERA ED MY BOY EMBUSTEIRO SE ENFORCOU https://t.co/eNOa0xU364"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164586944627650560"}], "author_id": "3047917257", "id": "1164720538146811910", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Clintoso", "id": "3341621459"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.299, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:06:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "3341621459", "edit_history_tweet_ids": ["1164720538146811910"], "text": "@Clintoso @rafael_zoofilo Os ultimos caras q falaram algo parecido fizeram esquadr\u00e3o suicida e BVS. DC n aprende."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "2470372500", "id": "1164720048008814592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:04:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164720048008814592"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "9d20a7fae9f8ec80"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164705293781131265"}], "author_id": "1516469533", "id": "1164719838998278145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SuyannLunkes", "id": "851561741322530816"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "dayara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:03:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "851561741322530816", "edit_history_tweet_ids": ["1164719838998278145"], "text": "@SuyannLunkes a gente se matou pra dayara n\u00e3o conseguir pegar o dito bicho"}, {"lang": "es", "author_id": "313038837", "id": "1164719834371887104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:03:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164719834371887104"], "text": "Pedirle permiso a mi pap\u00e1 para salir es misi\u00f3n suicida every time"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164715367815614465"}], "author_id": "3343539321", "id": "1164719653396070400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alexandronomas", "id": "1125783240407769090"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:02:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125783240407769090", "edit_history_tweet_ids": ["1164719653396070400"], "text": "@Alexandronomas Q suicida..\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "author_id": "1567955407", "id": "1164719651332509697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:02:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/eluVh2tZ5o", "expanded_url": "https://twitter.com/Re_Lillo/status/1164719651332509697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eluVh2tZ5o", "media_key": "3_1164719637013127169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164719651332509697"], "text": "Me duele la humanidad y su ambici\u00f3n suicida. https://t.co/eluVh2tZ5o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "3420937186", "id": "1164719528338710529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164719528338710529"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4862272355", "id": "1164719467714289664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:02:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164719467714289664"], "text": "\"nao gente nao fica trabalhando com nome nao \u00e9 sapatenis e suicida\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164712549381746690"}], "author_id": "4068549346", "id": "1164719408901738497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CristobalPeco", "id": "700689104154001408"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164719408901738497"], "text": "RT @CristobalPeco: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164594723123843072"}], "author_id": "324186189", "id": "1164719378576883712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:01:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KsfWGIfeHP", "expanded_url": "https://twitter.com/PUEDJSUNAM/status/1164594723123843072", "display_url": "twitter.com/PUEDJSUNAM/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164719378576883712"], "text": "Se llama capitalismo neoliberal extractivista y suicida [este \u00faltimoa adjetivo es agregado m\u00edo] https://t.co/KsfWGIfeHP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164700513876791297"}], "author_id": "35523255", "id": "1164719377746407424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 152, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "Alexandria"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/XqZC9v6ZOI", "expanded_url": "https://twitter.com/rsallesmma/status/1164700513876791297", "display_url": "twitter.com/rsallesmma/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164719377746407424"], "text": "Um pa\u00eds suicida, doente e adoecedor. \nIsso deve ser uma reencarna\u00e7\u00e3o coletiva pe-sa-da porque certamente a gente colocou fogo na Biblioteca de Alexandria e estamos aqui para acertar contas. https://t.co/XqZC9v6ZOI"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164713355577348096"}], "author_id": "1044005372082737152", "id": "1164719309622521857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "ratinho"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:01:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2904111953", "edit_history_tweet_ids": ["1164719309622521857"], "text": "@anajusramos Vou dar um tiro se ele matou o ratinho"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164716577184501760"}], "author_id": "118894933", "id": "1164719255146942464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:01:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/JLIlyr6w6P", "expanded_url": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1164716577184501760", "display_url": "twitter.com/andrezadelgado\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164719255146942464"], "text": "Ser\u00e1 que temos ? E a\u00ed fico pensando que a receita est\u00e1 bem suicida bem eu quando acordo e vejo o notici\u00e1rio https://t.co/JLIlyr6w6P"}, {"lang": "pt", "author_id": "832282143330025472", "id": "1164718804083126272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164718804083126272"], "text": "depois de anos, t\u00f4 assistindo Esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163657545493504002"}], "author_id": "73664693", "id": "1164718725624471552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anhelikharina", "id": "265701201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:59:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164718725624471552"], "text": "RT @anhelikharina: Si el director de carrera de medicina dice que aquel que se suicida es porque le queda grande esa carrera, que podemos e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "420020785", "id": "1164718695962292224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164718695962292224"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2915465038", "id": "1164718559160872960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:58:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/FZGQN91kWH", "expanded_url": "https://curiouscat.me/cellyxo/post/965108982?t=1566525518", "display_url": "curiouscat.me/cellyxo/post/9\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164718559160872960"], "text": "Chorando pq \u2014 inseguran\u00e7a, feiura e um amg de inf\u00e2ncia se matou https://t.co/FZGQN91kWH"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "07d9e0821d888002"}, "author_id": "722455442732027906", "id": "1164718477023830017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.336, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3707, "type": "Other", "normalized_text": "Blue"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/qlitVRjXDv", "expanded_url": "https://twitter.com/MicaFranca_/status/1164718477023830017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qlitVRjXDv", "media_key": "3_1164718426503438336"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/qlitVRjXDv", "expanded_url": "https://twitter.com/MicaFranca_/status/1164718477023830017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qlitVRjXDv", "media_key": "3_1164718467053838336"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:58:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164718477023830017"], "text": "Shazam , meu novo filho, resgatado numa ONG, est\u00e1 dod\u00f3i, com gripe e carrapato na orelha.\nJ\u00e1 come\u00e7ou o tratamento\n\nObs: Blue est\u00e1 odiando , quase matou o bichinho, ta sendo uma luta mas f\u00e9 que eles v\u00e3o se amar. https://t.co/qlitVRjXDv"}, {"lang": "pt", "author_id": "737092641498730496", "id": "1164718258106314753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "dz7"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:57:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164718258106314753"], "text": "como assim o bob da dz7 se suicidou mano?? que isso..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164214578043133953"}], "author_id": "2337621925", "id": "1164718250728595457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LeLapiz", "id": "2393515032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:57:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "2393515032", "edit_history_tweet_ids": ["1164718250728595457"], "text": "@LeLapiz Nadie empuja al suicida, el salta porque no puede m\u00e1s \ud83d\udcab"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "author_id": "960573265952624642", "id": "1164718141680869376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164718141680869376"], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "3327831430", "id": "1164718050287017984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164718050287017984"], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164717491668623360"}], "author_id": "983825941037187073", "id": "1164717781415288834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:55:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "885268412548734976", "edit_history_tweet_ids": ["1164717781415288834"], "text": "@marcella_ret Pq n\u00e3o se matou ?"}, {"lang": "es", "author_id": "1158804988702932993", "id": "1164717726042120193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164717726042120193"], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 los humanos tienen tanta necesidad de escupir sobre su vida falt\u00e1ndome el respeto?\n\n\u00bfEs alguna clase de tendencia suicida de nacimiento?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164716362520027136"}], "author_id": "1468280672", "id": "1164717550003003392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "lisset"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:54:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1468280672", "edit_history_tweet_ids": ["1164717550003003392"], "text": "A lisset le pinto el escuadron suicida, nunca mas hdp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "author_id": "1935488797", "id": "1164717511629254657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164717511629254657"], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164679440846196736"}], "author_id": "1138981404728025088", "id": "1164717500657033222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:54:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156373819902312448", "edit_history_tweet_ids": ["1164717500657033222"], "text": "@vinicilz Dkdjsksj teu dog \u00e9 aventureiro ou suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "4848251379", "id": "1164717483833659396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:54:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/k5MHy7AmY0", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Nicolasduarte1/post/964402630?t=1566525262", "display_url": "curiouscat.me/Nicolasduarte1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164717483833659396"], "text": "Nic ser\u00e1 se teu pai militar j\u00e1 matou pessoas? \ud83d\ude31 \u2014 n\u00e3o https://t.co/k5MHy7AmY0"}, {"lang": "pt", "author_id": "1064281769199972352", "id": "1164717396529168384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164717396529168384"], "text": "Eu n\u00e3o consigo acreditar q t\u00f4 cm o Luan h\u00e1 quase 1 ano mano, \u00e9 surreal o jeito q a gnt n se matou ainda \ud83d\ude02\u2665\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "94237739", "id": "1164717295199019014", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164717295199019014"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164715980637003776"}], "author_id": "2413814429", "id": "1164717239561576450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "suziaragao", "id": "713059635134119936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164717239561576450"], "text": "RT @suziaragao: se matou rindo realmente o rato nessa situa\u00e7\u00e3o c as crian\u00e7as IMPLORANDO p n\u00e3o matar, algu\u00e9m providencia uma interna\u00e7\u00e3o comp\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164717044971036672"}], "author_id": "809013703", "id": "1164717150495485952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:53:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "809013703", "edit_history_tweet_ids": ["1164717150495485952"], "text": "Mi mam\u00e1 me dijo que la gente que se suicida es cobarde y es in\u00fatil"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "238221519", "id": "1164717012310007808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164717012310007808"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "16490597", "id": "1164717003002843137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164717003002843137"], "text": "um babaca atropelou um gato (matou) e foi embora, chamaram o policial do condom\u00ednio e t\u00e1 todo mundo dando raz\u00e3o ao desgra\u00e7ado que atropelou e foi embora como se fosse nada."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164713686038171654"}], "author_id": "926541944813244416", "id": "1164716857053581312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "galledecopas", "id": "3118108641"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "luisnaidenoff", "id": "277287300"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.7222, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:51:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "3118108641", "edit_history_tweet_ids": ["1164716857053581312"], "text": "@galledecopas @luisnaidenoff Lo del despilfarro de las provincias  es un prejuicio tuyo. Si no te gusta, vota a otro gobernador. Sacar el IVA no llega a los consumidores y te arma un frente interno con los gobernadores. Un error doble, propio de un suicida o un incapaz."}, {"lang": "pt", "author_id": "286468271", "id": "1164716819652993025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "hamtaro"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/wE9qHH78l6", "expanded_url": "https://twitter.com/v1zHDMCqPyy/status/1164163790277099520", "display_url": "twitter.com/v1zHDMCqPyy/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:51:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164716819652993025"], "text": "Caralho o hamtaro quase se matou https://t.co/wE9qHH78l6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164711596536545280"}], "author_id": "622265993", "id": "1164716714325659648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:51:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "4849821856", "edit_history_tweet_ids": ["1164716714325659648"], "text": "@lapupiileta @medicenjaus \u00bfY si mejor se suicida antes de tenerlos?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "695729642276286469", "id": "1164716697200267264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164716697200267264"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4215173121", "id": "1164716579931721729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:50:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/bzAZQ0z2Ld", "expanded_url": "https://curiouscat.me/MiihArruda/post/955223842?t=1566525046", "display_url": "curiouscat.me/MiihArruda/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164716579931721729"], "text": "Se havia 5 pessoas em uma sala, voc\u00ea chegou e matou 4. Quantas pessoas ficaram na sala? \u2014 6 https://t.co/bzAZQ0z2Ld"}, {"lang": "es", "author_id": "905635077090148352", "id": "1164716424520228869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164716424520228869"], "text": "C\u00f3mo que escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 en Netflix??? Nunca supe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "1865510774", "id": "1164716408187604992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:50:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164716408187604992"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164710511059099655"}], "author_id": "300844341", "id": "1164716300876341248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TyotoRiffle", "id": "970806671319732226"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:49:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "970806671319732226", "edit_history_tweet_ids": ["1164716300876341248"], "text": "@TyotoRiffle @EmmanuelMacron N\u00f3s cuidamos e vamos resolver nossos problemas, e voc\u00eas...v\u00e3o para de matar, estuprar e explorar negros?? V\u00e3o pedir desculpas as v\u00edtimas do holocausto e genoc\u00eddios nazistas que voc\u00eas provocaram?? Ou voc\u00ea \u00e9 s\u00f3 mais um hip\u00f3crita que explorar, matou, estuprou e se diz bom samaritano"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "175018244", "id": "1164716113579642880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164716113579642880"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "author_id": "713059635134119936", "id": "1164715980637003776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:48:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/tDxhg4McWA", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164715980637003776"], "text": "se matou rindo realmente o rato nessa situa\u00e7\u00e3o c as crian\u00e7as IMPLORANDO p n\u00e3o matar, algu\u00e9m providencia uma interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria p esse MAN\u00cdACO https://t.co/tDxhg4McWA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "author_id": "219682805", "id": "1164715962144362497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164715962144362497"], "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "344096752", "id": "1164715788181344256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:47:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164715788181344256"], "text": "O CARA SE SUICIDOU NO LARGO DA PAZ VEI!!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "author_id": "3383358437", "id": "1164715459742187525", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164715459742187525"], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "938071725794840576", "id": "1164715269509517315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:45:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164715269509517315"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164689213243219969"}], "author_id": "3806879902", "id": "1164715261385158659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:45:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oIGzV6apJF", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1164689213243219969", "display_url": "twitter.com/jairmearrepend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164715261385158659"], "text": "Kkkkk ele se enforcou vagabundo deslumbrado e n\u00e3o serve pra ser embaixador https://t.co/oIGzV6apJF"}, {"lang": "es", "author_id": "2593758835", "id": "1164715148210311169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:45:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164715148210311169"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "1011312969936973826", "id": "1164714542967984128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:42:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164714542967984128"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "127119003", "id": "1164714526891290624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.923, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:42:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164714526891290624"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o desistir do Bolsonaro, o mundo desiste do Brasil. \nIndependente de quem tem raz\u00e3o, enquanto a condu\u00e7\u00e3o da crise ambiental for suicida ningu\u00e9m vai dar voz para o governo se justificar. Voc\u00ea n\u00e3o explica a causa da briga enquanto d\u00e1 socos em algu\u00e9m."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "3893850623", "id": "1164714339913412614", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164714339913412614"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "4873896923", "id": "1164714233327697921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164714233327697921"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164508810217689089"}], "author_id": "785592722", "id": "1164714098258579457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MiriamLibu", "id": "1387709023"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:40:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1387709023", "edit_history_tweet_ids": ["1164714098258579457"], "text": "@MiriamLibu Y si , que le pasa? Como le va a decir a el que lo ama estando al lado m\u00edo. Es suicida la piba jajajaja"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164704979480993793"}], "author_id": "631405063", "id": "1164714032156348417", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "ialeecz", "id": "631405063"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "PiviPi haks"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Sadboy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:40:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164714032156348417"], "text": "RT @ZackSTyt: @ialeecz Deja al chico PiviPi haks, t\u00f3xico, Sadboy tranquilo, luego se suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "author_id": "2864079879", "id": "1164714011012816897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164714011012816897"], "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "91096187", "id": "1164713932751298561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164713932751298561"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164713517527830529"}], "author_id": "924287176522821632", "id": "1164713919723769856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:40:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "102528257", "edit_history_tweet_ids": ["1164713919723769856"], "text": "@_Mairens Siento que si pasa despu\u00e9s de todo viene un pacto suicida jajaja"}, {"lang": "pt", "author_id": "617472087", "id": "1164713914858463233", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "LuanViva"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:40:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164713914858463233"], "text": "Luan em um apartamento onde um casal se matou, PQP EU N\u00c3O PISARIA L\u00c1 NEM A PAU  #LuanViva"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164713517737566208"}], "author_id": "1062502967826358272", "id": "1164713788932796417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabrieuzan", "id": "2284209614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:39:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2284209614", "edit_history_tweet_ids": ["1164713788932796417"], "text": "@GabrieuZan se tu \u00e9 negro tu matou algu\u00e9m"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "922255395300806656", "id": "1164713782863679489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164713782863679489"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "3395004184", "id": "1164713668430446594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164713668430446594"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164712929259917312"}], "author_id": "2840594991", "id": "1164713524251283458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rwnpoe", "id": "1095883028700848128"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "chuuya"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-23T01:38:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1095883028700848128", "edit_history_tweet_ids": ["1164713524251283458"], "text": "@rwnpoe hoje minha professora falou de um casal que se matou junto em alguma crise econ\u00f4mica ai, lembrei da gente e do dazai e do chuuya"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1044375242179833862"}], "author_id": "759831182838231040", "id": "1164713396203401218", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164713396203401218"], "text": "RT @desmerecida: N\u00e3o gosto de parecer melanc\u00f3lica e depressiva. Nem triste e suicida. \u00c9 que meu sorriso est\u00e1 falhando, meu corpo est\u00e1 cansa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164495367964168192"}], "author_id": "889663581712789505", "id": "1164713260903534594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/QLxlebXjpm", "expanded_url": "https://twitter.com/AAbdenur/status/1164495367964168192", "display_url": "twitter.com/AAbdenur/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:37:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164713260903534594"], "text": "Exatamente. E o Bolsonaro vai tentar se segurar nessa agenda ultraliberal, uma esp\u00e9cie de chantagem m\u00fatua entre o governo dele e essa classe dominante suicida. https://t.co/QLxlebXjpm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164712590485987329"}], "author_id": "4737563475", "id": "1164713249612472321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "delbertpasion", "id": "1158944381753352192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:37:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1097026434940444672", "edit_history_tweet_ids": ["1164713249612472321"], "text": "@delbertpasion Tranqui que no soy suicida  ahre"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "208614492", "id": "1164713240238141440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164713240238141440"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "902516646576840704", "id": "1164713235280465923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164713235280465923"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164670093101608965"}], "author_id": "1031243559893168129", "id": "1164713227290324992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:37:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1164713227290324992"], "text": "@UOLNoticias A Folha se enforcou sozinha faz tempo n\u00e3o \u00e9 culpa de ningu\u00e9m infelizmente s\u00f3 dela"}, {"lang": "pt", "author_id": "25856719", "id": "1164713201256271872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ik7yAEuiTU", "expanded_url": "https://twitter.com/tasandoval_/status/1164713201256271872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ik7yAEuiTU", "media_key": "3_1164713142561255424"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/ik7yAEuiTU", "expanded_url": "https://twitter.com/tasandoval_/status/1164713201256271872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ik7yAEuiTU", "media_key": "3_1164713142661894148"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164713201256271872"], "text": "Quando Amanda Waller apareceu... Precisei me segurar pra n\u00e3o gritar. O epis\u00f3dio foi um hino, mas os detalhes mano... Ningu\u00e9m poderia me condenar se eu n\u00e3o conseguisse me seguirar.\n\nCheckmate\nEsquadr\u00e3o Suicida\n\nCA\u00c7ADOR MARCIANO... VERDE. https://t.co/ik7yAEuiTU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164712680889958402"}], "author_id": "984400049047265280", "id": "1164713009874386944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marisedejesus", "id": "294689078"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4931, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:36:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164713009874386944"], "text": "RT @marisedejesus: Os dois q Joseane  matou, mereceram morrer...se ela matar Rael tbm vai ser merecido #ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"lang": "pt", "author_id": "997286221654224896", "id": "1164712757058506754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:35:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164712757058506754"], "text": "uma hora estou niilista suicida, outra hora estou fazendo piadas. Ugh, a dualidade da mulher depressiva"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164656938283671554"}], "author_id": "869946332663992320", "id": "1164712726293299200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BurroCero", "id": "139524010"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "SonDatosYSeDan", "id": "721540086"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:35:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "139524010", "edit_history_tweet_ids": ["1164712726293299200"], "text": "@BurroCero @SonDatosYSeDan Mejor que no fume , contamina el aire contamina con la colilla , y produce inmundicia con su presencia , mucho mejor si se suicida la Colombia humana se lo agradecer\u00eda"}, {"lang": "pt", "author_id": "294689078", "id": "1164712680889958402", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:35:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164712680889958402"], "text": "Os dois q Joseane  matou, mereceram morrer...se ela matar Rael tbm vai ser merecido #ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"lang": "pt", "author_id": "1081538627367305217", "id": "1164712673122168832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164712673122168832"], "text": "O Bob se matou mesmo?"}, {"lang": "es", "author_id": "700689104154001408", "id": "1164712549381746690", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164712549381746690"], "text": "#Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio \nambiente, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales\". Mensaje Ambiental, Per\u00f3n (1973)"}, {"lang": "pt", "author_id": "3401443558", "id": "1164712499167600640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "akaito"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:34:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164712499167600640"], "text": "Meu primo me enche o saco falando da hist\u00f3ria do akaito que eu tenho uM fiO vErMeLho amarrado no dedo e a pessoa que t\u00e1 destinada pra mim tb. OU A PESSOA PEGOU A TESOURA E CORTOU ESSE TAL FIO OU SE ENFORCOU CM ELE PQ PQP VELHO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "4796914342", "id": "1164712497070465024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:34:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164712497070465024"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "author_id": "1002715510096752640", "id": "1164712401234735104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:34:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164712401234735104"], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "1048993745155317760", "id": "1164712321987616768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:33:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164712321987616768"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164709054687694848"}], "author_id": "3396592966", "id": "1164712226214895618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_sccpnews", "id": "3786057795"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6209, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:33:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "3786057795", "edit_history_tweet_ids": ["1164712226214895618"], "text": "@_sccpnews At\u00e9 a merda do Esquadr\u00e3o Suicida ta valendo"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164564407554387968"}], "author_id": "2399938064", "id": "1164712223350173696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 167, "end": 177, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:33:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1164712223350173696"], "text": "@canalN_ Es obvio que a Vizcarra no le inculcaron valores en su ni\u00f1ez, pero si harto cinismo... claro viene de un hogar aprista al igual que el felon contumaz suicida Alan Garc\u00eda"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "246002559", "id": "1164712217528418304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:33:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164712217528418304"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "158039460", "id": "1164712042248462342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164712042248462342"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "948188459591757824", "id": "1164712005921587200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:32:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164712005921587200"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164657843334598657"}], "author_id": "311647106", "id": "1164711812849446912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Roc\u00edo Miranda"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "Misterio"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9649, "type": "Other", "normalized_text": "LaEternaBurla"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 123, "tag": "LaEternaBurla"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/zmw20mCDL8", "expanded_url": "https://twitter.com/ovacionweb/status/1164657843334598657", "display_url": "twitter.com/ovacionweb/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164711812849446912"], "text": "H\u00e1ganle un espacio en el mural, al costadito de los \u00eddolos Roc\u00edo Miranda y el pastelero suicida de Misterio. #LaEternaBurla https://t.co/zmw20mCDL8"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164618385407250432"}], "author_id": "1154927998782640128", "id": "1164711801382215681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MichelePradoBa", "id": "986184404451123200"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.5405, "type": "Place", "normalized_text": "EUROPA"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:31:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "986184404451123200", "edit_history_tweet_ids": ["1164711801382215681"], "text": "@MichelePradoBa @lobaoeletrico SE ESSE CARAS FOSSE  MAIS INTELIGENTE  S\u00d3 PELAS FOTOS DARIA PRA VER QUE N\u00c3O  PASSA DE UM INC\u00caNDIO  CRIMINOSOS  OU ACIDENTALMENTE\nQUEM \u00c9  O BURRO QUE VAI POR FOGO EM FLORESTAS. SEM DERRUBAR PARA QUE SERVE.\nESSES TEMPOS  A EUROPA TAVA QUEIMADO  EUA MATOU AT\u00c9 GENTEI DIOTA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "182677823", "id": "1164711731677077504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164711731677077504"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "2353057037", "id": "1164711303874842629", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:29:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164711303874842629"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "author_id": "3347680954", "id": "1164711191870152704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164711191870152704"], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1069220407", "id": "1164711091613523968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:28:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164711091613523968"], "text": "hoy hice una maniobra suicida con mi coche y jur\u00e9 que no lo iba a lograr \ud83e\udd2f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164705549746941952"}], "author_id": "93748053", "id": "1164711030326530048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:28:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "428227557", "edit_history_tweet_ids": ["1164711030326530048"], "text": "@roddrugs Igual meus pensamento suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "811990567", "id": "1164710852706148352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.5067, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/qV87XjxEaj", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1164692439535443969", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:28:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164710852706148352"], "text": "mds a serie se arrastou tanto, um unico livro sobre a morte da hannah agr na 3 temporada quem matou o BRYCE lkkkkkkkkkkkkkk palha\u00e7ada demais meu https://t.co/qV87XjxEaj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "162099154", "id": "1164710839875768321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:27:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164710839875768321"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "author_id": "4890818927", "id": "1164710819713736705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:27:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164710819713736705"], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164710014956855296"}], "author_id": "854494213639208962", "id": "1164710596471873537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Danieltremlouco", "id": "720101671620198400"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:27:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "720101671620198400", "edit_history_tweet_ids": ["1164710596471873537"], "text": "@Danieltremlouco Tlgd nele n\u00e3o tava amostrando,no Facebook hoje que ele se matou por causa da depress\u00e3o."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "author_id": "717535096899772416", "id": "1164710533523787776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164710533523787776"], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "4707533116", "id": "1164710485192822787", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:26:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164710485192822787"], "text": "#Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio \nambiente, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales\". Mensaje Ambiental, Per\u00f3n (1973)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164698976798556170"}], "author_id": "856301489085665281", "id": "1164710293072687105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:25:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088063639280644096", "edit_history_tweet_ids": ["1164710293072687105"], "text": "@Choocoo07 se n\u00e3o matou at\u00e9 aqui vai matar depois daqui!?!?!? duvidei"}, {"lang": "es", "author_id": "100396386", "id": "1164710245840670727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "Chale"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:25:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164710245840670727"], "text": "Chale tuve que quitar mi imagen suicida del wa para que el psic\u00f3logo no la viera porque qu\u00e9 oso."}, {"lang": "pt", "author_id": "62932546", "id": "1164710225250852864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:25:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164710225250852864"], "text": "qt tempo eu n me sentia assim t\u00e3o suicida..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1114551668589383682", "id": "1164710161031864321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:25:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164710161031864321"], "text": "minha irm\u00e3 se matou no free fire por mim \ud83e\udd29"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164632464230440962"}], "author_id": "4360063094", "id": "1164709949685084161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cggh12", "id": "3003583733"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "pnacionalistap", "id": "75608800"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 102, "probability": 0.5592, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164709949685084161"], "text": "RT @cggh12: @Politica_LR @pnacionalistap No comprendo c\u00f3mo algunos le llaman 'asesino' a Ollanta Humala, si gracias a su gobierno se rescat\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164693141317980161"}], "author_id": "3308812246", "id": "1164709918043230208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Neoex8", "id": "1331687247746379787"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "EdggeDogge", "id": "1025494116023640065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:24:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1072630722622615554", "edit_history_tweet_ids": ["1164709918043230208"], "text": "@NeoEX8 @EdggeDogge *Se suicida porque lo insultaron* u,wu"}, {"lang": "pt", "author_id": "2971878261", "id": "1164709780650414080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:23:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164709780650414080"], "text": "Eu tava vendo o v\u00eddeo do menino que se suicidou com um tiro na cabe\u00e7a, o desespero e a agonia dele, \u00e9 horr\u00edvel \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d mas n\u00e3o vou mentir, me sinto igual....."}, {"lang": "es", "author_id": "1019631122303594497", "id": "1164709592443609088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:23:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164709592443609088"], "text": "Siempre hay un suicida en el curso, en el mio no hay ninguno, toca tomar un rol?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164708672947273729"}], "author_id": "976974063078985732", "id": "1164709527251496961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:22:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "950034186441756674", "edit_history_tweet_ids": ["1164709527251496961"], "text": "@fabstarden Foi rir e quase se suic\u00eddou kjkkkkkkkk"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164700222888587265"}], "author_id": "61349839", "id": "1164709461312856074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ricardosetti", "id": "129701408"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:22:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "129701408", "edit_history_tweet_ids": ["1164709461312856074"], "text": "@ricardosetti Suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164556558132494337"}], "author_id": "52437839", "id": "1164709180734939136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "manotelli", "id": "173984192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:21:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164709180734939136"], "text": "RT @manotelli: - o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 m\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "917596208146927616", "id": "1164709075621437441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.7201, "type": "Place", "normalized_text": "copacabana"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:20:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164709075621437441"], "text": "Hoje um cara em copacabana botou fogo em um onibus com 6 passageiros dentro e depois se matou. Porque nao houve repercuss\u00e3o disso?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "author_id": "186876893", "id": "1164708806321999872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164708806321999872"], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164708790853410817"}], "author_id": "2845452681", "id": "1164708793239986177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:19:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "2845452681", "edit_history_tweet_ids": ["1164708793239986177"], "text": "Qnd seu governo suicida incentiva, aplaude e clama por queimadas sem nenhum objetivo al\u00e9m da pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o, ele, com sua ignor\u00e2ncia perversa e ca\u00f3tica, est\u00e1 convidando na\u00e7\u00f5es e empresas estrangeiras a agir em prol n\u00e3o s\u00f3 do mundo, mas do pr\u00f3prio Brasil."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164114689497927680"}], "author_id": "1548248521", "id": "1164708792661135360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CodereApuestas", "id": "957379980"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5177, "type": "Other", "normalized_text": "Kun"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Yusep"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 142, "tag": "NoHab\u00edaOtroD\u00eda"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/NAW9vPKFii", "expanded_url": "https://twitter.com/zax58/status/1164708792661135360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NAW9vPKFii", "media_key": "3_1164708766161547265"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:19:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "957379980", "edit_history_tweet_ids": ["1164708792661135360"], "text": "@CodereApuestas + Oye Kun, entonces \u00bfSi un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?\n\n- La rep*** madre Yusep \u00bf #NoHab\u00edaOtroD\u00eda para hacer esa pregunta...? Ag\u00e1rrese fuerte! https://t.co/NAW9vPKFii"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164691762289500161"}], "author_id": "1725820747", "id": "1164708732695195650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Makinavajx", "id": "1059967629568471040"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "DrPotemkill", "id": "1488277342929793029"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DSPDjMYx0c", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexGhilas/status/1164708732695195650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DSPDjMYx0c", "media_key": "3_1164708717729742848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:19:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1059967629568471040", "edit_history_tweet_ids": ["1164708732695195650"], "text": "@Makinavajx @DrPotemkill @gatita__suicida https://t.co/DSPDjMYx0c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164708311524155393"}], "author_id": "732134810664243201", "id": "1164708328532008960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:17:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "732134810664243201", "edit_history_tweet_ids": ["1164708328532008960"], "text": "me dio xk ten\u00eda muchos dolores no soy suicida jaja ya me callo xd."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164313988861190144"}], "author_id": "1072759637928235009", "id": "1164708097375559680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EvanMaurilio", "id": "42377867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:17:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "42377867", "edit_history_tweet_ids": ["1164708097375559680"], "text": "@EvanMaurilio Se ele voltar, ele manda outro dil\u00favio, mas agr ele vai ter certeza que matou toda a ra\u00e7a humana."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164358627374841857"}], "author_id": "211802136", "id": "1164707910489952256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164707910489952256"], "text": "RT @Fem_Shepard_: No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164592599308623873"}], "author_id": "4360063094", "id": "1164707750573723653", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "OLLANTA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164707750573723653"], "text": "RT @AccionDeAmparo: @Politica_LR A OLLANTA, le hizo mala fama el cobarde \"suicida\" AG. Dia tras dia en todos los fiarios era y en tv, era u\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "898286473652424704", "id": "1164707547078696960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 274, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:14:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164707547078696960"], "text": "Meu vizinho se suicidou. Mlq novo, 24 anos, militar concursado. N era mt \u00edntimo meu, mas brinc\u00e1vamos \u00e0s vezes na inf\u00e2ncia. Nunca se sabe como est\u00e1 o psicol\u00f3gico de algu\u00e9m..SEMPRE ou\u00e7am as pessoas, indiquem ajuda profissional!!\nT\u00e1 triste essa onda de suic\u00eddios. \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\udc94 RIP Lucas"}, {"lang": "pt", "author_id": "896877738149240832", "id": "1164707147030126593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164707147030126593"], "text": "o Bruno me deu oi aqui na pizzaria e a namorada dele quase matou ele kkkkk tem gente que s\u00f3 se tratando"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164590604183060480"}], "author_id": "136919279", "id": "1164707146602299393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvaro_kush", "id": "1104939536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:13:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164707146602299393"], "text": "RT @alvaro_kush: Un \u00faltimo trabajo antes de irme. Es algo sencillo, una extracci\u00f3n, entrar y salir. Es pr\u00e1cticamente una misi\u00f3n suicida, pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164000532475854855"}], "author_id": "2890079981", "id": "1164706970118627328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YagoTrem_bala", "id": "3384815387"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "IurydeAmaro", "id": "1884543475"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:12:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "3384815387", "edit_history_tweet_ids": ["1164706970118627328"], "text": "@YagoTrem_bala @IurydeAmaro Por causa dessas babaquices, ele se suicidou \ud83d\udc94"}, {"lang": "es", "author_id": "28063831", "id": "1164706966817640448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4043, "type": "Other", "normalized_text": "FISCALISMO"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/YrCoa8Iy10", "expanded_url": "https://souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscalismo-suicida.html#.XV4TLqFGPtc.facebook", "display_url": "souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscal\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:12:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164706966817640448"], "text": "FISCALISMO SUICIDA https://t.co/YrCoa8Iy10"}, {"lang": "es", "author_id": "130039108", "id": "1164706831941287936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "semidios", "id": "15032190"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:12:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "15032190", "edit_history_tweet_ids": ["1164706831941287936"], "text": "@semidios ya viste el video del hombre que se suicida en el metro"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164000532475854855"}], "author_id": "854494213639208962", "id": "1164706685203681280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:11:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Eoseq32Sgg", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855", "display_url": "twitter.com/YagoTrem_bala/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164706685203681280"], "text": "Mlk se matou por causa desse v\u00eddeo,caiu em depress\u00e3o por motivo de chacota.\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/Eoseq32Sgg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164676361266630657"}], "author_id": "275772133", "id": "1164706433339969536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diamante166", "id": "756916285250887681"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "aya_namirei", "id": "141965707"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "mizanzika", "id": "1275140130571988993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:10:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "756916285250887681", "edit_history_tweet_ids": ["1164706433339969536"], "text": "@diamante166 @aya_namirei @mizanzika Eu tava aqui pensando se arquitetura \u00e9 pr\u00e9dios ent\u00e3o oq ppderia ser engenharia... \nBom, vc matou minha d\u00favida, obg"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "608138818", "id": "1164706362737209344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164706362737209344"], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3031205383", "id": "1164706305552109568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:09:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164706305552109568"], "text": "e meu tio que quase deu em cima de mim e depois se matou de rir quando viu que era eu kkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164000532475854855"}], "author_id": "1020635389", "id": "1164706191001432064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:09:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/it0KN9uHpP", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855", "display_url": "twitter.com/YagoTrem_bala/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164706191001432064"], "text": "A quantidade de coment\u00e1rio bosta, fui ver e esse cara se matou \ud83d\ude14 https://t.co/it0KN9uHpP"}, {"lang": "es", "author_id": "294310115", "id": "1164706180905799681", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "castillejos_m", "id": "26436473"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "Lavolpe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:09:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164706180905799681"], "text": "\u201cLavolpe se suicida \u00e9l solo\u201d.\n\n- @castillejos_m 22/Ago/2019\n\nSiempre es un agasajo escucharlo."}, {"lang": "pt", "author_id": "3103286584", "id": "1164706114195337216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164706114195337216"], "text": "\u00f4 saudade da minha pitanguinha na minha rotina de ensino suicida m\u00e9dio"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164705827103678464"}], "author_id": "793469499605409792", "id": "1164706106742116357", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "nosensemine", "id": "1142923196531990528"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "slime"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:09:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1109869315191382017", "edit_history_tweet_ids": ["1164706106742116357"], "text": "@criticoprofissa @nosensemine @futnaopromete aflito mesmo assim pelo slime suicida por\u00e9m nem tanto por saber que ele est\u00e1 na menor forma"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "author_id": "704809071694761984", "id": "1164706077545553920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:09:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/nrxePAGhAo", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164706077545553920"], "text": "se esse fdp matou o ratinho espero que queime https://t.co/nrxePAGhAo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "author_id": "87516010", "id": "1164705908200550406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:08:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164705908200550406"], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "742889374623354881", "id": "1164705718227886080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4432, "type": "Person", "normalized_text": "rapincena"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164705718227886080"], "text": "pqp um cara q n era t\u00e3o conhecido que cantou no rapincena morreu, acho q se suicidou e tava c depress\u00e3o, e eu tinha curtido as m\u00fasicas do mano, puta merda que tristeza"}, {"lang": "pt", "author_id": "3806879902", "id": "1164705689203290112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.5565, "type": "Person", "normalized_text": "BOSONARO"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4905, "type": "Place", "normalized_text": "UE MACRON"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164705689203290112"], "text": "EDUARDO BOSONARO SE ENFORCOU \nN\u00c3O SERVE PRA SER EMBAIXADOR\nONU UE MACRON"}, {"lang": "pt", "author_id": "1013440744714129408", "id": "1164705684245622784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6819, "type": "Person", "normalized_text": "Ian"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "Badiou"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "wikipedia"}, {"start": 214, "end": 216, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:07:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164705684245622784"], "text": "Di\u00e1logo de hoje\n\n- Mas Ian, tu sabe se o Badiou \u00e9 mao\u00edsta mesmo ou a wikipedia ta errada?\n- Acho que \u00e9, n sei, deve se...\n- E isso n\u00e3o te diz nada?\u00bf?\n-...que ele segue uma linha do marxismo baseada nos escritos de Mao?\n-...Que matou um monte de gente?\u00bf?"}, {"lang": "pt", "author_id": "174472705", "id": "1164705545594519552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.4499, "type": "Person", "normalized_text": "Herbie"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Lindsay Lohan"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164705545594519552"], "text": "-vamo assistir o novo do Tarantino\n-tu gostou da tem\u00e1tica?\n-n\u00e3o, mas tem a Margot Robbie\n-quem \u00e9 essa?\n-ela fez a arlequina do Esquadr\u00e3o Suicida\n-ah! Ela fez Herbie meu fusca turbinado n\u00e9?\n-n\u00e3o.. essa \u00e9 a Lindsay Lohan\n[...]\n-poxa eu n\u00e3o conhe\u00e7o quase nenhuma atriz\n+"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164702603843907586"}], "author_id": "364908458", "id": "1164705399469199360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:06:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1164705399469199360"], "text": "@gatita__suicida a qui\u00e9n te refieres yo quiero enterarme"}, {"lang": "pt", "author_id": "953759692915990528", "id": "1164705150419787778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 274, "probability": 0.792, "type": "Person", "normalized_text": "tadin"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164705150419787778"], "text": "vei \na margarete foi brincar com um bichinho q tava voando no meu quarto\nmas ela foi brincar como se ela estivesse brincando com um cachorro \nsem querer ela matou ele\nela comecou a dar umas patadinhas nele pra ver se ele acordava\nele nao acordou e ela comeu ele (????) \ntadin"}, {"lang": "pt", "author_id": "4867751350", "id": "1164705131704791046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9494, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 145, "end": 162, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "capit\u00e3o bumerangue"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/pHohFQpY9D", "expanded_url": "https://twitter.com/quennede/status/1164705131704791046/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pHohFQpY9D", "media_key": "3_1164705122330411013"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164705131704791046"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida com 97% de aprova\u00e7\u00e3o na Netflix kkkkk, uma bomba at\u00f4mica dessas, \u00fanica coisa que presta no filme \u00e9 a soundtrack e o gostoso do capit\u00e3o bumerangue https://t.co/pHohFQpY9D"}, {"lang": "pt", "author_id": "1019297013165383680", "id": "1164705102218895361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:05:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164705102218895361"], "text": "Acabei de ver a not\u00edcia de que um pai matou um filho de 2 anos enforcado e depois se suicidou. Logo, acabei de perceber que (1) eu nunca vou conseguir ser crist\u00e3, (2) eu tenho que estudar muito ainda e (3) eu tenho que parar de chorar quando vejo essas coisas."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "author_id": "2848811032", "id": "1164704998221127681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164704998221127681"], "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164409197339074560"}], "author_id": "1047227854919016449", "id": "1164704979480993793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ialeecz", "id": "631405063"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.4299, "type": "Other", "normalized_text": "PiviPi haks"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "Sadboy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:04:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "631405063", "edit_history_tweet_ids": ["1164704979480993793"], "text": "@ialeecz Deja al chico PiviPi haks, t\u00f3xico, Sadboy tranquilo, luego se suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "170113595", "id": "1164704885264322560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164704885264322560"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar \nA esta hora de la vida es lo mejor..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1295435010", "id": "1164704626358312961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:03:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164704626358312961"], "text": "Meu primo de 19 anos se suicidou hoje a tarde. Ele tava no hospital e se jogou do sexto andar..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164663717419737088"}], "author_id": "182789669", "id": "1164704578773950465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pequetitoreis", "id": "111042116"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Mineirao", "id": "357504902"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Place", "normalized_text": "Mineir\u00e3o"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5842, "type": "Place", "normalized_text": "Mineir\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:03:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "111042116", "edit_history_tweet_ids": ["1164704578773950465"], "text": "@pequetitoreis @Mineirao Mto legal sim a iniciativa do Mineir\u00e3o e tds que est\u00e3o se comovendo... por\u00e9m tem q repensar \u00e9 geral,  Mineir\u00e3o msm antes da reforma era cheio de \u00e1rvores ao redor... matou todas pra construir a Esplanada a\u00ed agora reclama do desmatamento? \ud83e\udd14"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164702960141721601"}], "author_id": "836518826946723842", "id": "1164704246681526273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JusticeXwarrior", "id": "806825324784812032"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "RSaerp", "id": "983832710694227968"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "button_brave", "id": "926428403397513217"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:01:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "806825324784812032", "edit_history_tweet_ids": ["1164704246681526273"], "text": "@JusticeXwarrior @RSaerp @button_brave @Bones_le_matou Veuillez par la pr\u00e9sente prendre connaissance de mon manque d'int\u00e9r\u00eat profond et d\u00e9finitif pour votre anecdote et tout ce qui se r\u00e9f\u00e8re \u00e0 votre existence.\n\nEt par la m\u00eame vous exprimer mon d\u00e9sire absolu d'emp\u00eacher la suite de cet \u00e9change.\n\nVeuillez agr\u00e9er mon m\u00e9pris\nBisous"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "author_id": "82519036", "id": "1164704232374767616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164704232374767616"], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "author_id": "1154046559962558465", "id": "1164704147658215424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164704147658215424"], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164693069419167747"}], "author_id": "2262860158", "id": "1164703958390251520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6542, "type": "Other", "normalized_text": "Jolines"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:00:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "edit_history_tweet_ids": ["1164703958390251520"], "text": "@gatita__suicida Jolines, la proxima vez que vea alguna cosa en este mundo me reseteo la cabeza para asi poder no opinar &gt;.&lt;"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164698276014317568"}], "author_id": "2583174038", "id": "1164703871601729536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "Z\u00f3ra"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "z\u00f3ra"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/GV0g05kBVv", "expanded_url": "https://twitter.com/uphiago/status/1164698276014317568", "display_url": "twitter.com/uphiago/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164703871601729536"], "text": "Z\u00f3ra. \n\nera o apelido de uma mo\u00e7a que se suicidou. o guri que eu tava na \u00e9poca me contou a hist\u00f3ria dela e eu fiquei muito mexida. de certa forma me senti pr\u00f3xima dela e mudei o nick no impulso. n\u00e3o me arrependo. a narrativa da z\u00f3ra percorrendo muitos quil\u00f4metros. https://t.co/GV0g05kBVv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164687106280697856"}], "author_id": "3806879902", "id": "1164703813938421765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "MACRON"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "ELEGEU"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/xtU5apIilN", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureiros/status/1164687106280697856", "display_url": "twitter.com/tesoureiros/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164703813938421765"], "text": "MACRON!CUIDADO \u00c9 MILICIANO!VAGABUNDO!N\u00c3O TRABALHA PELO ESTADO QUE O ELEGEU!N\u00c3O TEM EDU CA\u00c7\u00c3O PRA SER EMBAIXADOR!SE ENFORCOU SOZINHO https://t.co/xtU5apIilN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164701874399961089"}], "author_id": "801528651292540928", "id": "1164703675866058752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_RamosGui", "id": "397398400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164703675866058752"], "text": "RT @_RamosGui: Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima vez e amando como se fosse a primeira"}, {"lang": "pt", "author_id": "3233871911", "id": "1164703638071238657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:59:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/nN13KbR4SZ", "expanded_url": "http://jornalconexaoverdade.com.br/index.php/2019/08/22/pai-mata-filho-de-2-anos-e-se-suicida-decisao-e-consequencia-escreveu-em-carta/", "display_url": "jornalconexaoverdade.com.br/index.php/2019\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/FluCny1hGi", "expanded_url": "https://twitter.com/JConexaoVerdade/status/1164703638071238657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FluCny1hGi", "media_key": "3_1164703636368216064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164703638071238657"], "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida \u2018decis\u00e3o e consequ\u00eancia\u2019, escreveu em\u00a0carta https://t.co/nN13KbR4SZ https://t.co/FluCny1hGi"}, {"lang": "pt", "author_id": "170787486", "id": "1164703528214028289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164703528214028289"], "text": "pr\u00f3prio ser humano coloca fogo na floresta \nser humano se preocupa mais se vai morrer do que em quem matou \nse fosse s\u00f3 por causa da gente, deixava queimar tudo \nmas tem q salva os bixinho e os ecossistema"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "3030936370", "id": "1164703433116540935", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164703433116540935"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "808334868497174530", "id": "1164703078697881600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164703078697881600"], "text": "Facundo tiro un tw \"M\u00ed vieja compro cebolla, tomate y llego a casa con La bolsa rota y sin nada\" JAJAJAJAJAJAJAJAJ me gustar\u00eda seguirlo solo para bolacear a mi mam\u00e1, pero lo bloquee para que no sepa nada de la vida depresiva y suicida que tengo normalmente, lpm todo no se puede"}, {"lang": "fr", "author_id": "4172007515", "id": "1164703058170994690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:57:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "DudaDelMomento"}, {"start": 38, "end": 52, "tag": "EstadosUnidos"}, {"start": 141, "end": 149, "tag": "IWonder"}, {"start": 154, "end": 160, "tag": "PotUS"}, {"start": 253, "end": 258, "tag": "EEUU"}, {"start": 259, "end": 263, "tag": "USA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164703058170994690"], "text": "#DudaDelMomento: \u00bfSi el Presidente de #EstadosUnidos se suicida para entregarle el poder al Vicepresidente, se considera un golpe de Estado?\n#IWonder: If #PotUS commits suicide in order to put the Vicepresident in power, is it considered a coup d'Etat?\n#EEUU #USA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164701458497003521"}], "author_id": "733847569", "id": "1164702898128920577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GattiTomas", "id": "1424188230"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "mica_fiad", "id": "270477700"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "angelaurquiola", "id": "448299142"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "Marcosleonarduz", "id": "346790690"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:56:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1424188230", "edit_history_tweet_ids": ["1164702898128920577"], "text": "@GattiTomas @mica_fiad @angelaurquiola @Marcosleonarduz Jajajajajajajajajaja  ustedes son una giles yo siempre iba a dentro, ni era tan suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "author_id": "72324667", "id": "1164702736249700352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:55:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164702736249700352"], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164684820267618306"}], "author_id": "987003544275488773", "id": "1164702504254394368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DiogoPiedad3", "id": "851543869393182720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:54:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "851543869393182720", "edit_history_tweet_ids": ["1164702504254394368"], "text": "@DiogoPiedad3 suicida te mesmo"}, {"lang": "pt", "author_id": "4874796862", "id": "1164702254714294272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:53:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164702254714294272"], "text": "vontade de assistir esquadr\u00e3o suicida(de novo) com a pessoa que eu gosto"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "author_id": "1075232717481091073", "id": "1164702156383035393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164702156383035393"], "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "397398400", "id": "1164701874399961089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164701874399961089"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima vez e amando como se fosse a primeira"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164701607499632640"}], "author_id": "2919918071", "id": "1164701838266028037", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoDFranco", "id": "1132000412960219136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:52:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1132000412960219136", "edit_history_tweet_ids": ["1164701838266028037"], "text": "@LeonardoDFranco Tu v\u00ea s\u00f3 kkkkk cal\u00e7ada suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164646295098875912"}], "author_id": "3089685981", "id": "1164701837729116163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Soberba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164701837729116163"], "text": "RT @antonioccosta_: Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissem\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164546898331623424"}], "author_id": "910644710473117697", "id": "1164701507620679681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:50:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164701507620679681"], "text": "RT @Carloslamalope1: Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164697007279284225"}], "author_id": "859091104330809344", "id": "1164701480277958656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvimLucask8", "id": "889610411611480064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:50:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164701480277958656"], "text": "RT @AlvimLucask8: Dps o cara suicida a\u00ed por suas causas seus merda, ser feliz e o que importa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164697007279284225"}], "author_id": "996794769870290944", "id": "1164700930190823424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvimLucask8", "id": "889610411611480064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:48:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164700930190823424"], "text": "RT @AlvimLucask8: Dps o cara suicida a\u00ed por suas causas seus merda, ser feliz e o que importa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164700311048654848"}], "author_id": "1155655761281744897", "id": "1164700928697499648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:48:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1155537580248711170", "edit_history_tweet_ids": ["1164700928697499648"], "text": "@flexexe123 Es el reto suicida :v"}, {"lang": "pt", "author_id": "882768755687915520", "id": "1164700846732562432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:48:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164700846732562432"], "text": "o ser humano \u00e9 um lixo, sem sacanagem.\nsomos uma esp\u00e9cie suicida, vamos acabar com a nossa pr\u00f3pria ra\u00e7a em poucos anos, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "author_id": "3000527914", "id": "1164700700158451713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:47:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164700700158451713"], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163553895777525760"}], "author_id": "964264074057011200", "id": "1164700532784717825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "floor_lagos", "id": "2651749732"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:47:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "2651749732", "edit_history_tweet_ids": ["1164700532784717825"], "text": "@floor_lagos Que ganas de matarme que tengo \nSiempre tengo la luna en suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "3380295887", "id": "1164700527344701440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164700527344701440"], "text": "Vida bandida, f\u00e1brica de suic\u00edda. Gar\u00e7om, faz favor,  mais um gole de auto-estima"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164699760839843841"}], "author_id": "927145278678945794", "id": "1164700290760826880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "coach_espana", "id": "1153617381165535237"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Dinastiachip", "id": "997396836607582208"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "UnchainedRev", "id": "3208385698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:46:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153617381165535237", "edit_history_tweet_ids": ["1164700290760826880"], "text": "@coach_espana @Dinastiachip @UnchainedRev Qu\u00e9 es necesario o qu\u00e9 no supongo que lo decide el que se suicida"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "c58a123dffbb7c90"}, "author_id": "2791901877", "id": "1164700249635590144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164700249635590144"], "text": "assisti esse esquadr\u00e3o suicida no cine com uma companhia \u00f3tima e queria assistir com ela aqui em casa tbmm"}, {"lang": "pt", "author_id": "310544359", "id": "1164700076712910849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:45:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164700076712910849"], "text": "MANO IMAGINA Q O BRYCE SE MATOU PQ PERCEBEU O CU D PESSOA QUE ELE ERA"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "712430129763512325", "id": "1164700067737100291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164700067737100291"], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164699678690222080"}], "author_id": "1249923061", "id": "1164700015408943104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Christina"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/HpnNpbP6Yu", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1164700015408943104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HpnNpbP6Yu", "media_key": "16_1164699982777049090"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:44:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1249923061", "edit_history_tweet_ids": ["1164700015408943104"], "text": "Christina diz que a hist\u00f3ria \u00e9 avulsa e n\u00e3o possui nenhuma conex\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida: \"Obviamente \u00e9 uma personagem que j\u00e1 conhecemos antes, mas o filme tem sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria e foi assim que o abordei. Eu criei uma hist\u00f3ria nova que n\u00e3o precisa seguir uma ou outra.\" https://t.co/HpnNpbP6Yu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164595607056654337"}], "author_id": "751958335", "id": "1164699876254371840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:44:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/BJXzMz1iud", "expanded_url": "https://twitter.com/rocioh/status/1164595607056654337", "display_url": "twitter.com/rocioh/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164699876254371840"], "text": "Pens\u00e9 que mi mente era la \u00fanica suicida Jajajaja https://t.co/BJXzMz1iud"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "270142371", "id": "1164699704195768320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164699704195768320"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164697548772319232"}], "author_id": "110540580", "id": "1164699655059513344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:43:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "74763991", "edit_history_tweet_ids": ["1164699655059513344"], "text": "@cynaramenezes \u00c9 burrice,  ou canalhice?? Nem eu, q tenho tend\u00eancia depressiva suicida, defendo este desgoverno. Se a pessoa acha q sua vida n\u00e3o vale nada,  deveria deixar os outros de fora!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "876959853905932288", "id": "1164699647950147584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:43:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164699647950147584"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "author_id": "832552447428132864", "id": "1164699618489376769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164699618489376769"], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "1154531400", "id": "1164699543872724993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164699543872724993"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "901853921643307009", "id": "1164699538541727746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "ds"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:43:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164699538541727746"], "text": "hoje uma menina do ds se matou e liberaram a gente mais cedo... meu q aperto no cora\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "es", "author_id": "1033578501050445824", "id": "1164699284081655808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164699284081655808"], "text": "Cuando se apague este incendio que es b\u00e1sicamente suicida, Bolsonaro va a llenar todo de soja y aumentar la ganader\u00eda. Las industrias que m\u00e1s contaminan el planeta y encima torturan violentamente animales. Adem\u00e1s de todas las especies que viv\u00edan en la selva que esta en llamas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164698977582891009"}], "author_id": "4172862221", "id": "1164699187528777728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:41:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1547108647", "edit_history_tweet_ids": ["1164699187528777728"], "text": "@mahomievermelha GAROTA VC QUASE ME MATOU isso n\u00e3o se faz to triste"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164698793520041984"}], "author_id": "1249923061", "id": "1164699075998076930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Christina Hodson"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9248, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Total Film"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:41:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1249923061", "edit_history_tweet_ids": ["1164699075998076930"], "text": "Christina Hodson conheceu a Margot quatro anos atr\u00e1s, antes da estreia de Esquadr\u00e3o Suicida. Ela falou sobre o subt\u00edtulo do filme para a Total Film: \"N\u00e3o estava l\u00e1 desde o come\u00e7o. Mas a ideia, o sentimento, sempre esteve.\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163657545493504002"}], "author_id": "1025394949", "id": "1164699057534767112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anhelikharina", "id": "265701201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164699057534767112"], "text": "RT @anhelikharina: Si el director de carrera de medicina dice que aquel que se suicida es porque le queda grande esa carrera, que podemos e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "40176848", "id": "1164698843444891653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7803, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PgGWdIn0Iy", "expanded_url": "https://m.extra.globo.com/casos-de-policia/pai-mata-filho-de-2-anos-se-suicida-em-mg-decisao-consequencia-escreveu-em-carta-23895299.html", "display_url": "m.extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164698843444891653"], "text": "Pai mata filho de 2 anos e se suicida, em MG: 'decis\u00e3o e consequ\u00eancia', escreveu em carta https://t.co/PgGWdIn0Iy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164659791358234625"}], "author_id": "1102989235353718784", "id": "1164698824834789376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Magnus"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164698824834789376"], "text": "RT @luan_gryffindor: - Luke ,Magnus e Jason se encontrando no p\u00f3s-vida, sabendo que eles foram os melhores loirinhos que o Rick matou !!\n\n#\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "author_id": "1044724839192428544", "id": "1164698758367649792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:39:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164698758367649792"], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "131883886", "id": "1164698565836513280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164698565836513280"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164162795136532480"}], "author_id": "2575239152", "id": "1164698255046926338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:37:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1164698255046926338"], "text": "@MilagrosLeivaG La vida del suicida otra vez llorando y queriendo favorecer a su amigos."}, {"lang": "pt", "author_id": "4197915557", "id": "1164698048662032384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164698048662032384"], "text": "S\u00f3 eu que acho esquadr\u00e3o suic\u00edda um filme do caralho?\nPqp tanto ator bom e a trilha sonora ent\u00e3o nem se fala simplesmente incr\u00edvel"}, {"lang": "pt", "author_id": "1304310300", "id": "1164698024121176064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164698024121176064"], "text": "A mais dif\u00edcil foi a da m\u00e3e da irm\u00e3 do meu filho... Ela \u00e9 dois anos mais nova que eu, 3 filhos... e se foi sem chances de lutar. Um c\u00e2ncer agressivo que a matou em menos de 3 meses..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1973229182", "id": "1164697793514147840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:36:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164697793514147840"], "text": "Quem \u00e9 que achou boa ideia abrir a janela do quarto durante um pouco para ver se sa\u00eda o calor e j\u00e1 matou umas 3 melgas? \nPqp. O ver\u00e3o era t\u00e3o melhor sem estas putas fds."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164643128688762882"}], "author_id": "803683121950552064", "id": "1164697564740034561", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "MayconUnited", "id": "1152634267614240770"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:35:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "121301261", "edit_history_tweet_ids": ["1164697564740034561"], "text": "@NASdaQ_RJ @MayconUnited @FavelaCaiunoFC Pprt po, falaram q ele se matou"}, {"lang": "pt", "author_id": "1152017832198201344", "id": "1164697551465062400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:35:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164697551465062400"], "text": "\"Sou um dependente suicida,\u00f1 ligo pra nd e tento tirar minha vida\nexpectativas em v\u00e3o,td bem meu sangue no ch\u00e3o ?\nm\u00e1scaras de cada dia,tenho a face de tristeza e a m\u00e1scara q sorria\n\u00f1 ligo pra cicatrizes do meu corpo,quando terminarem de contar tds elas\neu estarei morto\" 18/12/18."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164655987174694912"}], "author_id": "728321457458139136", "id": "1164697481541820416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164697481541820416"], "text": "RT @ptbrasil: \u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00ed\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "silvialorena74", "name": "Sil.L.Bellomo.", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 884, "tweet_count": 6172, "listed_count": 0}, "id": "2679247715"}, {"verified": false, "username": "TereGarciaOK", "name": "Maria Teresa Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 50861, "following_count": 1392, "tweet_count": 14922, "listed_count": 175}, "id": "4707533116"}, {"verified": false, "username": "Josealexsanche", "name": "Jose A.", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 189, "tweet_count": 185585, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "539571382"}, {"verified": false, "username": "ElCafePicante", "name": "Cafe Picante", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "id": "619354834"}, {"verified": false, "username": "DiarioAZ", "name": "Diario AZ", "public_metrics": {"followers_count": 12721, "following_count": 1926, "tweet_count": 55953, "listed_count": 103}, "location": "Xalapa y Veracruz", "id": "138521656"}, {"verified": false, "username": "Amartinez_33", "name": "Ari Martinez\u270b", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1097, "tweet_count": 31420, "listed_count": 2}, "location": "ARGENTINA", "id": "747641940"}, {"verified": false, "username": "CandeLavia", "name": "\u2718 \ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 732, "tweet_count": 26766, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "710147989"}, {"verified": false, "username": "DiarioA_Z", "name": "Diario AZ", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 111, "tweet_count": 31258, "listed_count": 2}, "id": "811330771713544192"}, {"verified": false, "username": "Surama08688235", "name": "Surama", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 41, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "id": "1164200579289235456"}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423283, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "128372940"}, {"verified": false, "username": "Lulamariandreia", "name": "Lula Livre da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 4446, "tweet_count": 111812, "listed_count": 10}, "location": "Uruguai", "id": "134140812"}, {"verified": true, "username": "ptbrasil", "name": "PT Brasil #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 1289426, "following_count": 1899, "tweet_count": 138364, "listed_count": 2335}, "location": "Bras\u00edlia / Brasil", "id": "39522911"}, {"verified": false, "username": "lg_cadena", "name": "LG Cadena", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 285, "tweet_count": 38976, "listed_count": 0}, "id": "808509999567826944"}, {"verified": false, "username": "swiftxpink", "name": "barb loves jisoo", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1195, "tweet_count": 20754, "listed_count": 7}, "location": "ros\u00e9, wonyoung, iu", "id": "2882695533"}, {"verified": false, "username": "RafEduarda", "name": "Eduarda Rafaella", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 98, "tweet_count": 10868, "listed_count": 0}, "id": "3039101296"}, {"verified": false, "username": "mellamanSofia", "name": "hey\ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 292, "tweet_count": 36426, "listed_count": 1}, "id": "299902318"}, {"verified": false, "username": "landa_05", "name": "Mousik\u0113", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 185, "tweet_count": 10481, "listed_count": 1}, "id": "593484768"}, {"verified": false, "username": "locaimprudente", "name": "Jacke De La Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 450, "tweet_count": 44277, "listed_count": 0}, "location": "Pasto, Colombia", "id": "740044423258574848"}, {"verified": false, "username": "amoralesan", "name": "Antonio Morales Rive", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "154670681"}, {"verified": false, "username": "EmyRoyaleagle", "name": "Dottor-no", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 580, "tweet_count": 213490, "listed_count": 3}, "id": "729861715970658308"}, {"verified": false, "username": "BarbaraRaval", "name": "Barbara Raval \ud83d\udc31 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764 \ud83d\udc38 \ud83d\udd1c", "public_metrics": {"followers_count": 21720, "following_count": 8298, "tweet_count": 158314, "listed_count": 204}, "location": "Viareggio -  Multimedia", "id": "986811270"}, {"verified": false, "username": "saazambuja_", "name": "Sabrina \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 7377, "following_count": 6964, "tweet_count": 73312, "listed_count": 4}, "location": "rs", "id": "2610251461"}, {"verified": false, "username": "MrsSadhigh", "name": "Dinossaura Abusada", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 889, "tweet_count": 13687, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "224724352"}, {"verified": false, "username": "flaviosppb", "name": "TRI campe\u00e3o da libertadores 99/20/21\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 39, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "id": "1895149340"}, {"verified": true, "username": "geglobo", "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 6114269, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}, "location": "Brasil", "id": "10842792"}, {"verified": false, "username": "Luaanjocarioca", "name": "caroline \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 1985, "tweet_count": 40832, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "717093846790848512"}, {"verified": false, "username": "UnicadoLuanR", "name": "Keysse \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 15136, "following_count": 3847, "tweet_count": 403668, "listed_count": 42}, "location": "MG", "id": "617472087"}, {"verified": false, "username": "anabia______", "name": "Anabia", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 176, "tweet_count": 13878, "listed_count": 0}, "location": "T\u00e3o t\u00e3o distante", "id": "920433778463473664"}, {"verified": false, "username": "lorecuencab", "name": "sassa", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1613, "tweet_count": 53637, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "2150920999"}, {"verified": false, "username": "RocioAnaahi2", "name": "R o c \u00ed o", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 193, "tweet_count": 36601, "listed_count": 1}, "id": "815714873682382848"}, {"verified": false, "username": "bejeweledsoty", "name": "sasha from rio", "public_metrics": {"followers_count": 6243, "following_count": 4388, "tweet_count": 80442, "listed_count": 28}, "id": "747735774"}, {"verified": false, "username": "XKPoncedeLeon", "name": "JuanCarlos Ponce de Le\u00f3n Iturry", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 69, "tweet_count": 1786, "listed_count": 0}, "location": "La Paz, Bolivia", "id": "953887334264721408"}, {"verified": false, "username": "yunovity", "name": "\u02b8\u1d58\u207f\u1d52 \u0a48\u2729 | \ud835\udc90\ud835\udc8f/\ud835\udc90\ud835\udc87\ud835\udc87", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 903, "tweet_count": 8376, "listed_count": 2}, "location": "en la era de x1", "id": "1027248986653175808"}, {"verified": false, "username": "matiramirez_96", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd64 \u211d\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd6b \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 2919, "tweet_count": 120160, "listed_count": 16}, "location": "Villa Elisa - Itaugu\u00e1", "id": "405899597"}, {"verified": false, "username": "GreickAlencar", "name": "Marcio Greick", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 3359, "tweet_count": 5151, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil", "id": "1116714002867019776"}, {"verified": false, "username": "Mateusnoar", "name": "Mateus soy dio", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1615, "tweet_count": 16178, "listed_count": 0}, "location": "BELO HORIZONTE", "id": "329994724"}, {"verified": false, "username": "antonioccosta_", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 54610, "following_count": 684, "tweet_count": 46215, "listed_count": 182}, "location": "Rio/Brazil", "id": "16908924"}, {"verified": false, "username": "amandhioca", "name": "ACABOUSONARO \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 1054, "tweet_count": 134918, "listed_count": 96}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "156735780"}, {"verified": false, "username": "Dudegas", "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 244, "tweet_count": 10514, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "32920400"}, {"verified": false, "username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa", "id": "1975354388"}, {"verified": false, "username": "KristMandarina", "name": "\u2661Krist Day\u2661 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 576, "tweet_count": 41451, "listed_count": 4}, "location": "Extra\u00f1andote", "id": "4776757212"}, {"verified": false, "username": "Nela_ELF_", "name": "Nela", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 424, "tweet_count": 141050, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "3111538373"}, {"verified": false, "username": "multversogeek", "name": "Multverso Geek", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1021, "tweet_count": 15624, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3185170173"}, {"verified": false, "username": "quirozangela", "name": "Angela", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 431, "tweet_count": 16517, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "219176924"}, {"verified": false, "username": "alex86010", "name": "Alex Acu\u00f1a Reales", "public_metrics": {"followers_count": 7841, "following_count": 555, "tweet_count": 52589, "listed_count": 19}, "location": "Valledupar", "id": "1568890776"}, {"verified": false, "username": "CB97SEHUN", "name": "lino", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1019, "tweet_count": 90553, "listed_count": 34}, "id": "917080709831057408"}, {"verified": false, "username": "finnlpoe", "name": "madi", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 20, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "id": "1133027061017260032"}, {"verified": false, "username": "PoliticalBot_", "name": "Bot Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 828, "tweet_count": 77141, "listed_count": 0}, "id": "985956584655290391"}, {"verified": false, "username": "eufeepuentess", "name": "\ud83d\udc1a\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 123, "tweet_count": 5215, "listed_count": 0}, "id": "954138264927178753"}, {"verified": false, "username": "EpicuroDeSamos_", "name": "EPIC", "public_metrics": {"followers_count": 101171, "following_count": 7256, "tweet_count": 154214, "listed_count": 147}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "917133063737561089"}, {"verified": false, "username": "Kleb_incubus", "name": "foto bonita", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1080, "tweet_count": 8072, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "id": "3398155516"}, {"verified": false, "username": "maira203", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Maira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 0, "tweet_count": 152495, "listed_count": 21}, "id": "81577736"}, {"verified": false, "username": "TiagoGR_", "name": "Tiago Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 214, "tweet_count": 1674, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1113236909558575105"}, {"verified": false, "username": "yxlqmdlg", "name": "R\u03b1\u043c\u03b5\u03b7 \u03a4r\u03b1\u043c\u0432\u03c3L\u03b9\u0441\u03c3 .J\u03c1g", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1768, "tweet_count": 19684, "listed_count": 3}, "id": "184654819"}, {"verified": false, "username": "emiliocoro", "name": "emiliocoro", "public_metrics": {"followers_count": 15753, "following_count": 796, "tweet_count": 96445, "listed_count": 119}, "location": "Acapulco", "id": "40481170"}, {"verified": false, "username": "Chris8tian", "name": "\u26a1\ufe0fCHRIS8\ufe0f\u20e3TIAN\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 2140, "tweet_count": 27089, "listed_count": 7}, "location": "Sunnyvale, CA", "id": "124908155"}, {"verified": false, "username": "caballero_pink", "name": "Caballero de la noche", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1092, "tweet_count": 32725, "listed_count": 1}, "location": "Estoy en todas partes.", "id": "794230564937043968"}, {"verified": false, "username": "Titulares24hrs", "name": "Titulares24hrs", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 702, "tweet_count": 28370, "listed_count": 14}, "location": "CDMX", "id": "721839200673239042"}, {"verified": false, "username": "Mundo_Milennial", "name": "Mundo Millennial", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 18, "tweet_count": 14432, "listed_count": 1}, "location": "Los Angeles, CA", "id": "936710902748815360"}, {"verified": false, "username": "JEPNews_LGBTI", "name": "jovenEs_LGBTI+", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 23, "tweet_count": 14232, "listed_count": 6}, "location": "Mexico, CDMX", "id": "3418409352"}, {"verified": false, "username": "JEPNews_Cine", "name": "jovenEs_Cine", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 26, "tweet_count": 13216, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico, CDMX", "id": "1633428896"}, {"verified": false, "username": "Simona_Riccio", "name": "Simona Riccio", "public_metrics": {"followers_count": 4429, "following_count": 4281, "tweet_count": 28945, "listed_count": 125}, "location": "Rivoli, Piemonte", "id": "125307012"}, {"verified": false, "username": "gsantambrogio1", "name": "Giorgio Santambrogio", "public_metrics": {"followers_count": 39210, "following_count": 33631, "tweet_count": 11379, "listed_count": 202}, "location": "Milano, Lombardia", "id": "2591467812"}, {"verified": false, "username": "TVconceptos", "name": "TVconceptos", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 35, "tweet_count": 13651, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "id": "916051892043689984"}, {"verified": false, "username": "Pendiente00", "name": "Cuenta en construcci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 199, "tweet_count": 16202, "listed_count": 8}, "id": "783094699959529472"}, {"verified": false, "username": "ClNDERELABAlANA", "name": "Fabi \ud83d\udc8b* \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83e\uded8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83e\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 3346, "tweet_count": 190084, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "id": "830921468087238656"}, {"verified": false, "username": "salvemosmagdale", "name": "Salvemos Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 4607, "following_count": 3935, "tweet_count": 66990, "listed_count": 8}, "id": "1425522733"}, {"verified": false, "username": "deboasfelix", "name": "Kal-Eros \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 496, "tweet_count": 154244, "listed_count": 8}, "location": "040920 160622", "id": "1154469787671699457"}, {"verified": false, "username": "julhinea", "name": "a babaca", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 314, "tweet_count": 20500, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "753305045119164416"}, {"verified": false, "username": "nikollasmarxino", "name": "niko", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 98, "tweet_count": 74385, "listed_count": 4}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "202235369"}, {"verified": false, "username": "lulumoved_", "name": "me fui \ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc\ud83d\udccc @EXOLUVITINY", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 18, "tweet_count": 17218, "listed_count": 4}, "id": "1125495932706013184"}, {"verified": false, "username": "celarini", "name": "\ud83c\udf0acela \ud83d\udca8rini", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 849, "tweet_count": 83757, "listed_count": 1}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "785762527"}, {"verified": false, "username": "pedroricksales", "name": "PEDRO HENRIQUE SALES", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 697, "tweet_count": 35807, "listed_count": 1}, "location": "Indaiatuba, Brasil", "id": "227553955"}, {"verified": false, "username": "HumDlmonte", "name": "Hache.", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1528, "tweet_count": 11756, "listed_count": 24}, "location": "Venezuela.", "id": "597718630"}, {"verified": false, "username": "BetssyC_", "name": "\ud83d\udc99\u212c\u212e\u0288\u13d5\u13d5\u13bd\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 8569, "following_count": 8452, "tweet_count": 15771, "listed_count": 6}, "location": "En Venezueeeelaaa\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "id": "2478824041"}, {"verified": false, "username": "mxteotitxni", "name": "tito", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 165, "tweet_count": 13061, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "id": "726915206761316352"}, {"verified": false, "username": "BudeMarcos", "name": "barcos mude", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 216, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}, "id": "928682098822733824"}, {"verified": false, "username": "carlacaamano", "name": "Combatiendo la ignorancia, no el capital!\ud83d\udd90\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 580, "tweet_count": 43185, "listed_count": 3}, "location": "CABA, Argentina", "id": "334401841"}, {"verified": false, "username": "IsidoritoElRey", "name": "No hago encuentros no vendo contenidos.", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 2834, "tweet_count": 57035, "listed_count": 19}, "id": "3015709359"}, {"verified": false, "username": "somosmaga", "name": "MaGaEnGaMaDa", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 4926, "tweet_count": 31576, "listed_count": 1}, "location": "MADAGASCAR", "id": "1184438984"}, {"verified": false, "username": "Gleikin07", "name": "Un Mago Abstracto\u2663", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 3948, "tweet_count": 9559, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "id": "754003598"}, {"verified": false, "username": "bcheja", "name": "Benny", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 104, "tweet_count": 1907, "listed_count": 4}, "id": "278294594"}, {"verified": false, "username": "EAutopistas", "name": "El Universal Autopistas", "public_metrics": {"followers_count": 3310, "following_count": 35, "tweet_count": 4039, "listed_count": 13}, "location": "CDMX", "id": "938227182027051008"}, {"verified": false, "username": "memorywwb", "name": "Priscila", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 830, "tweet_count": 2300, "listed_count": 0}, "id": "790741563202760706"}, {"verified": false, "username": "EdoDuran", "name": "Diputado Eduardo Dur\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 1673, "tweet_count": 3290, "listed_count": 65}, "id": "155678724"}, {"verified": false, "username": "_macovi", "name": "vit machado", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 265, "tweet_count": 13704, "listed_count": 0}, "location": "Lado Lost", "id": "3433134987"}, {"verified": false, "username": "tracieokereke", "name": "Tracie\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 115629, "following_count": 1800, "tweet_count": 72855, "listed_count": 34}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "84419646"}, {"verified": false, "username": "FacuVega82", "name": "Faq", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 574, "tweet_count": 51549, "listed_count": 3}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "552457281"}, {"verified": false, "username": "rayrayqta", "name": "\ud83c\udd41\ud83c\udd30\ud83c\udd48\ud83c\udd41\ud83c\udd30\ud83c\udd48", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 365, "tweet_count": 57970, "listed_count": 3}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "id": "197145716"}, {"verified": false, "username": "luan_indio", "name": "\ud83d\udd2a\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 891, "tweet_count": 96782, "listed_count": 0}, "id": "566906116"}, {"verified": false, "username": "DeboraVentancor", "name": "Debora", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 611, "tweet_count": 286413, "listed_count": 50}, "location": "Argentina", "id": "4561458511"}, {"verified": false, "username": "MAREO_P", "name": "\u270c\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 7630, "following_count": 6424, "tweet_count": 250437, "listed_count": 70}, "location": "Avellaneda, Argentina", "id": "226011872"}, {"verified": false, "username": "PALITODESELFIE1", "name": "Almasereno \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8382, "following_count": 6707, "tweet_count": 60408, "listed_count": 6}, "location": "General San Mart\u00edn, Argentina", "id": "701373881999826944"}, {"verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564269, "listed_count": 49}, "location": "Miraflores, Lima.", "id": "3193276859"}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "id": "1025580083036205058"}, {"verified": false, "username": "APHRODlTEz", "name": "phil", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1056, "tweet_count": 72553, "listed_count": 10}, "location": "slytherin\u2022cabin 10", "id": "2875440613"}, {"verified": false, "username": "bbie95", "name": "IMPERATRIZ DE LOMA", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 411, "tweet_count": 23687, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n", "id": "84968703"}, {"verified": false, "username": "lucasllach", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 lucas llach \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 108383, "following_count": 4066, "tweet_count": 178542, "listed_count": 748}, "id": "137568918"}, {"verified": false, "username": "karlagleez", "name": "iKarly\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 1667, "tweet_count": 36600, "listed_count": 3}, "location": "Somewhere only we know ", "id": "304799986"}, {"verified": false, "username": "asdf_gustavo", "name": "Gustavo Asdf", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 220, "tweet_count": 10702, "listed_count": 0}, "location": "En mi casa, Chile", "id": "1126938486999846912"}, {"verified": false, "username": "danyluna67", "name": "Alberto Daniel Luna", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 656, "tweet_count": 12643, "listed_count": 5}, "id": "4902905337"}, {"verified": false, "username": "elbosnio", "name": "El Bosnio", "public_metrics": {"followers_count": 37013, "following_count": 485, "tweet_count": 104289, "listed_count": 102}, "location": "CABA", "id": "263865213"}, {"verified": false, "username": "Greizarate", "name": "Graciela Zarate", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2041, "tweet_count": 283370, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina", "id": "1164519145"}, {"verified": false, "username": "GSerratoA", "name": "Serardo", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 793, "tweet_count": 10323, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "514891516"}, {"verified": false, "username": "rene_el_nenis", "name": "Renenis", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 770, "tweet_count": 6271, "listed_count": 0}, "location": "Irapuato, Gto Mexico", "id": "93718288"}, {"verified": false, "username": "Dezquicia2", "name": "Desquiciada", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 118, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "location": "en el infierno ", "id": "1163692669178208261"}, {"verified": false, "username": "blackxwine", "name": "Zagreo Teen!AU.", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 151, "tweet_count": 29367, "listed_count": 10}, "location": "V XII XIII XV XVIII* XXIX | \u2b07\ufe0f", "id": "838866060388548609"}, {"verified": false, "username": "uponxdream", "name": "Mel\u00ednoe Teen!AU", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 334, "tweet_count": 44021, "listed_count": 20}, "location": " \ufe59Z\u1d00\u0262\u0262\u028f \u2661 5, 12, 13, 29\ufe5a", "id": "779039511628148742"}, {"verified": false, "username": "disksentafofo", "name": "vozes da minha cabe\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1358, "tweet_count": 30262, "listed_count": 0}, "location": "sccp", "id": "1078677855368855552"}, {"verified": true, "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 5047987, "following_count": 2818, "tweet_count": 27978, "listed_count": 4239}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "id": "2670726740"}, {"verified": false, "username": "WES_Z55", "name": "XRIXL\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 529, "tweet_count": 14034, "listed_count": 0}, "location": "055 Rua de Baixo", "id": "820647206013333508"}, {"verified": false, "username": "LeoAlmeyda3", "name": "Leo Almeyda", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 439, "tweet_count": 49690, "listed_count": 0}, "id": "829387147983646720"}, {"verified": false, "username": "luuuug_", "name": "lu\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 464, "tweet_count": 8088, "listed_count": 0}, "location": "Campana, Argentina", "id": "1023713098400768001"}, {"verified": false, "username": "francobaquero_", "name": "Franco Baquero", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 918, "tweet_count": 38608, "listed_count": 15}, "location": "Kame House", "id": "1542245586"}, {"verified": false, "username": "Crisminei", "name": "Cristina Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2784, "tweet_count": 29653, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "2421408770"}, {"verified": false, "username": "Emlia05162795", "name": "Em\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "id": "1114138363731283968"}, {"verified": false, "username": "ale_carral", "name": "Alejandra Carral", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 284, "tweet_count": 7812, "listed_count": 0}, "location": "Banfield", "id": "362523768"}, {"verified": false, "username": "infame89", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd2c\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd2f \ud835\udd20\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd34\ud835\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 118, "tweet_count": 3733, "listed_count": 0}, "id": "903730917444907008"}, {"verified": false, "username": "folklorelix", "name": "barbie kill \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 2353, "tweet_count": 11886, "listed_count": 3}, "location": "moastay e geek", "id": "1149497229998096384"}, {"verified": false, "username": "harleyBRquinn", "name": "Harley Quinn Brasil \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 663, "tweet_count": 7071, "listed_count": 6}, "id": "1072256987616952322"}, {"verified": false, "username": "Robsuun", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1049, "tweet_count": 5100, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "2398549308"}, {"verified": false, "username": "gabiipiovesan", "name": "Gabrieli", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 733, "tweet_count": 21156, "listed_count": 0}, "id": "917808059778523136"}, {"verified": false, "username": "AngelRfiky", "name": "Belmont", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 413, "tweet_count": 15619, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, Veracruz", "id": "944481154870026240"}, {"verified": false, "username": "felipemtz98", "name": "Bichiyal\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 247, "tweet_count": 12805, "listed_count": 0}, "location": "Veracruz M\u00e9xico", "id": "3476719096"}, {"verified": false, "username": "dabet963", "name": "Silver", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 171, "tweet_count": 2295, "listed_count": 0}, "id": "1881768001"}, {"verified": true, "username": "noticias_tvperu", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1187172, "following_count": 1844, "tweet_count": 289961, "listed_count": 2190}, "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "id": "63597537"}, {"verified": false, "username": "RicardoAronski1", "name": "Ricardo Aronskind", "public_metrics": {"followers_count": 12948, "following_count": 3613, "tweet_count": 34646, "listed_count": 38}, "id": "913052088116154368"}, {"verified": false, "username": "trustsxm", "name": "sam", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 135, "tweet_count": 33950, "listed_count": 5}, "location": "The city that never sleeps", "id": "525768923"}, {"verified": false, "username": "Larydoidinha20", "name": "cachinhos", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 84, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1154126434807549959"}, {"verified": false, "username": "Daay09", "name": "\ud83c\udd73\ud83c\udd70\ufe0fYENNE", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 194, "tweet_count": 3868, "listed_count": 0}, "location": "Catas Altas, Brasil", "id": "1148974115086372870"}, {"verified": false, "username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154169, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "225269639"}, {"verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3468906, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "location": "Peru", "id": "248692867"}, {"verified": false, "username": "vazquez75418608", "name": "vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 235, "tweet_count": 6407, "listed_count": 0}, "location": "San Clemente del Tuy\u00fa", "id": "796900882847854592"}, {"verified": false, "username": "MonicaVivaBR", "name": "Monica VIVABrasil", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 3193, "tweet_count": 155151, "listed_count": 20}, "location": "Brasil", "id": "224050553"}, {"verified": false, "username": "Octa3029", "name": "Porque no se van del Pa\u00eds!", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 585, "tweet_count": 83352, "listed_count": 0}, "id": "301815762"}, {"verified": false, "username": "Abriil_Ale", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 287, "tweet_count": 10415, "listed_count": 0}, "id": "2996655377"}, {"verified": false, "username": "Mauro_S_Britez", "name": "Mau.Britez", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1140, "tweet_count": 57615, "listed_count": 3}, "location": "Mariano Acosta", "id": "481388548"}, {"verified": false, "username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498794, "following_count": 404, "tweet_count": 11530, "listed_count": 495}, "id": "97446514"}, {"verified": false, "username": "leonardopabloq", "name": "LeonardoQ", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 4658, "tweet_count": 128189, "listed_count": 0}, "id": "781498431751716864"}, {"verified": false, "username": "kidffy_", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 262, "tweet_count": 12912, "listed_count": 4}, "location": "law.\u273f ", "id": "1137892806998011906"}, {"verified": false, "username": "massimolopo", "name": "Massimo Loporchio", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 90, "tweet_count": 6178, "listed_count": 116}, "location": "Puglia, Italia", "id": "557355015"}, {"verified": false, "username": "WillMooroe", "name": "Will \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 3922, "tweet_count": 8437, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "924030397394059264"}, {"verified": false, "username": "Be__FR", "name": "Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1516, "tweet_count": 46845, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Rios, RJ", "id": "885595543946317826"}, {"verified": false, "username": "Emyfail", "name": "emillu", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 204, "tweet_count": 2274, "listed_count": 0}, "location": "Santana do Ipanema, Brasil", "id": "948784490478030849"}, {"verified": false, "username": "victqueiroz", "name": "TO EM OUTRA CONTA @QUEIROZVICT", "public_metrics": {"followers_count": 7143, "following_count": 435, "tweet_count": 69408, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1028365167862657024"}, {"verified": false, "username": "moniqnoe", "name": "riogallegos \ud83d\udc99SI A LA VIDA\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 322, "tweet_count": 93152, "listed_count": 9}, "location": "rio gallegos", "id": "185487585"}, {"verified": false, "username": "AdrianRavier", "name": "Adrian Ravier", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "location": "Argentina", "id": "400253569"}, {"verified": false, "username": "Bibi11521666", "name": "Bibi", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 322, "tweet_count": 195792, "listed_count": 0}, "id": "1014148456229810178"}, {"verified": false, "username": "chicodelcuenco", "name": "Chico del cuenco", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 859, "tweet_count": 8773, "listed_count": 0}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "id": "895773282556796928"}, {"verified": false, "username": "MauroLemosFilho", "name": "MAURO DE KHRISZAOR", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 42}, "location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "id": "362423690"}, {"verified": false, "username": "marcosportela", "name": "\u00c9 13, LULA PRESIDENTE!", "public_metrics": {"followers_count": 3868, "following_count": 4992, "tweet_count": 494571, "listed_count": 4}, "location": "Recife", "id": "48992982"}, {"verified": false, "username": "luanaschellerg", "name": "Luana Gonzales", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 224, "tweet_count": 9743, "listed_count": 0}, "id": "942655135"}, {"verified": false, "username": "sailorkepler22b", "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc8e\ud835\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 3386, "tweet_count": 13521, "listed_count": 2}, "location": "\u1a33(\ua706\u02f6\u1d54\u1d55\u1d54\u02f6)\ua706\u02d6\u208a\u22c6 \u1bab\u08ed ", "id": "1044086816528375808"}, {"verified": false, "username": "043vinicius", "name": "~ \ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc62\ud835\udc60", "public_metrics": {"followers_count": 12070, "following_count": 605, "tweet_count": 2481, "listed_count": 291}, "location": "@aninhacherubim | Londrina, PR", "id": "99537665"}, {"verified": false, "username": "alezin_hopk", "name": "Alezin", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 493, "tweet_count": 19954, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "1065024769014358016"}, {"verified": false, "username": "tarantulaes", "name": "tarantulaes", "public_metrics": {"followers_count": 4794, "following_count": 4685, "tweet_count": 143255, "listed_count": 23}, "location": "argentina", "id": "182126884"}, {"verified": false, "username": "La_Republica", "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 194487, "following_count": 1145, "tweet_count": 129583, "listed_count": 839}, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "id": "50475393"}, {"verified": false, "username": "maivarone", "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 274, "tweet_count": 19584, "listed_count": 0}, "id": "4750637027"}, {"verified": true, "username": "andrizek", "name": "Andr\u00e9 Rizek", "public_metrics": {"followers_count": 2098728, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2008}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "139183350"}, {"verified": false, "username": "blimadelima", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93idenilza #LulaPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 6272, "tweet_count": 352789, "listed_count": 15}, "id": "54158987"}, {"verified": false, "username": "LeonardoMSoria", "name": "#LaRutaSigueMasAllaDeLasLucesDeLaAutopista...", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4925, "tweet_count": 61014, "listed_count": 17}, "location": "INDIOLOGIA FUNDAMENTALISTA", "id": "1569097310"}, {"verified": false, "username": "vicyokoyama", "name": "vitorinha", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 250, "tweet_count": 45777, "listed_count": 2}, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "id": "562513056"}, {"verified": false, "username": "LaChona12091511", "name": "LaChona", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 367, "tweet_count": 20434, "listed_count": 0}, "id": "3853446499"}, {"verified": false, "username": "MeliSweett", "name": "Meli\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 15384, "following_count": 645, "tweet_count": 72891, "listed_count": 7}, "location": "Nicaragua, Nicarag\u00fcita", "id": "2315661027"}, {"verified": false, "username": "graunaa", "name": "lulinha paz e amor", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 969, "tweet_count": 58975, "listed_count": 0}, "id": "738594041705594880"}, {"verified": false, "username": "rafaelkensou", "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 764, "tweet_count": 11041, "listed_count": 8}, "id": "45939858"}, {"verified": false, "username": "virgins17", "name": "Virginia\u270c\ud83d\udc9a \u2600\u2648 NO DM!!!", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 3812, "tweet_count": 15579, "listed_count": 2}, "id": "2699171892"}, {"verified": false, "username": "CGuedes1906", "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "public_metrics": {"followers_count": 4235, "following_count": 4719, "tweet_count": 287284, "listed_count": 10}, "id": "51489815"}, {"verified": false, "username": "JoseAloiseBahia", "name": "Jos\u00e9 Aloise Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 27626, "following_count": 27676, "tweet_count": 616093, "listed_count": 111}, "location": "Pelo mundo", "id": "56733955"}, {"verified": false, "username": "murilocmarton", "name": "Murilo Caetano Marton", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 879, "tweet_count": 29331, "listed_count": 0}, "location": "Navira\u00ed, Brasil", "id": "303258622"}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "username": "bialean_", "name": "biazinha\ud83d\udc7c\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 370, "tweet_count": 8327, "listed_count": 0}, "location": "Toronto, Ontario", "id": "1105286446469001216"}, {"verified": false, "username": "GL0WTHG", "name": "ry", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 682, "tweet_count": 26512, "listed_count": 20}, "id": "1027727379714723841"}, {"verified": true, "username": "jnflesch", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "public_metrics": {"followers_count": 386166, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "location": "Brazil", "id": "26426132"}, {"verified": false, "username": "Tortugaaaaaaa", "name": "John Turtle", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 649, "tweet_count": 8934, "listed_count": 1}, "id": "1072551354114170880"}, {"verified": false, "username": "easybreazyy", "name": "fiado so se liberar o rabo", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 480, "tweet_count": 18172, "listed_count": 0}, "id": "893129814458212353"}, {"verified": false, "username": "muggIe4u", "name": "Sagiotaria", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 463, "tweet_count": 16216, "listed_count": 0}, "id": "987931961846063104"}, {"verified": false, "username": "SweetFangirling", "name": "karoline \ud83e\udee7\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 5714, "following_count": 1457, "tweet_count": 13060, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "1021049185"}, {"verified": false, "username": "dashawns2cents", "name": "HTG", "public_metrics": {"followers_count": 6011, "following_count": 6118, "tweet_count": 249823, "listed_count": 41}, "location": "Bellflower, CA", "id": "21587797"}, {"verified": false, "username": "W_W_Unicorns", "name": "Wrestling With Unicorns", "public_metrics": {"followers_count": 15200, "following_count": 5341, "tweet_count": 108167, "listed_count": 0}, "location": "Chicago, IL", "id": "700513098243796994"}, {"verified": false, "username": "c_piloto22", "name": "C.piloto021\ud83d\udd25\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 994, "tweet_count": 10393, "listed_count": 0}, "location": "na puta que pariu", "id": "761238437257240577"}, {"verified": false, "username": "jeanbatistabor2", "name": "Jean Borges", "public_metrics": {"followers_count": 36756, "following_count": 647, "tweet_count": 24266, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "965945087845912581"}, {"verified": false, "username": "Ironman22700933", "name": "Ironman22700933", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 885, "tweet_count": 65891, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1044270812109451264"}, {"verified": true, "username": "Guillodietrich", "name": "Guillo Dietrich", "public_metrics": {"followers_count": 529128, "following_count": 1616, "tweet_count": 26801, "listed_count": 858}, "location": "Argentina", "id": "48568308"}, {"verified": false, "username": "JesusEs66408808", "name": "Jesus Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 227, "tweet_count": 337718, "listed_count": 2}, "id": "756202151500742656"}, {"verified": false, "username": "SamuelAvelino", "name": "Samuel Avelino", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1076, "tweet_count": 11219, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "78805039"}, {"verified": false, "username": "gaedtke_brunaa", "name": "Brubixxx", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 151, "tweet_count": 2501, "listed_count": 0}, "location": "Pomerode, Brasil", "id": "1037816412000198656"}, {"verified": false, "username": "barboysa021", "name": "barboysa", "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "location": "your heart", "id": "1004104401932443650"}, {"verified": false, "username": "smashbroscar", "name": "\ud83c\udf83\u00d3scary\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 363, "tweet_count": 91999, "listed_count": 7}, "location": "en mi tumba, Espa\u00f1a", "id": "2779266634"}, {"verified": false, "username": "Claramontes123", "name": "Clara Montes", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 65, "tweet_count": 14486, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "2224251932"}, {"verified": false, "username": "rycamp2", "name": "bryan e.", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 983, "tweet_count": 8482, "listed_count": 0}, "id": "741759246023303170"}, {"verified": false, "username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108300, "listed_count": 104}, "location": "Brasil", "id": "194665354"}, {"verified": false, "username": "LuanaGo27727434", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 629, "tweet_count": 4752, "listed_count": 0}, "id": "1072245237618274308"}, {"verified": false, "username": "Benjami41894716", "name": "BENJAMIN \ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 857, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "id": "1003822349433663494"}, {"verified": false, "username": "mcbridebobby30", "name": "Bobby McBride", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 5003, "tweet_count": 91872, "listed_count": 8}, "location": "Richmond, VA", "id": "4023089773"}, {"verified": false, "username": "guaxroberto", "name": "Guaxis", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 199, "tweet_count": 6264, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "4646739274"}, {"verified": false, "username": "thamiresmimimo1", "name": "AQUARIANA \u2652", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 170, "tweet_count": 5717, "listed_count": 0}, "id": "2881956178"}, {"verified": false, "username": "maiteber2", "name": "maiteber", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 296, "tweet_count": 24904, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "862385352002162688"}, {"verified": false, "username": "renan_afonso1", "name": "Afonso", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1058, "tweet_count": 39516, "listed_count": 2}, "location": "Pavuna", "id": "3304128999"}, {"verified": false, "username": "YagoTrem_bala", "name": "Lob\u00e3o \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 7300, "following_count": 4026, "tweet_count": 56295, "listed_count": 2}, "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "id": "3384815387"}, {"verified": false, "username": "Niobe_sub0", "name": "La Mirabal \ud83e\udde1\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 9428, "following_count": 6688, "tweet_count": 216153, "listed_count": 26}, "id": "185083071"}, {"verified": false, "username": "victorialada", "name": "Victorialada \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Violencia es mentir", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 3257, "tweet_count": 25604, "listed_count": 0}, "location": "El Coraz\u00f3n mirando al Sur", "id": "1068189010311417859"}, {"verified": false, "username": "Melmaan12", "name": "El Melman", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 274, "tweet_count": 3496, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "1045028610669760514"}, {"verified": false, "username": "ppinacho", "name": "Pedro Pinacho Davidson", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1502, "tweet_count": 10422, "listed_count": 51}, "id": "92703"}, {"verified": true, "username": "marcelomena", "name": "Marcelo Mena-Carrasco \ud83d\udeb2\u267b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 50481, "following_count": 5090, "tweet_count": 111194, "listed_count": 402}, "location": "Vitacura, Santiago, Chile. ", "id": "33004499"}, {"verified": false, "username": "lucinhadu", "name": "someone", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1359, "tweet_count": 60211, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "709789334"}, {"verified": false, "username": "marcus_img", "name": "Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 788, "tweet_count": 8643, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "40571543"}, {"verified": false, "username": "nohablosenor", "name": "Too old 4 rock and roll and too young to die", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 280, "tweet_count": 22439, "listed_count": 0}, "location": "Sei l\u00e1 ", "id": "929200515271069698"}, {"verified": false, "username": "varonsan3", "name": "@Varon.san", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 609, "tweet_count": 69957, "listed_count": 5}, "id": "4893845031"}, {"verified": false, "username": "marcam__", "name": "marquin", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1062, "tweet_count": 11043, "listed_count": 0}, "location": "Ipacity", "id": "2877089824"}, {"verified": false, "username": "luscaxsss", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 38, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}, "location": "Ipatinga, Brasil", "id": "1020123534629244928"}, {"verified": false, "username": "MonitaVigouroux", "name": "La Vigouroux", "public_metrics": {"followers_count": 7082, "following_count": 7662, "tweet_count": 246204, "listed_count": 1}, "location": "Lo Barnechea, Chile", "id": "825052362339397633"}, {"verified": false, "username": "drarlenetaylor", "name": "Social Justice Warrior", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1275, "tweet_count": 9440, "listed_count": 2}, "location": "Canberra", "id": "972380919788007426"}, {"verified": false, "username": "Pollitopiomx", "name": "Pollitopio", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 389, "tweet_count": 4941, "listed_count": 5}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "1140824270211289089"}, {"verified": false, "username": "angelinasando20", "name": "Angelina Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 65, "tweet_count": 10270, "listed_count": 1}, "id": "1317040057"}, {"verified": false, "username": "taniaclorofila", "name": "50 Tons de Verde", "public_metrics": {"followers_count": 20338, "following_count": 545, "tweet_count": 295589, "listed_count": 251}, "location": "Palestra It\u00e1lia - SP", "id": "40573664"}, {"verified": true, "username": "gianoddi", "name": "Gian Oddi", "public_metrics": {"followers_count": 378766, "following_count": 836, "tweet_count": 52361, "listed_count": 1025}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "50313986"}, {"verified": false, "username": "mG_jujubs", "name": "julinha\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 344, "tweet_count": 2763, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "851925655017189376"}, {"verified": false, "username": "JoseGlez111", "name": "Iv\u00e1n Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1502, "tweet_count": 1598, "listed_count": 2}, "location": "Calkin\u00ed, Campeche", "id": "3177386833"}, {"verified": false, "username": "bangsswife", "name": "Lily\u2077 | IT\u2019S MY DAY \ud83d\udc25\ud83e\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 669, "tweet_count": 24256, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1085566378243964928"}, {"verified": false, "username": "wicketoliver", "name": "Krokodila \ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 4759, "tweet_count": 227126, "listed_count": 46}, "location": "  Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "id": "107723165"}, {"verified": false, "username": "HGPFILHO", "name": "Horacio. Por enquanto.", "public_metrics": {"followers_count": 5238, "following_count": 2045, "tweet_count": 56237, "listed_count": 19}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2901336969"}, {"verified": false, "username": "andresmasotto", "name": "Andr\u00e9s Masotto", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 419, "tweet_count": 25756, "listed_count": 0}, "id": "782976781"}, {"verified": false, "username": "Alexsaavelar", "name": "Alexandre Avelar", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1226, "tweet_count": 7562, "listed_count": 6}, "id": "859570770258866176"}, {"verified": false, "username": "_dedemoreira", "name": "Ded\u00e9 Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 5459, "following_count": 764, "tweet_count": 64289, "listed_count": 29}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "2472761214"}, {"verified": false, "username": "SKorch9", "name": "SKorch \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 165, "tweet_count": 1861, "listed_count": 0}, "id": "1149921260719284224"}, {"verified": false, "username": "fuckingfrade5", "name": "cams ta viciada em mdzs/the untamed e Banana fish", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 3096, "tweet_count": 18416, "listed_count": 1}, "location": "Na cama do Minato\ud83d\udc8d {ela/dela}", "id": "2844329325"}, {"verified": false, "username": "luwkenobi", "name": "luan \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 4345, "tweet_count": 38772, "listed_count": 22}, "location": "Brasil", "id": "1110930845588692994"}, {"verified": false, "username": "Manuarthur14", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 426, "tweet_count": 41576, "listed_count": 0}, "id": "1111985270"}, {"verified": false, "username": "fflorflores", "name": "Florencia Flores", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 149, "tweet_count": 31003, "listed_count": 21}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "174357802"}, {"verified": false, "username": "LeLapiz", "name": "Maigret", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 741, "tweet_count": 34090, "listed_count": 0}, "location": "Un pa\u00eds vertiginoso", "id": "2393515032"}, {"verified": false, "username": "caries___", "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 263, "tweet_count": 21419, "listed_count": 0}, "id": "236680933"}, {"verified": false, "username": "mogoliqueria", "name": "MOGOLIQUERIA", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 46, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "id": "1163914167105052672"}, {"verified": false, "username": "PuebloRaizal", "name": "\u1d18\u1d1c\u1d07\u0299\u029f\u1d0fs \u0280\u1d00\u026a\u1d22\u1d00\u029f\u1d07s \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc1d\ud83d\udc3e\ud83c\udf39\ud83c\udf73", "public_metrics": {"followers_count": 6377, "following_count": 6061, "tweet_count": 41437, "listed_count": 7}, "location": "#SigamonosPorLaPaz", "id": "2425649132"}, {"verified": false, "username": "PirryOficial", "name": "Pirry", "public_metrics": {"followers_count": 3581269, "following_count": 594, "tweet_count": 26432, "listed_count": 4941}, "location": "Colombia", "id": "41048726"}, {"verified": false, "username": "perislivia", "name": "Leave ah \ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 120, "tweet_count": 21904, "listed_count": 2}, "location": "Barra da Tijuca,Rio de Janeiro", "id": "861960260914999297"}, {"verified": false, "username": "juanchica95", "name": "Juan Ram\u00edrez Chica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 2028, "tweet_count": 38569, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1 D.C", "id": "208115311"}, {"verified": false, "username": "eiti_ahre", "name": "\u2640", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 224, "tweet_count": 69004, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "108493239"}, {"verified": false, "username": "fliehrx", "name": "Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 488, "tweet_count": 31909, "listed_count": 0}, "id": "1390257786"}, {"verified": false, "username": "materialb0y", "name": "gra", "public_metrics": {"followers_count": 7454, "following_count": 5801, "tweet_count": 225012, "listed_count": 27}, "location": "011", "id": "340470755"}, {"verified": false, "username": "NiBarga", "name": "Nilson Braga", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1247, "tweet_count": 208162, "listed_count": 16}, "id": "2796703910"}, {"verified": false, "username": "veleaeleonora", "name": "Eleonora Chichiarelli #Tropak", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 2989, "tweet_count": 164137, "listed_count": 6}, "location": "Pehuaj\u00f3", "id": "500269004"}, {"verified": false, "username": "LeaThoreau", "name": "\u2600\ufe0fH - O - P - E - \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 47, "tweet_count": 4379, "listed_count": 0}, "id": "1154257054309203968"}, {"verified": false, "username": "draortizcorrea", "name": "Marcia Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1468, "tweet_count": 5968, "listed_count": 0}, "id": "4766302537"}, {"verified": false, "username": "Jovani1983", "name": "Jovani Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 48, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "id": "878370706018447361"}, {"verified": false, "username": "joRodriguez26lg", "name": "J\u00f4 Ann Ferg 1\u20e32\u20e3\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2349, "tweet_count": 55355, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1069272758"}, {"verified": true, "username": "ernestofaraujo", "name": "Ernesto Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 847812, "following_count": 436, "tweet_count": 1026, "listed_count": 1480}, "id": "1062831969476771842"}, {"verified": false, "username": "LuizLiion", "name": "LUIZ \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 3159, "tweet_count": 49201, "listed_count": 6}, "location": "Alagoas, Brasil", "id": "627587590"}, {"verified": false, "username": "everttoandrade", "name": "everton (:", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 2372, "tweet_count": 28294, "listed_count": 5}, "id": "388193514"}, {"verified": false, "username": "LeoSquivel", "name": "Bards", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 770, "tweet_count": 18764, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro", "id": "2958948694"}, {"verified": false, "username": "_mchico", "name": "Chicoin", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 291, "tweet_count": 13483, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho ", "id": "2452240704"}, {"verified": false, "username": "letadie1995", "name": "A bruxa", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 865, "tweet_count": 14694, "listed_count": 1}, "location": "na casa do krl", "id": "960286210597048321"}, {"verified": false, "username": "diogosj", "name": "Diogo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "id": "178937349"}, {"verified": false, "username": "quemtemcutemedo", "name": "Aurinha", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 451, "tweet_count": 24607, "listed_count": 1}, "location": "?", "id": "908133312648171521"}, {"verified": false, "username": "bizvirgi", "name": "tafarela", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1130, "tweet_count": 45190, "listed_count": 1}, "location": "to nem ai ", "id": "4862272355"}, {"verified": false, "username": "nxthanwww", "name": "\ud835\udced\ud835\udcea\ud835\udd00\ud835\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1190, "tweet_count": 49589, "listed_count": 4}, "location": "ceger", "id": "80951830"}, {"verified": false, "username": "_jonathanneves", "name": "Querido Jhon \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 3799, "tweet_count": 20280, "listed_count": 0}, "location": "na sua mente  ", "id": "374596399"}, {"verified": false, "username": "MayconUnited", "name": "_maycon_medelim", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 296, "tweet_count": 7708, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1152634267614240770"}, {"verified": false, "username": "ccrsarmiento", "name": "Christian C.", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 168, "tweet_count": 2760, "listed_count": 0}, "id": "3009153855"}, {"verified": false, "username": "DulceChavezFer", "name": "Dulce Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 722, "tweet_count": 13299, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "id": "920075072"}, {"verified": false, "username": "DossantosBrasil", "name": "Felipe Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 646, "tweet_count": 50737, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "146834712"}, {"verified": false, "username": "brunohbrum", "name": "Bruno Brum", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 1111, "tweet_count": 3116, "listed_count": 3}, "id": "945633291230699522"}, {"verified": false, "username": "pimenta178leite", "name": "pimenta leite", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 384, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "id": "2945850969"}, {"verified": false, "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1073226183461011456"}, {"verified": false, "username": "atilamm01", "name": "Atila Maia \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 358, "tweet_count": 27425, "listed_count": 0}, "id": "2971326724"}, {"verified": false, "username": "victorholiv_", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 211, "tweet_count": 7653, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "3732116357"}, {"verified": false, "username": "alexandreaalf", "name": "Alexandre Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 889, "tweet_count": 150871, "listed_count": 20}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "298786790"}, {"verified": false, "username": "claudioanibal84", "name": "Cl\u00e1udio Jos\u00e9 An\u00edbal", "public_metrics": {"followers_count": 4989, "following_count": 5459, "tweet_count": 55476, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "793159859395002369"}, {"verified": false, "username": "mds_toria", "name": "Vict\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 153, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "location": "Barueri, Brasil", "id": "184101216"}, {"verified": false, "username": "ArquivoMonsta_X", "name": "Arquivo Monsta X", "public_metrics": {"followers_count": 5179, "following_count": 106, "tweet_count": 11454, "listed_count": 43}, "id": "918627833840390146"}, {"verified": true, "username": "ge_flu", "name": "ge Fluminense", "public_metrics": {"followers_count": 106647, "following_count": 67, "tweet_count": 41252, "listed_count": 412}, "location": "Laranjeiras", "id": "97241603"}, {"verified": false, "username": "CrazyLuriany", "name": "\ud83d\udc3a\ud83d\uddddCrazyLuriany\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f+ \ud83e\udd34\ud83c\udffb=\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 0, "tweet_count": 31484, "listed_count": 1}, "location": "Betim, Brasil", "id": "1157624039260729344"}, {"verified": false, "username": "blkkpanthr", "name": "PRODUTORA DE CONTE\u00daDO QUE N\u00c3O PRODUZ", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 106, "tweet_count": 7157, "listed_count": 1}, "location": "Nibiru", "id": "365764746"}, {"verified": false, "username": "pahulinnhoo", "name": "Barack OGanja", "public_metrics": {"followers_count": 11855, "following_count": 514, "tweet_count": 11728, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "226166803"}, {"verified": false, "username": "MiaRodr89261946", "name": "Mia Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1100, "tweet_count": 44916, "listed_count": 0}, "id": "1009684643703066624"}, {"verified": false, "username": "RitaLongo61", "name": "Rita Longo", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 303, "tweet_count": 196721, "listed_count": 2}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "3806879902"}, {"verified": true, "username": "nilmoretto", "name": "Nil Moretto", "public_metrics": {"followers_count": 1773469, "following_count": 2587, "tweet_count": 90747, "listed_count": 1014}, "location": "Brasil", "id": "52499387"}, {"verified": false, "username": "marganahmad03", "name": "Margarita Nahmad", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 494, "tweet_count": 49180, "listed_count": 2}, "id": "710603627388395520"}, {"verified": false, "username": "alekandus", "name": "Alejandra Kandus \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1620, "tweet_count": 22843, "listed_count": 0}, "location": "Ilh\u00e9us, Bahia, Brasil.", "id": "1035955177893900289"}, {"verified": false, "username": "yasminbuark", "name": "yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 1247, "tweet_count": 155616, "listed_count": 3}, "id": "2864889977"}, {"verified": false, "username": "aldoal64", "name": "alberto alonso", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 27, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "id": "3012208138"}, {"verified": true, "username": "IzquierdaUnida", "name": "Izquierda Unida\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 597913, "following_count": 10906, "tweet_count": 121649, "listed_count": 3430}, "id": "14824411"}, {"verified": false, "username": "EugeSalv", "name": "Euge \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 988, "tweet_count": 66739, "listed_count": 15}, "location": "en la Matrix", "id": "115141614"}, {"verified": false, "username": "LopezDaniel_16", "name": "Ronald Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 889, "tweet_count": 12176, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "2996156818"}, {"verified": false, "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94742, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru", "id": "281769300"}, {"verified": false, "username": "mononeuronico_", "name": "\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 8350, "following_count": 102, "tweet_count": 79753, "listed_count": 149}, "location": "Colmenares, Grecia", "id": "82691746"}, {"verified": false, "username": "tesoureiros", "name": "tesoureiro", "public_metrics": {"followers_count": 198365, "following_count": 1303, "tweet_count": 90897, "listed_count": 622}, "id": "1071408436531904512"}, {"verified": false, "username": "jai_tibellio", "name": "jai", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 814, "tweet_count": 29942, "listed_count": 0}, "location": "Ilha Comprida, Brasil", "id": "890395156402274305"}, {"verified": false, "username": "Pedrinho_skt1", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd9a\ud83c\udf41\ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 261, "tweet_count": 4511, "listed_count": 0}, "location": "Ilha Comprida, Brasil", "id": "877298453281460225"}, {"verified": false, "username": "guever13", "name": "Guerreiro Vermelho 13", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 60, "tweet_count": 15425, "listed_count": 0}, "id": "1138149530266939393"}, {"verified": false, "username": "RuanoFaxas", "name": "Fernando Ruano Faxas", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 211, "tweet_count": 133331, "listed_count": 555}, "location": "United States of America", "id": "114614332"}, {"verified": false, "username": "laurncamz", "name": "Mary \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 215, "tweet_count": 284874, "listed_count": 22}, "location": "Ferrol, Spain", "id": "2474732832"}, {"verified": false, "username": "orgasmcabeyo", "name": "gabs advogada da rhaenyra", "public_metrics": {"followers_count": 12232, "following_count": 439, "tweet_count": 301109, "listed_count": 53}, "location": " \u22b3", "id": "2437821991"}, {"verified": false, "username": "LaCaaautiva", "name": "Lau \ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 7012, "following_count": 1305, "tweet_count": 532606, "listed_count": 80}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "132729006"}, {"verified": false, "username": "i4hsek", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 4114, "tweet_count": 48780, "listed_count": 14}, "id": "1021925024767328256"}, {"verified": false, "username": "barriosbelen27", "name": "Bel5en", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 233, "tweet_count": 9355, "listed_count": 1}, "id": "704429734160158721"}, {"verified": false, "username": "sccplucs", "name": "ROM\u00c1RIO EM 94", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 199, "tweet_count": 7995, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "4131032979"}, {"verified": false, "username": "robsonlsilva", "name": "Robson Luiz da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 562, "tweet_count": 8707, "listed_count": 4}, "location": "Juiz de Fora MG", "id": "52465007"}, {"verified": true, "username": "benjaminback", "name": "Benjamin Back", "public_metrics": {"followers_count": 1236132, "following_count": 554, "tweet_count": 216399, "listed_count": 1629}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "55562632"}, {"verified": false, "username": "danismizokami", "name": "D A N I S", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 182, "tweet_count": 58744, "listed_count": 31}, "id": "80070360"}, {"verified": false, "username": "nmartinezush", "name": "Norma Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 926, "tweet_count": 150927, "listed_count": 51}, "location": "Argentina", "id": "183454242"}, {"verified": false, "username": "JaymeUlysse", "name": "Jayme Ulysses", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 49, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "id": "911681342340988928"}, {"verified": true, "username": "taliriapetrone", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 307357, "following_count": 1473, "tweet_count": 21307, "listed_count": 893}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "103704608"}, {"verified": false, "username": "Mr_Dannyel", "name": "Dannyel Blaackdog", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 129, "tweet_count": 7347, "listed_count": 1}, "location": "Mi casa, al lado de mi vecino", "id": "2875643991"}, {"verified": false, "username": "kioko_chaan", "name": "Suzaku \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 1423, "tweet_count": 9455, "listed_count": 4}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "2871187828"}, {"verified": false, "username": "PabloD313", "name": "PabloStan", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 30, "tweet_count": 709, "listed_count": 0}, "id": "4428869909"}, {"verified": false, "username": "meandys", "name": "\u043candyz;", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 154, "tweet_count": 21453, "listed_count": 7}, "location": "ela/dela", "id": "4918165084"}, {"verified": false, "username": "victowzki", "name": "victor \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 858, "tweet_count": 9547, "listed_count": 0}, "location": "alem paraiba/petropolis", "id": "717125248"}, {"verified": false, "username": "l1ssliss", "name": "liss", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 264, "tweet_count": 14336, "listed_count": 0}, "id": "1145688438060003330"}, {"verified": false, "username": "_tworldscollide", "name": "bbeatriste 13 \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 458, "tweet_count": 97927, "listed_count": 1}, "location": "insta: bbmarsal", "id": "362140337"}, {"verified": false, "username": "gabvasa", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 40295, "following_count": 1199, "tweet_count": 249180, "listed_count": 393}, "location": "Nova Lima / Belo Horizonte", "id": "72728660"}, {"verified": false, "username": "cocoguz3", "name": "Jorge Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 2036, "tweet_count": 48039, "listed_count": 1}, "id": "816458409180594176"}, {"verified": false, "username": "CeciRequena", "name": "Cecilia Requena Z.", "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 771, "tweet_count": 18830, "listed_count": 54}, "location": "La Paz, Bolivia", "id": "258931189"}, {"verified": false, "username": "sonodajo", "name": "sonoda", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 862, "tweet_count": 9725, "listed_count": 0}, "id": "961410940733476865"}, {"verified": false, "username": "jpzagoo", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 763, "tweet_count": 8625, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1 ", "id": "817556785242501120"}, {"verified": false, "username": "MaryKianzo", "name": "Mary Poppins", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1399, "tweet_count": 124805, "listed_count": 2}, "id": "2168469250"}, {"verified": false, "username": "MoriaVelis", "name": "Mori\u00e1 Velis", "public_metrics": {"followers_count": 20575, "following_count": 443, "tweet_count": 14703, "listed_count": 31}, "location": "Brasil", "id": "78054134"}, {"verified": false, "username": "Mirtha71911240", "name": "Mirtha", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 22, "tweet_count": 15864, "listed_count": 0}, "id": "1075200523924578304"}, {"verified": false, "username": "estelascarione", "name": "lavidaesbella", "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 5005, "tweet_count": 257745, "listed_count": 8}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "id": "4105049614"}, {"verified": false, "username": "MariaMarilo287", "name": "Maria Dolores", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3845, "tweet_count": 140676, "listed_count": 10}, "location": "Oraculo de Delfos-Bs.As. Argen", "id": "1570910438"}, {"verified": false, "username": "matias_allice", "name": "Allice\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 0, "tweet_count": 5302, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00eds das Maravilhas", "id": "1129193843528744960"}, {"verified": false, "username": "srmc1407", "name": "srmc1407", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 3096, "tweet_count": 55327, "listed_count": 0}, "id": "139873652"}, {"verified": false, "username": "DAGAR79", "name": "\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a Soy Tavid Gaman\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 4266, "tweet_count": 58679, "listed_count": 16}, "location": "DF, GDL EDOMEX Y DONDE CAIGA", "id": "189218923"}, {"verified": false, "username": "QTOficial", "name": "Somos Los Mejores", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 10, "tweet_count": 27981, "listed_count": 0}, "id": "67359152"}, {"verified": true, "username": "A24COM", "name": "A24.com", "public_metrics": {"followers_count": 765356, "following_count": 1029, "tweet_count": 145223, "listed_count": 1719}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "253176236"}, {"verified": false, "username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1298, "tweet_count": 20437, "listed_count": 0}, "id": "1608507546"}, {"verified": false, "username": "ImagendeVer", "name": "Imagen de Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 11252, "following_count": 448, "tweet_count": 180853, "listed_count": 115}, "location": "Blvd. Ruiz Cortines No.1917", "id": "1219985046"}, {"verified": false, "username": "badgalyyy", "name": "\u2b52", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 2396, "tweet_count": 109829, "listed_count": 0}, "location": "jo\u00e3o pedro presente \ud83e\udd0d", "id": "891725933249482755"}, {"verified": false, "username": "floridatuku", "name": "Julio", "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 5000, "tweet_count": 494876, "listed_count": 25}, "id": "760283410900328448"}, {"verified": false, "username": "YRangeel_", "name": "Yays", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 628, "tweet_count": 58355, "listed_count": 2}, "location": "Arraial city", "id": "2984234991"}, {"verified": false, "username": "SOSGolero", "name": "sosgolero", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 3768, "tweet_count": 7788, "listed_count": 10}, "id": "882998313339039744"}, {"verified": false, "username": "jasonxcrespin", "name": "Jason", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 450, "tweet_count": 7501, "listed_count": 1}, "location": "Montauk, NY", "id": "2901951494"}, {"verified": true, "username": "dedreviil", "name": "LG DED", "public_metrics": {"followers_count": 2016251, "following_count": 825, "tweet_count": 56594, "listed_count": 358}, "location": "Chicago, IL", "id": "71629213"}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39760, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "id": "1074468328163500033"}, {"verified": false, "username": "lsinfinitamente", "name": "Silai", "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 4408, "tweet_count": 42793, "listed_count": 3}, "location": "Bahia \u2764\ufe0f", "id": "887397703294095360"}, {"verified": false, "username": "pao_renderos", "name": "Malcontenta", "public_metrics": {"followers_count": 5504, "following_count": 1757, "tweet_count": 179322, "listed_count": 44}, "location": "El Salvador", "id": "106172010"}, {"verified": false, "username": "EstelaPerversa", "name": "La Perversa", "public_metrics": {"followers_count": 32209, "following_count": 2484, "tweet_count": 289870, "listed_count": 30}, "id": "370406325"}, {"verified": false, "username": "Jona_LP22", "name": "\ud83c\udf39Jona.L\u2698", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 424, "tweet_count": 2762, "listed_count": 0}, "location": "San Carlos centro, Santa Fe ", "id": "3405094978"}, {"verified": false, "username": "tinchotesta5", "name": "Tincho Testa", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 539, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}, "id": "985733135827718145"}, {"verified": false, "username": "cheadmdq", "name": "Miguel Angel Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 3843, "following_count": 4005, "tweet_count": 70113, "listed_count": 10}, "location": "Mar del Plata", "id": "119867501"}, {"verified": false, "username": "DildopeDuarte", "name": "Maur\u00edcio Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 106, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "id": "4615086922"}, {"verified": true, "username": "RevistaISTOE", "name": "Revista ISTO\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 1920120, "following_count": 425, "tweet_count": 152496, "listed_count": 4785}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "id": "29913589"}, {"verified": false, "username": "DaniCoutinho12", "name": "JAckles \u2764 #DW\ud83d\udc3f #SoldierBoy #BeauArlen\ud83e\udd20 #BigSkyS3", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1548, "tweet_count": 102583, "listed_count": 9}, "id": "2775262890"}, {"verified": false, "username": "louietomlinsonA", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc60\ud835\udc5c\ud835\udc5b\u00b2\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 247, "tweet_count": 2417, "listed_count": 1}, "location": "princess park\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "id": "1141718686472056832"}, {"verified": false, "username": "hernanxariel", "name": "hernia", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1293, "tweet_count": 18226, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1528271460"}, {"verified": false, "username": "Carmeen_Alicia", "name": "Ackerman \ud83c\udf3b\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 1381, "tweet_count": 51785, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "140616938"}, {"verified": false, "username": "SilencerClover", "name": "clov", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 288, "tweet_count": 21501, "listed_count": 3}, "id": "856308698377048064"}, {"verified": false, "username": "AdrienThenaryus", "name": "Adrien Warner, felizmente", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 98, "tweet_count": 2404, "listed_count": 2}, "location": "Tiraxes", "id": "1075638960137912320"}, {"verified": false, "username": "talontunes", "name": "Alexander Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 306, "tweet_count": 7897, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "251145011"}, {"verified": false, "username": "jefimzao", "name": "jefinho \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1161, "tweet_count": 135623, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Bahia", "id": "160337673"}, {"verified": false, "username": "nadyafreitas2", "name": "nadya", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 957, "tweet_count": 20334, "listed_count": 1}, "id": "2946607649"}, {"verified": false, "username": "AlvimLucask8", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 422, "tweet_count": 2559, "listed_count": 0}, "location": "Ipatinga, Brasil", "id": "889610411611480064"}, {"verified": false, "username": "appleeehead", "name": "ME SEGUE NO @ DA BIO", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1330, "tweet_count": 169685, "listed_count": 4}, "location": " ", "id": "1274765904"}, {"verified": false, "username": "Welling44304208", "name": "Wellington Teodoro", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "id": "1152334215154941952"}, {"verified": true, "username": "patriciapillar", "name": "Patricia Pillar", "public_metrics": {"followers_count": 217666, "following_count": 1038, "tweet_count": 11646, "listed_count": 208}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "838099262"}, {"verified": false, "username": "Justocordon98", "name": "Larva!", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1167, "tweet_count": 25093, "listed_count": 0}, "location": "La carlota ", "id": "1335415382"}, {"verified": false, "username": "SleepyTingles", "name": "Facundo (SleepyTingles ASMR)", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 19, "tweet_count": 733, "listed_count": 3}, "location": "Home could be anywhere", "id": "967538090532392960"}, {"verified": false, "username": "cmolasmr", "name": "mol ASMR", "public_metrics": {"followers_count": 9184, "following_count": 376, "tweet_count": 16460, "listed_count": 10}, "location": "Colombia - Bogot\u00e1 D.C.", "id": "2973286901"}, {"verified": false, "username": "rick_cifuentes", "name": "R.Cifuentes \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12358, "following_count": 2147, "tweet_count": 45368, "listed_count": 50}, "location": "Guarapuava, PR", "id": "14673186"}, {"verified": false, "username": "KenOh_00", "name": "Ken-Oh", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 311, "tweet_count": 46655, "listed_count": 8}, "id": "3047917257"}, {"verified": false, "username": "Clintoso", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 218, "tweet_count": 14443, "listed_count": 7}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "3341621459"}, {"verified": false, "username": "juliearias14", "name": "Juliana Arias \u270c\ud83c\udffe\u2744\ufe0f\ud83d\uddfb\ud83d\udc9c\ud83d\udc36\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3092, "tweet_count": 164871, "listed_count": 10}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "2470372500"}, {"verified": false, "username": "xxdeboraxxx", "name": "d\u00e9bora.", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 722, "tweet_count": 18597, "listed_count": 0}, "location": "Mafra, Brasil", "id": "1516469533"}, {"verified": false, "username": "SuyannLunkes", "name": "Suy\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 316, "tweet_count": 25036, "listed_count": 0}, "location": "Rio Negro, Brasil", "id": "851561741322530816"}, {"verified": false, "username": "mllc18_", "name": "M\u00f3nica Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 266, "tweet_count": 47262, "listed_count": 1}, "id": "313038837"}, {"verified": false, "username": "javisaavedra_28", "name": "JaviNqn \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2372, "tweet_count": 1107, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "id": "3343539321"}, {"verified": false, "username": "Alexandronomas", "name": "ALEXANDRO III", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 919, "tweet_count": 13764, "listed_count": 0}, "location": "en cualquier lugar.", "id": "1125783240407769090"}, {"verified": false, "username": "Re_Lillo", "name": "Rodrigo Lillo Falero", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1256, "tweet_count": 2196, "listed_count": 3}, "location": "Montevideo", "id": "1567955407"}, {"verified": false, "username": "ArbonesVero", "name": "Agonica", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1962, "tweet_count": 48771, "listed_count": 0}, "id": "3420937186"}, {"verified": false, "username": "rik_chaves", "name": "Ricardo Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1043, "tweet_count": 4197, "listed_count": 4}, "id": "4068549346"}, {"verified": false, "username": "CristobalPeco", "name": "Crist\u00f3bal P\u00e9cora", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1689, "tweet_count": 5172, "listed_count": 5}, "id": "700689104154001408"}, {"verified": false, "username": "RubnNava", "name": "R\u03c5\u10a6\u00e9\u0273 N\u03b1\u028b\u03b1 \u03dd\u0271\u0282", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 782, "tweet_count": 7342, "listed_count": 1}, "location": "Zapopan, Jalisco", "id": "324186189"}, {"verified": false, "username": "PUEDJSUNAM", "name": "PUEDJS UNAM", "public_metrics": {"followers_count": 20666, "following_count": 346, "tweet_count": 11233, "listed_count": 84}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "917784634720649216"}, {"verified": false, "username": "laudely", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Dra. Laudely Exilada em Bacurau\ud83c\udf3f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 610, "tweet_count": 32232, "listed_count": 14}, "location": "Bacurau - Macondo", "id": "35523255"}, {"verified": true, "username": "rsallesmma", "name": "Ricardo Salles", "public_metrics": {"followers_count": 1152400, "following_count": 154, "tweet_count": 2057, "listed_count": 1282}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "971822131024748545"}, {"verified": false, "username": "mabonfainn", "name": "Mah", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 444, "tweet_count": 9419, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba", "id": "1044005372082737152"}, {"verified": false, "username": "ajubianr", "name": "ana julia", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 283, "tweet_count": 13688, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "2904111953"}, {"verified": false, "username": "Patesanches", "name": "esquerdac\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 195, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "118894933"}, {"verified": true, "username": "andrezadelgado", "name": "andreza", "public_metrics": {"followers_count": 109200, "following_count": 1780, "tweet_count": 163168, "listed_count": 306}, "id": "109325390"}, {"verified": false, "username": "crf_babi", "name": "prazer, sua preta", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 626, "tweet_count": 51495, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "id": "832282143330025472"}, {"verified": false, "username": "BeeVargas_", "name": "Bel\u00e9n \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 918, "tweet_count": 88493, "listed_count": 5}, "id": "73664693"}, {"verified": false, "username": "anhelikharina", "name": "Ella \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 706, "tweet_count": 13458, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay ", "id": "265701201"}, {"verified": false, "username": "msamsau", "name": "#CuidemoslaDemocracia", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 940, "tweet_count": 71163, "listed_count": 14}, "id": "420020785"}, {"verified": false, "username": "thecabellodead", "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 8126, "following_count": 3503, "tweet_count": 165556, "listed_count": 13}, "location": "erika", "id": "2915465038"}, {"verified": false, "username": "gar4ta_", "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 831, "tweet_count": 12343, "listed_count": 0}, "location": "Jandira, Brasil", "id": "722455442732027906"}, {"verified": false, "username": "_jotacarlo", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 100, "tweet_count": 13964, "listed_count": 1}, "location": "Caxias City", "id": "737092641498730496"}, {"verified": false, "username": "trincherabyebye", "name": "Ozymandias", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 564, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}, "location": "Chajar\u00ed, Argentina", "id": "2337621925"}, {"verified": false, "username": "aaaaaangel_", "name": "rare", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 393, "tweet_count": 11920, "listed_count": 0}, "id": "960573265952624642"}, {"verified": false, "username": "xenonian1", "name": "xenonian", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1588, "tweet_count": 240729, "listed_count": 6}, "location": "Roma Italy", "id": "3327831430"}, {"verified": false, "username": "cleissin22", "name": "cleissin \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 830, "tweet_count": 10421, "listed_count": 0}, "id": "983825941037187073"}, {"verified": false, "username": "Marcellaa_ret", "name": "M. Figueira", "public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 2838, "tweet_count": 39345, "listed_count": 0}, "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "id": "885268412548734976"}, {"verified": false, "username": "FearWielder", "name": "\u13a2\u029c\u1d00\u1d00\u029f \u054f\u026a\u0274\u1d07s\u1d1b\u0280\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 93, "tweet_count": 630, "listed_count": 0}, "location": "Know Fear", "id": "1158804988702932993"}, {"verified": false, "username": "Ailucolmann", "name": "A I L U . ACOSTA \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 409, "tweet_count": 11325, "listed_count": 0}, "location": "Quilmes, Argentina", "id": "1468280672"}, {"verified": false, "username": "athemayst", "name": "Athemay Sterling", "public_metrics": {"followers_count": 10982, "following_count": 12073, "tweet_count": 173670, "listed_count": 40}, "location": "Con la Paz con Justicia Social", "id": "1935488797"}, {"verified": false, "username": "_htaaaaa", "name": "\u00c1gatop", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 169, "tweet_count": 4552, "listed_count": 0}, "id": "1138981404728025088"}, {"verified": false, "username": "skinsober", "name": "nicolas \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1705, "tweet_count": 76359, "listed_count": 16}, "location": "Chapec\u00f3", "id": "4848251379"}, {"verified": false, "username": "Fefexxxz", "name": "Fe $2", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 241, "tweet_count": 6841, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1064281769199972352"}, {"verified": false, "username": "cristianseculg", "name": "Cristian Secul Giusti", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1426, "tweet_count": 30785, "listed_count": 3}, "location": "Berazategui, Argentina", "id": "94237739"}, {"verified": false, "username": "huguinnn7", "name": "hugo\ud83d\udca4\ud83d\ude34", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 504, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "id": "2413814429"}, {"verified": false, "username": "suziaragao", "name": "su", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 486, "tweet_count": 30420, "listed_count": 1}, "id": "713059635134119936"}, {"verified": false, "username": "Stefy_Jiimenez", "name": "\ud83c\udd82\ud83c\udd83\ud83c\udd74\ud83c\udd75\ud83c\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 840, "tweet_count": 30014, "listed_count": 3}, "location": "Central, Paraguay", "id": "809013703"}, {"verified": false, "username": "Ritainasible", "name": "Ana LaNict\u00e1lope", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 3409, "tweet_count": 104537, "listed_count": 7}, "id": "238221519"}, {"verified": false, "username": "leedefjun", "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 948, "tweet_count": 94699, "listed_count": 18}, "location": "\u611b: jaebeom, shinwon & jihoon.", "id": "16490597"}, {"verified": false, "username": "EdgardoCanu", "name": "Edgardo Javier Canu", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "926541944813244416"}, {"verified": false, "username": "galledecopas", "name": "Ariel Quintela \ud83d\ude9a\ud83e\uddc0\ud83c\udf56\ud83e\udd53\ud83c\udf54\ud83c\udf2d\ud83e\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1473, "tweet_count": 36081, "listed_count": 5}, "location": "mataderosrepublick ", "id": "3118108641"}, {"verified": false, "username": "Tkn117", "name": "Tuiki em pleno 2022, ano da tecnologia", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1467, "tweet_count": 124052, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "286468271"}, {"verified": false, "username": "Briddgetserrano", "name": "Bridget Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 368, "tweet_count": 16146, "listed_count": 9}, "id": "622265993"}, {"verified": false, "username": "lapupiIeta", "name": "Tata \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 95759, "following_count": 280, "tweet_count": 47734, "listed_count": 51}, "id": "4849821856"}, {"verified": false, "username": "laVakaSalmonera", "name": "DiversifiKada", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1744, "tweet_count": 40217, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad del Libertador General ", "id": "695729642276286469"}, {"verified": false, "username": "whoismilena__", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 327, "tweet_count": 10413, "listed_count": 0}, "location": "Lages, Brasil", "id": "4215173121"}, {"verified": false, "username": "Luzriveraaaa", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc9b\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 341, "tweet_count": 15260, "listed_count": 0}, "location": "Junin de los Andes, Argentina ", "id": "905635077090148352"}, {"verified": false, "username": "MontoyaElida", "name": "Elida Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1012, "tweet_count": 159883, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires-Argentina.", "id": "1865510774"}, {"verified": false, "username": "DennyAzevedo", "name": "Denny Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 754, "tweet_count": 5087, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - Sao Paulo", "id": "300844341"}, {"verified": false, "username": "TyotoRiffle", "name": "\u0566\u028a\u025b\u0236\u0290\u01df\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 177, "tweet_count": 77411, "listed_count": 17}, "id": "970806671319732226"}, {"verified": false, "username": "rokozito", "name": "rodrigo zito", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 3123, "tweet_count": 179001, "listed_count": 17}, "location": "argentina", "id": "175018244"}, {"verified": false, "username": "juli__AF", "name": "Ju. \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 597, "tweet_count": 23969, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "219682805"}, {"verified": false, "username": "lettymicx", "name": "leticia \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 470, "tweet_count": 91613, "listed_count": 3}, "location": "Recife, Brasil", "id": "344096752"}, {"verified": false, "username": "chi11ona", "name": "revolucaobucetista", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 529, "tweet_count": 82681, "listed_count": 4}, "location": "brazil wil wil ", "id": "3383358437"}, {"verified": false, "username": "NoraRS06", "name": "Nora", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 157, "tweet_count": 186710, "listed_count": 0}, "id": "938071725794840576"}, {"verified": false, "username": "jairmearrependi", "name": "CPX \u2b50\ufe0f jairme", "public_metrics": {"followers_count": 320270, "following_count": 1329, "tweet_count": 88564, "listed_count": 730}, "location": "Ceci n'est pas Gloria Groove", "id": "1053378751189397504"}, {"verified": false, "username": "BrisaGinepro", "name": "B r i s a", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 293, "tweet_count": 9373, "listed_count": 1}, "location": "Ca\u00f1ada Rosqu\u00edn ", "id": "2593758835"}, {"verified": false, "username": "ecam5589", "name": "Ema Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 3539, "tweet_count": 308856, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1011312969936973826"}, {"verified": false, "username": "davebbo", "name": "Dave White", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 559, "tweet_count": 8862, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil", "id": "127119003"}, {"verified": false, "username": "luletobe", "name": "Lule", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 227, "tweet_count": 292676, "listed_count": 5}, "id": "3893850623"}, {"verified": false, "username": "carlosDesantosT", "name": "carlos desantos", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2293, "tweet_count": 494447, "listed_count": 50}, "id": "4873896923"}, {"verified": false, "username": "BeluBartoli", "name": "Belu\u2741", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 599, "tweet_count": 30243, "listed_count": 0}, "location": "Merlo, Argentina", "id": "785592722"}, {"verified": false, "username": "MiriamLibu", "name": "Lily", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 225, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}, "location": "Merlo, Argentina", "id": "1387709023"}, {"verified": false, "username": "ialeecz", "name": "aleecz", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 112, "tweet_count": 25446, "listed_count": 2}, "id": "631405063"}, {"verified": false, "username": "ZaK_0000", "name": "Zack!\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 91, "tweet_count": 5519, "listed_count": 0}, "location": "Fosa de las Marianas", "id": "1047227854919016449"}, {"verified": false, "username": "Josehf55", "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1307, "tweet_count": 98501, "listed_count": 13}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "2864079879"}, {"verified": false, "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "68638146"}, {"verified": false, "username": "Luzasilveira", "name": "Luiza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 5584, "tweet_count": 73910, "listed_count": 13}, "location": "Praia Grande, Brasil", "id": "91096187"}, {"verified": false, "username": "MortysMoon", "name": "\u2c6e\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 39, "tweet_count": 15393, "listed_count": 0}, "id": "924287176522821632"}, {"verified": false, "username": "elIiotaria", "name": "Elliot", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 241, "tweet_count": 55776, "listed_count": 3}, "location": "Limsa Lominsa", "id": "1062502967826358272"}, {"verified": false, "username": "gabrieuzan", "name": "gzN", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 305, "tweet_count": 41575, "listed_count": 3}, "id": "2284209614"}, {"verified": false, "username": "KarlaVa32508121", "name": "Karla \ud83d\udcaf%\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5495, "following_count": 5980, "tweet_count": 254450, "listed_count": 7}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "922255395300806656"}, {"verified": false, "username": "Marcelo61159", "name": "Marcelo M \u270c\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 2214, "tweet_count": 16381, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "3395004184"}, {"verified": false, "username": "sagelavie", "name": "bea\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 318, "tweet_count": 50126, "listed_count": 2}, "location": "Recife, PE", "id": "2840594991"}, {"verified": false, "username": "rwnpoe", "name": "\u1d9c\u1d43\u02b3\u1d52\u02e1\u2071 voltou a usar essa conta", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 207, "tweet_count": 13823, "listed_count": 5}, "location": "\uff4e\uff4f\uff4e\uff42\uff49\uff4e\uff41\uff52\uff59\uff1b \uff45\uff4c\uff41\uff0f\uff45\uff0f\uff55", "id": "1095883028700848128"}, {"verified": false, "username": "gaIaxiekun", "name": "Juzi \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 945, "tweet_count": 92429, "listed_count": 6}, "location": "  04''", "id": "759831182838231040"}, {"verified": false, "username": "babymaieh", "name": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 22201, "following_count": 149, "tweet_count": 1807, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "id": "2855400971"}, {"verified": false, "username": "JFQueiroz2", "name": "JFQueiroz", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 439, "tweet_count": 7595, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "889663581712789505"}, {"verified": true, "username": "AAbdenur", "name": "Adriana Erthal Abdenur", "public_metrics": {"followers_count": 19696, "following_count": 970, "tweet_count": 10661, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "807738174"}, {"verified": false, "username": "Nayarmystrength", "name": "\u1d20\u1d00\u029f\u1d07\u0280\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 1184, "tweet_count": 206833, "listed_count": 4}, "id": "4737563475"}, {"verified": false, "username": "anajubrave", "name": "karen\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 228, "tweet_count": 29669, "listed_count": 9}, "location": "Argentina", "id": "1097026434940444672"}, {"verified": false, "username": "joaninoc", "name": "joaninoc", "public_metrics": {"followers_count": 6053, "following_count": 6188, "tweet_count": 343484, "listed_count": 41}, "location": "M\u00e1s all\u00e1 de todo.", "id": "208614492"}, {"verified": false, "username": "ClaraAdela2", "name": "Clara Adela", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 539, "tweet_count": 107070, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "id": "902516646576840704"}, {"verified": false, "username": "LuizGuercio2", "name": "Luiz Guercio", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 269, "tweet_count": 6752, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil Mooca", "id": "1031243559893168129"}, {"verified": true, "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4668942, "following_count": 151, "tweet_count": 565911, "listed_count": 7117}, "location": "Brasil", "id": "14594698"}, {"verified": false, "username": "tasandoval_", "name": "Tamaria |\ud83d\udc15 We are stronger together", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 511, "tweet_count": 94676, "listed_count": 22}, "location": "Brasil", "id": "25856719"}, {"verified": false, "username": "lucianwnunesmtv", "name": "Lucian Willer", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 395, "tweet_count": 91879, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "984400049047265280"}, {"verified": false, "username": "marisedejesus", "name": "Marise", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 561, "tweet_count": 11690, "listed_count": 0}, "id": "294689078"}, {"verified": false, "username": "utrablue", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 41, "tweet_count": 34625, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "997286221654224896"}, {"verified": false, "username": "farodili02", "name": "Cristiano", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 3770, "tweet_count": 16031, "listed_count": 1}, "location": "Itagui, Colombia", "id": "869946332663992320"}, {"verified": false, "username": "BurroCero", "name": "Kike Guerra \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 2931, "tweet_count": 658, "listed_count": 4}, "id": "139524010"}, {"verified": false, "username": "Tiago91959620", "name": "Goulart vulgo\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 680, "tweet_count": 6959, "listed_count": 0}, "id": "1081538627367305217"}, {"verified": false, "username": "nesasz", "name": "wanwan", "public_metrics": {"followers_count": 4806, "following_count": 450, "tweet_count": 22925, "listed_count": 3}, "location": "British Columbia, Canada", "id": "3401443558"}, {"verified": false, "username": "gallegagonzale", "name": "Alicia Ma. Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 4989, "tweet_count": 71091, "listed_count": 9}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "4796914342"}, {"verified": false, "username": "alkehbulan", "name": "alkebulan \u2625", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 638, "tweet_count": 59084, "listed_count": 11}, "id": "1002715510096752640"}, {"verified": false, "username": "CarmenEstelaAg3", "name": "StellaK", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1686, "tweet_count": 62980, "listed_count": 0}, "location": "Haedo Oeste ", "id": "1048993745155317760"}, {"verified": false, "username": "JusTheGuzz", "name": "Mr. Blue Sky", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 110, "tweet_count": 10584, "listed_count": 0}, "location": "Campo Mour\u00e3o, Paran\u00e1.", "id": "3396592966"}, {"verified": false, "username": "_sccpnews", "name": "SCCP News", "public_metrics": {"followers_count": 338248, "following_count": 631, "tweet_count": 73585, "listed_count": 313}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3786057795"}, {"verified": false, "username": "XKAPAROX", "name": "Jos\u00e9 Caparo", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 126, "tweet_count": 7811, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "2399938064"}, {"verified": false, "username": "drcousin", "name": "Compa\u00f1ero Rossi", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 834, "tweet_count": 2519, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires", "id": "246002559"}, {"verified": false, "username": "ttdaloloc", "name": "Lolis Correia", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 433, "tweet_count": 1613, "listed_count": 0}, "location": "bras\u00edlia-df", "id": "158039460"}, {"verified": false, "username": "flor_antivero", "name": "Flor Antivero", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 838, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}, "id": "948188459591757824"}, {"verified": false, "username": "panconpunk", "name": "_AL_1901", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 612, "tweet_count": 7610, "listed_count": 0}, "id": "311647106"}, {"verified": false, "username": "ovacionweb", "name": "Ovacion.pe", "public_metrics": {"followers_count": 79710, "following_count": 945, "tweet_count": 200506, "listed_count": 296}, "location": "Lima", "id": "93997716"}, {"verified": false, "username": "OseasGedeon", "name": "Oseas Gedeon Gedeon", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "id": "1154927998782640128"}, {"verified": false, "username": "MichelePradoBa", "name": "Michele Prado", "public_metrics": {"followers_count": 21336, "following_count": 4704, "tweet_count": 101970, "listed_count": 97}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "id": "986184404451123200"}, {"verified": false, "username": "ferralau21", "name": "Pupi Ferr\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1017, "tweet_count": 3339, "listed_count": 0}, "id": "182677823"}, {"verified": false, "username": "ScolesPaola", "name": "Paola Scoles", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1079, "tweet_count": 3492, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "2353057037"}, {"verified": false, "username": "nrazzani", "name": "Norma Razzani", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 657, "tweet_count": 197624, "listed_count": 0}, "id": "3347680954"}, {"verified": false, "username": "valeflo_", "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1562, "tweet_count": 13389, "listed_count": 0}, "id": "1069220407"}, {"verified": false, "username": "bomedian0", "name": "BAILE DA SOULRA 12/11 DDOS-MS", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 971, "tweet_count": 111001, "listed_count": 12}, "id": "93748053"}, {"verified": false, "username": "rodftno", "name": "rod", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 204, "tweet_count": 24573, "listed_count": 0}, "location": "Dourados, Brasil", "id": "428227557"}, {"verified": false, "username": "davitoland", "name": "davi", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 544, "tweet_count": 30785, "listed_count": 1}, "id": "811990567"}, {"verified": true, "username": "sbatakis", "name": "Silvina Batakis", "public_metrics": {"followers_count": 95663, "following_count": 3399, "tweet_count": 47274, "listed_count": 306}, "location": "Provincia de Buenos Aires", "id": "162099154"}, {"verified": false, "username": "HerEmiiliia", "name": "Emilia Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 2416, "tweet_count": 217091, "listed_count": 3}, "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "id": "4890818927"}, {"verified": false, "username": "EryckRibeiro5", "name": "Tev\u00e3o \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udc68\ud83c\udfff\u200d\u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 2469, "tweet_count": 26603, "listed_count": 0}, "location": "Wakanda ", "id": "854494213639208962"}, {"verified": false, "username": "guskatikof2", "name": "Orgulho de ser Extrema Direita.", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 4283, "tweet_count": 30984, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "717535096899772416"}, {"verified": false, "username": "larissinhaar", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 170, "tweet_count": 12599, "listed_count": 0}, "id": "856301489085665281"}, {"verified": false, "username": "_nathi_crf", "name": "resende!", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 341, "tweet_count": 12194, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France", "id": "1088063639280644096"}, {"verified": false, "username": "danger_killjoys", "name": "I'm just a Ghost", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 761, "tweet_count": 170858, "listed_count": 32}, "location": "Zones", "id": "100396386"}, {"verified": false, "username": "juliabt123", "name": "Julia Braga \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 3868, "following_count": 1112, "tweet_count": 44370, "listed_count": 25}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "62932546"}, {"verified": false, "username": "giuuliamp", "name": "giuu", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 150, "tweet_count": 7195, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1114551668589383682"}, {"verified": false, "username": "LuciadeCarvo", "name": "lucia de carvo", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 77, "tweet_count": 23254, "listed_count": 0}, "id": "4360063094"}, {"verified": false, "username": "cggh12", "name": "carlos gold #PAL", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}, "id": "3003583733"}, {"verified": false, "username": "ASimpleRaccoon", "name": "Trashie", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 235, "tweet_count": 3176, "listed_count": 0}, "id": "3308812246"}, {"verified": false, "username": "gaabferrer_", "name": "\ud83d\udeab", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 393, "tweet_count": 92855, "listed_count": 0}, "location": "013", "id": "2971878261"}, {"verified": false, "username": "asapvalen", "name": "#TEAMWALTERELALFA", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 491, "tweet_count": 48060, "listed_count": 0}, "location": "Hueco Mundo, Las Noches", "id": "1019631122303594497"}, {"verified": false, "username": "QuellSantos6", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd86 \ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 174, "tweet_count": 3238, "listed_count": 0}, "id": "976974063078985732"}, {"verified": false, "username": "Ftardens", "name": "sla ne", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 595, "tweet_count": 3559, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "950034186441756674"}, {"verified": false, "username": "tucarvalho", "name": "Tuca de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1603, "tweet_count": 15299, "listed_count": 2}, "location": "Piracicaba, Brasil", "id": "61349839"}, {"verified": false, "username": "ricardosetti", "name": "Ricardo Setti", "public_metrics": {"followers_count": 61788, "following_count": 330, "tweet_count": 22310, "listed_count": 438}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "129701408"}, {"verified": false, "username": "Claudio_msz", "name": "Cl\u00e1udio Black, seguidor de R'hllor\ud83e\udd91\ud83c\udf33\ud83c\udff9\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1058, "tweet_count": 103184, "listed_count": 10}, "location": "onde minha vpn achar melhor. ", "id": "52437839"}, {"verified": false, "username": "manotelli", "name": "cidad\u00e3o m\u00e9dio", "public_metrics": {"followers_count": 49467, "following_count": 651, "tweet_count": 78348, "listed_count": 137}, "location": "Porto Alegre", "id": "173984192"}, {"verified": false, "username": "Gabybittten", "name": "\u2720 shelby\ud83d\udca2 \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 2073, "tweet_count": 28097, "listed_count": 0}, "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "id": "917596208146927616"}, {"verified": false, "username": "AxelRolon", "name": "Alex Rolon", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 735, "tweet_count": 48873, "listed_count": 10}, "id": "186876893"}, {"verified": false, "username": "caisanto", "name": "Caio Santos #Voto\u00datilcontraFascismo 13", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 883, "tweet_count": 7703, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "2845452681"}, {"verified": false, "username": "zax58", "name": "Mario", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 329, "tweet_count": 9960, "listed_count": 1}, "id": "1548248521"}, {"verified": true, "username": "CodereApuestas", "name": "Codere Apuestas", "public_metrics": {"followers_count": 40682, "following_count": 7, "tweet_count": 29877, "listed_count": 105}, "id": "957379980"}, {"verified": false, "username": "uv_slave", "name": "Moldova Gaming", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 644, "tweet_count": 58553, "listed_count": 2}, "location": "Val\u00e8ncia, Espanya", "id": "1725820747"}, {"verified": false, "username": "TokyoPain", "name": "\u25aa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6436, "following_count": 2877, "tweet_count": 71583, "listed_count": 17}, "location": "Las l\u00e1grimas y la lluvia caen sobre mi rostro, mi cuerpo es incapaz de quedarse, pero mi coraz\u00f3n no est\u00e1 dispuesto a irse.", "id": "732134810664243201"}, {"verified": false, "username": "Jymmi44395354", "name": "Uma barata no teto", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 58, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "id": "1072759637928235009"}, {"verified": false, "username": "EvanMaurilio", "name": ".NAVE \ud83e\uddec\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 23315, "following_count": 671, "tweet_count": 7543, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "42377867"}, {"verified": false, "username": "eeveeolog", "name": "eeveeolog suzumiya", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 129, "tweet_count": 27850, "listed_count": 3}, "location": "La mojonera", "id": "211802136"}, {"verified": false, "username": "Fem_Shepard_", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "id": "261624996"}, {"verified": false, "username": "FreimanKevin", "name": "Gnabry", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 346, "tweet_count": 18396, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "id": "898286473652424704"}, {"verified": false, "username": "Nmendex777", "name": "Nalandex", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 589, "tweet_count": 12159, "listed_count": 0}, "id": "896877738149240832"}, {"verified": false, "username": "Ramsitx", "name": "Ramsito \ud83d\uddd1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 380, "tweet_count": 4273, "listed_count": 2}, "location": "Valladolid, Castilla y Le\u00f3n", "id": "136919279"}, {"verified": false, "username": "alvaro_kush", "name": "\ud835\udd90\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 390, "tweet_count": 26148, "listed_count": 4}, "location": "Valladolor / Madrid", "id": "1104939536"}, {"verified": false, "username": "larioliverleka", "name": "Lari \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 323, "tweet_count": 5573, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "id": "2890079981"}, {"verified": false, "username": "valeriosobral", "name": "VAL\u00c9RIO SOBRAL", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 486, "tweet_count": 191969, "listed_count": 6}, "location": "s\u00e3o paulo", "id": "28063831"}, {"verified": false, "username": "rex_seem", "name": "\u042f e x S e e m \ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1098, "tweet_count": 53826, "listed_count": 21}, "location": "San Diego, CA", "id": "130039108"}, {"verified": false, "username": "semidios", "name": "Spooky Auro at a distance \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 1690, "tweet_count": 260264, "listed_count": 250}, "location": "M\u00e9xico City", "id": "15032190"}, {"verified": false, "username": "Bia_dePaulaa", "name": "Bia \ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 235, "tweet_count": 38929, "listed_count": 2}, "id": "275772133"}, {"verified": false, "username": "diamante166", "name": "Diamante\ud83c\udff4\ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 309, "tweet_count": 32875, "listed_count": 2}, "location": "\u00c1lvares Machado, Brasil", "id": "756916285250887681"}, {"verified": false, "username": "walterdariz", "name": "walter", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2390, "tweet_count": 51904, "listed_count": 3}, "id": "608138818"}, {"verified": false, "username": "AnaTinidor", "name": "\u2728tini\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1018, "tweet_count": 14744, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "3031205383"}, {"verified": false, "username": "Fbressann", "name": "Fran \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 4826, "following_count": 1892, "tweet_count": 165287, "listed_count": 3}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "1020635389"}, {"verified": false, "username": "rayado_mayor", "name": "Rayado Mayor", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 209, "tweet_count": 3429, "listed_count": 3}, "location": "Monterrey, N.L.", "id": "294310115"}, {"verified": false, "username": "ClaveauxJasmim", "name": "Jasmim", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 442, "tweet_count": 10287, "listed_count": 0}, "id": "3103286584"}, {"verified": false, "username": "paniguy", "name": "Ciro Alc\u00e2ntara", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 479, "tweet_count": 64052, "listed_count": 2}, "location": "SP", "id": "793469499605409792"}, {"verified": false, "username": "ajotamnl", "name": "\u1da0\u1d58\u1d9c\u1d4f \u1d57\u02b0\u1d49 \u02e2\u02b8\u02e2\u1d57\u1d49\u1d50", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 551, "tweet_count": 41042, "listed_count": 0}, "id": "704809071694761984"}, {"verified": false, "username": "Diabla1251", "name": "#Monlandart\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1756, "tweet_count": 317783, "listed_count": 21}, "location": "argentina", "id": "87516010"}, {"verified": false, "username": "bonvivantsb", "name": "spezia", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 325, "tweet_count": 16627, "listed_count": 0}, "location": "zn, bra$il", "id": "742889374623354881"}, {"verified": false, "username": "Webparaense", "name": "ian", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 2152, "tweet_count": 40817, "listed_count": 1}, "id": "1013440744714129408"}, {"verified": false, "username": "mariaritaq", "name": "\ud83c\udf83 rita \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 75, "tweet_count": 55884, "listed_count": 3}, "location": "Desterro, Brasil", "id": "174472705"}, {"verified": false, "username": "DieBatsuDie", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 662, "tweet_count": 337371, "listed_count": 91}, "id": "364908458"}, {"verified": false, "username": "malu__coelho", "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 336, "tweet_count": 11603, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "953759692915990528"}, {"verified": false, "username": "quennede", "name": "bui\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1152, "tweet_count": 49396, "listed_count": 0}, "location": "ES", "id": "4867751350"}, {"verified": false, "username": "JuliaTChaves", "name": "Jujuzinha", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 278, "tweet_count": 24846, "listed_count": 0}, "location": "RO \ud83d\udd00 PB", "id": "1019297013165383680"}, {"verified": false, "username": "badmoonbebe", "name": "Bibi \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1397, "tweet_count": 40690, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2848811032"}, {"verified": false, "username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "public_metrics": {"followers_count": 295643, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "id": "2822845639"}, {"verified": false, "username": "alanvicentin", "name": "Alan", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 612, "tweet_count": 7774, "listed_count": 0}, "id": "170113595"}, {"verified": false, "username": "Sr_Wake", "name": "Evander \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 3317, "following_count": 1643, "tweet_count": 51215, "listed_count": 3}, "location": "Alvorada, Rio Grande do Sul. ", "id": "1295435010"}, {"verified": false, "username": "Samuca_CEC88", "name": "Samuelzin \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 931, "tweet_count": 6555, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa, Brasil", "id": "182789669"}, {"verified": true, "username": "pequetitoreis", "name": "Pequetito", "public_metrics": {"followers_count": 94468, "following_count": 394, "tweet_count": 22604, "listed_count": 177}, "location": "Belo Horizonte", "id": "111042116"}, {"verified": false, "username": "Pigeongratuit", "name": "Pigeon Gratuit - On mangera les riches", "public_metrics": {"followers_count": 11483, "following_count": 1265, "tweet_count": 64795, "listed_count": 33}, "id": "836518826946723842"}, {"verified": false, "username": "DiegoFdoS", "name": "\u00bfD\u00f3nde estoy?", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 730, "tweet_count": 64278, "listed_count": 4}, "location": "Colombia", "id": "82519036"}, {"verified": false, "username": "giovannaafr", "name": "3,14etra", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 868, "tweet_count": 9434, "listed_count": 0}, "location": "bh", "id": "1154046559962558465"}, {"verified": false, "username": "CarAkMazael", "name": "El Tito Mazap\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 622, "tweet_count": 2742, "listed_count": 0}, "location": "No muy lejos de una puerta", "id": "2262860158"}, {"verified": false, "username": "keyarzus", "name": "\u2606 lauri \u00e9 13 \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 505, "tweet_count": 46960, "listed_count": 1}, "location": "ela/elu/ele", "id": "2583174038"}, {"verified": false, "username": "uphiago", "name": "Hiago \ud83e\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 28861, "following_count": 2403, "tweet_count": 81835, "listed_count": 40}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "142552123"}, {"verified": false, "username": "_nalufrs", "name": "met\u00e2ncia \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1322, "tweet_count": 43281, "listed_count": 1}, "location": "Caraguatatuba, Brasil", "id": "801528651292540928"}, {"verified": false, "username": "_RamosGui", "name": "Ted", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 470, "tweet_count": 87221, "listed_count": 0}, "id": "397398400"}, {"verified": false, "username": "JConexaoVerdade", "name": "Conex\u00e3o Verdade", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 134, "tweet_count": 1556, "listed_count": 1}, "id": "3233871911"}, {"verified": false, "username": "andrelej_", "name": "andre", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 781, "tweet_count": 95086, "listed_count": 0}, "id": "170787486"}, {"verified": false, "username": "shirRodriguez5", "name": "Shirley Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 330, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}, "id": "3030936370"}, {"verified": false, "username": "cherovapete_", "name": "Forever tekorei", "public_metrics": {"followers_count": 483721, "following_count": 244, "tweet_count": 99870, "listed_count": 158}, "location": "En una Pokebola.", "id": "378266440"}, {"verified": false, "username": "militaaa_fa", "name": "Milagr\u00f8s\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 872, "tweet_count": 22083, "listed_count": 0}, "id": "808334868497174530"}, {"verified": false, "username": "cnicolinio", "name": "Carlos Nicolini", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 2049, "tweet_count": 33751, "listed_count": 34}, "id": "4172007515"}, {"verified": false, "username": "JooseSanchez1", "name": "JOSEFINA", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 534, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}, "location": "Jujuy, Argentina", "id": "733847569"}, {"verified": false, "username": "GattiTomas", "name": "Tomas Gatti", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 447, "tweet_count": 3675, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1424188230"}, {"verified": false, "username": "TathiFernandes", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 254, "tweet_count": 22808, "listed_count": 0}, "id": "72324667"}, {"verified": false, "username": "joanacristao", "name": "\u1d0a\u1d0f\u1d00\u0274\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 192, "tweet_count": 9368, "listed_count": 0}, "location": "Algarve", "id": "987003544275488773"}, {"verified": false, "username": "DiogoPiedad3", "name": "pi sem edade", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 184, "tweet_count": 6549, "listed_count": 0}, "location": "faro, algarve", "id": "851543869393182720"}, {"verified": false, "username": "amandarxb", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 99, "tweet_count": 20195, "listed_count": 1}, "location": "fraiburgo, sc", "id": "4874796862"}, {"verified": false, "username": "jwles6", "name": "stella", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 199, "tweet_count": 6757, "listed_count": 1}, "id": "1075232717481091073"}, {"verified": false, "username": "yuehfernandes", "name": "\ud835\udc80\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 942, "tweet_count": 29030, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "896232448010448896"}, {"verified": false, "username": "RixardFreitas_", "name": "Rixard\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 246, "tweet_count": 2018, "listed_count": 0}, "location": "Canela, Brasil", "id": "2919918071"}, {"verified": false, "username": "LeonardoDFranco", "name": "Leonardo D \u00c1vila Franco", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 75, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}, "location": "Canela, Brasil", "id": "1132000412960219136"}, {"verified": false, "username": "hellensouzg", "name": "Hellen", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 387, "tweet_count": 18842, "listed_count": 0}, "id": "3089685981"}, {"verified": false, "username": "LiamNarnia", "name": "liam narnia", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}, "id": "910644710473117697"}, {"verified": false, "username": "Carloslamalope1", "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67500, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "id": "3345037991"}, {"verified": false, "username": "souzamarian4", "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 683, "tweet_count": 58400, "listed_count": 0}, "location": "Ipatinga, Brasil", "id": "859091104330809344"}, {"verified": false, "username": "anne_dald", "name": "Anne", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 256, "tweet_count": 11577, "listed_count": 0}, "location": "+55 031 ", "id": "996794769870290944"}, {"verified": false, "username": "Exe_rius", "name": "Rius.exe #teamgatitos", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 76, "tweet_count": 3505, "listed_count": 3}, "location": "en tu coraz\u00f3n", "id": "1155655761281744897"}, {"verified": false, "username": "Que_se_yojsjs", "name": "nose", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 148, "tweet_count": 6106, "listed_count": 0}, "id": "1155537580248711170"}, {"verified": false, "username": "patrick_lodi", "name": "LODI", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 270, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "882768755687915520"}, {"verified": false, "username": "gab_msouza", "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 254, "tweet_count": 7676, "listed_count": 0}, "location": "Porangaba, Brasil", "id": "3000527914"}, {"verified": false, "username": "marticomollir", "name": "\ufe0emartina;", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 461, "tweet_count": 24415, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "964264074057011200"}, {"verified": false, "username": "floor_lagos", "name": "FLOR \ud83d\udc9a\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 856, "tweet_count": 19328, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "2651749732"}, {"verified": false, "username": "_drburatti", "name": "buratti #13 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 360, "tweet_count": 21632, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "id": "3380295887"}, {"verified": false, "username": "GuilleMurdock", "name": "Murdock", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 701, "tweet_count": 2745, "listed_count": 0}, "id": "927145278678945794"}, {"verified": false, "username": "coach_espana", "name": "El Coach Mart\u00ednez. Altos ejecutivos y celebrities.", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 325, "tweet_count": 6585, "listed_count": 4}, "location": "MADRID -  MIAMI", "id": "1153617381165535237"}, {"verified": false, "username": "offfns", "name": "ex corno", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 792, "tweet_count": 12424, "listed_count": 0}, "location": "s\u00f3 existo na internet", "id": "2791901877"}, {"verified": false, "username": "bellaepoque_", "name": "bella", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1586, "tweet_count": 42270, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "310544359"}, {"verified": false, "username": "gennaro_46", "name": "Gennaro\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1698, "tweet_count": 24427, "listed_count": 1}, "location": "\u00b6", "id": "712430129763512325"}, {"verified": false, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "public_metrics": {"followers_count": 24681, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "id": "1249923061"}, {"verified": false, "username": "scliera", "name": "Sandra Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 146, "tweet_count": 27963, "listed_count": 1}, "id": "751958335"}, {"verified": false, "username": "rocioh", "name": "Ro", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 313, "tweet_count": 26174, "listed_count": 15}, "location": "Soy de provincia", "id": "14457239"}, {"verified": false, "username": "edunocmess", "name": "Eduardo N (anti-Jair Presidente) Messias", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 3656, "tweet_count": 56154, "listed_count": 4}, "location": "Vale do Para\u00edba-Litoral Norte", "id": "270142371"}, {"verified": false, "username": "Deiiiiasantana", "name": "D\u00e9ia - Andreia com iiii", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 161, "tweet_count": 2031, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "110540580"}, {"verified": true, "username": "cynaramenezes", "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328071, "following_count": 11380, "tweet_count": 285549, "listed_count": 1180}, "id": "74763991"}, {"verified": false, "username": "PraiaItamanbuca", "name": "BolsoZumbi \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1435, "tweet_count": 154466, "listed_count": 0}, "location": "Taubat\u00e9 SP", "id": "876959853905932288"}, {"verified": false, "username": "abelliclaudio2", "name": "Claudio Abelli \u270b\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 220, "tweet_count": 4237, "listed_count": 0}, "id": "832552447428132864"}, {"verified": false, "username": "iconeguerreiro", "name": "domingos\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4958, "tweet_count": 93095, "listed_count": 1}, "location": "brasil", "id": "1154531400"}, {"verified": false, "username": "analupiramo", "name": "Luli", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 286, "tweet_count": 20898, "listed_count": 0}, "location": "3:33", "id": "901853921643307009"}, {"verified": false, "username": "poriuwu", "name": "pori-san", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 83, "tweet_count": 5390, "listed_count": 0}, "location": "todo bien igual", "id": "1033578501050445824"}, {"verified": false, "username": "teethbecky", "name": "kamila", "public_metrics": {"followers_count": 5991, "following_count": 5347, "tweet_count": 23771, "listed_count": 2}, "location": "palmeiras", "id": "4172862221"}, {"verified": false, "username": "lalitxbecky", "name": "\u263d\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1073, "tweet_count": 46376, "listed_count": 3}, "location": "samba g", "id": "1547108647"}, {"verified": false, "username": "FiorellaVester", "name": "Fio", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 277, "tweet_count": 88416, "listed_count": 2}, "id": "1025394949"}, {"verified": false, "username": "mijaschek", "name": "Mi Jaschek", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 522, "tweet_count": 19899, "listed_count": 9}, "location": "Brazil", "id": "40176848"}, {"verified": false, "username": "kismmist", "name": "movi pra @y1nyu_", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 610, "tweet_count": 37094, "listed_count": 30}, "id": "1102989235353718784"}, {"verified": false, "username": "soffcabreram", "name": "Sofia Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 60, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "1044724839192428544"}, {"verified": false, "username": "ANREALE", "name": "Andrea Reale", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 350, "tweet_count": 273, "listed_count": 1}, "location": "SALERNO (ITALY)", "id": "131883886"}, {"verified": true, "username": "MassimGiannini", "name": "Massimo Giannini", "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "id": "3241806322"}, {"verified": false, "username": "RoyArango", "name": "Nacho", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 620, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "id": "2575239152"}, {"verified": false, "username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "224916991"}, {"verified": false, "username": "vandisuOliveira", "name": "R\u00fastico & Rom\u00e2ntico \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 229, "tweet_count": 1923, "listed_count": 0}, "location": "Luis Eduardo Magalh\u00e3es", "id": "4197915557"}, {"verified": false, "username": "mimizentta", "name": "\ud83d\ude0c", "public_metrics": {"followers_count": 6020, "following_count": 623, "tweet_count": 87914, "listed_count": 4}, "location": "Filha do Norte", "id": "1304310300"}, {"verified": false, "username": "marrieandrade", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 724, "tweet_count": 45113, "listed_count": 6}, "location": "Canas de Senhorim ", "id": "1973229182"}, {"verified": false, "username": "ErickRch7", "name": "rch", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 856, "tweet_count": 43309, "listed_count": 0}, "location": "021/N.I", "id": "803683121950552064"}, {"verified": false, "username": "HotBlood_RJ", "name": "HotBlood \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 222, "tweet_count": 5378, "listed_count": 1}, "id": "121301261"}, {"verified": false, "username": "p_atinhofeio", "name": "M\u00f8ra\u0142\u0259$", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 88, "tweet_count": 4410, "listed_count": 0}, "location": "Inferno", "id": "1152017832198201344"}, {"verified": false, "username": "claudia_abreu22", "name": "Claudia Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 291, "tweet_count": 140460, "listed_count": 15}, "id": "728321457458139136"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "4707533116", "id": "1164710485192822787", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:26:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164710485192822787"], "text": "#Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio \nambiente, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales\". Mensaje Ambiental, Per\u00f3n (1973)"}, {"lang": "es", "author_id": "619354834", "id": "1164215579114463238", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 17, "like_count": 718, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164215579114463238"], "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto"}, {"lang": "pt", "author_id": "128372940", "id": "1164667765799694345", "public_metrics": {"retweet_count": 13847, "reply_count": 26216, "like_count": 83530, "quote_count": 5849}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.8581, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:36:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164667765799694345"], "text": "- Lamento que o presidente Macron busque instrumentalizar uma quest\u00e3o interna do Brasil e de outros pa\u00edses amaz\u00f4nicos p/ ganhos pol\u00edticos pessoais. O tom sensacionalista com que se refere \u00e0 Amaz\u00f4nia (apelando at\u00e9 p/ fotos falsas) n\u00e3o contribui em nada para a solu\u00e7\u00e3o do problema."}, {"lang": "pt", "author_id": "39522911", "id": "1164655987174694912", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 202, "end": 214, "probability": 0.3212, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazoniaNaRua"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 215, "tag": "AmazoniaNaRua"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/w8PMuSXO6d", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZkN7HG", "display_url": "bit.ly/2ZkN7HG", "status": 200, "unwound_url": "https://pt.org.br/ricardo-kotscho-globo-mente-distorce-modifica-a-historia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 14, "like_count": 182, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-22T21:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164655987174694912"], "text": "\u201c@LulaOficial defendeu a soberania nacional, exatamente o oposto de Bolsonaro, que apenas atacou Alemanha e Noruega, dois pa\u00edses que denunciam a atual pol\u00edtica ambiental suicida do governo brasileiro\u201d #AmazoniaNaRua \nhttps://t.co/w8PMuSXO6d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164558646870605824"}], "author_id": "593484768", "id": "1164737721480302592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mellamanSofia", "id": "299902318"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/xl14W1jeg7", "expanded_url": "https://twitter.com/vagesuig97/status/1164558646870605824", "display_url": "twitter.com/vagesuig97/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:14:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "299902318", "edit_history_tweet_ids": ["1164737721480302592"], "text": "@mellamanSofia nosotras toda la vida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/xl14W1jeg7"}, {"lang": "es", "author_id": "154670681", "id": "1164215551494959108", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 18, "like_count": 571, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164215551494959108"], "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto"}, {"lang": "it", "author_id": "986811270", "id": "1164658453933113349", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 14, "like_count": 211, "quote_count": 17}, "created_at": "2019-08-22T21:59:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "HanselGretel"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "suicidio"}, {"start": 244, "end": 253, "tag": "Bibbiano"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/631qc5692R", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Izn5fzcqom", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraRaval/status/1164658453933113349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Izn5fzcqom", "media_key": "3_1164658440607866882"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164658453933113349"], "text": "Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua moglie Cristina Roccia.\nLoro le perizie di abusi sessuali che portarono al #suicidio di madre,padre,2 figli.1996,Biella. Oggi,#Bibbiano. \n https://t.co/631qc5692R https://t.co/Izn5fzcqom"}, {"lang": "pt", "author_id": "10842792", "id": "1164745969222606848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yRacG3nvJN", "expanded_url": "http://glo.bo/30C4jG5", "display_url": "glo.bo/30C4jG5"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wsXqn21LYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1164745969222606848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wsXqn21LYZ", "media_key": "3_1164745959554732032"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164745969222606848"], "text": "Fluminense volta a n\u00e3o sofrer gols depois de quase tr\u00eas meses: \"Concentrados e determinados\" https://t.co/yRacG3nvJN https://t.co/wsXqn21LYZ"}, {"lang": "pt", "author_id": "617472087", "id": "1164713914858463233", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "LuanViva"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "LuanViva"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:40:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164713914858463233"], "text": "Luan em um apartamento onde um casal se matou, PQP EU N\u00c3O PISARIA L\u00c1 NEM A PAU  #LuanViva"}, {"lang": "pt", "author_id": "747735774", "id": "1164749919728439296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5906, "type": "Other", "normalized_text": "lover"}]}, "created_at": "2019-08-23T04:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164749919728439296"], "text": "\u2661 ouvindo lover pela primeira vez \u2661 (a thread?)"}, {"lang": "pt", "author_id": "16908924", "id": "1164646295098875912", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 159, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-22T21:11:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/rkkzP7i7fz", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioccosta_/status/1164646295098875912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rkkzP7i7fz", "media_key": "3_1164646291198095361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164646295098875912"], "text": "Soberba rematada e suicida -que exp\u00f5e o pa\u00eds \u00e0 execra\u00e7\u00e3o p\u00fablica internacional, aprofunda a crise de desemprego, dissemina comportamento antissocial-, n\u00e3o criticar os erros do presidente da Rep\u00fablica por n\u00e3o querer admitir publicamente o erro que cometeu ao eleg\u00ea-lo. https://t.co/rkkzP7i7fz"}, {"lang": "pt", "author_id": "156735780", "id": "1139194320718876672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-06-13T15:34:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/CMgJt6lJjQ", "expanded_url": "https://twitter.com/powerbuteras/status/1138587540980686848", "display_url": "twitter.com/powerbuteras/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1139194320718876672"], "text": "PERERECA SUICIDA SE JOGA NA PICA https://t.co/CMgJt6lJjQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164718414230896641"}], "author_id": "1975354388", "id": "1164725115277447169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.4788, "type": "Organization", "normalized_text": "Estado"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/xTV7dqWoP6", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1164725115277447169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xTV7dqWoP6", "media_key": "3_1164725112068722689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 16, "like_count": 478, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-23T02:24:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "edit_history_tweet_ids": ["1164725115277447169"], "text": "@RecuerdosPeru @DanielUrresti1 @AlanGarciaPeru Lograron algo imposible: quebraron al Estado peruano. https://t.co/xTV7dqWoP6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164747773276651520"}], "author_id": "3111538373", "id": "1164748335233691649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 193, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "BlackPink"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:56:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "4776757212", "edit_history_tweet_ids": ["1164748335233691649"], "text": "@NotElphu Si logras que ese palo aprenda a bailar te lo presto despu\u00e9s durante un d\u00eda entero o m\u00e1s :v \n\nPero SI y SOLO SI logras que aprenda a bailar :v \n\n(No se valen las canciones de BlackPink) hahahahahahhahahaha"}, {"lang": "es", "author_id": "1568890776", "id": "1164192752827011073", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "Valledupar_Col", "id": "2573683814"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/0QCAuych8E", "expanded_url": "https://twitter.com/alex86010/status/1164192752827011073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QCAuych8E", "media_key": "7_1164192525005086720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 17, "like_count": 31, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-21T15:09:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164192752827011073"], "text": "Aqu\u00ed en @Valledupar_Col no hay respeto a las normas de tr\u00e1nsito, esto acaba de suceder en la carrera 12 con calle 15. https://t.co/0QCAuych8E"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164740518921887745"}], "author_id": "1113236909558575105", "id": "1164741869277814784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5774, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.4375, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:31:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "edit_history_tweet_ids": ["1164741869277814784"], "text": "@LulaOficial Vc era que dizia que a Amaz\u00f4nia tinha dono.  T\u00e1 na hora do ch\u00e1 com leite pra ve se vc dormi.  Por enquanto... sabe quem matou Celso Daniel?"}, {"lang": "es", "author_id": "40481170", "id": "1153719715145113601", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 73, "like_count": 321, "quote_count": 59}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 81, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Confederaci\u00f3n Suicida Conservadora"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "CSC"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/MzpGrnV9Bg", "expanded_url": "https://twitter.com/emiliocoro/status/1153719715145113601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MzpGrnV9Bg", "media_key": "3_1153719696568532993"}]}, "created_at": "2019-07-23T17:33:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1153719715145113601"], "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico?\n\nEl m\u00edo \"Confederaci\u00f3n Suicida Conservadora\". \n\nVOTA por el CSC a huevo jajajaja https://t.co/MzpGrnV9Bg"}, {"lang": "es", "author_id": "721839200673239042", "id": "1164743537684094976", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:37:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ZfiPb3hROp", "expanded_url": "http://ow.ly/IHaX50vGtKm", "display_url": "ow.ly/IHaX50vGtKm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164743537684094976"], "text": "Odio y violencia cobra una vida m\u00e1s \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\n\nhttps://t.co/ZfiPb3hROp"}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "f6d6541b668771a7"}, "author_id": "2591467812", "id": "1164665264211972097", "entities": {"mentions": [{"start": 266, "end": 274, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/9XlwSwzstu", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/L-Amazzonia-brucia-il-Sole-oscurato-a-San-Paolo-3a47d1a1-ed17-4018-bdb3-34f92a197eab.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rainews.it/archivio-rainews/media/L-Amazzonia-brucia-il-Sole-oscurato-a-San-Paolo-3a47d1a1-ed17-4018-bdb3-34f92a197eab.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-22T22:26:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164665264211972097"], "text": "\u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiamo che \u00e8 il mondo intero a pagare questa ottusa strategia suicida. \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\nL'Amazzonia brucia, il Sole oscurato a San Paolo https://t.co/9XlwSwzstu via @RaiNews"}, {"lang": "pt", "author_id": "830921468087238656", "id": "1164745091518357505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 139, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Manson"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "OUATIH"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "Tate"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.2604, "type": "Other", "normalized_text": "LaBianca"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 222, "tag": "OUATIH"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164745091518357505"], "text": "Nossa mas tem gente q mente pra for\u00e7ar o lacre\n\nPqp kkkkkkkkkkkkkk\n\nA mina t\u00e1 com peninha dos assassinos gratuitos \u00e0 mando do Charles Manson pq tem umas minas no meio\n\nOi querida, vamos contextualizar a hist\u00f3ria de #OUATIH? Vamos lembrar do caso Tate-LaBianca?\nVai ler!"}, {"lang": "pt", "author_id": "1154469787671699457", "id": "1164744901776433154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.3603, "type": "Organization", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164744901776433154"], "text": "na terra 2 batman v superman foi dividido em duas partes e cada uma faturou quase dois bilh\u00f5es de bilheteria, o Superman morre no fim da segunda parte, o Bruce some de Gotham pra come\u00e7ar a juntar a liga e deixa a batfam cuidando de Gotham"}, {"lang": "pt", "author_id": "753305045119164416", "id": "1164703243336933378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 32, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-23T00:57:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164703243336933378"], "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet e irei postar uma indireta p vc, curte qual vc achar q foi p vc\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c"}, {"lang": "pt", "author_id": "202235369", "id": "1164746194242813952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Salles"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:48:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164746194242813952"], "text": "Levantaram tag de solidariedade e apoio ao maldito do Ricardo Salles (Ministro do Meio-ambiente). \u00c9 isso, eu n\u00e3o tenho mais psicol\u00f3gico pra viver nesse pa\u00eds, eu sinceramente quero que todos os eleitores e apoiantes desse governo queimem da pior maneira poss\u00edvel. Inferno de pa\u00eds."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164735810928873472"}], "author_id": "2478824041", "id": "1164745037898346503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gleikin07", "id": "754003598"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.862, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5983, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:43:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "754003598", "edit_history_tweet_ids": ["1164745037898346503"], "text": "@Gleikin07 Avengers, Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164722618261483520"}], "author_id": "928682098822733824", "id": "1164743554113183745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VickyRadolovic", "id": "706167809210974208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:37:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "706167809210974208", "edit_history_tweet_ids": ["1164743554113183745"], "text": "@VickyRadolovic Mira esto @mxteotitoni"}, {"lang": "es", "author_id": "3015709359", "id": "1164490914254995456", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.3599, "type": "Place", "normalized_text": "Hip\u00f3lito Yrigoyen"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/DI825VsQqB", "expanded_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330", "display_url": "tn.com.ar/sociedad/murio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330/"}]}, "created_at": "2019-08-22T10:54:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164490914254995456"], "text": "La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida. \n\nMuri\u00f3 el intendente de Hip\u00f3lito Yrigoyen en un accidente de tr\u00e1nsito https://t.co/DI825VsQqB"}, {"lang": "es", "author_id": "754003598", "id": "1164735810928873472", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 550, "like_count": 411, "quote_count": 95}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164735810928873472"], "text": "Abro hilo: Pel\u00edculas que todo el mundo a visto menos ustedes...\n\nEmpiezo yo: Matrix."}, {"lang": "es", "author_id": "938227182027051008", "id": "1164722441408532480", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "NuevoSupra"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "NuevoSupra"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/zmScw88OrJ", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/autopistas/llega-el-nuevo-toyota-supra-mexico", "display_url": "eluniversal.com.mx/autopistas/lle\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/mUyaAatfvv", "expanded_url": "https://twitter.com/EAutopistas/status/1164722441408532480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mUyaAatfvv", "media_key": "3_1164722425746952197"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164722441408532480"], "text": "El #NuevoSupra llega a M\u00e9xico para iniciar ventas esta semana. Despu\u00e9s de 21 a\u00f1os este deportivo japon\u00e9s vuelve a suelo americano. Todo lo que necesitas saber aqu\u00ed\u2014&gt; https://t.co/zmScw88OrJ https://t.co/mUyaAatfvv"}, {"lang": "es", "author_id": "155678724", "id": "1164298426936373248", "entities": {"mentions": [{"start": 196, "end": 208, "username": "DiputadosRN", "id": "164426316"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 1302, "like_count": 131, "quote_count": 288}, "created_at": "2019-08-21T22:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164298426936373248"], "text": "En la comisi\u00f3n salud se aprob\u00f3 proyecto de eutanasia...p\u00e9sima se\u00f1al a la sociedad.\nLa dignidad de la persona humana se extiende desde la concepci\u00f3n hasta la muerte natural...y en eso avanzaremos.\n@DiputadosRN"}, {"lang": "pt", "author_id": "84419646", "id": "1164506429157494784", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T11:55:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164506429157494784"], "text": "Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negros\"\nA\u00ed a pessoa comenta \"mentira que meu vizinho se matou e ele era branco\"\nTipo????? Imagina se essa gente n\u00e3o acredita que as queimada foi feita por ong"}, {"lang": "pt", "author_id": "566906116", "id": "1164729226878214145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:41:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/jMTKrAHzhB", "expanded_url": "https://twitter.com/ZinatoZina/status/1164694900975316992", "display_url": "twitter.com/ZinatoZina/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164729226878214145"], "text": "Qual foi do Biel churrasquin https://t.co/jMTKrAHzhB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164707716130136066"}], "author_id": "701373881999826944", "id": "1164743455077093377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucasllach", "id": "137568918"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-23T03:37:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "137568918", "edit_history_tweet_ids": ["1164743455077093377"], "text": "@lucasllach Lo \u00fanico que sali\u00f3 fue un WhatsApp pidiendo una cadena de oraciones para que cada uno convenza a otros 10!\nSuicida!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164534777694830593"}], "author_id": "1025580083036205058", "id": "1164739059278704645", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "ALTHAUS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:20:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "97446514", "edit_history_tweet_ids": ["1164739059278704645"], "text": "@jdealthaus CLARO Q SI LAS PRACTICAS MONTESINISTAS HAN VUELTO TU JAIME DE ALTHAUS ERES EL MAS CLARO EJEMPLO. SI QUIERES Q HAYA MUERTOS Y SANGRE POR DEFENDER A LAS MINERAS. SI DEFIENDES A LA MAS ASQUEROSA KORRUPCION DE LA SRA K Y DEL SUICIDA AG TIENES TODO MI DESPRECIO. ELECCIONES 2020 YA!"}, {"lang": "es", "author_id": "263865213", "id": "1164732161553051648", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 201, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "Comodoro Py"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:52:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164732161553051648"], "text": "Las condenas, para ser leg\u00edtimas, deben tener un proceso imparcial.\nSi el juez no lo es, el proceso es inv\u00e1lido.\nAs\u00ed como no todo lo que dice el diario es informaci\u00f3n, no todo lo que sale de Comodoro Py es justicia.\nSeguir con esa ficci\u00f3n por no irritar ser\u00eda suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164739876312498176"}], "author_id": "1163692669178208261", "id": "1164740469974323200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:25:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163692669178208261", "edit_history_tweet_ids": ["1164740469974323200"], "text": "Empiezo a creer que mis manos est\u00e1n hechas a su medida porque encajan perfectas con las suyas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164736452351188992"}], "author_id": "779039511628148742", "id": "1164736531975888897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "blackxwine", "id": "838866060388548609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:10:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "779039511628148742", "edit_history_tweet_ids": ["1164736531975888897"], "text": "@blackxwine &lt; d\u00f3nde poder desahogarse en paz. D\u00f3nde su voz desgarrada por el llanto se perdiese en las estrellas, y siquiera los guardias alcanzasen a poder verla.\n\nNo, no hab\u00eda tenido valor para otra respuesta."}, {"lang": "pt", "author_id": "2670726740", "id": "1164740518921887745", "public_metrics": {"retweet_count": 456, "reply_count": 286, "like_count": 2100, "quote_count": 28}, "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 170, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "LulaNaTV247"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "LulaNaTV247"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:25:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164740518921887745"], "text": "Essa gente tem que entender que eles n\u00e3o foram eleitos pra ser donos do pa\u00eds. Eles foram eleitos pra governar. N\u00e3o destruam o pa\u00eds. Eles n\u00e3o podem sair entregando o Brasil. #LulaNaTV247"}, {"lang": "es", "author_id": "1542245586", "id": "1164702223403819008", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 420, "like_count": 2133, "quote_count": 349}, "created_at": "2019-08-23T00:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164702223403819008"], "text": "ABRO HILO: Veces en las que casi mueren\n\nEmpiezo:\n\u00b7Sufr\u00ed un paro cardiorespiratorio el d\u00eda que nac\u00ed, de pedo mi mam\u00e1 lo not\u00f3\n\u00b7De chico cruc\u00e9 la ruta y una 4x4 fren\u00f3 a 3 metros m\u00edos, me la daba en la cabeza por la altura que ten\u00eda\n\u00b7No s\u00e9 cuantas veces me salv\u00f3 el disyuntor xd"}, {"lang": "pt", "author_id": "1114138363731283968", "id": "1164028795285835776", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"], "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1072256987616952322", "id": "1164737091865055232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "Christina"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:12:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164737091865055232"], "text": "Resumo: Christina diz que a hist\u00f3ria n\u00e3o possui nenhuma conex\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida, o filme tem sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria e que n\u00e3o teve uma necessidade de criar uma nova para seguir antiga."}, {"lang": "es", "author_id": "63597537", "id": "1164723026941927425", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "CaraACara"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 147, "tag": "CaraACara"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/k0TDovYDmB", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1164723026941927425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k0TDovYDmB", "media_key": "3_1164722638763130880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 59, "like_count": 11, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-23T02:16:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164723026941927425"], "text": "EN VIVO| Congresista @JorgeDCG: \u201cPara poner el Per\u00fa primero hay que dejar de lado algunas de las pretensiones y buscar un t\u00e9rmino medio\u201d #CaraACara https://t.co/k0TDovYDmB"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "42d961276d5760a4"}, "author_id": "1148974115086372870", "id": "1164729508013989889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164729508013989889"], "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eass, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui..."}, {"lang": "es", "author_id": "248692867", "id": "1164670254074781709", "public_metrics": {"retweet_count": 442, "reply_count": 116, "like_count": 1404, "quote_count": 42}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.2367, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.8936, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/oYk2ws05P8", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1164670254074781709/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oYk2ws05P8", "media_key": "7_1164670159358976000"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164670254074781709"], "text": "LO \u00daLTIMO | La Fiscal\u00eda solicit\u00f3 6 a\u00f1os de c\u00e1rcel para el exsecretario de Fuerza Popular, Joaqu\u00edn Ram\u00edrez, por falsificar documentos \u25ba  https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/oYk2ws05P8"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0134e9670afa8f32"}, "author_id": "481388548", "id": "1164731042147852290", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164731042147852290"], "text": "Muy mal si nunca vi escuadr\u00f3n suicida?"}, {"lang": "es", "author_id": "97446514", "id": "1164534777694830593", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 84, "like_count": 163, "quote_count": 16}, "created_at": "2019-08-22T13:48:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qXIlBrVvLi", "expanded_url": "https://www.politico.pe/el-montesinismo-esta-de-vuelta/", "display_url": "politico.pe/el-montesinism\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534777694830593"], "text": "El montesinismo est\u00e1 de vuelta \u2013 Pol\u00edtico https://t.co/qXIlBrVvLi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164737822755975168"}], "author_id": "1137892806998011906", "id": "1164738394712231936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Seunghun"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "woong"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "Byounggon"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:17:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1137892806998011906", "edit_history_tweet_ids": ["1164738394712231936"], "text": "Seunghun - amigo de inf\u00e2ncia do woong, faria de tudo pelo amigo,at\u00e9 sentir envolver em um plano maluco pra matar uma pessoa ou mais...\n\nByounggon - traficante que sabe os podres de todo da escola e da pequena cidade,adora uma aventura principalmente se ela envolve arma e morte"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "author_id": "885595543946317826", "id": "1164736900189622272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:11:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/eOAiCtwai0", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164736900189622272"], "text": "por mais perigoso q esse animal seja eu acho muito errado ficar torturando ele at\u00e9 a morte, sei la mano https://t.co/eOAiCtwai0"}, {"lang": "pt", "author_id": "1028365167862657024", "id": "1164693974394839042", "public_metrics": {"retweet_count": 21408, "reply_count": 2430, "like_count": 67789, "quote_count": 11636}, "created_at": "2019-08-23T00:20:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/yp0NwLuOWY", "expanded_url": "https://twitter.com/queirozvict/status/1164693974394839042/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yp0NwLuOWY", "media_key": "7_1164693927968092162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164693974394839042"], "text": "o rato pedindo perdao pra nao morrer mano kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/yp0NwLuOWY"}, {"lang": "es", "author_id": "400253569", "id": "1163778682592346112", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164737360657035265"}], "author_id": "99537665", "id": "1164737515334656000", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "hater44401563", "id": "1146553102629314560"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "VNbk1999", "id": "1142926260412305409"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "angelcolt45", "id": "1143624406155091968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:13:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1044086816528375808", "edit_history_tweet_ids": ["1164737515334656000"], "text": "@Kinky_Cookie_ @hater44401563 @VNbk1999 @crapevil @angelcolt45 ent, agr ngm \u00e9 t\u00f3xico pra ngm"}, {"lang": "pt", "author_id": "139183350", "id": "1164736831042260993", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "andrehernan", "id": "19285159"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "raphaelrezende", "id": "33709706"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.3687, "type": "Organization", "normalized_text": "Grafite"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 197, "end": 207, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 106, "like_count": 965, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-08-23T03:11:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164736831042260993"], "text": "Os amigos @andrehernan, @raphaelrezende e Grafite disseram no Troca que esperavam mais do Corinthians. Acho que o \u00faltimo jogo a que assistiram do time paulista foi em 2017 \ud83d\ude02. Tem sido muito raro o Corinthians jogar mais que isso a\u00ed..."}, {"lang": "pt", "author_id": "562513056", "id": "1164736908305416192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:11:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164736908305416192"], "text": "sei la mano uma li\u00e7\u00e3o de vida que eu aprendi do pior jeito, foi dar valor pro momento, ouvir os outros, nao ter orgulho, nao guardar odio, se resolver com todos, conversar, pq nimguem sabe o dia de amanha"}, {"lang": "es", "author_id": "2315661027", "id": "1164566767626346496", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-22T15:55:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/tkXBclW9Li", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMarcosPisoni/status/1164179312318140417", "display_url": "twitter.com/DrMarcosPisoni\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164566767626346496"], "text": "Asi son algunos en mi familia, me hacen chistes y me dicen la loca, la chica suicida, la emo... pero en las redes sociales son puro amor y disque comprenden est\u00e1s cosas jajaja, pura hipocres\u00eda\ud83e\udd74 https://t.co/tkXBclW9Li"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164736340761698304"}], "author_id": "45939858", "id": "1164736864776937472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T03:11:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "738594041705594880", "edit_history_tweet_ids": ["1164736864776937472"], "text": "@jessicamrei Sei l\u00e1... Conheci mais gente t\u00f3xica no meio dos good vibes do que nos bad vibes.\n\nMas com rela\u00e7\u00e3o a terapia, eu acho que todo mundo devia fazer"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "id": "1164649555226517511", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 124, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4476, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Yc3MEH927b", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1164649555226517511/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yc3MEH927b", "media_key": "3_1164649539338493960"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164649555226517511"], "text": "F\u00e3: \"Como est\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida?\"\n\nJames Gunn: \"\u00c9 uma explos\u00e3o completa.\"\n\n#TheSuicideSquad come\u00e7a a ser filmado em 23 de Setembro. #JamesGunn https://t.co/Yc3MEH927b"}, {"lang": "pt", "author_id": "26426132", "id": "1163605347812200450", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois."}, {"lang": "pt", "author_id": "1021049185", "id": "1164633297185644545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.8506, "type": "Other", "normalized_text": "The L Word"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "Tibette"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Laurel"}]}, "created_at": "2019-08-22T20:19:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164633297185644545"], "text": "Eu sabia que a nova gera\u00e7\u00e3o de The L Word simbolizava o fim de Tibette,por conta da Laurel n\u00e3o estar mais atuando,mas ver isso no trailer foi triste \u2639\ufe0f"}, {"lang": "en", "author_id": "700513098243796994", "id": "1164576340890308608", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "IAmMrAllday", "id": "147107545"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "camwrestler", "id": "1016941507260092418"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "FreelanceWres", "id": "1342830768"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "Freelance50"}, {"start": 99, "end": 115, "tag": "freelancebanter"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jOvKEfklFS", "expanded_url": "http://Independentwrestling.tv", "display_url": "Independentwrestling.tv", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ELYy1D6nJq", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1164576340890308608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ELYy1D6nJq", "media_key": "7_1164576030331457536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-22T16:33:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164576340890308608"], "text": ".@IAmMrAllday with an tope suicida to @camwrestler\n\n#Freelance50 | @Freelancewres\n\n@indiewrestling #freelancebanter \n\nSign up for https://t.co/jOvKEfklFS and use promo code FREELANCE for a free 20 day trial! https://t.co/ELYy1D6nJq"}, {"lang": "pt", "author_id": "965945087845912581", "id": "1164713098172862464", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 31, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-23T01:36:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164713098172862464"], "text": "Faz um um desafio a\u00ed galera pra mim fazer um v\u00eddeo no grau mas sem pegar pesado rs"}, {"lang": "es", "author_id": "48568308", "id": "1161743988216541186", "public_metrics": {"retweet_count": 1736, "reply_count": 975, "like_count": 4315, "quote_count": 206}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Formosa"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Formosa"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/IoZRUMk7rO", "expanded_url": "https://twitter.com/Guillodietrich/status/1161743988216541186/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoZRUMk7rO", "media_key": "7_1161743932642025476"}]}, "created_at": "2019-08-14T20:58:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1161743988216541186"], "text": "Estamos construyendo la primera autopista en la historia de #Formosa. Una obra que es mejor calidad de vida para miles de vecinos de la provincia, que ya no van a tener barro cerca de sus casas, y que es m\u00e1s seguridad vial y m\u00e1s conexi\u00f3n para toda la regi\u00f3n. https://t.co/IoZRUMk7rO"}, {"lang": "pt", "author_id": "1004104401932443650", "id": "1163823536382681089", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164186224363528192"}], "author_id": "2779266634", "id": "1164734707671740418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Kill Bill Vol. 1"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/HHeXUwqlrj", "expanded_url": "https://twitter.com/smashbroscar/status/1164734707671740418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HHeXUwqlrj", "media_key": "3_1164734704756674565"}]}, "created_at": "2019-08-23T03:02:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "2779266634", "edit_history_tweet_ids": ["1164734707671740418"], "text": "Kill Bill Vol. 1 (2003) https://t.co/HHeXUwqlrj"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "7027ba8eb532eb33"}, "author_id": "741759246023303170", "id": "1164572477873250304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-22T16:18:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/DnCCPPCFwA", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMarcosPisoni/status/1164179312318140417", "display_url": "twitter.com/DrMarcosPisoni\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164572477873250304"], "text": "Cuando la gente se suicida, haganse un favor y eviten preguntar \"\u00bfPor qu\u00e9 lo habr\u00e1 hecho?\" Si la familia no est\u00e1 para apoyarte, les das la espalda y te refugias con los que est\u00e1n dispuestos a hacerlo todo por ti. Compartir la misma sangre no significa nada. https://t.co/DnCCPPCFwA"}, {"lang": "pt", "author_id": "1003822349433663494", "id": "1164733771939295232", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164733771939295232"], "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "author_id": "4646739274", "id": "1164716976712933377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164716976712933377"], "text": "Vamo ver se isso vai flopar o tanto qnto imagino\n\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet e irei postar uma indireta pra voc\u00ea, curte qual voc\u00ea achar que foi pra voc\u00ea\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c"}, {"lang": "pt", "author_id": "3384815387", "id": "1164000532475854855", "public_metrics": {"retweet_count": 2552, "reply_count": 324, "like_count": 4934, "quote_count": 1655}, "created_at": "2019-08-21T02:25:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/gcWu6JX26a", "expanded_url": "https://twitter.com/YagoTrem_bala/status/1164000532475854855/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gcWu6JX26a", "media_key": "7_1164000065352097793"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164000532475854855"], "text": "Esse cara \u00e9 t\u00e3o t\u00e3o feio q chega dar medo kkkkkkk https://t.co/gcWu6JX26a"}, {"lang": "es", "author_id": "33004499", "id": "1164664155762241549", "public_metrics": {"retweet_count": 462, "reply_count": 39, "like_count": 579, "quote_count": 26}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8541, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.7502, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Rt14GbW2ie", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelomena/status/1164664155762241549/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rt14GbW2ie", "media_key": "3_1164664151152713729"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:22:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164664155762241549"], "text": "No lloremos por la Amazon\u00eda, actuemos para protegerla junto al resto del planeta. Todos los d\u00edas eliges cu\u00e1nto es tu aporte al cambio clim\u00e1tico cuando eliges modo de transporte.  Una persona en 4x4 contamina lo mismo que 38 en Metro (Y quiz\u00e1s mas con nuevos contratos electricos). https://t.co/Rt14GbW2ie"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164730701943472130"}], "author_id": "929200515271069698", "id": "1164731417844232199", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pretalilith", "id": "38893316"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "morenamoraes", "id": "53445158"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "marcus_img", "id": "40571543"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3845, "type": "Other", "normalized_text": "aquo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:49:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "38893316", "edit_history_tweet_ids": ["1164731417844232199"], "text": "@pretalilith @morenamoraes @faleaomotorista O @marcus_img tem referencia a vc aquo descubra qual"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164367567508692992"}], "author_id": "1020123534629244928", "id": "1164727867688804352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:35:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/nnZDokdOWe", "expanded_url": "https://twitter.com/pahulinnhoo/status/1164367567508692992", "display_url": "twitter.com/pahulinnhoo/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164727867688804352"], "text": "pensando aq se ele realmente matou o cara https://t.co/nnZDokdOWe"}, {"lang": "pt", "author_id": "50313986", "id": "1164649069341564938", "public_metrics": {"retweet_count": 366, "reply_count": 844, "like_count": 4708, "quote_count": 60}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.3109, "type": "Place", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:22:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164649069341564938"], "text": "O fato de tanta gente achar absurda a possibilidade de Jorge Jesus querer deixar o Brasil por conta da viol\u00eancia na terra do pat\u00e9tico governador-sniper mostra o quanto a gente banalizou a barb\u00e1rie por aqui."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164714472214278144"}], "author_id": "2901336969", "id": "1164730002308501504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Bolsonaro"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/mRfnTnuAKI", "expanded_url": "https://twitter.com/ernestofaraujo/status/1164714472214278144", "display_url": "twitter.com/ernestofaraujo\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164730002308501504"], "text": "Aonde se le ... \"expulsando a corrup\u00e7\u00e3o , combatendo o crime\" entende-se que :\n\n1. Queiroz foi achado?\n2. Flavio Bolsonaro foi finalmente absolvido de todas as acusa\u00e7\u00f5es?\n3 . Seu colega do Turismo n\u00e3o gosta de Laranjas?\n4. Quem matou Marielle foi preso? https://t.co/mRfnTnuAKI"}, {"lang": "pt", "author_id": "2472761214", "id": "1164726203791622144", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 27, "like_count": 142, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.796, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Yoni"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:29:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164726203791622144"], "text": "Flu n\u00e3o criou 1 chance clara de gol, acertou 1 vez o gol dos caras, em compensa\u00e7\u00e3o defendeu bem sua \u00e1rea e os caras s\u00f3 criaram 4\nBoa sacada o Nen\u00ea como um falso 9 na frente das linhas de marca\u00e7\u00e3o revezando com Yoni\nJogou pra empatar e conseguiu\nPor\u00e9m precisa de mais na quinta"}, {"lang": "pt", "author_id": "1110930845588692994", "id": "1164659791358234625", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Magnus"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 118, "end": 140, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "DisneyAdaptPercyJackson"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 141, "tag": "DisneyAdaptPercyJackson"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ydu0R8OPeM", "expanded_url": "https://twitter.com/luan_gryffindor/status/1164659791358234625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydu0R8OPeM", "media_key": "7_1164659530128613376"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:05:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164659791358234625"], "text": "- Luke ,Magnus e Jason se encontrando no p\u00f3s-vida, sabendo que eles foram os melhores loirinhos que o Rick matou !!\n\n#DisneyAdaptPercyJackson https://t.co/ydu0R8OPeM"}, {"lang": "es", "author_id": "2393515032", "id": "1164214578043133953", "public_metrics": {"retweet_count": 883, "reply_count": 1881, "like_count": 7398, "quote_count": 273}, "created_at": "2019-08-21T16:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164214578043133953"], "text": "\u00bfHacemos un hilo con frases que nos gustan del rock nacional?\nLa m\u00eda: \u201cremontar el barrilete en esta tempestad\u201d (Divididos, Spaghetti del rock)."}, {"lang": "es", "author_id": "41048726", "id": "1164309735585263617", "public_metrics": {"retweet_count": 7471, "reply_count": 1004, "like_count": 21129, "quote_count": 415}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-21T22:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164309735585263617"], "text": "Hay gente que vota en masa y a ciegas por tipos como Bolsonaro, por su demagogia fan\u00e1tica, homof\u00f3bica, racista y mis\u00f3gina. Si esas son las prioridades de la mayor\u00eda en el mundo, que se queme esta mierda, y vuelva a empezar de 0."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164720719969824775"}], "author_id": "340470755", "id": "1164721141115736064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fliehrx", "id": "1390257786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:08:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1390257786", "edit_history_tweet_ids": ["1164721141115736064"], "text": "@fliehrx SE VOC\u00ca FALOU \u00c9 VERDADE E N\u00c3O SE DISCUTE MAIS. \ud83d\udc93"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164710757742850050"}], "author_id": "1069272758", "id": "1164712379965460480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jovani1983", "id": "878370706018447361"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "romeujr1976", "id": "98660728"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "MatheusLira0", "id": "1006555195042656257"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:34:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "878370706018447361", "edit_history_tweet_ids": ["1164712379965460480"], "text": "@Jovani1983 @romeujr1976 @MatheusLira0 @GuilhermeBoulos Eu estudo, por isso tenho conhecimento para n\u00e3o votar em quem \u00e9 contra a cultura, hist\u00f3ria do Brasil e, principalmente a EDUCA\u00c7\u00c3O. Apoiar Bolsonaro, \u00e9 apoiar a burrice e ignor\u00e2ncia!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164714469550972931"}], "author_id": "1062831969476771842", "id": "1164714472214278144", "public_metrics": {"retweet_count": 1584, "reply_count": 247, "like_count": 8819, "quote_count": 112}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:42:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1062831969476771842", "edit_history_tweet_ids": ["1164714472214278144"], "text": "3/O governo JB est\u00e1 abrindo a economia, reformando radicalmente o Estado, expulsando a corrup\u00e7\u00e3o, combatendo o crime, libertando as energias da na\u00e7\u00e3o, concluindo acordos e formando novas parcerias e alian\u00e7as com pa\u00edses-chave ao redor do mundo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164339323552063489"}], "author_id": "388193514", "id": "1164729221312339971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "gabigol"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/qxIxv6JQb1", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1164339323552063489", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164729221312339971"], "text": "odiar o \"gabigol\" \u00e9 inevit\u00e1vel esse cara parece uma crian\u00e7a     pqp https://t.co/qxIxv6JQb1"}, {"lang": "pt", "author_id": "178937349", "id": "1163783948151009282", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m."}, {"lang": "pt", "author_id": "4862272355", "id": "1164720207555911682", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:05:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164720207555911682"], "text": "eu e as meninas nunca falamos o nome dos @ pq nunca vamos saber quem \u00e9 entao cada um tem um apelido especifico KKKKKKKKKKKKKKKK tipo, o viado, o crente, o sapatenis"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164625118926114818"}], "author_id": "1152634267614240770", "id": "1164626871318921216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-22T19:54:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146426160806580225", "edit_history_tweet_ids": ["1164626871318921216"], "text": "@FavelaCaiunoFC Passaram ah vis\u00e3o qu\u00ea esse maluco a\u00ed se matou pow"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164709664946348037"}], "author_id": "920075072", "id": "1164710810414960641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:27:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1164710810414960641"], "text": "@JorgeDCG Gran obra aprista!!! \ud83e\udd29"}, {"lang": "pt", "author_id": "1073226183461011456", "id": "1163800512271175681", "public_metrics": {"retweet_count": 1107, "reply_count": 157, "like_count": 6698, "quote_count": 97}, "created_at": "2019-08-20T13:10:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/jPyqxFVVxU", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1163800512271175681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jPyqxFVVxU", "media_key": "7_1163800435012059138"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163800512271175681"], "text": "Sim, \u00e9 para comemorar de p\u00e9. 36 vidas preservadas. Quem poupa o lobo sacrifica a ovelha. Esse discurso idiota garantista: \"ningu\u00e9m tem que morrer\", \u00e9 plenamente contraproducente. Para garantir a felicidade da fam\u00edlia do trabalhador, o vagabundo em alguns deve ser abatido. https://t.co/jPyqxFVVxU"}, {"lang": "qst", "author_id": "3732116357", "id": "1164728143669841920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:36:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/6unbb6aNW8", "expanded_url": "https://twitter.com/sacoliros/status/1164589518000926723", "display_url": "twitter.com/sacoliros/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164728143669841920"], "text": "!!! https://t.co/6unbb6aNW8"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164727493997318145"}], "author_id": "793159859395002369", "id": "1164728304437518336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Nino"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Frazan"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mECqokpSMb", "expanded_url": "https://twitter.com/ge_flu/status/1164727493997318145", "display_url": "twitter.com/ge_flu/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:37:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164728304437518336"], "text": "Destaque maior foi o Nino. Partida\u00e7o! Frazan e Muriel tb foram bem. Que saudades eu estava de chut\u00e3o na hora do aperto e time sem dar contra-ataque suicida. O Diniz \u00e9 foda, falta s\u00f3 flexibilizar um pouquinho seus conceitos. Futebol tb \u00e9 mto jogado sem a bola, no erro do outro. https://t.co/mECqokpSMb"}, {"lang": "pt", "author_id": "918627833840390146", "id": "1164235346495922176", "entities": {"mentions": [{"start": 168, "end": 184, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8574, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.6097, "type": "Organization", "normalized_text": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "KIHYUN"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "MONSTA_X"}, {"start": 161, "end": 167, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/HUgp4w9zi8", "expanded_url": "https://twitter.com/OfficialMonstaX/status/1164175337414000641/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUgp4w9zi8", "media_key": "7_1164175260821835778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-21T17:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164235346495922176"], "text": "[#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1 completamente.. certo\n\n ~letis\ud83d\udc39\n#MONSTA_X #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 @OfficialMonstaX\n\n https://t.co/HUgp4w9zi8"}, {"lang": "pt", "author_id": "97241603", "id": "1164727493997318145", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 9, "like_count": 694, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9272, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/FvdH4ADW6l", "expanded_url": "https://glo.bo/2L2Pqpx", "display_url": "glo.bo/2L2Pqpx", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/atuacoes-seguro-e-com-defesaca-no-fim-muriel-e-destaque-de-fluminense-na-media.ghtml?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=ge_fluminense"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:34:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164727493997318145"], "text": "Atua\u00e7\u00f5es: seguro e com defesa\u00e7a no fim, Muriel \u00e9 destaque de Fluminense \"na m\u00e9dia\" https://t.co/FvdH4ADW6l"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "226166803", "id": "1164367567508692992", "public_metrics": {"retweet_count": 4526, "reply_count": 411, "like_count": 14555, "quote_count": 1607}, "created_at": "2019-08-22T02:43:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/DmYVNVyDRt", "expanded_url": "https://twitter.com/pahulinnhoo/status/1164367567508692992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmYVNVyDRt", "media_key": "7_1164367432825430016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164367567508692992"], "text": "KKKKK rindo chapado https://t.co/DmYVNVyDRt"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164722898344599552"}], "author_id": "52499387", "id": "1164726016289333248", "public_metrics": {"retweet_count": 1953, "reply_count": 121, "like_count": 9566, "quote_count": 63}, "created_at": "2019-08-23T02:28:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/3BGWNKB4qq", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureiros/status/1164722898344599552", "display_url": "twitter.com/tesoureiros/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164726016289333248"], "text": "\u00c9 o modelo da escola olavista: s\u00e3o criticados, reagem tentando desqualificar quem os critica, nunca endere\u00e7am o argumento, nunca assumem seus erros e, depois que o caldo entorna, negam que disseram o que disseram claramente. https://t.co/3BGWNKB4qq"}, {"lang": "es", "author_id": "14824411", "id": "1164624967138533378", "public_metrics": {"retweet_count": 1266, "reply_count": 2882, "like_count": 2674, "quote_count": 1418}, "created_at": "2019-08-22T19:46:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/1yxW9geEJw", "expanded_url": "https://twitter.com/iunida/status/1164624967138533378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1yxW9geEJw", "media_key": "3_1164624962810011648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164624967138533378"], "text": "El capitalismo es incompatible con la vida https://t.co/1yxW9geEJw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164683656490868736"}], "author_id": "281769300", "id": "1164726402941378560", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Carlos"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sb75yDWdwN", "expanded_url": "https://twitter.com/dil_dilber/status/1164683656490868736", "display_url": "twitter.com/dil_dilber/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:29:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164726402941378560"], "text": "De pronto el \"Capit\u00e1n Carlos\" es la nueva estrella de la tele.\nEs el fin del mundo!! https://t.co/sb75yDWdwN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164722898344599552"}], "author_id": "1071408436531904512", "id": "1164726399804092418", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 403, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-23T02:29:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512", "edit_history_tweet_ids": ["1164726399804092418"], "text": "Talvez, eu disse talvez, a ficha tenha ca\u00eddo que isso n\u00e3o vai ajudar muito na empreitada dele de embaixador e t\u00e1 emendando uma desculpa esfarrapada."}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164725135364018178"}], "author_id": "877298453281460225", "id": "1164726155066466305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jai_tibellio", "id": "890395156402274305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:28:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "890395156402274305", "edit_history_tweet_ids": ["1164726155066466305"], "text": "@jai_tibellio Aula chave"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1118545017839214592"}], "author_id": "114614332", "id": "1118554020237463553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nytimes", "id": "807095"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Alan #Garc\u00eda"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5065, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5351, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.388, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.6467, "type": "Place", "normalized_text": "BRAZIL"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "TRUMP"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.3234, "type": "Organization", "normalized_text": "ELECTION"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.8626, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.4816, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.4003, "type": "Place", "normalized_text": "COLOMBIA"}, {"start": 250, "end": 258, "probability": 0.3235, "type": "Place", "normalized_text": "GUATEMALA"}, {"start": 261, "end": 279, "probability": 0.4939, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablicaDominicana"}, {"start": 282, "end": 288, "probability": 0.5088, "type": "Place", "normalized_text": "ECUADOR"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 14, "tag": "Per\u00fa"}, {"start": 32, "end": 39, "tag": "Garc\u00eda"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "LavaJato"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "Corrupci\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "Elecciones"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "Humala"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "Toledo"}, {"start": 136, "end": 146, "tag": "Kuczynski"}, {"start": 147, "end": 151, "tag": "PPK"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "BRASIL"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "BRAZIL"}, {"start": 168, "end": 178, "tag": "BOLSONARO"}, {"start": 179, "end": 185, "tag": "TRUMP"}, {"start": 186, "end": 190, "tag": "USA"}, {"start": 191, "end": 200, "tag": "ELECTION"}, {"start": 201, "end": 208, "tag": "M\u00c9XICO"}, {"start": 209, "end": 219, "tag": "ARGENTINA"}, {"start": 220, "end": 229, "tag": "COLOMBIA"}, {"start": 230, "end": 240, "tag": "VENEZUELA"}, {"start": 241, "end": 248, "tag": "PANAM\u00c1"}, {"start": 249, "end": 259, "tag": "GUATEMALA"}, {"start": 260, "end": 280, "tag": "Rep\u00fablicaDominicana"}, {"start": 281, "end": 289, "tag": "ECUADOR"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/eqEqlCCtmY", "expanded_url": "https://twitter.com/RuanoFaxas/status/1118554020237463553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eqEqlCCtmY", "media_key": "3_1118553892260843520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-04-17T16:37:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "807095", "edit_history_tweet_ids": ["1118554020237463553"], "text": "@nytimes #Per\u00fa. Se suicida Alan #Garc\u00eda. Un delincuente menos.\n#Odebrecht #LavaJato #Corrupci\u00f3n #Elecciones #AlanGarc\u00eda #Humala #Toledo #Kuczynski #PPK\n#BRASIL #BRAZIL #BOLSONARO #TRUMP #USA #ELECTION #M\u00c9XICO #ARGENTINA #COLOMBIA #VENEZUELA #PANAM\u00c1 #GUATEMALA #Rep\u00fablicaDominicana #ECUADOR https://t.co/eqEqlCCtmY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164725649619243010"}], "author_id": "2437821991", "id": "1164726032907288576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laurncamz", "id": "2474732832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:28:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2474732832", "edit_history_tweet_ids": ["1164726032907288576"], "text": "@laurncamz que horror vei"}, {"lang": "pt", "author_id": "1021925024767328256", "id": "1164726491244109824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:30:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164726491244109824"], "text": "a garota tem uma header escrita anti feminist e faz uma thread inteira totalmente distorcida, fala de pontos como a mulher ser sustentada por homem de forma como se isso realmente fosse um privil\u00e9gio, acha ruim o fato de um homen que praticou um ato mis\u00f3gino contra uma mulher"}, {"lang": "pt", "author_id": "55562632", "id": "1164724844723875845", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 326, "like_count": 1041, "quote_count": 19}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 34, "tag": "Corinthians"}]}, "created_at": "2019-08-23T02:23:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164724844723875845"], "text": "Impressionante como o #Corinthians n\u00e3o jogou absolutamente nada hoje!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164717379173212160"}], "author_id": "80070360", "id": "1164717811228454912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:55:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "80070360", "edit_history_tweet_ids": ["1164717811228454912"], "text": "O cara me tira um dos melhores do jogo pra botar um senhor de 70 anos enquanto Boselli fica no banco e o Love assistindo o jogo no campo."}, {"lang": "pt", "author_id": "103704608", "id": "1164553811110891520", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 1055, "like_count": 2517, "quote_count": 55}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:03:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164553811110891520"], "text": "A pol\u00edcia do Rio de Janeiro nunca matou tanto. 40% das mortes violentas foram pelas m\u00e3os da pol\u00edcia.  \n\nIsso n\u00e3o \u00e9 normal nem algo a ser comemorado. Quando chegamos a esse ponto, \u00e9 porque nossa pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica est\u00e1 falida."}, {"lang": "es", "author_id": "2871187828", "id": "1164661534381019136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-22T22:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164661534381019136"], "text": "Quiero hablar con alguien"}, {"lang": "pt", "author_id": "1145688438060003330", "id": "1164724042169028613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164724042169028613"], "text": "S\u00f3 pensamento suicida tipo entrar pra academia e platinar o cabelo"}, {"lang": "en", "author_id": "72728660", "id": "1164673507395100672", "public_metrics": {"retweet_count": 5892, "reply_count": 1024, "like_count": 19773, "quote_count": 3284}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.4343, "type": "Organization", "normalized_text": "amazonia"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/zJnCcFPgEA", "expanded_url": "https://twitter.com/gabvasa/status/1164673507395100672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zJnCcFPgEA", "media_key": "7_1164673435173363713"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164673507395100672"], "text": "pray for amazonia https://t.co/zJnCcFPgEA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164527382667177987"}], "author_id": "258931189", "id": "1164538806642647040", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 113, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 116, "end": 128, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4779, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonia"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/9Da9U8kgWc", "expanded_url": "https://twitter.com/JacopoOttaviani/status/1164527382667177987", "display_url": "twitter.com/JacopoOttavian\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-22T14:04:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164538806642647040"], "text": "En plena #CrisisClim\u00e1tica la Amazonia y otras regiones sudamericanas arden porque gobernantes como @jairbolsonaro y @evoespueblo insisten en la suicida pol\u00edtica de deforestar bosques tropicales para ampliar la frontera agropecuaria en nombre del desarrollo y la soberan\u00eda. https://t.co/9Da9U8kgWc"}, {"lang": "pt", "author_id": "1071408436531904512", "id": "1164722898344599552", "public_metrics": {"retweet_count": 1088, "reply_count": 142, "like_count": 4413, "quote_count": 214}, "created_at": "2019-08-23T02:15:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/EpBYx7ZJCG", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureirosdoJB/status/1164722898344599552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpBYx7ZJCG", "media_key": "3_1164722843881541632"}, {"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/EpBYx7ZJCG", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureirosdoJB/status/1164722898344599552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpBYx7ZJCG", "media_key": "3_1164722877238829056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164722898344599552"], "text": "Olha a cara de pau do cidad\u00e3o https://t.co/EpBYx7ZJCG"}, {"lang": "es", "author_id": "4105049614", "id": "1164724276173389826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8569, "type": "Organization", "normalized_text": "FPT"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 19, "tag": "bastababy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:21:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1164724276173389826"], "text": "@A24COM  #bastababy \nMauricio Macri es mejor para Argentina.\nEl comunismo de FPT es suicida para el pais."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164723449744355328"}], "author_id": "67359152", "id": "1164723970224074753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DAGAR79", "id": "189218923"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:20:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "189218923", "edit_history_tweet_ids": ["1164723970224074753"], "text": "@DAGAR79 Ora!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 te voy a enviar a ti al psic\u00f3logo."}, {"lang": "es", "author_id": "71629213", "id": "1164662572899086337", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 169, "like_count": 3939, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-22T22:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164662572899086337"], "text": "Me perdonan si hoy no haga nada? Quiero un d\u00eda de descanso. \ud83e\udd7a\n\n(Solo har\u00e9 nonito manejando jeje)"}, {"lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "id": "1164258766080151552", "entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 242, "username": "JoeManganiello", "id": "33452466"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.7745, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Deathstroke"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Ckw0wFRn0w", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1164258766080151552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ckw0wFRn0w", "media_key": "3_1164258757922238464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-21T19:31:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164258766080151552"], "text": "EITA! \n\nEm seu Instagram, o diretor James Gunn afirmou que todos o elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 completo, mas eles n\u00e3o anunciaram o restante do elenco ainda. \n\nDetalhe pra parte em que v\u00e1rias pessoas pedem para o ator @JoeManganiello aparecer como Deathstroke no longa. https://t.co/Ckw0wFRn0w"}, {"lang": "es", "author_id": "370406325", "id": "1164721337274966023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-23T02:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164721337274966023"], "text": "Ando un gran estr\u00e9s,  cortes\u00eda de lo mal que est\u00e1n las ventas. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "author_id": "985733135827718145", "id": "1151753695446675456", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 152, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9285, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}]}, "created_at": "2019-07-18T07:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1151753695446675456"], "text": "entrar a twitter cuando estas bajon jojo\nes como darle un arma a un suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "29913589", "id": "1164696303240175616", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 769, "like_count": 650, "quote_count": 62}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Madonna"}, {"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo do Caprio"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Kardashian"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Gisele B\u00fcndchen"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/afm18iBRmK", "expanded_url": "https://istoe.com.br/uma-barbarie/", "display_url": "istoe.com.br/uma-barbarie/", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/uma-barbarie/"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164696303240175616"], "text": "De Madonna a Leonardo do Caprio, passando por Kim Kardashian e Gisele B\u00fcndchen, o mundo art\u00edstico est\u00e1 reagindo fortemente contra as declara\u00e7\u00f5es e decis\u00f5es do presidente Bolsonaro contra a Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/afm18iBRmK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164259601715552258"}], "author_id": "1141718686472056832", "id": "1164551491916632065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaniCoutinho12", "id": "2775262890"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "wslterwhite", "id": "761761937852096512"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Castiel"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "jack"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-22T14:54:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "2775262890", "edit_history_tweet_ids": ["1164551491916632065"], "text": "@DaniCoutinho12 @wslterwhite Castiel n\u00e3o teve culpa de nada e ainda ficou do lado do jack at\u00e9 o fim \ud83d\udc96\ud83d\udc96"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164714844379066369"}], "author_id": "140616938", "id": "1164720173464588289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hernanxariel", "id": "1528271460"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T02:05:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1528271460", "edit_history_tweet_ids": ["1164720173464588289"], "text": "@hernanxariel Yo quer\u00eda ir ac\u00e1 pero ni una posibilidad \ud83d\ude44"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164715176240787456"}], "author_id": "1075638960137912320", "id": "1164715458983079938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4404, "type": "Other", "normalized_text": "CLOVER"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/PbEwhFSeYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SilencerClover/status/1164715176240787456", "display_url": "twitter.com/SilencerClover\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164715458983079938"], "text": "TARDE DEMAIS CLOVER SE RESOLVE COM ELA https://t.co/PbEwhFSeYZ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164299454083678209"}], "author_id": "1141718686472056832", "id": "1164552100673740802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wslterwhite", "id": "761761937852096512"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DaniCoutinho12", "id": "2775262890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-22T14:57:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2358878340", "edit_history_tweet_ids": ["1164552100673740802"], "text": "@wslterwhite @DaniCoutinho12 Algu\u00e9m sensata.( at\u00e9 pq foi culpa dela mesmo n\u00e3o tinha nada que ficar enchendo o minino de perguntas quando ele tava confuso *minha opini\u00e3o* )"}, {"lang": "pt", "author_id": "889610411611480064", "id": "1164697007279284225", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-23T00:33:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164697007279284225"], "text": "Dps o cara suicida a\u00ed por suas causas seus merda, ser feliz e o que importa"}, {"lang": "pt", "author_id": "838099262", "id": "1164611717470543875", "public_metrics": {"retweet_count": 2016, "reply_count": 3674, "like_count": 15322, "quote_count": 417}, "created_at": "2019-08-22T18:54:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164611717470543875"], "text": "Quando um Presidente da Rep\u00fablica n\u00e3o cumpre a Constitui\u00e7\u00e3o, o que se faz?"}, {"lang": "es", "author_id": "2973286901", "id": "1164705756177928197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:07:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/7eW8j01jpA", "expanded_url": "https://youtu.be/mBoEiWMr_eI", "display_url": "youtu.be/mBoEiWMr_eI"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Q0AHC15DKp", "expanded_url": "https://twitter.com/cmolasmr/status/1164705756177928197/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q0AHC15DKp", "media_key": "3_1164705741304999936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164705756177928197"], "text": "Comiendo todo lo que ustedes me piden, ver ac\u00e1: https://t.co/7eW8j01jpA https://t.co/Q0AHC15DKp"}, {"lang": "pt", "author_id": "14673186", "id": "1164698468272738305", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 20, "like_count": 348, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/ZD2JTei2iu", "expanded_url": "https://twitter.com/rickycifuentes/status/1164698468272738305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZD2JTei2iu", "media_key": "3_1164698457132584961"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:38:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164698468272738305"], "text": "Senhoras e senhores, o pr\u00f3ximo diplomata brasileiro em Washington. Grifo no \u201cdiplomata\u201d.\n\nApagando inc\u00eandio com gasolina... https://t.co/ZD2JTei2iu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164352666996301824"}], "author_id": "3341621459", "id": "1164586944627650560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7756, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/QqRBagbKFK", "expanded_url": "https://bit.ly/33S2CGc", "display_url": "bit.ly/33S2CGc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/ator-de-coringa-marc-maron-critica-filmes-da-marvel"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/UzVCsHUSlG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1164352666996301824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzVCsHUSlG", "media_key": "3_1164352620800172032"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/UzVCsHUSlG", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1164352666996301824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzVCsHUSlG", "media_key": "3_1164352620804345856"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/CnBOoOLcHq", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1164352666996301824", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164586944627650560"], "text": "\"Filmes da Marvel s\u00e3o feitos para homens nerds crian\u00e7\u00f5es\", diz ator de Coringa, filme para homens nerds adult\u00f5es. https://t.co/QqRBagbKFK https://t.co/UzVCsHUSlG https://t.co/CnBOoOLcHq"}, {"lang": "pt", "author_id": "851561741322530816", "id": "1164705293781131265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9bora"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:05:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164705293781131265"], "text": "eu e a D\u00e9bora quase caindo pra subir a escada rolante que descia kkkkkkkk"}, {"lang": "en", "author_id": "1125783240407769090", "id": "1164715367815614465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:45:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/otQVKplxiT", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164715367815614465"], "text": "No chinges! \ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35 https://t.co/otQVKplxiT"}, {"lang": "es", "author_id": "700689104154001408", "id": "1164712549381746690", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Amazonas"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164712549381746690"], "text": "#Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio \nambiente, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales\". Mensaje Ambiental, Per\u00f3n (1973)"}, {"lang": "es", "author_id": "917784634720649216", "id": "1164594723123843072", "entities": {"mentions": [{"start": 219, "end": 231, "username": "SEMARNAT_mx", "id": "72301696"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/nNxr5SIS2j", "expanded_url": "https://twitter.com/DialogosUNAM/status/1164594723123843072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNxr5SIS2j", "media_key": "7_1164593965213069312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 838, "reply_count": 40, "like_count": 834, "quote_count": 33}, "created_at": "2019-08-22T17:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164594723123843072"], "text": "Es incre\u00edble. En M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd los ciudadanos pagan el 30% de impuestos \ud83d\udcb8\ud83d\udcb5\ud83d\udcb0mientras las empresas mineras que muchas de las veces da\u00f1an el medioambiente \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 apenas pagan un 7% \ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude24\n\nEsto fue lo que nos cont\u00f3 el titular de la @SEMARNAT_mx, V\u00edctor Toledo\ud83d\udc47 https://t.co/nNxr5SIS2j"}, {"lang": "qht", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164695125127323650"}], "author_id": "971822131024748545", "id": "1164700513876791297", "public_metrics": {"retweet_count": 2023, "reply_count": 1644, "like_count": 11468, "quote_count": 525}, "created_at": "2019-08-23T00:46:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "SomosTodosRicardoSalles"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/WAVkBhBz7T", "expanded_url": "https://twitter.com/jrguzzofatos/status/1164695125127323650", "display_url": "twitter.com/jrguzzofatos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164700513876791297"], "text": "#SomosTodosRicardoSalles https://t.co/WAVkBhBz7T"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163614657137037313"}], "author_id": "109325390", "id": "1164716577184501760", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/R2DqZw80NG", "expanded_url": "https://twitter.com/tonystarki/status/1163614657137037313", "display_url": "twitter.com/tonystarki/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:50:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164716577184501760"], "text": "Ainda bem que temos SUS n\u00e9!? https://t.co/R2DqZw80NG"}, {"lang": "es", "author_id": "265701201", "id": "1163657545493504002", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-20T03:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163657545493504002"], "text": "Si el director de carrera de medicina dice que aquel que se suicida es porque le queda grande esa carrera, que podemos esperar? Y no faltan las personas que opinan lo mismo. Que grande es la estupidez humana \ud83d\ude44 Todos sabemos que el cursillo es bastante pesado y que uno +"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164715026256728065"}], "author_id": "1468280672", "id": "1164716362520027136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:49:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1468280672", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/651bu5L1T5", "expanded_url": "https://twitter.com/Ailucolmann/status/1164716362520027136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/651bu5L1T5", "media_key": "16_1164716354320003072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164716362520027136"], "text": "No lo intenten en sus casas , hasta luegoooo https://t.co/651bu5L1T5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "author_id": "713059635134119936", "id": "1164715980637003776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:48:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/tDxhg4McWA", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164715980637003776"], "text": "se matou rindo realmente o rato nessa situa\u00e7\u00e3o c as crian\u00e7as IMPLORANDO p n\u00e3o matar, algu\u00e9m providencia uma interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria p esse MAN\u00cdACO https://t.co/tDxhg4McWA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164711228834492416"}], "author_id": "3118108641", "id": "1164713686038171654", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "luisnaidenoff", "id": "277287300"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:39:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "926541944813244416", "edit_history_tweet_ids": ["1164713686038171654"], "text": "@EdgardoCanu @luisnaidenoff A m\u00ed solo me interesa es quien no lo paga y en este caso es el consumidor que tambi\u00e9n viven en esas provincias !\nLos que pagan los impuestos son los consumidores y no las provincias que a trav\u00e9s de sus pol\u00edticos despilfarran esos aportes !"}, {"lang": "es", "author_id": "4849821856", "id": "1164711596536545280", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 91, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-08-23T01:30:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164711596536545280"], "text": "\u00bfY si mejor se suicidan los que dicen que traer hijos al mundo es una mala decisi\u00f3n para el planeta?"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164703528566349826"}], "author_id": "970806671319732226", "id": "1164710511059099655", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DennyAzevedo", "id": "300844341"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:26:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "300844341", "edit_history_tweet_ids": ["1164710511059099655"], "text": "@DennyAzevedo @EmmanuelMacron Then why is a woman still being raped every 11 minutes in your country? You seem to be as good at solving rape as you are at solving forrest fires"}, {"lang": "pt", "author_id": "1053378751189397504", "id": "1164689213243219969", "public_metrics": {"retweet_count": 651, "reply_count": 130, "like_count": 4239, "quote_count": 128}, "created_at": "2019-08-23T00:02:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/V2exP9E7vo", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1164689213243219969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2exP9E7vo", "media_key": "3_1164689199762571264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164689213243219969"], "text": "OLHA GENTE \n\nVEM VER\n\nO EMBAIXAPEIRO FAZENDO UM SANDU\u00cdCHE DE MERDA https://t.co/V2exP9E7vo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164409197339074560"}], "author_id": "1047227854919016449", "id": "1164704979480993793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ialeecz", "id": "631405063"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.4299, "type": "Other", "normalized_text": "PiviPi haks"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "Sadboy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:04:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "631405063", "edit_history_tweet_ids": ["1164704979480993793"], "text": "@ialeecz Deja al chico PiviPi haks, t\u00f3xico, Sadboy tranquilo, luego se suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "68638146", "id": "1164017310174240768", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 74, "like_count": 312, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "YoPateoAMulder"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7JXwVppcqg", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1164017310174240768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JXwVppcqg", "media_key": "3_1164017299784970240"}]}, "created_at": "2019-08-21T03:32:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164017310174240768"], "text": "Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppcqg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164712672090304512"}], "author_id": "1095883028700848128", "id": "1164712929259917312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sagelavie", "id": "2840594991"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "DAZAI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:36:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2840594991", "edit_history_tweet_ids": ["1164712929259917312"], "text": "@sagelavie nAO ME FA\u00c7A VIRAR O DAZAI"}, {"lang": "pt", "author_id": "2855400971", "id": "1044375242179833862", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "created_at": "2018-09-24T23:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1044375242179833862"], "text": "N\u00e3o gosto de parecer melanc\u00f3lica e depressiva. Nem triste e suicida. \u00c9 que meu sorriso est\u00e1 falhando, meu corpo est\u00e1 cansando e minha alma est\u00e1 extremamente esti\u00e7alhada."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "807738174", "id": "1164495367964168192", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8622, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}]}, "created_at": "2019-08-22T11:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164495367964168192"], "text": "O grosso do empresariado nem se tocou que a Amaz\u00f4nia est\u00e1 em chamas de t\u00e3o excitados que est\u00e3o com as privatiza\u00e7\u00f5es do Guedes. Estavam grudados nos monitores de mercado enquanto l\u00e1 fora chovia fuligem."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164712353323278340"}], "author_id": "1097026434940444672", "id": "1164712590485987329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Nayarmystrength", "id": "4737563475"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:34:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "4737563475", "edit_history_tweet_ids": ["1164712590485987329"], "text": "@Nayarmystrength tranqui vale, no te tires que sino me tiro con vos"}, {"lang": "pt", "author_id": "14594698", "id": "1164670093101608965", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 57, "like_count": 57, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/7Ht7zm73CF", "expanded_url": "https://uol.page.link/x2n4W", "display_url": "uol.page.link/x2n4W"}]}, "created_at": "2019-08-22T22:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164670093101608965"], "text": "'Imprensa comete suic\u00eddio e est\u00e1 acabando', afirma Bolsonaro https://t.co/7Ht7zm73CF"}, {"lang": "pt", "author_id": "294689078", "id": "1164712680889958402", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:35:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164712680889958402"], "text": "Os dois q Joseane  matou, mereceram morrer...se ela matar Rael tbm vai ser merecido #ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164245592962416641"}], "author_id": "139524010", "id": "1164656938283671554", "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 179, "username": "SonDatosYSeDan", "id": "721540086"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/3eYoP14ofl", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoPertuz/status/1164245592962416641", "display_url": "twitter.com/AlfredoPertuz/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-22T21:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164656938283671554"], "text": "Tremendo ambientalista botando las colillas a la calle y criticando las basuras... toman el tema ambiental para ganar votos pero en realidad les importa un carajo! @SonDatosYSeDan https://t.co/3eYoP14ofl"}, {"lang": "zxx", "author_id": "3786057795", "id": "1164709054687694848", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-23T01:20:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3nazm6LJUN", "expanded_url": "https://twitter.com/_sccpnews/status/1164709054687694848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3nazm6LJUN", "media_key": "3_1164709052590354434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164709054687694848"], "text": "https://t.co/3nazm6LJUN"}, {"lang": "es", "author_id": "248692867", "id": "1164564407554387968", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 282, "like_count": 1479, "quote_count": 70}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/oYIW8cxAGV", "expanded_url": "http://www.canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/1VArlBhNlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1164564407554387968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1VArlBhNlQ", "media_key": "7_1164564327925538816"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164564407554387968"], "text": "[LO \u00daLTIMO] Vizcarra: \"La labor en los colegios no solo es la educaci\u00f3n en lengua, matem\u00e1ticas, sino que hay que ense\u00f1ar en valores. Que desde chiquitos sepan que la corrupci\u00f3n hace da\u00f1o\" \u25ba https://t.co/oYIW8cxAGV https://t.co/1VArlBhNlQ"}, {"lang": "es", "author_id": "93997716", "id": "1164657843334598657", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6311, "type": "Person", "normalized_text": "Denis"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/u7FCJKX8JS", "expanded_url": "https://ovacion.pe/noticias/universitario/denis-siempre-tendre-u-mi-vida", "display_url": "ovacion.pe/noticias/unive\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/SoIQvOw4HU", "expanded_url": "https://twitter.com/ovacionweb/status/1164657843334598657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SoIQvOw4HU", "media_key": "3_1164657827044057088"}]}, "created_at": "2019-08-22T21:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164657843334598657"], "text": "Denis: \"Siempre tendr\u00e9 a la 'U' en mi vida\" https://t.co/u7FCJKX8JS https://t.co/SoIQvOw4HU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164617008962527232"}], "author_id": "986184404451123200", "id": "1164618385407250432", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/vJSz9JWk9k", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1164617008962527232", "display_url": "twitter.com/EmmanuelMacron\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T19:20:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164618385407250432"], "text": "Quero ver se a ordem dos templ\u00e1rios vai conseguir que o acordo com a UE saia depois disso. \n\nVai, templ\u00e1rios, mita mais e fala mais bosta que t\u00e1 pouco. \n\n\ud83d\ude44 https://t.co/vJSz9JWk9k"}, {"lang": "pt", "author_id": "428227557", "id": "1164705549746941952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-23T01:06:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164705549746941952"], "text": "E ESSA CHUVA DO NADA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164579626909413377"}], "author_id": "3003583733", "id": "1164632464230440962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "pnacionalistap", "id": "75608800"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 277, "end": 282, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/QEfOos394C", "expanded_url": "https://www.mininter.gob.pe/content/polic%C3%AD-nacional-rescat%C3%B3-293-mujeres-v%C3%ADctimas-de-trata-en-puerto-maldonado", "display_url": "mininter.gob.pe/content/polic%\u2026"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/F7kh9G8h22", "expanded_url": "https://twitter.com/cggh12/status/1164632464230440962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F7kh9G8h22", "media_key": "3_1164632438540251138"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-22T20:16:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1164632464230440962"], "text": "@Politica_LR @pnacionalistap No comprendo c\u00f3mo algunos le llaman 'asesino' a Ollanta Humala, si gracias a su gobierno se rescat\u00f3 a casi 300 mujeres entre ni\u00f1as y adultas de la trata de personas en Madre de Dios en un solo operativo. Una herencia del suicida, aliado de narcos, Garc\u00eda. https://t.co/QEfOos394C https://t.co/F7kh9G8h22"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164707995026153472"}], "author_id": "950034186441756674", "id": "1164708672947273729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "QuellSantos6", "id": "976974063078985732"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:19:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "976974063078985732", "edit_history_tweet_ids": ["1164708672947273729"], "text": "@QuellSantos6 KKKKKKKKKKKKKKKKKK S\u00d3 RINDO MESMO DESSES TEUS AUDIOS"}, {"lang": "pt", "author_id": "129701408", "id": "1164700222888587265", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.5094, "type": "Person", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 27, "end": 44, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Benjamin Netanyahu"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8789, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/vC2nmkyB9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/schmittpaula/status/1164692580623368192", "display_url": "twitter.com/schmittpaula/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:45:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164700222888587265"], "text": "Santo Deus: deu a louca em Benjamin Netanyahu, primeiro-ministro de Israel. Ele defende a tese de que Hitler n\u00e3o pretendia exterminar os judeus, \"s\u00f3 expuls\u00e1-los\". Vamos ver como reagir\u00e1 o eleitorado nas elei\u00e7\u00f5es gerais do pr\u00f3ximo 17 de setembro. https://t.co/vC2nmkyB9Q"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553681913745410"}], "author_id": "173984192", "id": "1164556558132494337", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 182, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "enzo"}]}, "created_at": "2019-08-22T15:14:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "173984192", "edit_history_tweet_ids": ["1164556558132494337"], "text": "- o cidad\u00e3o tem o direito de se armar para sua defesa\n- por isso que eu j\u00e1 ensinei meu filho a atirar. por enquanto ele s\u00f3 matou uns gatos da vizinhan\u00e7a mas t\u00f4 esperando o enzo fazer oito anos para come\u00e7ar a levar o rev\u00f3lver pra escola, a\u00ed ningu\u00e9m vai fazer bullying com ele"}, {"lang": "pt", "author_id": "2845452681", "id": "1164708790853410817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}]}, "created_at": "2019-08-23T01:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164708790853410817"], "text": "Esquerda e direita paran\u00f3icas t\u00eam que entender: al\u00e9m da Amaz\u00f4nia ser territorialmente transnacional, incluindo uma parte da Fran\u00e7a, ela \u00e9 um patrim\u00f4nio da humanidade e do \ud83c\udf0d. Queimadas n\u00e3o afetam s\u00f3 o Norte, o Sul e a Bol\u00edvia, mas o mundo todo e n\u00e3o \u00e9 errado que o mundo interfira"}, {"lang": "es", "author_id": "957379980", "id": "1164114689497927680", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 24, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "HASHTAG"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 16, "tag": "NoHab\u00edaOtroD\u00eda"}, {"start": 35, "end": 52, "tag": "CalientaQueSales"}, {"start": 129, "end": 144, "tag": "NoHab\u00edaOtroD\u00eda"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/YgZEBJfwFc", "expanded_url": "https://twitter.com/CodereApuestas/status/1164114689497927680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YgZEBJfwFc", "media_key": "3_1164114682380259328"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164114689497927680"], "text": "\u00a1#NoHab\u00edaOtroD\u00eda para jugar con un #CalientaQueSales especial!\n\n\u27a1\ufe0fHaz un montaje con esta foto\n\u27a1\ufe0fCompleta una frase con HASHTAG: #NoHab\u00edaOtroD\u00eda \n\u27a1\ufe0f\u00a1FREEBET de 10\u20ac para los 5 mejores!\n\u27a1\ufe0fHasta el 23/08 a las 11:59h \u23f3\n\n\ud83d\udcb0 Sorteo de 1 FREEBET de 5\u20ac entre todos los RT \ud83d\udcb0 https://t.co/YgZEBJfwFc"}, {"lang": "es", "author_id": "732134810664243201", "id": "1164708311524155393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T01:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164708311524155393"], "text": "hace poco me dio una sobredosis de pastillas, menos mal vomit\u00e9 pero q sad."}, {"lang": "pt", "author_id": "42377867", "id": "1164313988861190144", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 6, "like_count": 340, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-08-21T23:11:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164313988861190144"], "text": "Se Jesus tava esperando o momento certo pra voltar e salvar a gente, acho q esse \u00e9 o momento"}, {"lang": "es", "author_id": "261624996", "id": "1164358627374841857", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect"}]}, "created_at": "2019-08-22T02:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164358627374841857"], "text": "No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n suicida por nosotros y querernos hasta el final. Jugad a Mass Effect."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164579626909413377"}], "author_id": "3193276859", "id": "1164592599308623873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "OLLANTA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-22T17:38:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1164592599308623873"], "text": "@Politica_LR A OLLANTA, le hizo mala fama el cobarde \"suicida\" AG. Dia tras dia en todos los fiarios era y en tv, era una constante el tira barro , y la gente mediocre crey\u00f3 a rajatabla ."}, {"lang": "es", "author_id": "1104939536", "id": "1164590604183060480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.863, "type": "Place", "normalized_text": "Tint\u00edn"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/m3bLox6Sg4", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaro_kush/status/1164590604183060480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3bLox6Sg4", "media_key": "16_1164590594808852481"}]}, "created_at": "2019-08-22T17:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164590604183060480"], "text": "Un \u00faltimo trabajo antes de irme. Es algo sencillo, una extracci\u00f3n, entrar y salir. Es pr\u00e1cticamente una misi\u00f3n suicida, pero hay momentos en los hay que hacerle frente a desaf\u00edos que superan los l\u00edmites f\u00edsicos y psicol\u00f3gicos del ser humano.\nS\u00e1bado en Tint\u00edn, de 11 a 1. https://t.co/m3bLox6Sg4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164582703360032769"}], "author_id": "756916285250887681", "id": "1164676361266630657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aya_namirei", "id": "141965707"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "mizanzika", "id": "1275140130571988993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 26, "like_count": 1623, "quote_count": 24}, "created_at": "2019-08-22T23:10:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "141965707", "edit_history_tweet_ids": ["1164676361266630657"], "text": "@aya_namirei @mizanzika Engenharia = uber"}, {"lang": "pt", "author_id": "2822845639", "id": "1149740845664481280", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo"}, {"lang": "es", "author_id": "631405063", "id": "1164409197339074560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.2988, "type": "Person", "normalized_text": "SW"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/OxJC6lbTMX", "expanded_url": "https://twitter.com/Trolloman84/status/1164408841011961856", "display_url": "twitter.com/Trolloman84/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164409197339074560"], "text": "BRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRO ME LLAMAS RATA, NI\u00d1ATO, NI\u00d1O SW, ARDIDO Y DICES QUE DIGO ARGUMENTOS SIN SENTIDO?????????????? https://t.co/OxJC6lbTMX"}, {"lang": "pt", "author_id": "111042116", "id": "1164663717419737088", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "Mineirao", "id": "357504902"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 89, "probability": 0.3459, "type": "Place", "normalized_text": "Floresta Amaz\u00f4nica"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/4o7n0uagmW", "expanded_url": "https://twitter.com/pequetitoreis/status/1164663717419737088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4o7n0uagmW", "media_key": "3_1164663707374444544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 43, "like_count": 363, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-22T22:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164663717419737088"], "text": "Linda imagem do @Mineirao , em apoio ao desastre que vem acontecendo na Floresta Amaz\u00f4nica. Devemos nos preocupar enquanto outros da alta c\u00fapula ficam omissos... https://t.co/4o7n0uagmW"}, {"lang": "pt", "author_id": "142552123", "id": "1164698276014317568", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 788, "like_count": 1082, "quote_count": 171}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Nick"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:38:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164698276014317568"], "text": "Qual \u00e9 seu Nick e qual a hist\u00f3ria da escolha dele?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1071408436531904512", "id": "1164687106280697856", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 26, "like_count": 579, "quote_count": 13}, "created_at": "2019-08-22T23:53:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jMMvlyq9jq", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureirosdoJB/status/1164687106280697856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jMMvlyq9jq", "media_key": "3_1164687098730962944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164687106280697856"], "text": "Isso mesmo querido. Bota mais lenha. Bate de frente. Vai dar certo sim. Acredite no seu potencial https://t.co/jMMvlyq9jq"}, {"lang": "pt", "author_id": "397398400", "id": "1164701874399961089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164701874399961089"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima vez e amando como se fosse a primeira"}, {"lang": "es", "author_id": "378266440", "id": "1163980929427214338", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 15, "like_count": 633, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-08-21T01:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163980929427214338"], "text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164701123829293058"}], "author_id": "1424188230", "id": "1164701458497003521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mica_fiad", "id": "270477700"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "JooseSanchez1", "id": "733847569"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "angelaurquiola", "id": "448299142"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "Marcosleonarduz", "id": "346790690"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:50:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "270477700", "edit_history_tweet_ids": ["1164701458497003521"], "text": "@mica_fiad @JooseSanchez1 @angelaurquiola @Marcosleonarduz Jajajajaja esos tiempos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161603926879326209"}], "author_id": "851543869393182720", "id": "1164684820267618306", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4521, "type": "Person", "normalized_text": "nestum"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/N9fOAHYKlz", "expanded_url": "https://twitter.com/__amrf/status/1161603926879326209", "display_url": "twitter.com/__amrf/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164684820267618306"], "text": "Misturar cerelac com nestum \u00e9 mto bom jr https://t.co/N9fOAHYKlz"}, {"lang": "pt", "author_id": "896232448010448896", "id": "1164173739329826816", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 192, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-21T13:53:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/E3qH9NLQp7", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaTourjee/status/1163960109388697602", "display_url": "twitter.com/DianaTourjee/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164173739329826816"], "text": "Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a transfobia e a masculinidade t\u00f3xica fazem. Seu discurso idiota mata, sua piada com travesti mata. Deixem os homens amarem as travestis em paz. https://t.co/E3qH9NLQp7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164700744374726659"}], "author_id": "1132000412960219136", "id": "1164701607499632640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RixardFreitas_", "id": "2919918071"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:51:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "2919918071", "edit_history_tweet_ids": ["1164701607499632640"], "text": "@RixardFreitas_ Um perigo essas cal\u00e7adas se jogando na frente do cara"}, {"lang": "es", "author_id": "3345037991", "id": "1164546898331623424", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Tomas galvez"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-08-22T14:36:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164546898331623424"], "text": "Quien le cree a Tomas galvez ., no es dificil adivinar ., los fujiapristas y los Topos la corrupcion quiere gobernar al Peru , quieren remplazar al suicida cobarde que x a\u00f1os a estado robando eso quieren FUJIASNOS,  JAMAS  LOS DEJAREMOS ACTUAR."}, {"lang": "und", "author_id": "1155537580248711170", "id": "1164700311048654848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:46:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164700311048654848"], "text": "Mostrar\u00e9 mi cara uwu"}, {"lang": "es", "author_id": "2651749732", "id": "1163553895777525760", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 1871, "like_count": 913, "quote_count": 5374}, "created_at": "2019-08-19T20:50:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163553895777525760"], "text": "Escriban \"que ganas de (predictivo)\"\n\nQue ganas de coger JAJAJA JAJAJA era tan obvio."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164696459389878274"}], "author_id": "1153617381165535237", "id": "1164699760839843841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuilleMurdock", "id": "927145278678945794"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Dinastiachip", "id": "997396836607582208"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "UnchainedRev", "id": "3208385698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-23T00:43:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "927145278678945794", "edit_history_tweet_ids": ["1164699760839843841"], "text": "@GuilleMurdock @Dinastiachip @UnchainedRev Innecesario. Suicidarte ya implica cagarte en tu jefe, tu ciudad y la vida entera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164699471315374080"}], "author_id": "1249923061", "id": "1164699678690222080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Cassandra"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1scara Negra"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:43:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1249923061", "edit_history_tweet_ids": ["1164699678690222080"], "text": "A revista diz que o plot do filme ainda est\u00e1 em segredo, mas a Harley se junta com as Aves de Rapina para proteger a Cassandra do M\u00e1scara Negra. Eles tamb\u00e9m dizem que o Coringa n\u00e3o est\u00e1 em lugar nenhum... \ud83d\udc40"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164553995278401537"}], "author_id": "14457239", "id": "1164595607056654337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "autosuficientee", "id": "111236193"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-22T17:50:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "111236193", "edit_history_tweet_ids": ["1164595607056654337"], "text": "@autosuficientee Yo cuando voy manejando, sobre todo si hay un cami\u00f3n grande enfrente pienso de que ... \u00bfY si acelero un chingo y me estampo no m\u00e1s a ver qu\u00e9?\nY es de WTFFFF cerebro, deja de ser edgy y perm\u00edteme  manejar en paz, tengo pendientes que hacer."}, {"lang": "pt", "author_id": "74763991", "id": "1164697548772319232", "public_metrics": {"retweet_count": 593, "reply_count": 456, "like_count": 5130, "quote_count": 36}, "created_at": "2019-08-23T00:35:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 54, "tag": "SomosTodosRicardoSalles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164697548772319232"], "text": "que tipo de ot\u00e1rio sobe a tag #SomosTodosRicardoSalles em favor de um ministro que DESTR\u00d3I o meio ambiente?\nc\u00famplices, trouxas ou recebem dinheiro pra isso?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1249923061", "id": "1164698793520041984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9413, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/pJSYe3dxCY", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1164698793520041984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pJSYe3dxCY", "media_key": "16_1164698767037046784"}]}, "created_at": "2019-08-23T00:40:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164698793520041984"], "text": "Como informamos mais cedo, fomos feitos de palha\u00e7os e n\u00e3o recebemos first look de Birds of Prey \ud83d\ude39 Mas ainda temos uma entrevista com a roteirista do filme que revela alguns detalhes dele. Segue a thread! \ud83d\udc47 https://t.co/pJSYe3dxCY"}, {"lang": "it", "author_id": "3241806322", "id": "1162390321801699328", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164152091998339072"}], "author_id": "224916991", "id": "1164162795136532480", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 1093, "like_count": 1124, "quote_count": 107}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 58, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/BCbFoAM0YI", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlos_Bruce/status/1164152091998339072", "display_url": "twitter.com/Carlos_Bruce/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:10:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164162795136532480"], "text": "Esto es venganza o represalia? El fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez es operador pol\u00edtico del presidente Vizcarra o qu\u00e9? Es el castigo a la renuncia??? Francamente... ya no disimulan!!! https://t.co/BCbFoAM0YI"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164626871318921216"}], "author_id": "121301261", "id": "1164643128688762882", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MayconUnited", "id": "1152634267614240770"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-22T20:58:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1152634267614240770", "edit_history_tweet_ids": ["1164643128688762882"], "text": "@MayconUnited @FavelaCaiunoFC Se matou n\u00e3o, \u00e9 Fake News"}], "places": [{"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Merlo, Argentina", "id": "0134e9670afa8f32"}, {"full_name": "Catas Altas, Brasil", "id": "42d961276d5760a4"}, {"full_name": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "c5292d78d38e3af6"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "0b79f7e718cb54b9"}, {"full_name": "Mafra, Brasil", "id": "9d20a7fae9f8ec80"}, {"full_name": "Condom\u00ednio Residencial Vale Verde", "id": "07d9e0821d888002"}, {"full_name": "Magdalena Vieja, Peru", "id": "001761ed5e7c7c15"}, {"full_name": "Itu, Brasil", "id": "c58a123dffbb7c90"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"resource_id": "1164750253939032068", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164750253939032068", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164750253939032068].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164722330993643520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164722330993643520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164722330993643520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1023274681120505856", "value": "1023274681120505856", "detail": "User has been suspended: [1023274681120505856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164737568182849536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164737568182849536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164737568182849536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "848331733955162112", "value": "848331733955162112", "detail": "User has been suspended: [848331733955162112].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164746162437410824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164746162437410824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164746162437410824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164707716130136066", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164707716130136066].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164707716130136066", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164693069419167747", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164693069419167747", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164693069419167747].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1147502577661202432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147502577661202432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147502577661202432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164738382909583360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164738382909583360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164738382909583360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164739826035200000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164739826035200000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164739826035200000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164693069419167747", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164693069419167747", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164693069419167747].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084867276229222400", "value": "1084867276229222400", "detail": "User has been suspended: [1084867276229222400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164640709368078339", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164640709368078339", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164640709368078339].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1141569014189174784", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141569014189174784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141569014189174784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164730505159467008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164730505159467008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164730505159467008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164727391337402368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164727391337402368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164727391337402368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164724233894846464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164724233894846464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164724233894846464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "936204429803606016", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [936204429803606016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936204429803606016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164723323114262528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164723323114262528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164723323114262528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "898429100355837953", "value": "898429100355837953", "detail": "User has been suspended: [898429100355837953].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164605787060211712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164605787060211712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164605787060211712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164713355577348096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164713355577348096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164713355577348096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164717491668623360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164717491668623360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164717491668623360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156373819902312448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156373819902312448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156373819902312448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164679440846196736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164679440846196736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164679440846196736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164717044971036672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164717044971036672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164717044971036672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164508810217689089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164508810217689089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164508810217689089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "102528257", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [102528257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "102528257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164713517527830529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164713517527830529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164713517527830529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164713517737566208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164713517737566208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164713517737566208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "720101671620198400", "value": "720101671620198400", "detail": "User has been suspended: [720101671620198400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164710014956855296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164710014956855296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164710014956855296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164698976798556170", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164698976798556170", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164698976798556170].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1072630722622615554", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1072630722622615554].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072630722622615554", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164693141317980161", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164693141317980161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164693141317980161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059967629568471040", "value": "1059967629568471040", "detail": "User has been suspended: [1059967629568471040].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164691762289500161", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164691762289500161", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164691762289500161].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1109869315191382017", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109869315191382017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109869315191382017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164705827103678464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164705827103678464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164705827103678464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164702603843907586", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164702603843907586", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164702603843907586].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "806825324784812032", "value": "806825324784812032", "detail": "User has been suspended: [806825324784812032].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164702960141721601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164702960141721601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164702960141721601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164693069419167747", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164693069419167747", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164693069419167747].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164698977582891009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164698977582891009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164698977582891009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1164756370844868611", "oldest_id": "1164697481541820416", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309rpqc2rd4p3o1qltxsy0mczul"}}