{"data": [{"text": "@FlorrSosaaa Jajajajaja tas locoooo, te imaginas, el ni\u00f1o se suicida cuando se da cuenta como se llame", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:43:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FlorrSosaaa", "id": "834471921853034496"}]}, "in_reply_to_user_id": "834471921853034496", "author_id": "2782729578", "edit_history_tweet_ids": ["1176794386195263488"], "id": "1176794386195263488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176688962091589632"}]}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 primeiro que vcs tiraram do cu essa informa\u00e7\u00e3o de que a martha se matou pq j\u00e1 falamos com pessoas mais pr\u00f3ximas e ela ta mais viva que n\u00f3s tudo junto, segundo que se vcs querem nos at\u2026 https://t.co/Cmqrq4Nxkb", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T09:43:33.000Z", "author_id": "825874260199620610", "edit_history_tweet_ids": ["1176794356692463616"], "id": "1176794356692463616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/Cmqrq4Nxkb", "expanded_url": "https://curiouscat.me/barbcs/post/993167976?t=1569404612", "display_url": "curiouscat.me/barbcs/post/99\u2026"}]}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:43:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "327352342", "edit_history_tweet_ids": ["1176794246873042944"], "id": "1176794246873042944", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @ferarca2: Eso sin a\u00f1adir la guinda de la Chunta y de Equo de hoy estoy con el Frente y ma\u00f1ana con el de enfrente.\nLo q no tengo nada cl\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:42:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ferarca2", "id": "239936458"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "Chunta"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "Equo"}]}, "author_id": "343994535", "edit_history_tweet_ids": ["1176794181089615873"], "id": "1176794181089615873", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176746117192650752"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:42:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3340147995", "edit_history_tweet_ids": ["1176794154455711744"], "id": "1176794154455711744", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@Javi09406452 @rao_comics @eccediciones @DCComics @FenixComics @EnjoycomicsCom @Invencibles_POD El siguiente tomo: Yo suicida, es excelente", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:39:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Javi09406452", "id": "2172875528"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "DCComics", "id": "18173624"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "EnjoycomicsCom", "id": "734312217353564161"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "Invencibles_POD", "id": "1151909776835657729"}]}, "in_reply_to_user_id": "2172875528", "author_id": "160859038", "edit_history_tweet_ids": ["1176793456380973057"], "id": "1176793456380973057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176778194009120768"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:39:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "188080748", "edit_history_tweet_ids": ["1176793294426247169"], "id": "1176793294426247169", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Association Of Cigarette Smoking With Anxiety, Depression, And Suicida | NDT \u2013 Dove Medical\u00a0Press https://t.co/cCIFFXx35r", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:39:16.000Z", "author_id": "58851397", "edit_history_tweet_ids": ["1176793281029640197"], "id": "1176793281029640197", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "Dove"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cCIFFXx35r", "expanded_url": "https://somsirsac.wordpress.com/2019/09/25/association-of-cigarette-smoking-with-anxiety-depression-and-suicida-ndt-dove-medical-press/", "display_url": "somsirsac.wordpress.com/2019/09/25/ass\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:38:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3390107170", "edit_history_tweet_ids": ["1176793084069392385"], "id": "1176793084069392385", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Algu\u00e9m avisa ao Lacombe que, na d\u00e9cada de 80, mesmo com a proibi\u00e7\u00e3o do Brizola, a pol\u00edcia (mil\u00edcia) subiu o Juramento e matou o Escadinha. E a paz na regi\u00e3o acabou pq come\u00e7ou a guerra de fac\u00e7\u00e3o e, com isso, os assaltos a propriedades e transeuntes.\nMas \u00e9 ZN, que se dane, n\u00e9? \ud83e\udd2c https://t.co/ulYGX9tyla", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T09:38:13.000Z", "author_id": "2520529534", "edit_history_tweet_ids": ["1176793017262514176"], "id": "1176793017262514176", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4806, "type": "Place", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.368, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.342, "type": "Person", "normalized_text": "Escadinha"}, {"start": 255, "end": 256, "probability": 0.294, "type": "Organization", "normalized_text": "ZN"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ulYGX9tyla", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}]}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:38:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "author_id": "344124514", "edit_history_tweet_ids": ["1176793010081849345"], "id": "1176793010081849345", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}]}, {"text": "@lzschnd se gravity te matou imagina slow dancing in a burning room desse mesmo show....", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:37:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "217063790", "author_id": "3131154568", "edit_history_tweet_ids": ["1176792959049699328"], "id": "1176792959049699328", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4037, "type": "Other", "normalized_text": "gravity"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "burning room"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176704295611379715"}]}, {"text": "\"Nadie se suicida en una comisar\u00eda.\nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda\"\nhttps://t.co/Zhj2pTZsC0", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:37:45.000Z", "author_id": "574464748", "edit_history_tweet_ids": ["1176792899880701952"], "id": "1176792899880701952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Zhj2pTZsC0", "expanded_url": "https://youtu.be/EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtu.be/EeGkyC-OQaY"}]}}, {"text": "@Pontifex_es looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:35:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 219, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 233, "end": 247, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "comunal suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "525264466", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176792406563414018"], "id": "1176792406563414018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176458759368896513"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T09:34:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "2570890339", "edit_history_tweet_ids": ["1176792143819608065"], "id": "1176792143819608065", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "@bbcpersian looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:33:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bbcpersian", "id": "790728"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 218, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 232, "end": 246, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "comunal suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "790728", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791877686894593"], "id": "1176791877686894593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176786259244703745"}]}, {"text": "@littledeekay looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:33:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "littledeekay", "id": "477012156"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 234, "end": 248, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "comunal suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "477012156", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791852281933824"], "id": "1176791852281933824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176688453867716612"}]}, {"text": "@SapSpreads @CindisPLace looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:33:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SapSpreads", "id": "1172231263115206659"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "CindisPLace", "id": "971264135416700928"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 231, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172231263115206659", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791824939327488"], "id": "1176791824939327488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176615922431385600"}]}, {"text": "@jeremycorbyn looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:32:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jeremycorbyn", "id": "117777690"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 234, "end": 248, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "comunal suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "117777690", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791600153935872"], "id": "1176791600153935872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176749665129250816"}]}, {"text": "@LouKnodis @CindisPLace looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:32:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LouKnodis", "id": "2227377900"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "CindisPLace", "id": "971264135416700928"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 230, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}]}, "in_reply_to_user_id": "2227377900", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791573788549121"], "id": "1176791573788549121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176634981826859010"}]}, {"text": "@AshaRangappa_ looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:32:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AshaRangappa_", "id": "510464011"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 221, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 235, "end": 249, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "comunal suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "510464011", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791539537915904"], "id": "1176791539537915904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176677800364916736"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:32:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "720699100627406852", "edit_history_tweet_ids": ["1176791511083704320"], "id": "1176791511083704320", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@glamelegance @realDonaldTrump looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:32:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "glamelegance", "id": "36807657"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 237, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}]}, "in_reply_to_user_id": "36807657", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791491022376960"], "id": "1176791491022376960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176684918170144769"}]}, {"text": "@realDonaldTrump looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:32:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 223, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 237, "end": 251, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "comunal suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "25073877", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791457144954880"], "id": "1176791457144954880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176684407677210624"}]}, {"text": "@essenviews looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:31:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "essenviews", "id": "2998864022"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 218, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 232, "end": 246, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "comunal suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2998864022", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791380615712773"], "id": "1176791380615712773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176653199031205889"}]}, {"text": "@EmmanuelMacron looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:31:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 222, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 236, "end": 250, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "comunal suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1976143068", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791347426148352"], "id": "1176791347426148352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176758455757090817"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:31:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "115929151", "edit_history_tweet_ids": ["1176791328539271168"], "id": "1176791328539271168", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:31:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "867499120340107265", "edit_history_tweet_ids": ["1176791308607852544"], "id": "1176791308607852544", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@GretaThunberg looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:31:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 221, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 235, "end": 249, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "comunal suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1006419421244678144", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791264047632384"], "id": "1176791264047632384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176655439511113728"}]}, {"text": "@littledeekay looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:30:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "littledeekay", "id": "477012156"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 234, "end": 248, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "comunal suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "477012156", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791192631152640"], "id": "1176791192631152640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176671038253535233"}]}, {"text": "@bernardpivot1 looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:30:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bernardpivot1", "id": "413129652"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 221, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 235, "end": 249, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "comunal suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "413129652", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791166894911489"], "id": "1176791166894911489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176732592449761280"}]}, {"text": "@AOC looks everyone has missed the point/ climate change/ it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:30:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "AOC", "id": "138203134"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 211, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 225, "end": 239, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "comunal suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "138203134", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176791140277936128"], "id": "1176791140277936128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176667950515916801"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:30:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "835311804813307904", "edit_history_tweet_ids": ["1176791020215971840"], "id": "1176791020215971840", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@thomasjeferstan @jamesglynn @braincelltwo looks everyone has missed the point / it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:29:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thomasjeferstan", "id": "4914022910"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "jamesglynn", "id": "29417177"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "braincelltwo", "id": "1013343259"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 234, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.4824, "type": "Person", "normalized_text": "comunal"}]}, "in_reply_to_user_id": "4238054602", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176790904239251458"], "id": "1176790904239251458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175167092921962501"}]}, {"text": "ola gente hab\u00eda salido de ba\u00f1arme me estaba por secar y siento q golpean abro la puerta y no hay nadie mir\u00f3 para atr\u00e1s y hab\u00eda un pajarito picando la ventana hijo de puta me hiciste pegar alto susto encima me vio desnudo seguro se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:29:47.000Z", "author_id": "851165654455603200", "edit_history_tweet_ids": ["1176790894336516096"], "id": "1176790894336516096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "@IdaFunkhouser @jamesglynn looks everyone has missed the point / it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:29:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IdaFunkhouser", "id": "906502689240088577"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jamesglynn", "id": "29417177"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 218, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "comunal"}]}, "in_reply_to_user_id": "906502689240088577", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176790841098158080"], "id": "1176790841098158080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175119318876610561"}]}, {"text": "@Hats_Richardson @jamesglynn looks everyone has missed the point / it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:29:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "jamesglynn", "id": "29417177"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "comunal"}]}, "in_reply_to_user_id": "424386130", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176790781203505152"], "id": "1176790781203505152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175117252305309696"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:29:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "509065180", "edit_history_tweet_ids": ["1176790708956606466"], "id": "1176790708956606466", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@jamesglynn looks everyone has missed the point / it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:29:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jamesglynn", "id": "29417177"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 203, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "comunal"}]}, "in_reply_to_user_id": "29417177", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176790696088559618"], "id": "1176790696088559618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175082361924534272"}]}, {"text": "@PATRlOTAS Semana q vem tem uma not\u00edcia dessa garota, entrou na escola armada, matou e logo em seguida se mata...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T09:28:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}]}, "in_reply_to_user_id": "955586323452219393", "author_id": "815880470147776513", "edit_history_tweet_ids": ["1176790620280688640"], "id": "1176790620280688640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176306171726237701"}]}, {"text": "@Borabeet looks everyone has missed the point / it explains the narrow minds of politicians media &amp; probably a lot more people than expected/ conclusion aliens\ud83d\udc7d a lot more wiser than Stephen Hawkins imagined.\ud83e\uddd0\ud83d\udc7d comunal suicida is coming\ud83d\ude44\ud83d\ude25", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:28:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Borabeet", "id": "366208117"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 201, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawkins"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "comunal"}]}, "in_reply_to_user_id": "366208117", "author_id": "22622212", "edit_history_tweet_ids": ["1176790510519889920"], "id": "1176790510519889920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176261617341861888"}]}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T09:28:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "936372771902447621", "edit_history_tweet_ids": ["1176790467440185344"], "id": "1176790467440185344", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"text": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro Fala com o Lasier e assina a Lava Toga... Ai ter\u00e1 credibilidade!\nDiscurso do PR na ONU: nota 10! N\u00e3o se esqueceu de nada e \"matou\" a esquerdalha.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T09:27:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Lasier"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Toga"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.5589, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.8193, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "in_reply_to_user_id": "40053694", "author_id": "859334392778510338", "edit_history_tweet_ids": ["1176790317179252736"], "id": "1176790317179252736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176501535930499072"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:27:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4841771693", "edit_history_tweet_ids": ["1176790287789826048"], "id": "1176790287789826048", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:26:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "281729765", "edit_history_tweet_ids": ["1176789992015896576"], "id": "1176789992015896576", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:25:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "718118661567942664", "edit_history_tweet_ids": ["1176789867306672128"], "id": "1176789867306672128", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:25:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "718118661567942664", "edit_history_tweet_ids": ["1176789787765878784"], "id": "1176789787765878784", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:25:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "927912322127089664", "edit_history_tweet_ids": ["1176789772129460224"], "id": "1176789772129460224", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:25:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1048711766203682816", "edit_history_tweet_ids": ["1176789716898865152"], "id": "1176789716898865152", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "\u00a1LAMENTABLE! Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n #25Sep #Venezuela  https://t.co/d8P8Wk8RZM", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:24:00.000Z", "author_id": "1409068826", "edit_history_tweet_ids": ["1176789438849941504"], "id": "1176789438849941504", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 111, "tag": "25Sep"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "25Sep"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/d8P8Wk8RZM", "expanded_url": "http://bit.ly/2mr661r", "display_url": "bit.ly/2mr661r", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lamentable-se-suicida-ee-uu-pastor-evangelico-conocido-ayuda-los-enfermos-depresion/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @starsmustang: Asagiri j\u00e1 destruiu o psicol\u00f3gico de TODOS os meus favs\n\nmatou o Oda\n\nmatou o Karma\n\nmatou o Nikolai\n\nSe ele se colocar n\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T09:22:48.000Z", "author_id": "2749682655", "edit_history_tweet_ids": ["1176789138340757505"], "id": "1176789138340757505", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "Asagiri"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "Oda"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5034, "type": "Person", "normalized_text": "Nikolai"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176615265976619008"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:22:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2332751394", "edit_history_tweet_ids": ["1176789102475272192"], "id": "1176789102475272192", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "\u0427\u0442\u043e \u0443\u0441\u0443\u0433\u0443\u0431\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0441 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u043e\u043c 1\u00a0\u0442\u0438\u043f\u0430? https://t.co/Q9dOCVFDkF https://t.co/0tcBoppDjv", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-25T09:22:31.000Z", "author_id": "2315410356", "edit_history_tweet_ids": ["1176789064093249536"], "id": "1176789064093249536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Q9dOCVFDkF", "expanded_url": "https://medicalinsider.ru/news/chto-usugublyaet-popytki-suicida-sredi-lyudejj-s-diabetom-1-tipa/", "display_url": "medicalinsider.ru/news/chto-usug\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/0tcBoppDjv", "expanded_url": "https://twitter.com/MedicaIinsider/status/1176789064093249536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0tcBoppDjv", "media_key": "3_1176789062511943680"}]}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:22:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "326264388", "edit_history_tweet_ids": ["1176789013933559810"], "id": "1176789013933559810", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:22:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "326264388", "edit_history_tweet_ids": ["1176788965917110273"], "id": "1176788965917110273", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:21:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "991753121276801024", "edit_history_tweet_ids": ["1176788932488548352"], "id": "1176788932488548352", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:20:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "145329447", "edit_history_tweet_ids": ["1176788535153762304"], "id": "1176788535153762304", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:19:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "145329447", "edit_history_tweet_ids": ["1176788386239135744"], "id": "1176788386239135744", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Giovanna se encontra morta, aqui \u00e9 a m\u00e3e dela, vc t\u00e1 feliz hongjoong???? Vc matou a minha filha https://t.co/O8LcU8z8h7", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T09:19:17.000Z", "author_id": "1117534518137774082", "edit_history_tweet_ids": ["1176788250574368769"], "id": "1176788250574368769", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanna"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "hongjoong"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/O8LcU8z8h7", "expanded_url": "https://twitter.com/ATEEZofficial/status/1176783448326864896", "display_url": "twitter.com/ATEEZofficial/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176783448326864896"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:19:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "275872620", "edit_history_tweet_ids": ["1176788223500197888"], "id": "1176788223500197888", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:16:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "289291320", "edit_history_tweet_ids": ["1176787508069314560"], "id": "1176787508069314560", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:15:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "201114456", "edit_history_tweet_ids": ["1176787308714049536"], "id": "1176787308714049536", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:15:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "254858848", "edit_history_tweet_ids": ["1176787261540720640"], "id": "1176787261540720640", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:15:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1031924749", "edit_history_tweet_ids": ["1176787243379372033"], "id": "1176787243379372033", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:15:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1730534713", "edit_history_tweet_ids": ["1176787200228376576"], "id": "1176787200228376576", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:14:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "254858848", "edit_history_tweet_ids": ["1176787141524885504"], "id": "1176787141524885504", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:14:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4194218003", "edit_history_tweet_ids": ["1176787050353352705"], "id": "1176787050353352705", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:13:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2573548093", "edit_history_tweet_ids": ["1176786689962008577"], "id": "1176786689962008577", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T09:12:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "710684360391921665", "edit_history_tweet_ids": ["1176786543136186368"], "id": "1176786543136186368", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @icaruszyn: \u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T09:12:26.000Z", "author_id": "1091043407382933508", "edit_history_tweet_ids": ["1176786527420129280"], "id": "1176786527420129280", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176677984645931008"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:12:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2826697217", "edit_history_tweet_ids": ["1176786463435952128"], "id": "1176786463435952128", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T09:12:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "264933489", "edit_history_tweet_ids": ["1176786424877785091"], "id": "1176786424877785091", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:11:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "142342559", "edit_history_tweet_ids": ["1176786401163120640"], "id": "1176786401163120640", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:11:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "142342559", "edit_history_tweet_ids": ["1176786361363382274"], "id": "1176786361363382274", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:11:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "41719983", "edit_history_tweet_ids": ["1176786258007404544"], "id": "1176786258007404544", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:10:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "author_id": "286002206", "edit_history_tweet_ids": ["1176785995112550400"], "id": "1176785995112550400", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:09:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "146010330", "edit_history_tweet_ids": ["1176785676118966273"], "id": "1176785676118966273", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:07:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "487604544", "edit_history_tweet_ids": ["1176785402121924608"], "id": "1176785402121924608", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Quando algu\u00e9m se suicida td mundo enche o cu pra falar um monte de coisa, q n sabia e n sei oq, mas as pessoas d\u00e3o sinais o tempo td, as pessoas postam q querem se matar ou algo do tipo e vcs d\u00e3o risada dizendo q \u00e9 pra chamar a aten\u00e7\u00e3o, vsfd", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T09:07:55.000Z", "author_id": "784918545998159872", "edit_history_tweet_ids": ["1176785390738509824"], "id": "1176785390738509824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:07:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "971191794770866176", "edit_history_tweet_ids": ["1176785279153311745"], "id": "1176785279153311745", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:06:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2618816634", "edit_history_tweet_ids": ["1176785117408387072"], "id": "1176785117408387072", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Urso suicida se por enforcamento durante manifesta\u00e7\u00e3o p\u00fablica em protesto  contra as altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas! Afirmou antes q n\u00e3o se aguenta o valor na toca e q assim n\u00e3o consegue hibernar! https://t.co/m99ioatr6A", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T09:03:26.000Z", "author_id": "108080165", "edit_history_tweet_ids": ["1176784264165285889"], "id": "1176784264165285889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/m99ioatr6A", "expanded_url": "https://twitter.com/Xico_Ze/status/1176784264165285889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m99ioatr6A", "media_key": "3_1176784242161999873"}]}}, {"text": "@kakau @tequieroputa @imbadnews @debbiecorrano A curiosidade matou o gato n\u00e9? Se quiser que eu te conte, eu n\u00e3o tenho vergonha nenhuma na cara, mas nem \u00e9 uma hist\u00f3ria l\u00e1 muito engra\u00e7ada, \u00e9 mesmo too much intimacy hahaha", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T09:03:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "kakau", "id": "6457932"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "tequieroputa", "id": "1315958968272007168"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "imbadnews", "id": "16145670"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "debbiecorrano", "id": "12075082"}]}, "in_reply_to_user_id": "6457932", "author_id": "25684290", "edit_history_tweet_ids": ["1176784163162247168"], "id": "1176784163162247168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176782300006223873"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:02:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "390427246", "edit_history_tweet_ids": ["1176783918458179585"], "id": "1176783918458179585", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:01:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "author_id": "240409041", "edit_history_tweet_ids": ["1176783713847390208"], "id": "1176783713847390208", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}]}, {"text": "Chau, qu\u00e9 linda eres. Te adoro un mont\u00f3n, beb\u00e9, y te cuido m\u00e1s o me matAH RE SUICIDA. https://t.co/pEPeTaOMKd", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T09:00:22.000Z", "author_id": "870324996945485824", "edit_history_tweet_ids": ["1176783492883070976"], "id": "1176783492883070976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pEPeTaOMKd", "expanded_url": "https://t.co/pEPeTaOMKd", "display_url": "t.co/pEPeTaOMKd"}]}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:59:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "860330670", "edit_history_tweet_ids": ["1176783385458597895"], "id": "1176783385458597895", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:58:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "726199855446691840", "edit_history_tweet_ids": ["1176783143375912961"], "id": "1176783143375912961", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:57:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3866411715", "edit_history_tweet_ids": ["1176782696116314112"], "id": "1176782696116314112", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:55:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "1052550032354729984", "edit_history_tweet_ids": ["1176782365676449792"], "id": "1176782365676449792", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:55:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1052550032354729984", "edit_history_tweet_ids": ["1176782298349543427"], "id": "1176782298349543427", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Ser\u00e1 que  iguem ir\u00e1 comentar sobre isso !!!\n\nUm crime barabaro e todos se calam s\u00f3 porque \u00f1 foi o suspeito um policial ?\n\ncad\u00ea os... https://t.co/tSgv5GlwjH", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T08:55:05.000Z", "author_id": "2516819084", "edit_history_tweet_ids": ["1176782161627832320"], "id": "1176782161627832320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/tSgv5GlwjH", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sorocaba-jundiai/noticia/2019/09/24/mae-fala-sobre-jovem-que-mutilou-e-matou-irmao-de-5-anos-perdi-dois-filhos.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sorocaba-ju\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sorocaba-jundiai/noticia/2019/09/24/mae-fala-sobre-jovem-que-mutilou-e-matou-irmao-de-5-anos-perdi-dois-filhos.ghtml"}]}}, {"text": "Errores del trader: operativa suicida  https://t.co/t6m5i0BVyf @areadeinversion", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:54:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 79, "username": "areadeinversion", "id": "2339273831"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/t6m5i0BVyf", "expanded_url": "https://www.areadeinversion.com/2019/09/25/operativa-suicida/", "display_url": "areadeinversion.com/2019/09/25/ope\u2026"}]}, "author_id": "132685875", "edit_history_tweet_ids": ["1176782083714424832"], "id": "1176782083714424832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T08:53:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "2163673155", "edit_history_tweet_ids": ["1176781672156733440"], "id": "1176781672156733440", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:52:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1007087373535072256", "edit_history_tweet_ids": ["1176781461124538368"], "id": "1176781461124538368", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @JoseRa40188068: La gran verg\u00fcenza escondida de la que el @PSOE y su gobierno no tienen nada que ver.\n\u00a1No, que va! Sinverg\u00fcenzas!\n\u00bfC\u00f3mo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:51:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseRa40188068", "id": "1164828808865730561"}, {"start": 61, "end": 66, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "1157732693356027904", "edit_history_tweet_ids": ["1176781291334897664"], "id": "1176781291334897664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176748386114056193"}]}, {"text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T08:50:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "43326216", "edit_history_tweet_ids": ["1176780977877766144"], "id": "1176780977877766144", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:50:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "792745660567130113", "edit_history_tweet_ids": ["1176780918209548288"], "id": "1176780918209548288", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u3068\u6210\u7530\u84ee\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\uff01\u5ca1\u502b\u4e4b\u3068\u5ddd\u4eba\u62d3\u6765\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u306f\u3044\u3064\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6d77\u91ce\u3068\u6210\u7530\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\u3067\u6ce8\u76ee\u3055\u308c\u308b\u306e\u306f\u3001\u5143\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u3002\n\u8fd1\u5e74\u306e\u50be\u5411\u3092\u8abf\u3079\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co\u2026", "lang": "ja", "created_at": "2019-09-25T08:49:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "\u6210\u7530\u84ee"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.8558, "type": "Place", "normalized_text": "\u6210\u7530"}]}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1176780866527223808"], "id": "1176780866527223808", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176630047551053825"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:49:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "31413616", "edit_history_tweet_ids": ["1176780860026212352"], "id": "1176780860026212352", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:49:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "185380599", "edit_history_tweet_ids": ["1176780718057431040"], "id": "1176780718057431040", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "un dc y otro que se suicida al empezar la partida y hemos reparado david y yo 4 generadores XD", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:49:20.000Z", "author_id": "173933321", "edit_history_tweet_ids": ["1176780714072821761"], "id": "1176780714072821761", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.8015, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "david"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:48:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4827388379", "edit_history_tweet_ids": ["1176780575128117249"], "id": "1176780575128117249", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:48:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4869498521", "edit_history_tweet_ids": ["1176780550817964032"], "id": "1176780550817964032", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT Escuadr\u00f3n Suicida   quiere entrar en vuestras casas  \u00a1por 11,99\u00a0\u20ac\u20ac ! https://t.co/IQH6QhyUvc https://t.co/0NROru8Rdz", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:47:04.000Z", "author_id": "707566433706876928", "edit_history_tweet_ids": ["1176780143806865408"], "id": "1176780143806865408", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/IQH6QhyUvc", "expanded_url": "https://www.amazon.es/Escuadr%C3%B3n-Suicida-Versi%C3%B3n-Extendida-Digibook/dp/B01LY3DJCT/?tag=buscachollosamazon-21", "display_url": "amazon.es/Escuadr%C3%B3n\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/0NROru8Rdz", "expanded_url": "https://twitter.com/rebajitasAmazon/status/1176780143806865408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0NROru8Rdz", "media_key": "3_1176780142171103232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @paolacella: @RFeragalli giggino, in quei 14 mesi sei stato sempre a fianco di salvini, eh. e ci saresti ancora, se quello non avesse fa\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T08:46:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paolacella", "id": "476766822"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "RFeragalli", "id": "1034888664390795264"}]}, "author_id": "2940481595", "edit_history_tweet_ids": ["1176779907642331136"], "id": "1176779907642331136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176779101874589696"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T08:44:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "59896050", "edit_history_tweet_ids": ["1176779381634666496"], "id": "1176779381634666496", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "@RFeragalli giggino, in quei 14 mesi sei stato sempre a fianco di salvini, eh. e ci saresti ancora, se quello non avesse fatto la mossa suicida della crisi di governo. taci che fai una figura migliore", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T08:42:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RFeragalli", "id": "1034888664390795264"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034888664390795264", "author_id": "476766822", "edit_history_tweet_ids": ["1176779101874589696"], "id": "1176779101874589696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176746149895651329"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:42:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1108829144", "edit_history_tweet_ids": ["1176778928226230272"], "id": "1176778928226230272", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:40:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "147247435", "edit_history_tweet_ids": ["1176778512696532993"], "id": "1176778512696532993", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @GazapoLapayese: En la provincia de #Helmand, al sur de #Afganist\u00e1n, 15 muertos y 50 heridos por un #atentado con coche bomba. Omer Zuva\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:34:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GazapoLapayese", "id": "3577719917"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "Helmand"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "atentado"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9185, "type": "Place", "normalized_text": "Helmand"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6679, "type": "Person", "normalized_text": "Omer Zuva"}]}, "author_id": "257586817", "edit_history_tweet_ids": ["1176776897377837056"], "id": "1176776897377837056", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "977240910802178049"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:33:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1850453299", "edit_history_tweet_ids": ["1176776639650418689"], "id": "1176776639650418689", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:30:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "author_id": "59511668", "edit_history_tweet_ids": ["1176775895555727363"], "id": "1176775895555727363", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:29:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1701526874", "edit_history_tweet_ids": ["1176775807898914817"], "id": "1176775807898914817", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:29:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1159589291489714176", "edit_history_tweet_ids": ["1176775608891793408"], "id": "1176775608891793408", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:28:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1151257916592283648", "edit_history_tweet_ids": ["1176775539849388032"], "id": "1176775539849388032", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T08:24:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "2966958178", "edit_history_tweet_ids": ["1176774552321495042"], "id": "1176774552321495042", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:24:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "1033091917280681986", "edit_history_tweet_ids": ["1176774345823260673"], "id": "1176774345823260673", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}]}, {"text": "RT @khunnanyar_Mamm: Diego Arria no lleva tatuajes eso nos qued\u00f3 claro a todos en el mirror-selfie-seminude que nos arruin\u00f3 varias semanas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:23:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "khunnanyar_Mamm", "id": "133432846"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Arria"}]}, "author_id": "45083892", "edit_history_tweet_ids": ["1176774282904559616"], "id": "1176774282904559616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176468003216642048"}]}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:23:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1176755955574431746", "edit_history_tweet_ids": ["1176774240122691584"], "id": "1176774240122691584", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:23:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "874803796521742341", "edit_history_tweet_ids": ["1176774185198194689"], "id": "1176774185198194689", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:23:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "author_id": "1113342239361654784", "edit_history_tweet_ids": ["1176774139228692480"], "id": "1176774139228692480", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}]}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:22:48.000Z", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1176774036757667840"], "id": "1176774036757667840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:22:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "874803796521742341", "edit_history_tweet_ids": ["1176773944076054529"], "id": "1176773944076054529", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:22:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "161113695", "edit_history_tweet_ids": ["1176773919304499200"], "id": "1176773919304499200", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T08:21:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "158136785", "edit_history_tweet_ids": ["1176773668602597378"], "id": "1176773668602597378", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:21:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "161113695", "edit_history_tweet_ids": ["1176773644938358785"], "id": "1176773644938358785", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:20:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "4206531664", "edit_history_tweet_ids": ["1176773474536349696"], "id": "1176773474536349696", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:19:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "188500576", "edit_history_tweet_ids": ["1176773252464742400"], "id": "1176773252464742400", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@SPNmademoiselle ..y quien aplaude a esta hist\u00e9rica, realmente tiene poca capacidad de razonamiento.\nLuego cuando se caigan los palos del sombrajo, todos los que la alentaron ,a mirar para otro lado.\nPorque no duden que esto ocurrir\u00e1,el buenismo suicida es una plaga occidental,casi en exclusiva", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:19:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SPNmademoiselle", "id": "1165420415130492928"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165420415130492928", "author_id": "1146725960928174081", "edit_history_tweet_ids": ["1176773231514177536"], "id": "1176773231514177536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176189489884127232"}]}, {"text": "RT @miguelrnuno: \u201cMata su luz un fuego abandonado.\nSube su canto un p\u00e1jaro enamorado.\nTantas criaturas \u00e1vidas en mi silencio\ny esta peque\u00f1a\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:19:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "author_id": "257595577", "edit_history_tweet_ids": ["1176773179618025472"], "id": "1176773179618025472", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176762118902861829"}]}, {"text": "Men in Black, Enemigo P\u00fablico, Wild Wild West, Ali, Yo Robot, En Busca de la Felicidad, Soy Leyenda, Siete Almas, Hancock, La Verdad Duele, Focus, Escuadr\u00f3n Suicida, Bright, Aladdin\u2026 Ojo a G\u00e9minis con Ang Lee #WillSmith #Efem\u00e9rides https://t.co/v8Dm9VPk1d", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:17:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1024040260521664514", "author_id": "1024040260521664514", "edit_history_tweet_ids": ["1176772624359333889"], "id": "1176772624359333889", "entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 219, "tag": "WillSmith"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "Efem\u00e9rides"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "Men in Black"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}, {"start": 31, "end": 44, "probability": 0.7225, "type": "Other", "normalized_text": "Wild Wild West"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Yo Robot"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7703, "type": "Other", "normalized_text": "de la"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.319, "type": "Person", "normalized_text": "Leyenda"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Siete Almas"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "Hancock"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.7044, "type": "Other", "normalized_text": "La Verdad Duele"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Focus"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.3908, "type": "Other", "normalized_text": "Aladdin"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Ang Lee"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "WillSmith"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/v8Dm9VPk1d", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1176772624359333889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v8Dm9VPk1d", "media_key": "3_1176772618785107969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176771741445754880"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:16:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "394995982", "edit_history_tweet_ids": ["1176772419132018688"], "id": "1176772419132018688", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "\u2695\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\u27a1\ufe0fTe recomendamos leer: #OMS alerta \ud83d\udce2 En el mundo cada 40 segundos se suicida una persona  Los detalles l\u00e9elos ac\u00e1 y ent\u00e9rate el rol que juegan los #plaguicidas es esta pr\u00e1ctica\u27a1\ufe0f https://t.co/5UTJ6nhz5r https://t.co/wVN4Bq2Tav", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:15:04.000Z", "author_id": "3068193015", "edit_history_tweet_ids": ["1176772089224867840"], "id": "1176772089224867840", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "OMS"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "plaguicidas"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.876, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/5UTJ6nhz5r", "expanded_url": "http://ow.ly/DN3230pAqcM", "display_url": "ow.ly/DN3230pAqcM"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/wVN4Bq2Tav", "expanded_url": "https://twitter.com/infogatecl/status/1176772089224867840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wVN4Bq2Tav", "media_key": "3_1176772087832334336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:14:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4206531664", "edit_history_tweet_ids": ["1176771858441678848"], "id": "1176771858441678848", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:12:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1165050368432193537", "edit_history_tweet_ids": ["1176771338557693952"], "id": "1176771338557693952", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:11:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "author_id": "1154369789139345408", "edit_history_tweet_ids": ["1176771214834098182"], "id": "1176771214834098182", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:11:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1015076557956710401", "edit_history_tweet_ids": ["1176771201747701761"], "id": "1176771201747701761", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T08:09:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "568244106", "edit_history_tweet_ids": ["1176770737165807617"], "id": "1176770737165807617", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "\u041f\u043b\u0430\u043d \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u043f\u043e \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u043d\u0435\u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u0438\u0445 \u043d\u0430 2019-2020 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043a\u0430\u0447\u0430\u0442\u044c https://t.co/CXBONGAXRl", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-25T08:08:39.000Z", "author_id": "920886686", "edit_history_tweet_ids": ["1176770475457941504"], "id": "1176770475457941504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CXBONGAXRl", "expanded_url": "https://uchitelya.com/pedagogika/170730-plan-raboty-po-profilaktike-suicida-sredi-nesovershennoletnih.html", "display_url": "uchitelya.com/pedagogika/170\u2026"}]}}, {"text": "@mjmclmgddgp @RubenSanchezTW @Barbijaputa Si claro.. Por que un tio se suicida por que le apetece... No por que no vea otra salida..", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:08:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mjmclmgddgp", "id": "2733032910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}]}, "in_reply_to_user_id": "2733032910", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "author_id": "1128350091188813824", "edit_history_tweet_ids": ["1176770425860349952"], "id": "1176770425860349952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176740906176786432"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:08:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1219454586", "edit_history_tweet_ids": ["1176770335783493633"], "id": "1176770335783493633", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @DiarioClever: Un nuevo peritaje al cuerpo de la activista medioambiental #MacarenaValdes, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno fue por\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:07:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiarioClever", "id": "980814145531629570"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "MacarenaValdes"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaValdes"}]}, "author_id": "3958840461", "edit_history_tweet_ids": ["1176770116954066944"], "id": "1176770116954066944", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176521111032475650"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:04:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "125128281", "edit_history_tweet_ids": ["1176769331755175936"], "id": "1176769331755175936", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:03:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "588208563", "edit_history_tweet_ids": ["1176769173197860865"], "id": "1176769173197860865", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:03:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3371336793", "edit_history_tweet_ids": ["1176769100472885249"], "id": "1176769100472885249", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T08:02:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "2779254460", "edit_history_tweet_ids": ["1176769022643318784"], "id": "1176769022643318784", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:02:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4220068583", "edit_history_tweet_ids": ["1176769016293187585"], "id": "1176769016293187585", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @dcnc_: lembrando que: voc\u00ea diz \"foi o tr\u00e1fico que matou\" ainda sim a culpa \u00c9 DO ESTADO. a guerra das drogas (um gasto ENORME) que o est\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T08:02:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "dcnc_", "id": "1338499395675799552"}]}, "author_id": "183862188", "edit_history_tweet_ids": ["1176768861175197696"], "id": "1176768861175197696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176765064608669697"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:01:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "208305261", "edit_history_tweet_ids": ["1176768751208947712"], "id": "1176768751208947712", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:00:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "208305261", "edit_history_tweet_ids": ["1176768458274541568"], "id": "1176768458274541568", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:58:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "130761719", "edit_history_tweet_ids": ["1176768003259686912"], "id": "1176768003259686912", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:58:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "305416366", "edit_history_tweet_ids": ["1176767843515453441"], "id": "1176767843515453441", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:57:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "246505391", "edit_history_tweet_ids": ["1176767715547238400"], "id": "1176767715547238400", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:57:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "813621102", "edit_history_tweet_ids": ["1176767549469409280"], "id": "1176767549469409280", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:56:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2378818609", "edit_history_tweet_ids": ["1176767435137048579"], "id": "1176767435137048579", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:54:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4908938639", "edit_history_tweet_ids": ["1176766811183992832"], "id": "1176766811183992832", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Un chiste m\u00e1s sobre trippier y el balconing y la que se suicida soy yo! \n\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Buenos y rojiblancos diiiiias!!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:52:51.000Z", "author_id": "3101710679", "edit_history_tweet_ids": ["1176766499056472064"], "id": "1176766499056472064", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "balconing"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "N\u00e3o se preocupe, est\u00fapida, que eu tamb\u00e9m n\u00e3o me queria sentar, ia j\u00e1 sair, chazinho de manh\u00e3 em vez de caf\u00e9 nunca matou ningu\u00e9m", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:52:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "3358592176", "author_id": "3358592176", "edit_history_tweet_ids": ["1176766454613651456"], "id": "1176766454613651456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176766073636626432"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:52:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "238727586", "edit_history_tweet_ids": ["1176766400096026624"], "id": "1176766400096026624", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:50:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1152280951", "edit_history_tweet_ids": ["1176765853087555585"], "id": "1176765853087555585", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:48:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "757487958085791744", "edit_history_tweet_ids": ["1176765485263859712"], "id": "1176765485263859712", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:47:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "512583117", "edit_history_tweet_ids": ["1176765114319609856"], "id": "1176765114319609856", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"text": "lembrando que: voc\u00ea diz \"foi o tr\u00e1fico que matou\" ainda sim a culpa \u00c9 DO ESTADO. a guerra das drogas (um gasto ENORME) que o estado adotou como melhor medida contra o tr\u00e1fico, j\u00e1 se provou falha centenas de vezes. aumento de mortes de inocentes, pres\u00eddios lotados (+) https://t.co/Qlh6w2NOS6", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:47:09.000Z", "author_id": "724819364428521474", "edit_history_tweet_ids": ["1176765064608669697"], "id": "1176765064608669697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Qlh6w2NOS6", "expanded_url": "https://twitter.com/eurenesilva/status/1176594832095162370", "display_url": "twitter.com/eurenesilva/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176594832095162370"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:46:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "749156600452149248", "edit_history_tweet_ids": ["1176764983222394880"], "id": "1176764983222394880", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:46:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2520542938", "edit_history_tweet_ids": ["1176764795456016384"], "id": "1176764795456016384", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@Boostedtokage Aftershock normalmente \u00e9 melhor mas se tiveres duo com 1 adc suicida ou achares que \u00e9 uma lane muito dif\u00edcil podes levar guardian eu por exemplo se for de Nami contra brand oh assim levo guardian para me aguentar melhor", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:45:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "857691107324567552", "author_id": "1883191988", "edit_history_tweet_ids": ["1176764650630864896"], "id": "1176764650630864896", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.829, "type": "Other", "normalized_text": "Aftershock"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "Nami"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176629682114093056"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:44:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "906748051", "edit_history_tweet_ids": ["1176764469604757504"], "id": "1176764469604757504", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @vini07ofc: Nao acredito que aquele mano se matou.. N tinha mt proximidade mas as 3x que o cara se viu foi so resenha. Sempre rindo e br\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:44:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vini07ofc", "id": "813640025158123520"}]}, "author_id": "865938502831271936", "edit_history_tweet_ids": ["1176764401430474752"], "id": "1176764401430474752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176697347490877441"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:44:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "2352039367", "edit_history_tweet_ids": ["1176764321734516737"], "id": "1176764321734516737", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:43:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1151417515", "edit_history_tweet_ids": ["1176764201852907520"], "id": "1176764201852907520", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "La broma suicida: el cambio clim\u00e1tico es un problema sin remedio https://t.co/nV214o2Mkl", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:43:05.000Z", "author_id": "409808586", "edit_history_tweet_ids": ["1176764040347029504"], "id": "1176764040347029504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nV214o2Mkl", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/broma-suicida-cambio-climatico-problema-sin-remedio", "display_url": "meneame.net/story/broma-su\u2026"}]}}, {"text": "@mi_ca_lo Ven y t acurrucu\n\nSuicida'm", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:42:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mi_ca_lo", "id": "4767401189"}]}, "in_reply_to_user_id": "4767401189", "author_id": "3309514589", "edit_history_tweet_ids": ["1176763988295782400"], "id": "1176763988295782400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176736583254454272"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:42:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "333236636", "edit_history_tweet_ids": ["1176763890253926401"], "id": "1176763890253926401", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:41:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "333236636", "edit_history_tweet_ids": ["1176763738780831745"], "id": "1176763738780831745", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Me estoy yendo de viaje con 60 adolescentes en un cole. Suicida la piba. Pero estoy feliz !", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:41:29.000Z", "author_id": "1017246134203543552", "edit_history_tweet_ids": ["1176763639556136961"], "id": "1176763639556136961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:38:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "109232499", "edit_history_tweet_ids": ["1176762850553008128"], "id": "1176762850553008128", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "S\u00f3 atacou quando achou que Sauron estava muito pr\u00f3ximo de descobrir a localiza\u00e7\u00e3o do anel, e ent\u00e3o ele atacou, no fim ele n\u00e3o se redimiu, ele matou milhares de pessoas inclusive o filho do Rei de Rohan.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:38:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "763256336570281984", "author_id": "763256336570281984", "edit_history_tweet_ids": ["1176762762711773184"], "id": "1176762762711773184", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6155, "type": "Person", "normalized_text": "Sauron"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.2663, "type": "Person", "normalized_text": "Rohan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176762210917539840"}]}, {"text": "God dai-me sa\u00fade mental pra n\u00e3o tomar 2 gramas de medicamento num ato suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:36:41.000Z", "author_id": "1342949209", "edit_history_tweet_ids": ["1176762431189737472"], "id": "1176762431189737472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\u201cMata su luz un fuego abandonado.\nSube su canto un p\u00e1jaro enamorado.\nTantas criaturas \u00e1vidas en mi silencio\ny esta peque\u00f1a lluvia que me acompa\u00f1a\u201d\nDe 'Los trabajos y las noches' 1965.\nEl 25 de septiembre de 1972 \nse suicida #AlejandraPizarnik,\nbrillante poetisa argentina.\n#Poes\u00eda https://t.co/4J050HM1Aj", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:35:26.000Z", "author_id": "3232046517", "edit_history_tweet_ids": ["1176762118902861829"], "id": "1176762118902861829", "entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 242, "tag": "AlejandraPizarnik"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "Poes\u00eda"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 175, "probability": 0.7963, "type": "Other", "normalized_text": "Los trabajos y las noches"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.8117, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4J050HM1Aj", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1176762118902861829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4J050HM1Aj", "media_key": "3_1176762112615571456"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4J050HM1Aj", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1176762118902861829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4J050HM1Aj", "media_key": "3_1176762112602976256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:35:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "author_id": "43938176", "edit_history_tweet_ids": ["1176762034484121600"], "id": "1176762034484121600", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}]}, {"text": "Tava com d\u00f3 de desligar mas se p\u00e1 minha internet matou a call KKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:30:42.000Z", "author_id": "1043174487162847233", "edit_history_tweet_ids": ["1176760924075544576"], "id": "1176760924075544576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@MrVanDep Os filmes dos her\u00f3is n\u00e3o v\u00e3o ser iguais. \n\nSignifica que o esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um bom filme ? \ud83d\udc40 Kk", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:29:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MrVanDep", "id": "236623658"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "236623658", "author_id": "3174799659", "edit_history_tweet_ids": ["1176760722895908864"], "id": "1176760722895908864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176703234628554754"}]}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:29:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "author_id": "730971308", "edit_history_tweet_ids": ["1176760657259237376"], "id": "1176760657259237376", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:29:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1547353945", "edit_history_tweet_ids": ["1176760646035214336"], "id": "1176760646035214336", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@gijoe012 Et dire qu\u2019on disait de Clemenceau que c\u2019\u00e9tait un tigre de son vivant pour se r\u00e9incarner en matou son p\u00e9p\u00e8re. Comme quoi il faut se m\u00e9fier du sort \ud83d\ude05 https://t.co/BxCIVDMKtv", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:28:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "giJoe012", "id": "1324283706735878144"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/BxCIVDMKtv", "expanded_url": "https://twitter.com/Astro_Lo_Geek/status/1176760461729157120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BxCIVDMKtv", "media_key": "16_1176760427281342464"}]}, "in_reply_to_user_id": "2453637696", "author_id": "3024107753", "edit_history_tweet_ids": ["1176760461729157120"], "id": "1176760461729157120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176750229594529792"}]}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:28:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "author_id": "264449068", "edit_history_tweet_ids": ["1176760387699691521"], "id": "1176760387699691521", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:26:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "3350889148", "edit_history_tweet_ids": ["1176759756939300865"], "id": "1176759756939300865", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:25:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "425931903", "edit_history_tweet_ids": ["1176759576399663105"], "id": "1176759576399663105", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:24:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "270134230", "edit_history_tweet_ids": ["1176759408149377024"], "id": "1176759408149377024", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:24:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1048594986", "edit_history_tweet_ids": ["1176759367615557638"], "id": "1176759367615557638", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:20:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "186882665", "edit_history_tweet_ids": ["1176758330078957569"], "id": "1176758330078957569", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:19:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "763962247", "edit_history_tweet_ids": ["1176758215993954305"], "id": "1176758215993954305", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @SayaMatsukaze: El Nuru is back uwu \u2661\n\n-Rol Abierto con este Gato Suicida- \nPor si quieren \u2661\n\n#TwitterNatureSchool @Zoe_QWQhelp https://\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T07:19:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SayaMatsukaze", "id": "2468626844"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 117, "tag": "TwitterNatureSchool"}]}, "author_id": "1104898859170443264", "edit_history_tweet_ids": ["1176758030962053121"], "id": "1176758030962053121", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176182551104245760"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:19:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "155170578", "edit_history_tweet_ids": ["1176757985437278209"], "id": "1176757985437278209", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:18:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "358806486", "edit_history_tweet_ids": ["1176757924720467974"], "id": "1176757924720467974", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:18:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "358806486", "edit_history_tweet_ids": ["1176757870437765120"], "id": "1176757870437765120", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "g1goias: Delegado investiga se tiro que matou soldado da PM foi feito por policial, em Aparecida de Goi\u00e2nia https://t.co/JbzLBgDyDg", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:18:26.000Z", "author_id": "1121194108096274432", "edit_history_tweet_ids": ["1176757840108822528"], "id": "1176757840108822528", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8998, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/JbzLBgDyDg", "expanded_url": "https://glo.bo/2msqOhh", "display_url": "glo.bo/2msqOhh"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "g1goias: Delegado investiga se tiro que matou solado da PM foi feito por policial, em Aparecida de Goi\u00e2nia https://t.co/JbzLBgDyDg", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:18:26.000Z", "author_id": "1121194108096274432", "edit_history_tweet_ids": ["1176757838527520768"], "id": "1176757838527520768", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JbzLBgDyDg", "expanded_url": "https://glo.bo/2msqOhh", "display_url": "glo.bo/2msqOhh"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:18:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "256685865", "edit_history_tweet_ids": ["1176757826993250304"], "id": "1176757826993250304", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:16:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2563993838", "edit_history_tweet_ids": ["1176757322389032975"], "id": "1176757322389032975", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:16:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "1017483339970826240", "edit_history_tweet_ids": ["1176757272430747648"], "id": "1176757272430747648", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "@suicida_mne \u0411\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u044e\ud83d\udc85", "lang": "ru", "created_at": "2019-09-25T07:13:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1109124462497202176", "edit_history_tweet_ids": ["1176756671034667009"], "id": "1176756671034667009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176701268053676033"}]}, {"text": "RT @helpriodjaneiro: E se a bala que matou infelizmente a menina Agatha de 8 anos , tiver sa\u00edda do arma de bandidos, v\u00e3o querer pris\u00e3o dos\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:12:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "helpriodjaneiro", "id": "26158897"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "author_id": "1154459786542497794", "edit_history_tweet_ids": ["1176756308453789697"], "id": "1176756308453789697", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176091695080968193"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:11:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "569570412", "edit_history_tweet_ids": ["1176756158863958016"], "id": "1176756158863958016", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:11:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "author_id": "1080403523420991488", "edit_history_tweet_ids": ["1176756057772908545"], "id": "1176756057772908545", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:11:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "3141318353", "edit_history_tweet_ids": ["1176756038646796288"], "id": "1176756038646796288", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:10:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "author_id": "192268576", "edit_history_tweet_ids": ["1176755883231109121"], "id": "1176755883231109121", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:08:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "1570649473", "edit_history_tweet_ids": ["1176755344804106240"], "id": "1176755344804106240", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @ferarca2: Eso sin a\u00f1adir la guinda de la Chunta y de Equo de hoy estoy con el Frente y ma\u00f1ana con el de enfrente.\nLo q no tengo nada cl\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:05:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ferarca2", "id": "239936458"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "Chunta"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "Equo"}]}, "author_id": "278497351", "edit_history_tweet_ids": ["1176754523861372928"], "id": "1176754523861372928", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176746117192650752"}]}, {"text": "Estos son los nuevos miembros de \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d:  https://t.co/wuFEdMFBDO https://t.co/1hw7HV3EGy", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:03:25.000Z", "author_id": "1022279635508371456", "edit_history_tweet_ids": ["1176754058155167744"], "id": "1176754058155167744", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.953, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wuFEdMFBDO", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/estos-son-los-nuevos-miembros-de-el-escuadron-suicida/", "display_url": "bolsamania.com/cine/estos-son\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/1hw7HV3EGy", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1176753697038176256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1hw7HV3EGy", "media_key": "3_1176753694928515072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "O crente falando que o chester era satanista e por isso ele se matou\n\nVsf namoral", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:03:24.000Z", "author_id": "3011417830", "edit_history_tweet_ids": ["1176754056443912193"], "id": "1176754056443912193", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "chester"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:02:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "714317514", "edit_history_tweet_ids": ["1176753874906112000"], "id": "1176753874906112000", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "Estos son los nuevos miembros de \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d:  https://t.co/cEDijWQJ8W https://t.co/McGSw89ZjP", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:01:59.000Z", "author_id": "1159921734", "edit_history_tweet_ids": ["1176753697038176256"], "id": "1176753697038176256", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.953, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/cEDijWQJ8W", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/estos-son-los-nuevos-miembros-de-el-escuadron-suicida/", "display_url": "bolsamania.com/cine/estos-son\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/McGSw89ZjP", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1176753697038176256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/McGSw89ZjP", "media_key": "3_1176753694928515072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@MAGascon Cuando la madre mata a un progenitor y despu\u00e9s se suicida lo llaman \"suicidio ampliado\" o algo parecido. Eufemismos.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:01:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MAGascon", "id": "145602231"}]}, "in_reply_to_user_id": "145602231", "author_id": "2405162058", "edit_history_tweet_ids": ["1176753507904425984"], "id": "1176753507904425984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176751826319945728"}]}, {"text": "Errores del trader: operativa\u00a0suicida https://t.co/Oua9ABOzTi https://t.co/1DXNFWy2Uc", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:01:09.000Z", "author_id": "2339273831", "edit_history_tweet_ids": ["1176753490657521665"], "id": "1176753490657521665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Oua9ABOzTi", "expanded_url": "https://www.areadeinversion.com/2019/09/25/operativa-suicida/", "display_url": "areadeinversion.com/2019/09/25/ope\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/1DXNFWy2Uc", "expanded_url": "https://twitter.com/areadeinversion/status/1176753490657521665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1DXNFWy2Uc", "media_key": "3_1176753489386643456"}]}}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:00:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "807159902829428736", "edit_history_tweet_ids": ["1176753446248169472"], "id": "1176753446248169472", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:59:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "186696833", "edit_history_tweet_ids": ["1176753006680969216"], "id": "1176753006680969216", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:59:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4437312982", "edit_history_tweet_ids": ["1176752978415509509"], "id": "1176752978415509509", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:58:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "64649961", "edit_history_tweet_ids": ["1176752890700095489"], "id": "1176752890700095489", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:57:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "187071064", "edit_history_tweet_ids": ["1176752675800715264"], "id": "1176752675800715264", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T06:56:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "1171280849372946432", "edit_history_tweet_ids": ["1176752308761370624"], "id": "1176752308761370624", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T06:56:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "1171280849372946432", "edit_history_tweet_ids": ["1176752266868613121"], "id": "1176752266868613121", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:56:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "185562742", "edit_history_tweet_ids": ["1176752201114488832"], "id": "1176752201114488832", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T06:54:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "803293650977439748", "edit_history_tweet_ids": ["1176751888869613568"], "id": "1176751888869613568", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:54:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "89167772", "edit_history_tweet_ids": ["1176751763422109696"], "id": "1176751763422109696", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@BLIND_DATA24 @RenatoSouvarine @CCKKI @Michele_Arnese @Il_Vitruviano @PeppeAmicarelli @danielaranieri @ItalianPolitics @carlo_magnani @MassimoLeaderPD @gimmisantucci @PMO_W ...\n\ncosa faceva il suo sorriso a Formello sulla collina del suicida Whiskey Bar\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfbc\n\nNostra Signora dei Depistati\n\nModena City Ramblers \nhttps://t.co/L9vZHpAnqV", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T06:53:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "RenatoSouvarine", "id": "513144334"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "CCKKI", "id": "379030092"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "Michele_Arnese", "id": "412936122"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "Il_Vitruviano", "id": "28433379"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "PeppeAmicarelli", "id": "1065330750"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "danielaranieri", "id": "17704829"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ItalianPolitics", "id": "33994488"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "carlo_magnani", "id": "484947954"}, {"start": 134, "end": 150, "username": "MassimoLeaderPD", "id": "608063632"}, {"start": 151, "end": 165, "username": "gimmisantucci", "id": "394780039"}, {"start": 166, "end": 172, "username": "PMO_W", "id": "831768450"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/L9vZHpAnqV", "expanded_url": "https://youtu.be/-qSU5MNw5aM", "display_url": "youtu.be/-qSU5MNw5aM"}]}, "in_reply_to_user_id": "43891997", "author_id": "43891997", "edit_history_tweet_ids": ["1176751549684600832"], "id": "1176751549684600832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176751323024433152"}]}, {"text": "Acabo de salir de cambio y han contado que vino una chica de 21 a\u00f1os destrozada porque hace cuatro d\u00edas discuti\u00f3 con su novio y este luego se ahorc\u00f3. Sin entrar en detalles pq uno nunca sabe lo que le pasa por la cabeza a un suicida, pero joder, en serio????", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:52:53.000Z", "author_id": "245824191", "edit_history_tweet_ids": ["1176751410014248961"], "id": "1176751410014248961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MundoMorbido: El elenco completo de El Escuadr\u00f3n Suicida fue revelado por James Gunn https://t.co/hzah4xiTqS https://t.co/5tWFI7kOCn", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:52:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MundoMorbido", "id": "634163357"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 59, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hzah4xiTqS", "expanded_url": "http://mundomorbido.com/james-gunn-revelo-el-elenco-de-the-suicide-squad/", "display_url": "mundomorbido.com/james-gunn-rev\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/5tWFI7kOCn", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoMorbido/status/1174046757845635079/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tWFI7kOCn", "media_key": "3_1174046756214120449"}]}, "author_id": "608545438", "edit_history_tweet_ids": ["1176751363717586945"], "id": "1176751363717586945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174046757845635079"}]}, {"text": "Feiticeiro que matou m\u00e3e, esposa e filho para ter \"poder\" se rende a Cristo - https://t.co/5fehFjVn2E via @gospelprime", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T06:52:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 118, "username": "gospelprime", "id": "18220470"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7905, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5fehFjVn2E", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/feiticeiro-que-matou-mae-esposa-e-filho-para-ter-poder-se-rende-a-cristo/?utm_campaign=shareaholic&utm_medium=twitter&utm_source=socialnetwork", "display_url": "gospelprime.com.br/feiticeiro-que\u2026"}]}, "author_id": "38500369", "edit_history_tweet_ids": ["1176751353785409536"], "id": "1176751353785409536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:51:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "703666177067884545", "edit_history_tweet_ids": ["1176751125934018560"], "id": "1176751125934018560", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:50:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "905719202677391360", "edit_history_tweet_ids": ["1176750921893781504"], "id": "1176750921893781504", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "\"esque son bromas\", \"esque te lo tomas todo a la tremenda\" luego la persona se suicida y \"madre mia esque se pasaban con el\" \"la gente que no tiene respeto\", no? Siempre sois iguales, cada vez da mas asco esta puta red social que protege a escoria anonima", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:49:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "4892824073", "author_id": "4892824073", "edit_history_tweet_ids": ["1176750621858455552"], "id": "1176750621858455552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176750284950949888"}]}, {"text": "Estudante de 17 anos se suicida em Osasco | WebDiario https://t.co/xIJamv7p5b", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T06:48:54.000Z", "author_id": "2231626333", "edit_history_tweet_ids": ["1176750405608296448"], "id": "1176750405608296448", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6653, "type": "Place", "normalized_text": "Osasco"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9097, "type": "Other", "normalized_text": "WebDiario"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xIJamv7p5b", "expanded_url": "http://www.webdiario.com.br/noticia/27037/estudante-de-17-anos-se-suicida-em-osasco?fbclid=IwAR0NN3uKN-5_5NmatZKSkMIpMNExsgMvfzeMTsTD3A0jD_E2KuF9xr95xHU#.XYr3EaGQN1I.twitter", "display_url": "webdiario.com.br/noticia/27037/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:48:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1128935600143392769", "edit_history_tweet_ids": ["1176750402521444353"], "id": "1176750402521444353", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @inon24: Es muy preocupante la multiplicaci\u00f3n de sectas al calor de las multinacionales y globalistas, sectas y dogmas de fe como el cam\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:48:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inon24", "id": "269032621"}]}, "author_id": "1160591247859474432", "edit_history_tweet_ids": ["1176750392643858433"], "id": "1176750392643858433", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176594288781737987"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:48:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "1128935600143392769", "edit_history_tweet_ids": ["1176750326008950784"], "id": "1176750326008950784", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:47:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "author_id": "2575682762", "edit_history_tweet_ids": ["1176750119619837952"], "id": "1176750119619837952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176653539319406592"}]}, {"text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA hombre de la 3ra edad en 5 de Febrero casi Eje 4 Sur Xola\n\n*Vecinos lo vieron rondar por la tarde y al caer la noc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:47:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3472, "type": "Other", "normalized_text": "Xola"}]}, "author_id": "384736268", "edit_history_tweet_ids": ["1176750080755458049"], "id": "1176750080755458049", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176698195759501314"}]}, {"text": "literalmente (alegadamente???) matou uma crian\u00e7a de 13 anos de etnia romani. se esses estupores dessa agremia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria querem arrecadar bandidos comecem com esse indiv\u00edduo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T06:46:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1031848974217605121", "author_id": "1031848974217605121", "edit_history_tweet_ids": ["1176749821602013184"], "id": "1176749821602013184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176749590139363328"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:46:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "942404007091408903", "edit_history_tweet_ids": ["1176749753650098177"], "id": "1176749753650098177", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:45:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "938482345", "edit_history_tweet_ids": ["1176749526574669826"], "id": "1176749526574669826", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@AlfredoKramarz\" Cuando la nostalgia resulta suicida toca imaginar otras salidas. Veremos lo que el futuro depara a Guatemala\".\n\nhttps://t.co/HAMYdUEEdR", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:44:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlfredoKramarz", "id": "1154213434369695744"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/HAMYdUEEdR", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/la-geopolitica-del-quetzal/", "display_url": "forbes.com.mx/la-geopolitica\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1154213434369695744", "author_id": "517861932", "edit_history_tweet_ids": ["1176749413777256448"], "id": "1176749413777256448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Aullidos: Una imagen de James Gunn confirma el inicio del rodaje de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\"...\nhttps://t.co/RMZqGnQYyp", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:43:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9528, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/RMZqGnQYyp", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32833/james-gunn-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32833/\u2026"}]}, "author_id": "611728460", "edit_history_tweet_ids": ["1176749146700750848"], "id": "1176749146700750848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176738099717558272"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:43:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "1568702468", "edit_history_tweet_ids": ["1176749140002385920"], "id": "1176749140002385920", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @jennydearica: Los muertos ya votaron en tiempos del cobarde suicida.. \ud83d\ude21 https://t.co/2WRzhQJwXf", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:43:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jennydearica", "id": "611805420"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2WRzhQJwXf", "expanded_url": "https://twitter.com/DolGuldur70/status/1175983007410393088", "display_url": "twitter.com/DolGuldur70/st\u2026"}]}, "author_id": "3378350987", "edit_history_tweet_ids": ["1176749125649555456"], "id": "1176749125649555456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176638966059151363"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:43:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "293424177", "edit_history_tweet_ids": ["1176749039586631680"], "id": "1176749039586631680", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:43:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "81153987", "edit_history_tweet_ids": ["1176748993214373894"], "id": "1176748993214373894", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "[VIDEO] Ciervo suicida https://t.co/ps1sVVXvTK https://t.co/5lt9UpUlOS", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T06:42:38.000Z", "author_id": "1849064682", "edit_history_tweet_ids": ["1176748830462763009"], "id": "1176748830462763009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/ps1sVVXvTK", "expanded_url": "http://bit.ly/2gTlsFB", "display_url": "bit.ly/2gTlsFB"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/5lt9UpUlOS", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1176748830462763009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5lt9UpUlOS", "media_key": "3_1176748828537569282"}]}}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:41:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "292306948", "edit_history_tweet_ids": ["1176748587159564288"], "id": "1176748587159564288", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "La gran verg\u00fcenza escondida de la que el @PSOE y su gobierno no tienen nada que ver.\n\u00a1No, que va! Sinverg\u00fcenzas!\n\u00bfC\u00f3mo pueden dormir con esto sobre sus espaldas?\nAyudas para todos menos para los que realmente lo necesitan!\nASCO! \nhttps://t.co/8XryEcaIHr", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:40:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 46, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/8XryEcaIHr", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/sociedad/horas-media-suicida-persona-Espana_0_940356599.html", "display_url": "eldiario.es/sociedad/horas\u2026"}]}, "author_id": "1164828808865730561", "edit_history_tweet_ids": ["1176748386114056193"], "id": "1176748386114056193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:39:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3295094697", "edit_history_tweet_ids": ["1176748144551505920"], "id": "1176748144551505920", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Essa \u00e9 uma hist\u00f3ria de amor e maldi\u00e7\u00e3o, dizem que o amor \u00e9 um mal dos tr\u00f3picos mas a fome \u00e9 mais veloz, a cabe\u00e7a coroada, estandarte na cal\u00e7ada ouro e royal azul, a serpente suicida enrolada ao teus p\u00e9s em frente ao L'amour\nhttps://t.co/oevbCKj45q", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T06:37:00.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "author_id": "127894080", "edit_history_tweet_ids": ["1176747413102583808"], "id": "1176747413102583808", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 222, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "L'amour"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/oevbCKj45q", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/1wLt7pdMvXU39ltmf0JLxG?si=N_IB-LU4Rpi8l8PcnJvICA", "display_url": "open.spotify.com/track/1wLt7pdM\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:35:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "52762114", "edit_history_tweet_ids": ["1176747014283026432"], "id": "1176747014283026432", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/zXPkhZGqmq v\u00eda @_infoLibre", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:34:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/zXPkhZGqmq", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1052405", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "author_id": "988789981366931456", "edit_history_tweet_ids": ["1176746673864892416"], "id": "1176746673864892416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "So\u00f1\u00e9 hace mucho tiempo que escribia una carta en mi balc\u00f3n, era una carta suicida, miraba el r\u00edo y ve\u00eda la luna desde un d\u00e9cimo piso.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:34:01.000Z", "author_id": "409710585", "edit_history_tweet_ids": ["1176746662372548608"], "id": "1176746662372548608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:32:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "916219497790439424", "edit_history_tweet_ids": ["1176746332423380992"], "id": "1176746332423380992", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "\u00bfA los polic\u00edas,Gc y demas patriotas con tendencia suicida hay que jubilarlos y ya se ponen bien \"trabajando\" con dos sueldos?.#PatriotasDelEuro https://t.co/4QE1V68vTJ v\u00eda @publico_es", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:32:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 144, "tag": "PatriotasDelEuro"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "Gc"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/4QE1V68vTJ", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "author_id": "2356910243", "edit_history_tweet_ids": ["1176746162570833920"], "id": "1176746162570833920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Eso sin a\u00f1adir la guinda de la Chunta y de Equo de hoy estoy con el Frente y ma\u00f1ana con el de enfrente.\nLo q no tengo nada claro en este remake es quienes son los romanos. Ya caigo, son aquellos q se partenn cuando en la escena final viene el pelot\u00f3n suicida del FJP a ver a Brian", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:31:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "239936458", "author_id": "239936458", "edit_history_tweet_ids": ["1176746117192650752"], "id": "1176746117192650752", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Chunta"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "Equo"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176744005822046208"}]}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:31:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "author_id": "2572858944", "edit_history_tweet_ids": ["1176746115833782272"], "id": "1176746115833782272", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:31:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "971924016", "edit_history_tweet_ids": ["1176746027489083392"], "id": "1176746027489083392", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:31:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "983864539094638592", "edit_history_tweet_ids": ["1176745966403313664"], "id": "1176745966403313664", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @inon24: Es muy preocupante la multiplicaci\u00f3n de sectas al calor de las multinacionales y globalistas, sectas y dogmas de fe como el cam\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:30:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inon24", "id": "269032621"}]}, "author_id": "62137340", "edit_history_tweet_ids": ["1176745667030671364"], "id": "1176745667030671364", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176594288781737987"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:29:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "1007201744504410112", "edit_history_tweet_ids": ["1176745646747017216"], "id": "1176745646747017216", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:29:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "493067289", "edit_history_tweet_ids": ["1176745643991293952"], "id": "1176745643991293952", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:28:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "38244333", "edit_history_tweet_ids": ["1176745355532263425"], "id": "1176745355532263425", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:27:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "2175819108", "edit_history_tweet_ids": ["1176745025557925888"], "id": "1176745025557925888", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:27:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2859081945", "edit_history_tweet_ids": ["1176745010945040384"], "id": "1176745010945040384", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @inon24: Es muy preocupante la multiplicaci\u00f3n de sectas al calor de las multinacionales y globalistas, sectas y dogmas de fe como el cam\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:27:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inon24", "id": "269032621"}]}, "author_id": "317842100", "edit_history_tweet_ids": ["1176744957476036608"], "id": "1176744957476036608", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176594288781737987"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:23:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "2165270470", "edit_history_tweet_ids": ["1176744054203269121"], "id": "1176744054203269121", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "T\u00e1 se fazendola de v\u00edtima porra, VOC\u00ca MATOU ELA SEU MERDA,libera a porra da maconha, v\u00e1rios de voc\u00eas cheira e quer meter dessa https://t.co/DzF0k3zPgh", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T06:19:05.000Z", "author_id": "4707979643", "edit_history_tweet_ids": ["1176742903047237632"], "id": "1176742903047237632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/DzF0k3zPgh", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176195685437325313", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176195685437325313"}]}, {"text": "RT @inon24: Es muy preocupante la multiplicaci\u00f3n de sectas al calor de las multinacionales y globalistas, sectas y dogmas de fe como el cam\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:18:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inon24", "id": "269032621"}]}, "author_id": "630365155", "edit_history_tweet_ids": ["1176742702853120000"], "id": "1176742702853120000", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176594288781737987"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:18:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "121213359", "edit_history_tweet_ids": ["1176742683022245889"], "id": "1176742683022245889", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Por que las personas nos discriminaci\u00f3n. Por que piensan que somos tristes \u00f3 nos cortamos, por que las personas nos mal representa disiendo que se cortan \u00f3 que son los emos suicida, odio que nos mal representen. No saben lo que es un verdadero emo. \ud83d\udc7f https://t.co/gWxSYdSCpA", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:18:12.000Z", "author_id": "1176595938942554113", "edit_history_tweet_ids": ["1176742682212700162"], "id": "1176742682212700162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/gWxSYdSCpA", "expanded_url": "https://twitter.com/DarcotzSanchez/status/1176742682212700162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWxSYdSCpA", "media_key": "3_1176742680111353857"}]}}, {"text": "Si en la siguiente temporada de los Peaky Blinders, Tom\u00e1s Shelby se suicida, yo tambi\u00e9n lo har\u00e9.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:18:08.000Z", "geo": {"place_id": "d1ec37eb74fb2830"}, "author_id": "313588527", "edit_history_tweet_ids": ["1176742665754468353"], "id": "1176742665754468353", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9847, "type": "Other", "normalized_text": "Peaky Blinders"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s Shelby"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "me ver\u00e9 bien seria en el gimnasio pero la verdad es que estoy escuchando la canci\u00f3n del muffin suicida \ud83e\udd20", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:17:49.000Z", "author_id": "2664748119", "edit_history_tweet_ids": ["1176742583047004161"], "id": "1176742583047004161", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "muffin suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:17:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "48123877", "edit_history_tweet_ids": ["1176742393980346368"], "id": "1176742393980346368", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:16:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "2854487645", "edit_history_tweet_ids": ["1176742371427532800"], "id": "1176742371427532800", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:16:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "85489878", "edit_history_tweet_ids": ["1176742275042488320"], "id": "1176742275042488320", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:15:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "85489878", "edit_history_tweet_ids": ["1176742071199309824"], "id": "1176742071199309824", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T06:14:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "author_id": "965980837413040129", "edit_history_tweet_ids": ["1176741870380212224"], "id": "1176741870380212224", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:14:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "580425366", "edit_history_tweet_ids": ["1176741810389114880"], "id": "1176741810389114880", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@PeruanoComunica Se viene el segundo suicida, quien m\u00e1s, Vel\u00e1squez Keik\u00e9n (a) Sip\u00e1n", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:13:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "author_id": "170571887", "edit_history_tweet_ids": ["1176741575499689984"], "id": "1176741575499689984", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez Keik\u00e9n"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176550693135454209"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:12:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1737597260", "edit_history_tweet_ids": ["1176741180010369024"], "id": "1176741180010369024", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Chorei assistindo esquadr\u00e3o suicida,auge", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T06:09:17.000Z", "author_id": "969617290433040384", "edit_history_tweet_ids": ["1176740438432190465"], "id": "1176740438432190465", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "Una persona suicida no lo anunciar\u00e1, solo lo har\u00e1 cuando sienta que no puede m\u00e1s.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:07:21.000Z", "author_id": "981768591417729024", "edit_history_tweet_ids": ["1176739951293227008"], "id": "1176739951293227008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:06:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "774392146749194242", "edit_history_tweet_ids": ["1176739854719356930"], "id": "1176739854719356930", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "tengo una amiga que esta harta de vivir y cada vez que me lo dice le digo en joda sale ese pacto suicida pero en el fondo es verdad ahjsjjs ojala algun dia me diga que si", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:06:26.000Z", "author_id": "187537977", "edit_history_tweet_ids": ["1176739719671140352"], "id": "1176739719671140352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T06:04:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "1141375372342288384", "edit_history_tweet_ids": ["1176739332817850369"], "id": "1176739332817850369", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:04:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "735953884951236608", "edit_history_tweet_ids": ["1176739234939592711"], "id": "1176739234939592711", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:03:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2305144688", "edit_history_tweet_ids": ["1176739001526624257"], "id": "1176739001526624257", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @juancollignonh: @ampd31 @pagusrendon Imagina al hombre que escribi\u00f3 \u201cEl Capital\u201d, santo grial de la clase trabajadora, quien tiene una\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:03:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancollignonh", "id": "1504811154"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "ampd31", "id": "1031311615"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "pagusrendon", "id": "12770512"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7453, "type": "Other", "normalized_text": "El Capital"}]}, "author_id": "1031311615", "edit_history_tweet_ids": ["1176738937714294784"], "id": "1176738937714294784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176738571929042944"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T06:03:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "976091150128951296", "edit_history_tweet_ids": ["1176738915300139008"], "id": "1176738915300139008", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T06:03:10.000Z", "author_id": "730554790393094145", "edit_history_tweet_ids": ["1176738896891322369"], "id": "1176738896891322369", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Como me dan risa esas publicaciones que dicen \"si te sientes suicida h\u00e1blame yo te quiero vivo\", una persona que se sienta mal se va a alejar de todo, y de todos, si no le cuenta lo que tiene a los que tiene cerca, menos a un desconocido, no sean.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:03:05.000Z", "author_id": "981768591417729024", "edit_history_tweet_ids": ["1176738875714297856"], "id": "1176738875714297856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:02:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3293666663", "edit_history_tweet_ids": ["1176738709963706374"], "id": "1176738709963706374", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:02:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "197187497", "edit_history_tweet_ids": ["1176738683401187328"], "id": "1176738683401187328", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@ampd31 @pagusrendon Imagina al hombre que escribi\u00f3 \u201cEl Capital\u201d, santo grial de la clase trabajadora, quien tiene una hija que casa con Paul Lafarge quien a su vez escribe\u201cEl derecho a la pereza\u201d (en franc\u00e9s, Le droit \u00e0 la paresse) y que se suicida como \u201cTed Red\u201d Sir Edward Downes y su mujer? Crazy?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:01:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ampd31", "id": "1031311615"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "pagusrendon", "id": "12770512"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "El Capital"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Lafarge"}, {"start": 173, "end": 194, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "El derecho a la pereza"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "Ted Red"}, {"start": 269, "end": 281, "probability": 0.374, "type": "Person", "normalized_text": "Edward Downes"}]}, "in_reply_to_user_id": "1504811154", "author_id": "1504811154", "edit_history_tweet_ids": ["1176738571929042944"], "id": "1176738571929042944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176735038274060288"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:01:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "568648111", "edit_history_tweet_ids": ["1176738513208991744"], "id": "1176738513208991744", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "Una imagen de James Gunn confirma el inicio del rodaje de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\"...\nhttps://t.co/RMZqGnQYyp", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:00:00.000Z", "author_id": "43720896", "edit_history_tweet_ids": ["1176738099717558272"], "id": "1176738099717558272", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RMZqGnQYyp", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32833/james-gunn-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32833/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:58:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "568648111", "edit_history_tweet_ids": ["1176737654894997504"], "id": "1176737654894997504", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T05:57:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "147483112", "edit_history_tweet_ids": ["1176737480277729285"], "id": "1176737480277729285", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:57:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "965426478", "edit_history_tweet_ids": ["1176737347393773569"], "id": "1176737347393773569", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:55:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "896196439", "edit_history_tweet_ids": ["1176736965619793920"], "id": "1176736965619793920", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@vikkalien Ele tinha mulher como deu para observar no esquadr\u00e3o suicida!!! E antes disso ele tbm tinha tido outra mulher no filme do batman e ele", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:55:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vikkalien", "id": "29722223"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "29722223", "author_id": "1076269878183673856", "edit_history_tweet_ids": ["1176736867523420161"], "id": "1176736867523420161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176675420239998976"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T05:54:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "1213201093", "edit_history_tweet_ids": ["1176736754562424832"], "id": "1176736754562424832", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:54:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "35861111", "edit_history_tweet_ids": ["1176736706491486208"], "id": "1176736706491486208", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T05:54:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "author_id": "277678549", "edit_history_tweet_ids": ["1176736701731024896"], "id": "1176736701731024896", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}]}, {"text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T05:53:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "author_id": "143264776", "edit_history_tweet_ids": ["1176736435979849729"], "id": "1176736435979849729", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:52:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "455428848", "edit_history_tweet_ids": ["1176736293058940928"], "id": "1176736293058940928", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA hombre de la 3ra edad en 5 de Febrero casi Eje 4 Sur Xola\n\n*Vecinos lo vieron rondar por la tarde y al caer la noc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:52:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3472, "type": "Other", "normalized_text": "Xola"}]}, "author_id": "912808965246828544", "edit_history_tweet_ids": ["1176736236389752832"], "id": "1176736236389752832", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176698195759501314"}]}, {"text": "25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9senta au poste police de Portbou o\u00f9 l'entr\u00e9e lui fut refus\u00e9e. Un sursis d'une nuit lui fut accord\u00e9 avant mise \u00e0 ex\u00e9cution du refoulement. Il se suicida. https://t.co/KuJJd3O9BS", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T05:52:18.000Z", "author_id": "1046647150464167936", "edit_history_tweet_ids": ["1176736160690950145"], "id": "1176736160690950145", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 6, "like_count": 138, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/KuJJd3O9BS", "expanded_url": "https://twitter.com/RaouxNathalie/status/1176736160690950145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KuJJd3O9BS", "media_key": "3_1176736154462367746"}]}}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:51:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "author_id": "861309705775439872", "edit_history_tweet_ids": ["1176736023163936768"], "id": "1176736023163936768", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}]}, {"text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/VsVLh421tz", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:50:21.000Z", "author_id": "15447022", "edit_history_tweet_ids": ["1176735670028685312"], "id": "1176735670028685312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/VsVLh421tz", "expanded_url": "https://buff.ly/2kW2iVm", "display_url": "buff.ly/2kW2iVm"}]}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:50:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "932588769370427393", "edit_history_tweet_ids": ["1176735629209718784"], "id": "1176735629209718784", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:48:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "375421161", "edit_history_tweet_ids": ["1176735315572264960"], "id": "1176735315572264960", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:48:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "author_id": "1004832085092241408", "edit_history_tweet_ids": ["1176735122646872064"], "id": "1176735122646872064", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:48:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "753037993926127616", "edit_history_tweet_ids": ["1176735112131743744"], "id": "1176735112131743744", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:47:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "753037993926127616", "edit_history_tweet_ids": ["1176735059212197889"], "id": "1176735059212197889", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:47:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4191807748", "edit_history_tweet_ids": ["1176735044741865472"], "id": "1176735044741865472", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/XrAzZIT9Ei", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:47:34.000Z", "author_id": "2425727490", "edit_history_tweet_ids": ["1176734972016758784"], "id": "1176734972016758784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/XrAzZIT9Ei", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:46:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "156181055", "edit_history_tweet_ids": ["1176734582617624576"], "id": "1176734582617624576", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:45:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "47474533", "edit_history_tweet_ids": ["1176734526678196226"], "id": "1176734526678196226", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @Thelmotonini: @gduvivier Gente na rua vendo um batsinal.\nGente comemorando vit\u00f3ria do time.\nNossa humanidade morreu.\nA culpa n\u00e3o \u00e9 dos\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:45:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "author_id": "1151388890", "edit_history_tweet_ids": ["1176734520034377728"], "id": "1176734520034377728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175624859906428928"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:42:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "217087347", "edit_history_tweet_ids": ["1176733702002532352"], "id": "1176733702002532352", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Il suicidio \u00e8 un delitto solo per la religione,nulla dice il codice penale sulla punizione di chi si suicida...mi fate capire qual \u00e8 il problema sul \"suicidio assistito ?", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T05:42:16.000Z", "author_id": "3053448545", "edit_history_tweet_ids": ["1176733637129265152"], "id": "1176733637129265152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:41:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "330634616", "edit_history_tweet_ids": ["1176733558867734528"], "id": "1176733558867734528", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:41:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "292529405", "edit_history_tweet_ids": ["1176733377329844225"], "id": "1176733377329844225", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @Carolin07786058: Nunca ouvi dizer que \"vagabundo\" matou crian\u00e7as, vida se paga com vida quem \u00e9 pra defender t\u00e1 tirado a vida dos inocen\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:41:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carolin07786058", "id": "1172299863847002113"}]}, "author_id": "992199162568593415", "edit_history_tweet_ids": ["1176733361215348737"], "id": "1176733361215348737", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176670953692155910"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:39:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "224118991", "edit_history_tweet_ids": ["1176732995132301312"], "id": "1176732995132301312", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "\u00a1P\u00e1nico en las v\u00edas del tren! Suicida se lanz\u00f3 con su hija, pero la ni\u00f1a se salv\u00f3 [VIDEO] https://t.co/IsIXDoIsGe", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:37:17.000Z", "author_id": "1170902775095603200", "edit_history_tweet_ids": ["1176732382633910272"], "id": "1176732382633910272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/IsIXDoIsGe", "expanded_url": "https://ift.tt/2kX3l7t", "display_url": "ift.tt/2kX3l7t"}]}}, {"text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:36:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "author_id": "3377682633", "edit_history_tweet_ids": ["1176732244855132160"], "id": "1176732244855132160", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}]}, {"text": "RT @murribo: Il sovranismo suicida https://t.co/XmU0fmsvDM", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T05:34:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "murribo", "id": "418220428"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/XmU0fmsvDM", "expanded_url": "https://twitter.com/LilianaArmato/status/1176722987808120833", "display_url": "twitter.com/LilianaArmato/\u2026"}]}, "author_id": "1009420195012792323", "edit_history_tweet_ids": ["1176731620885352450"], "id": "1176731620885352450", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176731528082206722"}]}, {"text": "Il sovranismo suicida https://t.co/XmU0fmsvDM", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T05:33:53.000Z", "author_id": "418220428", "edit_history_tweet_ids": ["1176731528082206722"], "id": "1176731528082206722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/XmU0fmsvDM", "expanded_url": "https://twitter.com/LilianaArmato/status/1176722987808120833", "display_url": "twitter.com/LilianaArmato/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176722987808120833"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:32:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "454800379", "edit_history_tweet_ids": ["1176731239430184960"], "id": "1176731239430184960", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:31:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "770277229", "edit_history_tweet_ids": ["1176730994793177088"], "id": "1176730994793177088", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:31:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "74896414", "edit_history_tweet_ids": ["1176730857920487425"], "id": "1176730857920487425", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "J\u00e1 que fiquei longe nas ultimas semanas:\n\n- LavaToga \u00e9 uma arapuca.\n- Quem matou a menina foi um bandido a mando de traficante para incriminar a pol\u00edcia.\n- MBL \u00e9 esquerda, e quer entrar para o establishment.\n- Meu time devia devolver o est\u00e1dio. N\u00e3o se aceita presente de bandido.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:30:56.000Z", "author_id": "808293565805854720", "edit_history_tweet_ids": ["1176730783895044097"], "id": "1176730783895044097", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3477, "type": "Person", "normalized_text": "LavaToga"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.8412, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ZAMENZA: \"Vou matar Laila e Jamil...\"\n\nDalila j\u00e1 sabe que quem matou seu pai foi a Camila, MAS FODA-SE, N\u00c9???? Quem se importa???? #Orf\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:30:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5325, "type": "Place", "normalized_text": "Laila"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "Jamil"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "author_id": "377026375", "edit_history_tweet_ids": ["1176730781345095682"], "id": "1176730781345095682", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176616537735802884"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:30:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4166415130", "edit_history_tweet_ids": ["1176730774277689344"], "id": "1176730774277689344", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:30:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "48731687", "edit_history_tweet_ids": ["1176730751129346049"], "id": "1176730751129346049", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@BudLightMEX @Xolos xolos suicida #BudLightXolos y #AsiDeSimple", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:29:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BudLightMEX", "id": "243871481"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "Xolos", "id": "67764555"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 48, "tag": "BudLightXolos"}, {"start": 51, "end": 63, "tag": "AsiDeSimple"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4027, "type": "Person", "normalized_text": "xolos"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "BudLightXolos"}]}, "in_reply_to_user_id": "243871481", "author_id": "3002535901", "edit_history_tweet_ids": ["1176730493221359616"], "id": "1176730493221359616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176616323297828865"}]}, {"text": "hj eu vi Esquadr\u00e3o Suicida e que filme lixo", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:26:52.000Z", "author_id": "447142082", "edit_history_tweet_ids": ["1176729761655197699"], "id": "1176729761655197699", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9575, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:24:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "915049110", "edit_history_tweet_ids": ["1176729177233530880"], "id": "1176729177233530880", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:24:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "915049110", "edit_history_tweet_ids": ["1176729149085507584"], "id": "1176729149085507584", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "A colega me falou do irm\u00e3o suicida, de como foi tudo que rolou e isso s\u00f3 me deixou bem depr\u00ea", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:24:25.000Z", "author_id": "1625961967", "edit_history_tweet_ids": ["1176729144123695104"], "id": "1176729144123695104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:24:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}, "author_id": "4869944457", "edit_history_tweet_ids": ["1176729087706116098"], "id": "1176729087706116098", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:23:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "959136764433747968", "edit_history_tweet_ids": ["1176728912107380737"], "id": "1176728912107380737", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Vivo con un gato suicida, casi se tira por la ventana el loco\nYo estos sustos asi de buena ma\u00f1ana no eh", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:22:07.000Z", "author_id": "2282609455", "edit_history_tweet_ids": ["1176728565636837380"], "id": "1176728565636837380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LogicWorms: #Unseen, #Hidden #Chat is a sample #tool to read #incoming messages without #readsign and showing #bluetick, Hide online st\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T05:21:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LogicWorms", "id": "1090927856203517952"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Unseen"}, {"start": 25, "end": 32, "tag": "Hidden"}, {"start": 33, "end": 38, "tag": "Chat"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "tool"}, {"start": 65, "end": 74, "tag": "incoming"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "readsign"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "bluetick"}]}, "author_id": "1090927856203517952", "edit_history_tweet_ids": ["1176728340813746176"], "id": "1176728340813746176", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176366651509497857"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:20:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1601995572", "edit_history_tweet_ids": ["1176728278184411137"], "id": "1176728278184411137", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Fuiste t\u00fa.\nLa que destruy\u00f3 mi vida. \nEstar contigo fue suicida.\nSi pudiera regresar el tiempo al tiempo lo har\u00eda", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:20:23.000Z", "author_id": "938243497462829056", "edit_history_tweet_ids": ["1176728131216060420"], "id": "1176728131216060420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:19:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1624393874", "edit_history_tweet_ids": ["1176727852160618498"], "id": "1176727852160618498", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:18:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "author_id": "819186136723652608", "edit_history_tweet_ids": ["1176727676641525762"], "id": "1176727676641525762", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}]}, {"text": "Me haces sentir como un suicida por no tenerte, darme 7 de tus d\u00edas para despu\u00e9s olvidarme\ud83c\udfb6", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:18:32.000Z", "author_id": "1173847239409557504", "edit_history_tweet_ids": ["1176727664352038913"], "id": "1176727664352038913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:17:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "408104280", "edit_history_tweet_ids": ["1176727495976148993"], "id": "1176727495976148993", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA hombre de la 3ra edad en 5 de Febrero casi Eje 4 Sur Xola\n\n*Vecinos lo vieron rondar por la tarde y al caer la noc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:17:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3472, "type": "Other", "normalized_text": "Xola"}]}, "author_id": "738797686392905729", "edit_history_tweet_ids": ["1176727367198265344"], "id": "1176727367198265344", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176698195759501314"}]}, {"text": "Um cara se matou no centro e um garoto tentou se matar no sr.\n\nEu tenho um medo do caralho de perder algu\u00e9m do meu conv\u00edvio p suicidio. \n\u00c9 dif\u00edcil saber pq muitas vezes a pessoa est\u00e1 \"bem\" ..\n\u00c9 dif\u00edcil pq por +q vc esteja do lado,a pessoa tem um surto e s\u00f3 quer amenizar a agonia", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:16:13.000Z", "author_id": "1099344942", "edit_history_tweet_ids": ["1176727081352404993"], "id": "1176727081352404993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MrElDiablo8: #Lamentable | \n\nHombre de la tercera edad se suicida al colgarse de un \u00e1rbol en la col. \u00c1lamos.  \n\nQEPD \n\n#Video \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\ud83c\udffd https\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:16:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Lamentable"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Video"}]}, "author_id": "1263202820", "edit_history_tweet_ids": ["1176727074473676800"], "id": "1176727074473676800", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176660331382358016"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:15:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3361736427", "edit_history_tweet_ids": ["1176726780356550657"], "id": "1176726780356550657", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @MrElDiablo8: #Lamentable | \n\nHombre de la tercera edad se suicida al colgarse de un \u00e1rbol en la col. \u00c1lamos.  \n\nQEPD \n\n#Video \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\ud83c\udffd https\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:14:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Lamentable"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Video"}]}, "author_id": "2374613665", "edit_history_tweet_ids": ["1176726683476529153"], "id": "1176726683476529153", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176660331382358016"}]}, {"text": "ataque suicida sempre vem quando to despersonalizando incrivelekkkkkkkkaaaaaaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:14:18.000Z", "author_id": "1048617796974911490", "edit_history_tweet_ids": ["1176726600794161153"], "id": "1176726600794161153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:13:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "593522901", "edit_history_tweet_ids": ["1176726357872656384"], "id": "1176726357872656384", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:13:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1165132740569837571", "edit_history_tweet_ids": ["1176726320912449536"], "id": "1176726320912449536", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Estudante de 17 anos se suicida em Osasco | WebDiario \nOsasChora!\nhttps://t.co/zMlg4AYBNe?\nfbclid=IwAR0NN3uKN-5_5NmatZKSkMIpMNExsgMvfzeMTsTD3A0jD_E2KuF9xr95xHU#.XYr24F-kIno.twitter", "lang": "und", "created_at": "2019-09-25T05:11:39.000Z", "author_id": "2231626333", "edit_history_tweet_ids": ["1176725931215544320"], "id": "1176725931215544320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zMlg4AYBNe", "expanded_url": "http://www.webdiario.com.br/noticia/27037/estudante-de-17-anos-se-suicida-em-osasco", "display_url": "webdiario.com.br/noticia/27037/\u2026"}]}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:11:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "64613291", "edit_history_tweet_ids": ["1176725788890210304"], "id": "1176725788890210304", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:11:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "173280493", "edit_history_tweet_ids": ["1176725783466991617"], "id": "1176725783466991617", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:10:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "317556311", "edit_history_tweet_ids": ["1176725719235334151"], "id": "1176725719235334151", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:10:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1677027607", "edit_history_tweet_ids": ["1176725639778447360"], "id": "1176725639778447360", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:08:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2905451189", "edit_history_tweet_ids": ["1176725259501867009"], "id": "1176725259501867009", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:07:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "1055322856513511424", "edit_history_tweet_ids": ["1176724826452635648"], "id": "1176724826452635648", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T05:06:44.000Z", "author_id": "755834001802223616", "edit_history_tweet_ids": ["1176724694126358528"], "id": "1176724694126358528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:06:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "author_id": "1128233717514813440", "edit_history_tweet_ids": ["1176724520541085699"], "id": "1176724520541085699", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:05:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "1093733421493424128", "edit_history_tweet_ids": ["1176724447727931392"], "id": "1176724447727931392", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "@Himinoxs @BTS_twt Yo ayer so\u00f1e que estaban bajando de un lugar super alto y hab\u00eda unas escaleras pero nO hobi decidio pegar un salto re suicida, pegue el grito y se estampo contra el piso, despues se levanto como si nada y los demas integrantes se reian junto con el \u00bf\u00bf\u00bf???", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:05:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "in_reply_to_user_id": "949853415240359936", "author_id": "997192901699522560", "edit_history_tweet_ids": ["1176724417222721536"], "id": "1176724417222721536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176723342713339905"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:05:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1093733421493424128", "edit_history_tweet_ids": ["1176724398243536896"], "id": "1176724398243536896", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:04:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1455762828", "edit_history_tweet_ids": ["1176724139220131840"], "id": "1176724139220131840", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@Diegoalonsopm @Noktambuleante Tantas lagrimas por el cobarde suicida era que pida asilo a Guyana pues gilberto!", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:04:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "Noktambuleante", "id": "69100137"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Guyana"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "gilberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "2295693238", "author_id": "1450463096", "edit_history_tweet_ids": ["1176724125454409728"], "id": "1176724125454409728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176675998043136000"}]}, {"text": "Hoje um menino da minha cidade se matou.... E eu entendo ele... muitos falam do grito de desespero na \u00faltima imagem dele e que ningu\u00e9m viu.... muitos se culpam... a\u00ed vc tenta explicar pra algu\u00e9m se descrevendo como talvez seu \u00faltimo grito...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:04:23.000Z", "author_id": "1172627347817848838", "edit_history_tweet_ids": ["1176724103484645376"], "id": "1176724103484645376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:03:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "1055393375233458177", "edit_history_tweet_ids": ["1176723954775535616"], "id": "1176723954775535616", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:02:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "442885540", "edit_history_tweet_ids": ["1176723713238151168"], "id": "1176723713238151168", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:02:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1055393375233458177", "edit_history_tweet_ids": ["1176723630610419713"], "id": "1176723630610419713", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:02:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2923725352", "edit_history_tweet_ids": ["1176723606937755650"], "id": "1176723606937755650", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:02:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1127592511235604480", "edit_history_tweet_ids": ["1176723600222670850"], "id": "1176723600222670850", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:02:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "270455567", "edit_history_tweet_ids": ["1176723524075098112"], "id": "1176723524075098112", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T05:00:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "24987917", "edit_history_tweet_ids": ["1176723002806996998"], "id": "1176723002806996998", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:59:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "author_id": "713990975413231616", "edit_history_tweet_ids": ["1176722900239507456"], "id": "1176722900239507456", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}]}, {"text": "Mi madre me record\u00f3 que cuando era peque\u00f1a yo estaba obsesionada con los volcanes que los dibujaba por todos lados (cosa que segu\u00ed jodiendo durante 3 a\u00f1os) y que cuando me llevo al mar quer\u00eda tirarme a toda costa \ud83d\ude02 al parecer no ten\u00eda miedo de ahogarme (yo suicida desde la cuna)", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:58:08.000Z", "author_id": "1323783847", "edit_history_tweet_ids": ["1176722532063490049"], "id": "1176722532063490049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MrElDiablo8: #Lamentable | \n\nHombre de la tercera edad se suicida al colgarse de un \u00e1rbol en la col. \u00c1lamos.  \n\nQEPD \n\n#Video \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\ud83c\udffd https\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:57:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Lamentable"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Video"}]}, "author_id": "1434537164", "edit_history_tweet_ids": ["1176722435732844552"], "id": "1176722435732844552", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176660331382358016"}]}, {"text": "RT @MrElDiablo8: #Lamentable | \n\nHombre de la tercera edad se suicida al colgarse de un \u00e1rbol en la col. \u00c1lamos.  \n\nQEPD \n\n#Video \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\ud83c\udffd https\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:57:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Lamentable"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Video"}]}, "author_id": "2352191880", "edit_history_tweet_ids": ["1176722261102850048"], "id": "1176722261102850048", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176660331382358016"}]}, {"text": "RT @MilaCamilaaa: Todas las enfermedades mentales, o cualquier pensamiento suicida son nuestros enemigos silencioso, vivimos en una socieda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:56:17.000Z", "author_id": "2954280737", "edit_history_tweet_ids": ["1176722063995953152"], "id": "1176722063995953152", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176528823145390087"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:55:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "34034287", "edit_history_tweet_ids": ["1176721917329518593"], "id": "1176721917329518593", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @carlatoscan: @ilFroes @partidonovo30 @marcelvanhattem @gilsonmarques30 @AlexisFonteyne @TiagoMitraud Realmente se sentiria mais seguro.\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:53:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlatoscan", "id": "2843475976"}]}, "author_id": "1042601097179922435", "edit_history_tweet_ids": ["1176721430676946944"], "id": "1176721430676946944", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176437497183842310"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:53:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "71041669", "edit_history_tweet_ids": ["1176721415321657344"], "id": "1176721415321657344", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:53:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "186324647", "edit_history_tweet_ids": ["1176721361605185536"], "id": "1176721361605185536", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:53:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "209791143", "edit_history_tweet_ids": ["1176721272388169728"], "id": "1176721272388169728", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:52:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "821171096582062080", "edit_history_tweet_ids": ["1176721108994797568"], "id": "1176721108994797568", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:51:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "author_id": "3094991957", "edit_history_tweet_ids": ["1176720967411933184"], "id": "1176720967411933184", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:51:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "821171096582062080", "edit_history_tweet_ids": ["1176720876252913664"], "id": "1176720876252913664", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@MANRRO63 @arbolitodechoco Tu como pirrurris no conociste la pobreza, desesperanza de millones de mexican@s que tuvieron los tama\u00f1os para enfrentar al r\u00e9gimen dictatorial, y que era casi una lucha suicida. Mi admiraci\u00f3n y respeto a esos h\u00e9roes. Tu padre contribuy\u00f3 a derrocar a Salvador Allende", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:51:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MANRRO63", "id": "130408350"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "arbolitodechoco", "id": "470622785"}], "annotations": [{"start": 278, "end": 293, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "in_reply_to_user_id": "130408350", "author_id": "1884723271", "edit_history_tweet_ids": ["1176720817536798721"], "id": "1176720817536798721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176334538596700160"}]}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:51:08.000Z", "author_id": "2965640069", "edit_history_tweet_ids": ["1176720771340820480"], "id": "1176720771340820480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:50:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3348235619", "edit_history_tweet_ids": ["1176720621927108609"], "id": "1176720621927108609", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @bpsohusll: Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:50:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bpsohusll", "id": "1122261523198554112"}]}, "author_id": "903035277035397120", "edit_history_tweet_ids": ["1176720604608770048"], "id": "1176720604608770048", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176046416348794880"}]}, {"text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:50:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "author_id": "3299599804", "edit_history_tweet_ids": ["1176720554562400256"], "id": "1176720554562400256", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:49:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1077262004", "edit_history_tweet_ids": ["1176720462925238272"], "id": "1176720462925238272", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "nunca  tive duvidas sobre minha sexualidade isso por que  tive meu primeiro amor por alguem que me fazia tao bem que ej n sentia medo, mesmo tendo so 9 anos, ele se matou o mais prov\u00e1vel, por tudo que houve, como eu era crian\u00e7a outraa informa\u00e7\u00f5es sobre ele nao eram importantes", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:49:25.000Z", "author_id": "1091013070439309314", "edit_history_tweet_ids": ["1176720337972682753"], "id": "1176720337972682753", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "ej"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:49:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "1040011675636834304", "edit_history_tweet_ids": ["1176720329475055617"], "id": "1176720329475055617", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:48:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1040011675636834304", "edit_history_tweet_ids": ["1176720214387515394"], "id": "1176720214387515394", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:48:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1035895476661440514", "edit_history_tweet_ids": ["1176720064206311425"], "id": "1176720064206311425", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:48:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "164566873", "edit_history_tweet_ids": ["1176720036716785664"], "id": "1176720036716785664", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:47:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "574770698", "edit_history_tweet_ids": ["1176719936569450497"], "id": "1176719936569450497", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:47:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2511857561", "edit_history_tweet_ids": ["1176719882097975297"], "id": "1176719882097975297", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:46:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1140720997240332293", "edit_history_tweet_ids": ["1176719623980572672"], "id": "1176719623980572672", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:45:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "140523262", "edit_history_tweet_ids": ["1176719374151016448"], "id": "1176719374151016448", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "La gente confunde odiar al peronismo con defender lo indefendible. \nNo te gusta el modelo peronista, bien. Ahora defender este desastre de gestion solo porque es la \u00fanica manera de tener un gobierno no peronista... me parece suicida y retr\u00f3grado. \nEsto es un desastre para TODOS.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:45:28.000Z", "author_id": "2463930299", "edit_history_tweet_ids": ["1176719344417398785"], "id": "1176719344417398785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:45:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "764825023169306626", "edit_history_tweet_ids": ["1176719293083521024"], "id": "1176719293083521024", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:45:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "764825023169306626", "edit_history_tweet_ids": ["1176719259713581056"], "id": "1176719259713581056", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:44:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4875418821", "edit_history_tweet_ids": ["1176719162527428609"], "id": "1176719162527428609", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@Diegoalonsopm @Andrea_Narvaez Tranquilo, ya no llores a tu suicida corrupto cobarde @AlanGarciaPeru ... ya pas\u00f3... el presente es limpiar ese basural del @congresoperu y convocar a elecciones el a\u00f1o que viene. Todo pasar\u00e1 \ud83d\ude09", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:44:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "Andrea_Narvaez", "id": "92823274"}, {"start": 85, "end": 100, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 155, "end": 168, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "in_reply_to_user_id": "2295693238", "author_id": "939294554", "edit_history_tweet_ids": ["1176719108810977280"], "id": "1176719108810977280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176675998043136000"}]}, {"text": "@Arkhamgirl1993 O problema foi o Joker de esquadr\u00e3o suicida , agora esse n\u00e3o !", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:43:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1134901638030925829", "author_id": "917233777050574848", "edit_history_tweet_ids": ["1176718943194628097"], "id": "1176718943194628097", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176718544857436160"}]}, {"text": "Meu pai dei um grito que tinha parecido que ele se matou, meu cora\u00e7\u00e3o na hora parou e eu n tive rea\u00e7\u00e3o a n se correr pra ver se ele tava bem", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:43:50.000Z", "author_id": "876658597832404992", "edit_history_tweet_ids": ["1176718933388402688"], "id": "1176718933388402688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:43:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "243495327", "edit_history_tweet_ids": ["1176718925368872960"], "id": "1176718925368872960", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:43:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2194710067", "edit_history_tweet_ids": ["1176718828862152705"], "id": "1176718828862152705", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:43:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "910614017441435655", "edit_history_tweet_ids": ["1176718728479875072"], "id": "1176718728479875072", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:42:59.000Z", "author_id": "1007447507901800448", "edit_history_tweet_ids": ["1176718719990546437"], "id": "1176718719990546437", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}]}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:42:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "41875957", "edit_history_tweet_ids": ["1176718661903691779"], "id": "1176718661903691779", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:42:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "150453026", "edit_history_tweet_ids": ["1176718494588649473"], "id": "1176718494588649473", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @lessliam_: o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, d\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:41:59.000Z", "author_id": "1585071420", "edit_history_tweet_ids": ["1176718467258560512"], "id": "1176718467258560512", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176685239785218049"}]}, {"text": "RT @MilaCamilaaa: Todas las enfermedades mentales, o cualquier pensamiento suicida son nuestros enemigos silencioso, vivimos en una socieda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:41:54.000Z", "author_id": "629054266", "edit_history_tweet_ids": ["1176718444672245761"], "id": "1176718444672245761", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176528823145390087"}]}, {"text": "@ParaSempreAnnik nem todo mundo tem bom gosto...\n''esquadr\u00e3o suicida'' alian\u00e7a mais improv\u00e1vel e carism\u00e1tica daquele bbb", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:41:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ParaSempreAnnik", "id": "750812135417085953"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "bbb"}]}, "in_reply_to_user_id": "750812135417085953", "author_id": "1952534887", "edit_history_tweet_ids": ["1176718437562953728"], "id": "1176718437562953728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176717903359619073"}]}, {"text": "@vivianmtz17 El reto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:41:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vivianmtz17", "id": "323355279"}]}, "in_reply_to_user_id": "323355279", "author_id": "899094721", "edit_history_tweet_ids": ["1176718424191328256"], "id": "1176718424191328256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176646543916425216"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:41:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "445549576", "edit_history_tweet_ids": ["1176718402259443712"], "id": "1176718402259443712", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:40:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "749756964146667522", "edit_history_tweet_ids": ["1176718206674907136"], "id": "1176718206674907136", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @_infoLibre: #LoM\u00e1sComentado | 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', un art\u00edculo de @pradobenjamin https://t.co/qVY9aeNw92\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:39:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "LoM\u00e1sComentado"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/qVY9aeNw92", "expanded_url": "http://ow.ly/toPS50wpc2e", "display_url": "ow.ly/toPS50wpc2e"}]}, "author_id": "826911973375934466", "edit_history_tweet_ids": ["1176717736619237377"], "id": "1176717736619237377", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176579644864237571"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:35:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "154012661", "edit_history_tweet_ids": ["1176716891940892673"], "id": "1176716891940892673", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:35:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3135353577", "edit_history_tweet_ids": ["1176716840233512960"], "id": "1176716840233512960", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@borgeesmicael Se matou comendo pipoca, isso sim", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:34:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "borgeesmicael", "id": "342991830"}]}, "in_reply_to_user_id": "342991830", "author_id": "724753366711148545", "edit_history_tweet_ids": ["1176716683739901952"], "id": "1176716683739901952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176695298577620993"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:34:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "866417300106358784", "edit_history_tweet_ids": ["1176716669793787904"], "id": "1176716669793787904", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:34:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "321774183", "edit_history_tweet_ids": ["1176716607105785856"], "id": "1176716607105785856", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:32:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4902462892", "edit_history_tweet_ids": ["1176715964332892160"], "id": "1176715964332892160", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@LANACION El analista pol\u00edtico y peronista hist\u00f3rico Julio B\u00e1rbaro considera que unir al Peronismo con el Kirchnerismo para enfrentar a Mauricio Macri en las pr\u00f3ximas elecciones es \u201csuicida\u201d. Perfil, 21/05/19. Como siempre, alta efectividad como analista don Julio\ud83d\ude04", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:31:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Julio B\u00e1rbaro"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.4977, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}, {"start": 136, "end": 149, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "33989170", "author_id": "1350143154", "edit_history_tweet_ids": ["1176715944514772992"], "id": "1176715944514772992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176713704349589504"}]}, {"text": "RT @sitevolts: At\u00e9 hoje eu n\u00e3o acredito que a DC conseguiu contratar Deus para fazer Amanda Waller em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/hTN6KY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:31:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8334, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "867264775", "edit_history_tweet_ids": ["1176715853267636225"], "id": "1176715853267636225", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176349475801051137"}]}, {"text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:31:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "author_id": "2832838325", "edit_history_tweet_ids": ["1176715842697990144"], "id": "1176715842697990144", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:31:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "758491037727850496", "edit_history_tweet_ids": ["1176715832396791808"], "id": "1176715832396791808", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:31:20.000Z", "author_id": "610036477", "edit_history_tweet_ids": ["1176715785970077697"], "id": "1176715785970077697", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:30:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "880762092093100032", "edit_history_tweet_ids": ["1176715617539362816"], "id": "1176715617539362816", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "tentei suprimir meu sentimento suicida preocupado com sentimento suicida dela...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:30:25.000Z", "author_id": "1086120666053705729", "edit_history_tweet_ids": ["1176715555509886978"], "id": "1176715555509886978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:27:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "2223092347", "edit_history_tweet_ids": ["1176714844277547008"], "id": "1176714844277547008", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "E ontem vendo Esquadr\u00e3o Suicida na Globo percebi que o David Harbour tava no cast \n\nQue tristeza", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:27:31.000Z", "author_id": "28893240", "edit_history_tweet_ids": ["1176714825164042240"], "id": "1176714825164042240", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8697, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9534, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "David Harbour"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:26:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "171269520", "edit_history_tweet_ids": ["1176714680582246401"], "id": "1176714680582246401", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:26:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "3373326538", "edit_history_tweet_ids": ["1176714604573077504"], "id": "1176714604573077504", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:26:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2223092347", "edit_history_tweet_ids": ["1176714588777254913"], "id": "1176714588777254913", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:26:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "4229598682", "edit_history_tweet_ids": ["1176714566157422592"], "id": "1176714566157422592", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:26:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "217129411", "edit_history_tweet_ids": ["1176714556430856192"], "id": "1176714556430856192", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@voiceofcanf @DiazCanelB Necesita un psiquiatra, es un suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:26:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}]}, "in_reply_to_user_id": "1206000672", "author_id": "1141100078146490368", "edit_history_tweet_ids": ["1176714462927237122"], "id": "1176714462927237122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176588059934113792"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:25:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4229598682", "edit_history_tweet_ids": ["1176714437199388672"], "id": "1176714437199388672", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:25:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "2506094713", "edit_history_tweet_ids": ["1176714206260932610"], "id": "1176714206260932610", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Ustedes d\u00edganme suicida pero quiero probar la manaos de uva", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:24:03.000Z", "author_id": "1027653368", "edit_history_tweet_ids": ["1176713953822564353"], "id": "1176713953822564353", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.5909, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:22:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "1053456695228354561", "edit_history_tweet_ids": ["1176713667569733633"], "id": "1176713667569733633", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:22:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "235700308", "edit_history_tweet_ids": ["1176713636317990912"], "id": "1176713636317990912", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:22:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1053456695228354561", "edit_history_tweet_ids": ["1176713614599905281"], "id": "1176713614599905281", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @AvisoSe2: Que ser m\u00e1s extra\u00f1o es el progre.\nSe la pasa todo el tiempo con ese aire \"suicida y depresivo\" diciendo que el ser humano mer\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:22:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AvisoSe2", "id": "1150040570863214592"}]}, "author_id": "939434017", "edit_history_tweet_ids": ["1176713521377284096"], "id": "1176713521377284096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176625741611618307"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:21:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "278022797", "edit_history_tweet_ids": ["1176713435419160576"], "id": "1176713435419160576", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:21:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4906710849", "edit_history_tweet_ids": ["1176713193395314690"], "id": "1176713193395314690", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "mi personalidad suicida est\u00e1 gritando TOOOODAA https://t.co/fiOrvlG6Vp", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:19:52.000Z", "author_id": "1048568258", "edit_history_tweet_ids": ["1176712901878517760"], "id": "1176712901878517760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fiOrvlG6Vp", "expanded_url": "https://twitter.com/tthiagoat/status/1176694762356822016", "display_url": "twitter.com/tthiagoat/stat\u2026"}]}}, {"text": "ai esse momento \u00e9 t\u00e3o perfeito, as mulheres se unindo, pena que n\u00e3o deu certo, pelo menos fomos recompensados com a ic\u00f4nica quadrilha suicida, memor\u00e1vel at\u00e9 hoje. https://t.co/wGwkCA0AfT", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:19:38.000Z", "author_id": "750812135417085953", "edit_history_tweet_ids": ["1176712841216372736"], "id": "1176712841216372736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/wGwkCA0AfT", "expanded_url": "https://twitter.com/flopadoney/status/1176666655994331137", "display_url": "twitter.com/flopadoney/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176666655994331137"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:19:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1684254168", "edit_history_tweet_ids": ["1176712743119970304"], "id": "1176712743119970304", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:19:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1682122818", "edit_history_tweet_ids": ["1176712734982987776"], "id": "1176712734982987776", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@shir0paul Misi\u00f3n suicida la que est\u00e1 haciendo  este pobre cristiano , la falta de  informaci\u00f3n y sentido com\u00fan pueden causar serios accidentes e incluso la muerte . A veces no se trata de ser macho o trabajador , se trata de tener sentido com\u00fan .", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:18:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shir0paul", "id": "941728023535079426"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}]}, "in_reply_to_user_id": "941728023535079426", "author_id": "1092641444991586305", "edit_history_tweet_ids": ["1176712613104717824"], "id": "1176712613104717824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176239361639235590"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:18:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1031206308966539264", "edit_history_tweet_ids": ["1176712561921810432"], "id": "1176712561921810432", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "Salir sin sombrilla en Bogot\u00e1 es un acto suicida, no importa si cuando salga de la casa esta haciendo el solazo del a\u00f1o, empaque una maldita sombrilla.\nEs un consejo gratis.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:18:28.000Z", "author_id": "162144150", "edit_history_tweet_ids": ["1176712548915326976"], "id": "1176712548915326976", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:18:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "250711934", "edit_history_tweet_ids": ["1176712518791847936"], "id": "1176712518791847936", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:18:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1026326278910234625", "edit_history_tweet_ids": ["1176712507764936704"], "id": "1176712507764936704", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:18:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "162874938", "edit_history_tweet_ids": ["1176712472763523072"], "id": "1176712472763523072", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "@LFuenmayorToro Aqu\u00ed dejo el v\u00eddeo https://t.co/DyIINikvbn donde Chavez afirma q El provoco el Paro Petrolero, tambi\u00e9n podr\u00eda a\u00f1adirse otros d como estimulo la violencia hacia opositores, Ejm:\"el caballero Gouveia\"asesino d Plaza Altamira, lo q pasa q la valent\u00eda es suicida d cara a un asesino..", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:17:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LFuenmayorToro", "id": "141980896"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Chavez"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.3398, "type": "Person", "normalized_text": "Ejm"}, {"start": 224, "end": 237, "probability": 0.4643, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Altamira"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/DyIINikvbn", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DhKxPNmewA0", "display_url": "youtube.com/watch?v=DhKxPN\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1574742404791418880/HHKt9bl2?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 358}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1574742404791418880/HHKt9bl2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "UD. LO VIO - CHAVEZ: \"GENERAMOS EL PARO PETROLERO\"", "description": "CHAVEZ: \"LAS CRISIS SON NECESARIAS Y HAY QUE GENERARLAS...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DhKxPNmewA0"}]}, "in_reply_to_user_id": "264791897", "author_id": "264791897", "edit_history_tweet_ids": ["1176712400491487237"], "id": "1176712400491487237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176706592487673856"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:17:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "1684593242", "edit_history_tweet_ids": ["1176712356488974341"], "id": "1176712356488974341", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:17:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "author_id": "15130414", "edit_history_tweet_ids": ["1176712316253028354"], "id": "1176712316253028354", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:17:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "4920274198", "edit_history_tweet_ids": ["1176712287828226048"], "id": "1176712287828226048", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:16:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "15130414", "edit_history_tweet_ids": ["1176712154059329541"], "id": "1176712154059329541", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}], "includes": {"users": [{"id": "2782729578", "location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud83d\udcab", "username": "AnaClara_G96", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 774, "tweet_count": 10130, "listed_count": 0}}, {"id": "834471921853034496", "location": "Donde sea feliz", "verified": false, "name": "Florrrr \ud83e\udda6", "username": "FlorrSosaaa", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 377, "tweet_count": 9797, "listed_count": 1}}, {"id": "825874260199620610", "location": "rj", "verified": false, "name": "barb | \ud83d\udcd6: um beijo inesquec\u00edvel.", "username": "iknowanahi", "public_metrics": {"followers_count": 6028, "following_count": 4848, "tweet_count": 37135, "listed_count": 2}}, {"id": "327352342", "location": "Rafaela", "verified": false, "name": "Mariano Trod", "username": "MarianoTrod", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1766, "tweet_count": 12738, "listed_count": 2}}, {"id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Valeria DC", "username": "VaDelCas", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}}, {"id": "343994535", "verified": false, "name": "CarmenMm/\ud83d\udc97\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "luchicarmen", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 609, "tweet_count": 195847, "listed_count": 27}}, {"id": "239936458", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Fernando Aragon\u00e9s/\u2764\ufe0f", "username": "ferarca2", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1120, "tweet_count": 25496, "listed_count": 8}}, {"id": "3340147995", "verified": false, "name": "FLO", "username": "FLORDELLAREZZA", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 240, "tweet_count": 6636, "listed_count": 1}}, {"id": "160859038", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ricardo. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ricardoalvgon", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 685, "tweet_count": 7833, "listed_count": 3}}, {"id": "2172875528", "verified": false, "name": "Oferta Comics", "username": "Javi09406452", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 813, "tweet_count": 4386, "listed_count": 16}}, {"id": "188080748", "verified": false, "name": "Maria Barreca", "username": "marmarmax", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 150, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}}, {"id": "58851397", "location": "Chandigarh, India", "verified": false, "name": "Somsirsa Chatterjee", "username": "somsirsa", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 0, "tweet_count": 391548, "listed_count": 0}}, {"id": "3390107170", "verified": false, "name": "Carlos Hugo Cortez \u270c\ud83c\udf1e", "username": "CarlosHugoCort2", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 4854, "tweet_count": 15698, "listed_count": 0}}, {"id": "2520529534", "verified": false, "name": "Carol \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc8b", "username": "Carol_M_LX", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1006, "tweet_count": 18552, "listed_count": 4}}, {"id": "788794760764985344", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "BCharts", "username": "bchartsnet", "public_metrics": {"followers_count": 431746, "following_count": 1687, "tweet_count": 58193, "listed_count": 969}}, {"id": "344124514", "location": "M\u00farcia, Espanha", "verified": false, "name": "*\u26e9\ufe0f*", "username": "Ana_pm_", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 232, "tweet_count": 6520, "listed_count": 3}}, {"id": "133045551", "verified": false, "name": "Paz Boris", "username": "pazborisb", "public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}}, {"id": "3131154568", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "victinho", "username": "victinhonk", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 379, "tweet_count": 12148, "listed_count": 2}}, {"id": "217063790", "location": "ele/dele", "verified": false, "name": "luiz", "username": "dienhcs", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 439, "tweet_count": 12258, "listed_count": 2}}, {"id": "574464748", "location": "Tenerife", "verified": false, "name": "Borja", "username": "Chufyo", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 811, "tweet_count": 6117, "listed_count": 6}}, {"id": "22622212", "location": "France/Paris", "verified": false, "name": "bremont Alfredo", "username": "at2rty", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 5001, "tweet_count": 374677, "listed_count": 59}}, {"id": "525264466", "location": "Ciudad del Vaticano", "verified": true, "name": "Papa Francisco", "username": "Pontifex_es", "public_metrics": {"followers_count": 18984645, "following_count": 8, "tweet_count": 4236, "listed_count": 13601}}, {"id": "2570890339", "location": "Paris 11e", "verified": false, "name": "Piranha", "username": "PiranhaEditions", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1273, "tweet_count": 18595, "listed_count": 46}}, {"id": "1046647150464167936", "location": "Cauchard ou Dimab", "verified": false, "name": "Nathalie Raoux", "username": "RaouxNathalie", "public_metrics": {"followers_count": 6749, "following_count": 2678, "tweet_count": 38965, "listed_count": 55}}, {"id": "790728", "location": "London, UK", "verified": true, "name": "BBC NEWS \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc", "username": "bbcpersian", "public_metrics": {"followers_count": 2031054, "following_count": 14, "tweet_count": 208740, "listed_count": 3058}}, {"id": "477012156", "verified": false, "name": "Liddle\u2019 Savage", "username": "littledeekay", "public_metrics": {"followers_count": 93720, "following_count": 2072, "tweet_count": 56940, "listed_count": 247}}, {"id": "1172231263115206659", "location": "I live in the trees", "verified": false, "name": "SquirrelsForSanity @SapSpreads \ud83d\udc3f", "username": "SapSpreads", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 848, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}}, {"id": "117777690", "location": "UK", "verified": true, "name": "Jeremy Corbyn", "username": "jeremycorbyn", "public_metrics": {"followers_count": 2511683, "following_count": 3125, "tweet_count": 16483, "listed_count": 7168}}, {"id": "510464011", "location": "New Haven", "verified": true, "name": "Asha Rangappa", "username": "AshaRangappa_", "public_metrics": {"followers_count": 843655, "following_count": 587, "tweet_count": 6469, "listed_count": 6102}}, {"id": "720699100627406852", "location": "CABA", "verified": false, "name": "@vaneGray y @eljudiozurdo", "username": "dvghistorias", "public_metrics": {"followers_count": 7087, "following_count": 7786, "tweet_count": 115487, "listed_count": 0}}, {"id": "36807657", "location": "Georgetown Washington, DC", "verified": false, "name": "Jules Morgan \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "glamelegance", "public_metrics": {"followers_count": 72938, "following_count": 3980, "tweet_count": 23996, "listed_count": 215}}, {"id": "2998864022", "location": "Global Watch ", "verified": false, "name": "Essenviews", "username": "essenviews", "public_metrics": {"followers_count": 165145, "following_count": 84206, "tweet_count": 99463, "listed_count": 473}}, {"id": "1976143068", "location": "France", "verified": true, "name": "Emmanuel Macron", "username": "EmmanuelMacron", "public_metrics": {"followers_count": 8762643, "following_count": 720, "tweet_count": 11689, "listed_count": 13850}}, {"id": "115929151", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "La Monzon-Sirven", "username": "flomonzon", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1472, "tweet_count": 24127, "listed_count": 2}}, {"id": "867499120340107265", "location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "name": "Jime \ud83d\udc9a", "username": "jime___96", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 263, "tweet_count": 5494, "listed_count": 0}}, {"id": "1006419421244678144", "location": "Sverige", "verified": true, "name": "Greta Thunberg", "username": "GretaThunberg", "public_metrics": {"followers_count": 5054588, "following_count": 2829, "tweet_count": 11633, "listed_count": 11904}}, {"id": "413129652", "verified": false, "name": "bernard pivot", "username": "bernardpivot1", "public_metrics": {"followers_count": 1008668, "following_count": 80, "tweet_count": 11118, "listed_count": 2881}}, {"id": "138203134", "location": "Bronx + Queens, NYC", "verified": true, "name": "Alexandria Ocasio-Cortez", "username": "AOC", "public_metrics": {"followers_count": 13525415, "following_count": 3871, "tweet_count": 14206, "listed_count": 25831}}, {"id": "835311804813307904", "location": "Buenos Aires ", "verified": false, "name": "Meli", "username": "Melisitalaura", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 227, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}}, {"id": "4238054602", "location": "venmo @talliesin-young ", "verified": false, "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1e", "username": "talliesinyoung", "public_metrics": {"followers_count": 55328, "following_count": 545, "tweet_count": 24048, "listed_count": 61}}, {"id": "851165654455603200", "location": "necochea y a veces zona sur", "verified": false, "name": "nicol-ass", "username": "faruloco", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1146, "tweet_count": 16067, "listed_count": 0}}, {"id": "906502689240088577", "location": "Berlin, Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "name": "Ida Funkhouser", "username": "IdaFunkhouser", "public_metrics": {"followers_count": 23477, "following_count": 484, "tweet_count": 62084, "listed_count": 43}}, {"id": "424386130", "verified": false, "name": "Hats", "username": "hatsrichardson", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 432, "tweet_count": 1035, "listed_count": 1}}, {"id": "509065180", "location": "bs. aires-argentina", "verified": false, "name": "fabian calabrese", "username": "fabiancalabrese", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 881, "tweet_count": 10653, "listed_count": 4}}, {"id": "29417177", "location": "London, England", "verified": false, "name": "J \u039b M \u039e S", "username": "jamesglynn", "public_metrics": {"followers_count": 13357, "following_count": 2140, "tweet_count": 25826, "listed_count": 134}}, {"id": "815880470147776513", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Sakuragui Hanamichi", "username": "sakuraguiH", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 436, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}}, {"id": "955586323452219393", "verified": false, "name": "Patriotas", "username": "PATRlOTAS", "public_metrics": {"followers_count": 585798, "following_count": 1947, "tweet_count": 35981, "listed_count": 451}}, {"id": "366208117", "location": "Lenape land", "verified": false, "name": "\ud83d\udc79B00!\ud83d\udc7b-ra Chang, MPH", "username": "Borabeet", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 3027, "tweet_count": 11474, "listed_count": 77}}, {"id": "936372771902447621", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Heraldo Marinelli", "username": "HeraldoMarinel4", "public_metrics": {"followers_count": 4846, "following_count": 5377, "tweet_count": 20791, "listed_count": 2}}, {"id": "255300173", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": true, "name": "Sargento Fahur", "username": "SargentoFAHUR", "public_metrics": {"followers_count": 671984, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}}, {"id": "859334392778510338", "verified": false, "name": "Renato Guerra", "username": "RenatoG06620826", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 108, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}}, {"id": "40053694", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Flavio Bolsonaro #B22", "username": "FlavioBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2244983, "following_count": 1232, "tweet_count": 17897, "listed_count": 2651}}, {"id": "4841771693", "verified": false, "name": "luis giame 300MIL", "username": "luis_giame", "public_metrics": {"followers_count": 9966, "following_count": 0, "tweet_count": 131093, "listed_count": 18}}, {"id": "281729765", "location": "Ituzaing\u00f3", "verified": false, "name": "Rodrigo \ud83c\udfc0\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a", "username": "cherasta", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 615, "tweet_count": 13361, "listed_count": 0}}, {"id": "718118661567942664", "verified": false, "name": "Jimena", "username": "GarciaGK1", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1794, "tweet_count": 48367, "listed_count": 0}}, {"id": "927912322127089664", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Luciano", "username": "luckyrodrigo75", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 671, "tweet_count": 4912, "listed_count": 0}}, {"id": "1048711766203682816", "location": "La Rioja, Argentina", "verified": false, "name": "Jorge Oyola", "username": "JorgeOy52115557", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 842, "tweet_count": 8029, "listed_count": 0}}, {"id": "1409068826", "location": "Caracas, Distrito Capital", "verified": true, "name": "Maduradas.com", "username": "maduradascom", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987566, "listed_count": 650}}, {"id": "2749682655", "location": "pt-pt/eng ", "verified": false, "name": "cat \u2661 is NILOU HAVER", "username": "httpstartaglia", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 906, "tweet_count": 53550, "listed_count": 11}}, {"id": "1064679737556172800", "verified": false, "name": "\u0618\u0618London", "username": "uauissoehumuser", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}}, {"id": "2332751394", "location": "lhh \u2661", "verified": false, "name": "Cel ~ \ud83e\udd8b", "username": "youtemptress_", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2555, "tweet_count": 31333, "listed_count": 43}}, {"id": "2315410356", "location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "verified": false, "name": "Medical Insider", "username": "MedicaIinsider", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 35, "tweet_count": 12092, "listed_count": 3}}, {"id": "326264388", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Danisa", "username": "Danisalianoe", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 980, "tweet_count": 9761, "listed_count": 1}}, {"id": "991753121276801024", "verified": false, "name": "Paula \u270c\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "luzmerazul", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 680, "tweet_count": 2934, "listed_count": 1}}, {"id": "145329447", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "MejorEsHablar", "username": "rlivon", "public_metrics": {"followers_count": 14015, "following_count": 13989, "tweet_count": 155597, "listed_count": 0}}, {"id": "1117534518137774082", "location": "Ovar, Portugal", "verified": false, "name": "gio \u200e\u238a \u1c6c ;; the weaver", "username": "jichillipepper", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 124, "tweet_count": 13124, "listed_count": 1}}, {"id": "923415570522914819", "location": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uc11c\uc6b8", "verified": true, "name": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988)", "username": "ATEEZofficial", "public_metrics": {"followers_count": 3614753, "following_count": 3, "tweet_count": 12558, "listed_count": 13088}}, {"id": "275872620", "location": "Monte Grande, Argentina", "verified": false, "name": "Alejandro Rodriguez", "username": "Alex_3675", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 369, "tweet_count": 4146, "listed_count": 1}}, {"id": "289291320", "location": "Boulogne Sur-Mer, Francia Nah!", "verified": false, "name": "Diego Caiss\u00f3n \ud83c\udf4f", "username": "DiegoCaisson", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 2309, "tweet_count": 13354, "listed_count": 3}}, {"id": "201114456", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Marcelo Jofr\u00e9 Barud", "username": "marcjoba", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1844, "tweet_count": 5149, "listed_count": 0}}, {"id": "254858848", "verified": false, "name": "Adahlamaga \u270c\ufe0f", "username": "Adahlamaga", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1943, "tweet_count": 69142, "listed_count": 6}}, {"id": "1031924749", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "eze", "username": "EzeLawless", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 297, "tweet_count": 17336, "listed_count": 1}}, {"id": "1730534713", "verified": false, "name": "silvia fernandez", "username": "chuvasqui", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 848, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}}, {"id": "4194218003", "verified": false, "name": "claudio figueira", "username": "claudiofiguei", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 347, "tweet_count": 8880, "listed_count": 1}}, {"id": "2573548093", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Sof\u00eda Miedema", "username": "SofMiedema", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 643, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}}, {"id": "710684360391921665", "verified": false, "name": "IvoJima61", "username": "IvoJima61", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 361, "tweet_count": 51998, "listed_count": 28}}, {"id": "1091043407382933508", "location": "loves carol biazin", "verified": false, "name": "out of alex\u2019s system \u265f\ufe0f|\ud83d\udedf\ud83d\udea9", "username": "zxynstill", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 2851, "tweet_count": 93871, "listed_count": 6}}, {"id": "2246243018", "verified": false, "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \u062a", "username": "luquozad", "public_metrics": {"followers_count": 6631, "following_count": 6220, "tweet_count": 37792, "listed_count": 23}}, {"id": "2826697217", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Sergio", "username": "srgmm62", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1013, "tweet_count": 17172, "listed_count": 0}}, {"id": "264933489", "location": "Paris", "verified": false, "name": "Lnk \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "username": "lnk75", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 322, "tweet_count": 20542, "listed_count": 0}}, {"id": "142342559", "location": "De RUSIA con amor", "verified": false, "name": "CarinaCapdevila", "username": "CarinaCapdevila", "public_metrics": {"followers_count": 26062, "following_count": 9740, "tweet_count": 60364, "listed_count": 32}}, {"id": "41719983", "location": "Temperley", "verified": false, "name": "Charly", "username": "2charlyn", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 693, "tweet_count": 5033, "listed_count": 0}}, {"id": "286002206", "location": "rahxetolika", "verified": false, "name": "Lxizao", "username": "Krxzadikto", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 512, "tweet_count": 2534, "listed_count": 0}}, {"id": "352141933", "location": " Villa Francia, Chile. ", "verified": false, "name": "Radio Villa Francia", "username": "rvfradiopopular", "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}}, {"id": "146010330", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Josefina Fernar", "username": "Josefernar", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 346, "tweet_count": 805, "listed_count": 0}}, {"id": "487604544", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "M Dreier", "username": "Martindreier65", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 657, "tweet_count": 10222, "listed_count": 0}}, {"id": "784918545998159872", "location": "Porto Alegre, S\u00e3o Jose", "verified": false, "name": "pacheco", "username": "PachecoLariii", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1648, "tweet_count": 78847, "listed_count": 0}}, {"id": "971191794770866176", "verified": false, "name": "nataliaardanaz@hotmail.com", "username": "nataliaardanaz1", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 107, "tweet_count": 1828, "listed_count": 0}}, {"id": "2618816634", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "verified": false, "name": "\ud835\ude8f\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud83c\udf42", "username": "flavzi", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 306, "tweet_count": 7555, "listed_count": 3}}, {"id": "108080165", "location": "Bratislava", "verified": false, "name": "Bar\u00e3o de Pressburg, blessed with unmatched wisdom!", "username": "Xico_Ze", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1808, "tweet_count": 76226, "listed_count": 16}}, {"id": "25684290", "location": "Berlin", "verified": false, "name": "Carise mulher imigrante todo dia", "username": "carisee", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1696, "tweet_count": 21286, "listed_count": 11}}, {"id": "6457932", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "verified": false, "name": "clarita", "username": "kakau", "public_metrics": {"followers_count": 13134, "following_count": 2657, "tweet_count": 325202, "listed_count": 74}}, {"id": "390427246", "location": "Ramos Mej\u00eda, La Matanza", "verified": false, "name": "Noelia Urdangaray", "username": "Noe_Urdangaray", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 637, "tweet_count": 533615, "listed_count": 217}}, {"id": "240409041", "location": "she/her", "verified": false, "name": "Clara \ud83c\udf3f", "username": "beuratafia", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 606, "tweet_count": 42252, "listed_count": 7}}, {"id": "870324996945485824", "verified": false, "name": "\u0ec8draven", "username": "yuffkhei", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 180, "tweet_count": 20503, "listed_count": 1}}, {"id": "860330670", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "jorge", "username": "lobogim", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 670, "tweet_count": 5142, "listed_count": 0}}, {"id": "726199855446691840", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Metal Pesado", "username": "Metalpesado1984", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 975, "tweet_count": 27979, "listed_count": 0}}, {"id": "3866411715", "verified": false, "name": "Moni Dominguez", "username": "riomoni49", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 579, "tweet_count": 75293, "listed_count": 3}}, {"id": "1052550032354729984", "verified": false, "name": "Cabezon", "username": "CabezonFortuny", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 128, "tweet_count": 11106, "listed_count": 1}}, {"id": "2516819084", "verified": false, "name": "Rog\u00e9rio Lucas", "username": "Sensacao_Burgue", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 207, "tweet_count": 1978, "listed_count": 0}}, {"id": "132685875", "location": "Mendoza", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n Vaca Guzm\u00e1n", "username": "adrianvguzman", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 3731, "tweet_count": 139207, "listed_count": 198}}, {"id": "2163673155", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Heron Domingues.'.", "username": "herondomi", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 363, "tweet_count": 1874, "listed_count": 0}}, {"id": "177517866", "verified": false, "name": "T\u00e9o Benjamin", "username": "teofb", "public_metrics": {"followers_count": 65219, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}}, {"id": "1007087373535072256", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "LaLilaMagica\ud83c\udf19", "username": "MariaIn96116009", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1316, "tweet_count": 31158, "listed_count": 0}}, {"id": "1157732693356027904", "verified": false, "name": "Santa_Santorum", "username": "Rush07126148", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 2828, "tweet_count": 144126, "listed_count": 0}}, {"id": "1164828808865730561", "location": "Planeta Tierra ", "verified": false, "name": "Jose Ra \ud83d\udda4", "username": "JoseRa40188068", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 2826, "tweet_count": 44994, "listed_count": 2}}, {"id": "43326216", "location": "Aracaju-se", "verified": false, "name": "Rinaldo Fran\u00e7a\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "rinaldo_franca", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 88, "tweet_count": 395, "listed_count": 2}}, {"id": "792745660567130113", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Laura", "username": "laurago16765412", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 376, "tweet_count": 17397, "listed_count": 1}}, {"id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}}, {"id": "31413616", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Carol", "username": "Carolarias", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 741, "tweet_count": 3782, "listed_count": 0}}, {"id": "185380599", "location": "Bariloche..Lagos del Sur ", "verified": false, "name": "Charly", "username": "charlydelsur", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 3889, "tweet_count": 70969, "listed_count": 5}}, {"id": "173933321", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "G\u00e9minis", "username": "FKGeminis", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 175, "tweet_count": 121953, "listed_count": 22}}, {"id": "4827388379", "verified": false, "name": "elina", "username": "elinagtb1", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1300, "tweet_count": 78520, "listed_count": 11}}, {"id": "4869498521", "verified": false, "name": "francisco cardozo", "username": "francardozo22", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 2130, "tweet_count": 9819, "listed_count": 1}}, {"id": "707566433706876928", "verified": false, "name": "Busca Chollos Amazon", "username": "rebajitasAmazon", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 4642, "tweet_count": 145881, "listed_count": 41}}, {"id": "2940481595", "location": "Roma", "verified": false, "name": "Chris B.", "username": "2Chborg", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1606, "tweet_count": 49581, "listed_count": 10}}, {"id": "476766822", "location": "Milano. Italia", "verified": false, "name": "paolaCB", "username": "paolacella", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 909, "tweet_count": 19859, "listed_count": 2}}, {"id": "59896050", "location": "France", "verified": false, "name": "Anne Sculfort", "username": "asculfort", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1165, "tweet_count": 8103, "listed_count": 11}}, {"id": "1034888664390795264", "location": "Cittadino Europeo.", "verified": false, "name": "Roberto Feragalli", "username": "RFeragalli", "public_metrics": {"followers_count": 9639, "following_count": 10530, "tweet_count": 30633, "listed_count": 6}}, {"id": "1108829144", "verified": false, "name": "javier", "username": "jbonavigna", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 723, "tweet_count": 24588, "listed_count": 2}}, {"id": "147247435", "location": "El Talar", "verified": false, "name": "Diego", "username": "Pocker72", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 742, "tweet_count": 24224, "listed_count": 4}}, {"id": "257586817", "verified": false, "name": "I\u00f1aki Mendez", "username": "Cierzo_bardener", "public_metrics": {"followers_count": 7225, "following_count": 465, "tweet_count": 91964, "listed_count": 160}}, {"id": "3577719917", "verified": false, "name": "Dr. Manuel J. Gazapo Lapayese", "username": "GazapoLapayese", "public_metrics": {"followers_count": 5315, "following_count": 749, "tweet_count": 16168, "listed_count": 68}}, {"id": "1850453299", "location": "Argentina ", "verified": false, "name": "Eme \ud83e\uddd0", "username": "EmilyGoz555", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 209, "tweet_count": 5806, "listed_count": 1}}, {"id": "59511668", "verified": false, "name": "Fernando Fari\u00f1a", "username": "penniath", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 392, "tweet_count": 16418, "listed_count": 37}}, {"id": "1701526874", "verified": false, "name": "Nico", "username": "NPedrochi", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1816, "tweet_count": 23597, "listed_count": 1}}, {"id": "1159589291489714176", "verified": false, "name": "\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0fgaston \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "gaston50039475", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 724, "tweet_count": 3605, "listed_count": 0}}, {"id": "1151257916592283648", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8bachu\ud83e\udd8b", "username": "Achufernandez3", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 471, "tweet_count": 15773, "listed_count": 2}}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"id": "2966958178", "verified": false, "name": "Philippe Sanson", "username": "SansonPhilippe", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 494, "tweet_count": 22950, "listed_count": 28}}, {"id": "1033091917280681986", "verified": false, "name": "Perilla III", "username": "FlixCamaraMart2", "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 4078, "tweet_count": 96688, "listed_count": 5}}, {"id": "1138406986582806529", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "verified": true, "name": "VOX Europa", "username": "VOX_Europa_", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}}, {"id": "45083892", "location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Javier Bastardo", "username": "Jbastardov", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 239, "tweet_count": 45736, "listed_count": 28}}, {"id": "133432846", "verified": false, "name": "PsyKhunn", "username": "khunnanyar_Mamm", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 758, "tweet_count": 36633, "listed_count": 5}}, {"id": "1176755955574431746", "verified": false, "name": "annntonellaa\ud83e\udd2f", "username": "antocon82000105", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 18, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"id": "874803796521742341", "location": "Asentamiento en Transradio.", "verified": false, "name": "Leandro Agatiello (Oficial)", "username": "LeandroAgatiell", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 777, "tweet_count": 32552, "listed_count": 0}}, {"id": "1113342239361654784", "verified": false, "name": "Javier Mendez", "username": "JavierM93178260", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"id": "154605679", "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe", "verified": true, "name": "DON OMAR aka KONG", "username": "DONOMAR", "public_metrics": {"followers_count": 5396261, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"id": "161113695", "verified": false, "name": "renzodg", "username": "RenzoDeGa", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 60, "tweet_count": 31728, "listed_count": 1}}, {"id": "158136785", "location": "Donde quiero y puedo...", "verified": false, "name": "Sylvia Grossi", "username": "SylviaGrossi", "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 2780, "tweet_count": 195502, "listed_count": 150}}, {"id": "4206531664", "verified": false, "name": "Marisa", "username": "Marisa15061974", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1675, "tweet_count": 52802, "listed_count": 2}}, {"id": "188500576", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "verified": false, "name": "Nicolas Svevo", "username": "nicolassvevo", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 486, "tweet_count": 1596, "listed_count": 3}}, {"id": "1146725960928174081", "verified": false, "name": "Santiago Paredes Tamayo", "username": "santiago141264", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 45, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"id": "257595577", "location": "Gij\u00f3n - Asturias", "verified": false, "name": "Silicatus Bowman", "username": "Silicatus", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 281, "tweet_count": 19783, "listed_count": 0}}, {"id": "3232046517", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Miguel R. Nu\u00f1o", "username": "miguelrnuno", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 869, "tweet_count": 27183, "listed_count": 20}}, {"id": "1024040260521664514", "verified": false, "name": "Cinemelodic", "username": "Cinemelodic", "public_metrics": {"followers_count": 28232, "following_count": 542, "tweet_count": 141320, "listed_count": 177}}, {"id": "394995982", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "La T\u00e1pita Del Termo", "username": "DnAkd2947", "public_metrics": {"followers_count": 11977, "following_count": 7396, "tweet_count": 461112, "listed_count": 48}}, {"id": "3068193015", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Infogate", "username": "infogatecl", "public_metrics": {"followers_count": 12733, "following_count": 4925, "tweet_count": 174409, "listed_count": 158}}, {"id": "1165050368432193537", "verified": false, "name": "SuntMalaQuaeLibas VADERETRO", "username": "IPSEV3NENABIBAS", "public_metrics": {"followers_count": 5956, "following_count": 0, "tweet_count": 25714, "listed_count": 4}}, {"id": "1154369789139345408", "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda, Espa", "verified": false, "name": "Aitana Garc\u00eda", "username": "aitttgarcia", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 162, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}}, {"id": "1015076557956710401", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s", "username": "tomiileopardi5", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 764, "tweet_count": 10785, "listed_count": 1}}, {"id": "568244106", "location": "Sur Twitter, pauvres cons !", "verified": false, "name": "Joshua Adel", "username": "Joshua_Adel", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 215, "tweet_count": 57512, "listed_count": 287}}, {"id": "920886686", "verified": false, "name": "uchitelya.com", "username": "uchitelya_com", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 181, "tweet_count": 73394, "listed_count": 10}}, {"id": "1128350091188813824", "location": "03\u00b043'14.02\"-N40\u00b024'6.12\"", "verified": false, "name": "LARBI", "username": "LARBI202", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 2049, "tweet_count": 35136, "listed_count": 19}}, {"id": "2733032910", "verified": false, "name": "MJM", "username": "mjmclmgddgp", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 209, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}}, {"id": "1219454586", "verified": false, "name": "natiiv@rg", "username": "natiivar", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1012, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}}, {"id": "3958840461", "verified": false, "name": "chava Ubilla", "username": "isabel_ubilla", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1343, "tweet_count": 40042, "listed_count": 1}}, {"id": "980814145531629570", "verified": false, "name": "Diario Clever", "username": "DiarioClever", "public_metrics": {"followers_count": 10222, "following_count": 1246, "tweet_count": 3280, "listed_count": 44}}, {"id": "125128281", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "FranPa", "username": "franpa28", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 282, "tweet_count": 9339, "listed_count": 3}}, {"id": "588208563", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Suri", "username": "Suripanco", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1467, "tweet_count": 15814, "listed_count": 7}}, {"id": "3371336793", "verified": false, "name": "anta matus\ud83d\udc9a", "username": "vermifuga", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1106, "tweet_count": 20025, "listed_count": 5}}, {"id": "2779254460", "verified": false, "name": "IsaNeuschwander #lesArchivesnotreBiencommun", "username": "INeuschwander", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1142, "tweet_count": 22648, "listed_count": 27}}, {"id": "4220068583", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "mariaC", "username": "mcpessani40", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 162, "tweet_count": 57640, "listed_count": 0}}, {"id": "183862188", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "marcola", "username": "mgffc_", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 1462, "tweet_count": 100502, "listed_count": 3}}, {"id": "724819364428521474", "location": "Anchieta, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Tibas", "username": "TibasTheCreator", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1038, "tweet_count": 70370, "listed_count": 2}}, {"id": "208305261", "location": "ARGENTINA. BUENOS. AIRES  PONT", "verified": false, "name": "Bitcoinsensus\u0701\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "andando66", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 0, "tweet_count": 9870, "listed_count": 1}}, {"id": "130761719", "location": "Lan\u00fas, Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Andrea Hayde\u00e9", "username": "ANDREAHAYDEE", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 821, "tweet_count": 27057, "listed_count": 4}}, {"id": "305416366", "location": "Campana, Argentina.", "verified": false, "name": "Sebastian Canteros", "username": "SebasCanteros75", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 5003, "tweet_count": 154087, "listed_count": 9}}, {"id": "246505391", "verified": false, "name": "Natalia DG\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "NatiDiGiorgi", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 460, "tweet_count": 7591, "listed_count": 4}}, {"id": "813621102", "location": "En balconie -en th\u00e9orie.", "verified": false, "name": "Leora", "username": "leoxymoron", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 176, "tweet_count": 244367, "listed_count": 182}}, {"id": "2378818609", "verified": false, "name": "jose luis", "username": "jose1953luis", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 87, "tweet_count": 2602, "listed_count": 0}}, {"id": "4908938639", "location": "Tigre, Argentina", "verified": false, "name": "rojoescorpio", "username": "rojoescorpio1", "public_metrics": {"followers_count": 4869, "following_count": 5095, "tweet_count": 116425, "listed_count": 7}}, {"id": "3101710679", "location": "Vicente Calder\u00f3n", "verified": false, "name": "Pe\u00f1a Atl\u00e9tica 17 de Mayo", "username": "Atleti17deMayo", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 80, "tweet_count": 7475, "listed_count": 17}}, {"id": "3358592176", "location": "Wanderlust", "verified": false, "name": "margarita", "username": "nesmargarita", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 169, "tweet_count": 73173, "listed_count": 5}}, {"id": "238727586", "verified": false, "name": "andr\u00e9 rougier", "username": "perceval45", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1321, "tweet_count": 256062, "listed_count": 144}}, {"id": "1152280951", "location": "Hurlingham & Castelar", "verified": false, "name": "Fzh", "username": "4NONlM0", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 497, "tweet_count": 20614, "listed_count": 2}}, {"id": "757487958085791744", "location": "Marseille, France", "verified": false, "name": "\u0413\u0438\u0439\u043e\u043c13-agent 12 \ud83d\udc22", "username": "HenryGuillaum13", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 2453, "tweet_count": 260188, "listed_count": 8}}, {"id": "512583117", "location": "ilha Hy Brazil", "verified": false, "name": "John Trolliano", "username": "JohnTrolliano", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 2630, "tweet_count": 98260, "listed_count": 0}}, {"id": "55118656", "location": "Complexo do Alem\u00e3o, RJ -Brazil", "verified": true, "name": "Rene Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CPX", "username": "eurenesilva", "public_metrics": {"followers_count": 270036, "following_count": 5827, "tweet_count": 307584, "listed_count": 770}}, {"id": "749156600452149248", "location": "France", "verified": false, "name": "Catherine Iglesias (Manesse)", "username": "catherine_ccj", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 723, "tweet_count": 86146, "listed_count": 50}}, {"id": "2520542938", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Matias Gomez", "username": "matigomez527", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 309, "tweet_count": 666, "listed_count": 0}}, {"id": "1883191988", "verified": false, "name": "Sopa", "username": "sopaislove", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1385, "tweet_count": 29319, "listed_count": 1}}, {"id": "857691107324567552", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9  She/Her", "verified": false, "name": "\u2027\u0359\u207a\u02da*\uff65\u0f13\u263e Miyas\u00fcra \u263d\u0f13\uff65*\u02da\u207a\u2027\u0359", "username": "MlYASURA", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 1673, "tweet_count": 27460, "listed_count": 1}}, {"id": "906748051", "location": "No te sigo si no veo tus twits", "verified": false, "name": "#TodosSomosCristina !!", "username": "TodesConCFK", "public_metrics": {"followers_count": 9810, "following_count": 8294, "tweet_count": 97729, "listed_count": 22}}, {"id": "865938502831271936", "location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Jamal Malik", "username": "EdsonSoares1020", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 357, "tweet_count": 11120, "listed_count": 0}}, {"id": "813640025158123520", "location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Vini\ud83d\udd34\u26aa", "username": "vini07ofc", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 626, "tweet_count": 24963, "listed_count": 1}}, {"id": "2352039367", "verified": false, "name": "oscar", "username": "maroscado", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 3036, "tweet_count": 55198, "listed_count": 2}}, {"id": "1151417515", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mi realidad \ud83d\udc40", "username": "techarg2023", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1037, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}}, {"id": "409808586", "location": "Barriada filos\u00f3fica", "verified": false, "name": "El Ant\u00eddoto", "username": "PIbarrondo", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 3766, "tweet_count": 74199, "listed_count": 28}}, {"id": "3309514589", "verified": false, "name": "ellion", "username": "eyeinthesky52", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 528, "tweet_count": 5635, "listed_count": 0}}, {"id": "4767401189", "verified": false, "name": "el teu homosexual de confian\u00e7a", "username": "mi_ca_lo", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 502, "tweet_count": 2690, "listed_count": 0}}, {"id": "333236636", "verified": false, "name": "Gabriela Martinez", "username": "gabrielamartf", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1729, "tweet_count": 457788, "listed_count": 31}}, {"id": "1017246134203543552", "verified": false, "name": "Andriu", "username": "AndiMenna", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 108, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}}, {"id": "109232499", "location": "Groland", "verified": false, "name": "Zgur_", "username": "Zgur_", "public_metrics": {"followers_count": 3909, "following_count": 4335, "tweet_count": 425718, "listed_count": 536}}, {"id": "763256336570281984", "location": "Lagoa de Maracana\u00fa", "verified": false, "name": "Dain I, 13\u00b0 Rei dos Barbas Longas (nomeado)", "username": "Fiuzasco", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 912, "tweet_count": 28573, "listed_count": 1}}, {"id": "1342949209", "verified": false, "name": "qlqr coisa foi o adm", "username": "macabaxi", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 887, "tweet_count": 11954, "listed_count": 0}}, {"id": "43938176", "location": "Carazinho/RS-Campinas/SP", "verified": false, "name": "Lu\u00eds Carlos Oliveira Jr", "username": "luiscarlosjr", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1873, "tweet_count": 30047, "listed_count": 2}}, {"id": "155526308", "verified": true, "name": "Leandra Leal", "username": "leandraleal", "public_metrics": {"followers_count": 984138, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}}, {"id": "1043174487162847233", "location": "( \ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1e \u2661 \ud835\udfd0\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfd4\ud835\udfcf\ud835\udfd0 )", "verified": false, "name": "bonnie.", "username": "hwanlit", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 242, "tweet_count": 10639, "listed_count": 0}}, {"id": "3174799659", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "O Felipe Andrade", "username": "felipeandradert", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1953, "tweet_count": 3243, "listed_count": 0}}, {"id": "236623658", "verified": false, "name": "VanDep", "username": "MrVanDep", "public_metrics": {"followers_count": 31003, "following_count": 305, "tweet_count": 108119, "listed_count": 65}}, {"id": "730971308", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Diana Aceves", "username": "diana_aceves_", "public_metrics": {"followers_count": 13556, "following_count": 690, "tweet_count": 124891, "listed_count": 353}}, {"id": "1547353945", "location": "Argentina.", "verified": false, "name": "Marcelo.A.Rodriguez", "username": "caballobosterok", "public_metrics": {"followers_count": 30638, "following_count": 31677, "tweet_count": 322120, "listed_count": 51}}, {"id": "3024107753", "verified": false, "name": "\u24c1\u24de", "username": "Astro_Lo_Geek", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 256, "tweet_count": 11258, "listed_count": 3}}, {"id": "264449068", "location": "Bilbo", "verified": false, "name": "arrate\ud83e\udde3", "username": "arratostada", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 350, "tweet_count": 41388, "listed_count": 9}}, {"id": "3350889148", "location": "Puces de Vanves Paris 14e", "verified": false, "name": "chiffonni\u00e8re", "username": "chiffonniere", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 238, "tweet_count": 145934, "listed_count": 27}}, {"id": "425931903", "location": "\u0391\u03c4\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2", "verified": false, "name": "\u039a\u03b1\u03c0\u03c5\u03bc\u03c0\u03ac\u03c1\u03b1", "username": "Chiguire79", "public_metrics": {"followers_count": 6369, "following_count": 2098, "tweet_count": 99262, "listed_count": 76}}, {"id": "270134230", "location": "buenos aires", "verified": false, "name": "Daniel Saavedra", "username": "ElDaniSaavedra", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 359, "tweet_count": 23524, "listed_count": 1}}, {"id": "1048594986", "verified": false, "name": "Deby Fontenla", "username": "DeborahFontenla", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 141, "tweet_count": 658, "listed_count": 0}}, {"id": "186882665", "verified": false, "name": "ni\u00f1a \u00f1o\u00f1a\u2660\ufe0f", "username": "owenotabien", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 401, "tweet_count": 47793, "listed_count": 3}}, {"id": "763962247", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a Vivi \ud83d\udc9c", "username": "vivikot", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 291, "tweet_count": 3834, "listed_count": 1}}, {"id": "1104898859170443264", "verified": false, "name": "Inactiva", "username": "_Girolini_", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 185, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}}, {"id": "2468626844", "location": "Calexico, CA", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08SayaDiablo\ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "SayaMatsukaze", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 188, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}}, {"id": "155170578", "verified": false, "name": "grundrisse-ultra", "username": "_Bart___", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 0, "tweet_count": 77164, "listed_count": 48}}, {"id": "358806486", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Marcelo Martinez", "username": "MarceMartinez72", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 3987, "tweet_count": 33189, "listed_count": 0}}, {"id": "1121194108096274432", "verified": false, "name": "Raynniere Makepeace", "username": "eu_raynniere", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 500, "tweet_count": 19667, "listed_count": 0}}, {"id": "256685865", "location": "Hurlingham, Argentina", "verified": false, "name": "horacio contreras \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "username": "hora67", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 2460, "tweet_count": 4291, "listed_count": 1}}, {"id": "2563993838", "verified": false, "name": "Gi", "username": "giselaconunaL", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 575, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}}, {"id": "1017483339970826240", "location": "Bremen, Deutschland", "verified": false, "name": "Eva Sch\u00f6ck-Quinteros", "username": "esqbremen", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 4865, "tweet_count": 44981, "listed_count": 23}}, {"id": "1109124462497202176", "location": "\u0432 \u043a\u0440\u0443\u0436\u043a\u0435 \u0441 \u043a\u043e\u0444\u0435", "verified": false, "name": "\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u043a", "username": "_allurin_", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 40, "tweet_count": 4382, "listed_count": 7}}, {"id": "1154459786542497794", "location": "GRAVATAI, RS", "verified": false, "name": "CANDINHA", "username": "CANDINH09467709", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 90, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}}, {"id": "26158897", "verified": false, "name": "HelpRiodeJaneiro", "username": "helpriodjaneiro", "public_metrics": {"followers_count": 8044, "following_count": 3423, "tweet_count": 223022, "listed_count": 34}}, {"id": "569570412", "verified": false, "name": "ale boka", "username": "daleoga", "public_metrics": {"followers_count": 13175, "following_count": 14471, "tweet_count": 25210, "listed_count": 3}}, {"id": "1080403523420991488", "location": "Barcelona, Catalunya ", "verified": false, "name": "gabu", "username": "HistorianTaco", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 44, "tweet_count": 3358, "listed_count": 1}}, {"id": "3141318353", "verified": false, "name": "BELLA BASSOTTE", "username": "BBassotte", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 132, "tweet_count": 68609, "listed_count": 0}}, {"id": "192268576", "location": "Benalm\u00e1dena (M\u00e1laga)", "verified": false, "name": "Bel\u00e9n CB", "username": "Belen_2803", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 694, "tweet_count": 3643, "listed_count": 3}}, {"id": "1570649473", "verified": false, "name": "Olivier Cyran", "username": "OlivierCyran", "public_metrics": {"followers_count": 20428, "following_count": 2526, "tweet_count": 52836, "listed_count": 195}}, {"id": "278497351", "location": "Arag\u00f3n-Espa\u00f1a(Huesca-Zaragoza)", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Miranda Torres\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Ramonesmiranda", "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 3245, "tweet_count": 373694, "listed_count": 53}}, {"id": "1022279635508371456", "verified": false, "name": "@MoralesNavarrete", "username": "MoralesNavarre3", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}}, {"id": "3011417830", "location": "hell", "verified": false, "name": "Ventura is a fucking weirdo", "username": "fetodapepsi", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 3306, "tweet_count": 89620, "listed_count": 3}}, {"id": "714317514", "location": "Fran\u00e7a", "verified": false, "name": "ravard Fran\u00e7oise \ud83c\uddfa\ud83c\udde6#Renaissance", "username": "framboise23O2", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 677, "tweet_count": 128386, "listed_count": 5}}, {"id": "1159921734", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Blog de Cine", "username": "Alucine_es", "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}}, {"id": "2405162058", "location": "La diosa Valencia.", "verified": false, "name": "hoeman", "username": "_hoeman", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1761, "tweet_count": 63447, "listed_count": 32}}, {"id": "145602231", "verified": false, "name": "M.A. Gascon \u0646", "username": "MAGascon", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1582, "tweet_count": 42474, "listed_count": 21}}, {"id": "2339273831", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Area de Inversion \u00ae", "username": "areadeinversion", "public_metrics": {"followers_count": 13814, "following_count": 3307, "tweet_count": 14143, "listed_count": 68}}, {"id": "807159902829428736", "location": "Blois, Annemasse, Gen\u00e8ve", "verified": false, "name": "Jean-Charles BUTTIER", "username": "jcbuttier", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1151, "tweet_count": 74123, "listed_count": 30}}, {"id": "186696833", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Jonathan M Rizzo", "username": "JMRCeth", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 2609, "tweet_count": 28446, "listed_count": 11}}, {"id": "4437312982", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "argentino", "username": "2016argentino", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1274, "tweet_count": 33856, "listed_count": 3}}, {"id": "64649961", "location": "Bariloche", "verified": false, "name": "Vladimir Putazo", "username": "soyCMok", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 280, "tweet_count": 147493, "listed_count": 59}}, {"id": "187071064", "verified": false, "name": "Andrea", "username": "AndreaBasanta", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 388, "tweet_count": 10855, "listed_count": 0}}, {"id": "1171280849372946432", "verified": false, "name": "Carlos\ud83c\udf3b", "username": "CarlosE48027368", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 127, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}}, {"id": "369645502", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Querido Jeito \u30c4", "username": "QueridoJeito", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}}, {"id": "185562742", "verified": false, "name": "serge bossini", "username": "SergeBossini", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 691, "tweet_count": 8274, "listed_count": 57}}, {"id": "803293650977439748", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Priscila Leme", "username": "PriscilaLeme5", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 468, "tweet_count": 6443, "listed_count": 0}}, {"id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor", "public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}}, {"id": "89167772", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Marcello", "username": "Doorman2010", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 225, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}}, {"id": "43891997", "verified": false, "name": "Giovanni Semeraro", "username": "semeraro_g", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1585, "tweet_count": 44587, "listed_count": 33}}, {"id": "245824191", "verified": false, "name": "8\ud835\udd3c\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd59\ud835\udd658", "username": "8IamEight8", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 3266, "tweet_count": 65120, "listed_count": 4}}, {"id": "608545438", "location": "Mexico City", "verified": false, "name": "RobertEscobarCampero", "username": "REscobarCampero", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2112, "tweet_count": 15435, "listed_count": 12}}, {"id": "634163357", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "MUNDO MORBIDO", "username": "MundoMorbido", "public_metrics": {"followers_count": 30761, "following_count": 1293, "tweet_count": 29860, "listed_count": 121}}, {"id": "38500369", "location": "BRASIL", "verified": false, "name": "ATALAIA DE DEUS", "username": "atalaiadedeus", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 456, "tweet_count": 20738, "listed_count": 0}}, {"id": "703666177067884545", "location": "Argentina ", "verified": false, "name": "Sandra Rom\u00e1n\ud83e\udd89\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #PatriaMilitante", "username": "sanlil4", "public_metrics": {"followers_count": 14619, "following_count": 7221, "tweet_count": 403317, "listed_count": 22}}, {"id": "905719202677391360", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara\ud83d\udd3b", "username": "bbeatriz87", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1090, "tweet_count": 5416, "listed_count": 0}}, {"id": "4892824073", "verified": false, "name": "Ace", "username": "Acecostumes", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 829, "tweet_count": 32105, "listed_count": 2}}, {"id": "2231626333", "verified": false, "name": "Wilian Chacon Marques", "username": "wchaconmarques", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 73, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}}, {"id": "1128935600143392769", "location": "Almirante Brown, Argentina", "verified": false, "name": "Marisa", "username": "Marisa15699154", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 648, "tweet_count": 2733, "listed_count": 0}}, {"id": "1160591247859474432", "verified": false, "name": "Peronista de Per\u00f3n", "username": "de_peronista", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1130, "tweet_count": 46008, "listed_count": 0}}, {"id": "269032621", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "La VOX", "username": "inon24", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 4017, "tweet_count": 38312, "listed_count": 30}}, {"id": "2575682762", "verified": false, "name": "Raida Perez", "username": "Raida09", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 356, "tweet_count": 7914, "listed_count": 3}}, {"id": "124172948", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539550, "following_count": 200, "tweet_count": 6316243, "listed_count": 15370}}, {"id": "384736268", "location": "Distrito Federal", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 I", "username": "joseihalcon", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1954, "tweet_count": 40806, "listed_count": 1}}, {"id": "340283630", "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jerrx Galicia", "username": "JerrxG13", "public_metrics": {"followers_count": 60292, "following_count": 192, "tweet_count": 97696, "listed_count": 379}}, {"id": "1031848974217605121", "location": "K100", "verified": false, "name": "Pedro Vil\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "VilaoVilao", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1690, "tweet_count": 43975, "listed_count": 4}}, {"id": "942404007091408903", "verified": false, "name": "Catherine Vigourt", "username": "vigourtcat", "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 2224, "tweet_count": 41690, "listed_count": 18}}, {"id": "938482345", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "SilTar\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Sil_Tarquini", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 2034, "tweet_count": 21116, "listed_count": 0}}, {"id": "517861932", "location": "Madrid y Baena (C\u00f3rdoba)", "verified": false, "name": "Antonio Guti\u00e9rrez", "username": "gutierrezg_toni", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 2293, "tweet_count": 23472, "listed_count": 26}}, {"id": "1154213434369695744", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Alfredo Kramarz", "username": "AlfredoKramarz", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 375, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}}, {"id": "611728460", "verified": false, "name": "Elfo Super Saiyan", "username": "isaac_zone", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 74, "tweet_count": 18322, "listed_count": 9}}, {"id": "43720896", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Aullidos.COM", "username": "Aullidos", "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126154, "listed_count": 1178}}, {"id": "1568702468", "location": "Paris, XIV", "verified": false, "name": "Swann", "username": "_Game7_", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 4406, "tweet_count": 15702, "listed_count": 2}}, {"id": "3378350987", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Ximena", "username": "ximenamolinap", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1381, "tweet_count": 134113, "listed_count": 6}}, {"id": "611805420", "location": "Arica, Chile", "verified": false, "name": "jenny alvarez zela", "username": "jennydearica", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 713, "tweet_count": 54702, "listed_count": 0}}, {"id": "293424177", "location": "LYON France", "verified": false, "name": "Michel Filippi \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83d\udc63\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "FilippiMichel", "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 4014, "tweet_count": 337150, "listed_count": 834}}, {"id": "81153987", "location": "PARIS-AUBERVILLIERS", "verified": false, "name": "Lionel Povert \ud83c\udf08", "username": "lpovert", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 5001, "tweet_count": 169984, "listed_count": 2}}, {"id": "1849064682", "verified": false, "name": "Videospremium ES", "username": "videospremiumes", "public_metrics": {"followers_count": 13456, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}}, {"id": "292306948", "verified": false, "name": "arnaud duterre  \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udd1e", "username": "uterre", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 3752, "tweet_count": 27109, "listed_count": 13}}, {"id": "3295094697", "verified": false, "name": "Bea", "username": "Beaosral", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 2483, "tweet_count": 15877, "listed_count": 0}}, {"id": "127894080", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "A Lira de Orfeu \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "username": "andylimajr", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 2622, "tweet_count": 28338, "listed_count": 2}}, {"id": "52762114", "location": "Paris-Barcelone", "verified": false, "name": "cristina rivas", "username": "crisrivas", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1681, "tweet_count": 10749, "listed_count": 25}}, {"id": "988789981366931456", "location": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, Esp", "verified": false, "name": "Guillermo Soiza Diaz", "username": "DiazSoiza", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 289, "tweet_count": 15089, "listed_count": 0}}, {"id": "409710585", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "S O L A N G E \ud83c\udf3b", "username": "azucarmorena93", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 332, "tweet_count": 11541, "listed_count": 0}}, {"id": "916219497790439424", "location": "Alsace", "verified": false, "name": "richert", "username": "richanathla", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 279, "tweet_count": 11096, "listed_count": 0}}, {"id": "2356910243", "verified": false, "name": "Jose E.", "username": "000Jenrique", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1041, "tweet_count": 56887, "listed_count": 6}}, {"id": "2572858944", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Natsumi Shunruri \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc3e", "username": "LadyIsaMystery", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1573, "tweet_count": 150888, "listed_count": 0}}, {"id": "971924016", "location": "Gennevillie, Auberv, Beauchamp", "verified": false, "name": "Jean-Philippe Legois", "username": "Arch_JPL", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 4297, "tweet_count": 9319, "listed_count": 101}}, {"id": "983864539094638592", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Federico", "username": "fedetrelew", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 870, "tweet_count": 6870, "listed_count": 0}}, {"id": "62137340", "location": "away from chaburro\u00b4s claws ", "verified": false, "name": "ElMico Mandante", "username": "elmicomandante", "public_metrics": {"followers_count": 12645, "following_count": 12007, "tweet_count": 201783, "listed_count": 55}}, {"id": "1007201744504410112", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Ducol Claudine", "username": "ClaudineDucol", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 582, "tweet_count": 4583, "listed_count": 1}}, {"id": "493067289", "location": "LYON", "verified": false, "name": "Albert Dulac 1725", "username": "AlbertDULAC", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 2671, "tweet_count": 169147, "listed_count": 96}}, {"id": "38244333", "location": "Paris", "verified": true, "name": "St\u00e9phanie Trouillard", "username": "Stbslam", "public_metrics": {"followers_count": 21143, "following_count": 8523, "tweet_count": 154379, "listed_count": 547}}, {"id": "2175819108", "location": "Toulouse", "verified": false, "name": "Mondes Sociaux", "username": "MondesSociaux", "public_metrics": {"followers_count": 4349, "following_count": 1618, "tweet_count": 7245, "listed_count": 145}}, {"id": "2859081945", "location": "v bosch", "verified": false, "name": "eduardo antonacci", "username": "Ea10Ed", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 136, "tweet_count": 6271, "listed_count": 0}}, {"id": "317842100", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddea\u00a1En guardia! \ud83d\udde1\ufe0f", "verified": false, "name": "Pienso1ro \ud83d\udc51\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f", "username": "Pienso1ro", "public_metrics": {"followers_count": 13182, "following_count": 13097, "tweet_count": 302748, "listed_count": 56}}, {"id": "2165270470", "verified": false, "name": "Kentcoucou", "username": "kantzen", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 176, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}}, {"id": "4707979643", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "verified": false, "name": "Michaell\ud83c\udfad", "username": "MKdeparis", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 419, "tweet_count": 12297, "listed_count": 2}}, {"id": "971110539169591298", "location": "RJ", "verified": true, "name": "Wilson Witzel", "username": "wilsonwitzel", "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}}, {"id": "630365155", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "M Gracia Sanz \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc51\ud83d\udc9a", "username": "MGraciasanz", "public_metrics": {"followers_count": 7652, "following_count": 7680, "tweet_count": 51828, "listed_count": 25}}, {"id": "121213359", "location": "Moron", "verified": false, "name": "Gaby_bs.as\ud83d\udc9a", "username": "Gaby_bsas", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1604, "tweet_count": 6268, "listed_count": 0}}, {"id": "1176595938942554113", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Darcotz Crolet", "username": "DarcotzSanchez", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 30, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}}, {"id": "313588527", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": ". \ud83d\udeb4", "username": "edwardojc", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 725, "tweet_count": 13259, "listed_count": 1}}, {"id": "2664748119", "verified": false, "name": "v", "username": "vianneyg7", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 681, "tweet_count": 14415, "listed_count": 0}}, {"id": "48123877", "location": "Geneva", "verified": false, "name": "Stephen Brown", "username": "stephengbrown", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 719, "tweet_count": 30908, "listed_count": 70}}, {"id": "2854487645", "location": "France", "verified": false, "name": "Olivier Mannoni \ud83d\udc1d\ud83c\udf05", "username": "OlivierMannoni", "public_metrics": {"followers_count": 5750, "following_count": 6296, "tweet_count": 118722, "listed_count": 158}}, {"id": "85489878", "location": "Solano City, Bs As, Argentina", "verified": false, "name": "Capitan Ques\ud83c\udf1e", "username": "capitanqueso", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 1679, "tweet_count": 245978, "listed_count": 36}}, {"id": "965980837413040129", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "22ca \ud83c\udf80", "username": "pqpaquariana", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1325, "tweet_count": 46643, "listed_count": 0}}, {"id": "1115999661108727808", "location": "no fundo do po\u00e7o", "verified": false, "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "username": "depression097", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}}, {"id": "580425366", "verified": false, "name": "Xeneize", "username": "Mariano10Amoedo", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 508, "tweet_count": 38680, "listed_count": 1}}, {"id": "170571887", "verified": false, "name": "LUIS ZEBALLOS", "username": "luiszeb", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1497, "tweet_count": 6629, "listed_count": 0}}, {"id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "verified": false, "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81353, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}}, {"id": "1737597260", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "verified": false, "name": "Matias Alvarez", "username": "MattAvz", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 2059, "tweet_count": 29813, "listed_count": 2}}, {"id": "969617290433040384", "location": "ela/dela", "verified": false, "name": "sommelier de grafite", "username": "thatsnotisacf", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 3330, "tweet_count": 78067, "listed_count": 0}}, {"id": "981768591417729024", "location": "Cajeme, Sonora", "verified": false, "name": "Maricruz Miranda", "username": "MaryMirandaMal", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 81, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}}, {"id": "774392146749194242", "verified": false, "name": "Gabi STC 23/10/1970", "username": "GabiSantaCruz4", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1644, "tweet_count": 29661, "listed_count": 1}}, {"id": "187537977", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "mar\ud83e\udd8b", "username": "dnalipa", "public_metrics": {"followers_count": 6878, "following_count": 548, "tweet_count": 128803, "listed_count": 0}}, {"id": "1141375372342288384", "verified": false, "name": "Santos", "username": "Santos32785569", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 56, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}}, {"id": "735953884951236608", "verified": false, "name": "Nicolas Diaz", "username": "nicothegrinder", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 598, "tweet_count": 14410, "listed_count": 0}}, {"id": "2305144688", "location": "Federaci\u00f3n, Argentina", "verified": false, "name": "gianne", "username": "GianellaMaiilen", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 879, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}}, {"id": "1031311615", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\u300aAliosha Karamazov.\u300b", "username": "ampd31", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1819, "tweet_count": 27409, "listed_count": 10}}, {"id": "1504811154", "verified": false, "name": "Juan Collignon Hoff", "username": "juancollignonh", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 972, "tweet_count": 25414, "listed_count": 2}}, {"id": "976091150128951296", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Fabien Louis Vazquez", "username": "EidFabien", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1272, "tweet_count": 40130, "listed_count": 3}}, {"id": "730554790393094145", "verified": false, "name": "sereia", "username": "brunosereia", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 348, "tweet_count": 95957, "listed_count": 1}}, {"id": "3293666663", "verified": false, "name": ".", "username": "chirimboloo", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 804, "tweet_count": 83599, "listed_count": 12}}, {"id": "197187497", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Lucas", "username": "Galbatok", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 122, "tweet_count": 84159, "listed_count": 3}}, {"id": "568648111", "location": "Montevideo", "verified": false, "name": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0435\u043b\u044c \u0427\u0438\u0440\u0438\u043b\u043e \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "El_Izquierdote", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 2160, "tweet_count": 151720, "listed_count": 22}}, {"id": "147483112", "location": "Lausanne (Suisse)", "verified": false, "name": "Panadole", "username": "panadole", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1590, "tweet_count": 11446, "listed_count": 24}}, {"id": "965426478", "verified": false, "name": "camila", "username": "Cammila_aro", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 590, "tweet_count": 12084, "listed_count": 2}}, {"id": "896196439", "verified": false, "name": "FRANCO \ud83d\udc9a\u26aa\u26ab", "username": "francoferraro89", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1021, "tweet_count": 4820, "listed_count": 4}}, {"id": "1076269878183673856", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Miranda\ud83e\udd40", "username": "thisbitchtryfck", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 79, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}}, {"id": "29722223", "location": "New York, NY", "verified": false, "name": "hairy style", "username": "vikkalien", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 244, "tweet_count": 32021, "listed_count": 3}}, {"id": "1213201093", "location": "Gen\u00e8ve", "verified": false, "name": "Charles Heimberg", "username": "heimbergch", "public_metrics": {"followers_count": 2745, "following_count": 244, "tweet_count": 31549, "listed_count": 87}}, {"id": "35861111", "location": "C.A.B.A Argentina", "verified": false, "name": "Alejandro Mesoraca", "username": "amesoraca", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 152, "tweet_count": 12389, "listed_count": 3}}, {"id": "277678549", "location": "Middle West, France ", "verified": false, "name": "Bex", "username": "Bexiron", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 958, "tweet_count": 43438, "listed_count": 77}}, {"id": "143264776", "location": "Em\u00edlia Romana, It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Stefano Vandelli", "username": "SteveTheRat", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1019, "tweet_count": 29332, "listed_count": 3}}, {"id": "4818612196", "location": "dove capita", "verified": false, "name": "EnjoyDARKLibturdWorld \ud83d\uddff \ud83e\uddca\ud83e\uddc0\ud83d\udcd0\u265f\ufe0f\u26a1\u26a1\ud83e\udd5b\ud83e\uddf1\ud83e\ude9b\ud83d\udddc\ufe0f", "username": "FartFromAmerika", "public_metrics": {"followers_count": 7622, "following_count": 3169, "tweet_count": 206141, "listed_count": 38}}, {"id": "455428848", "verified": false, "name": "Juan Blas Pagella", "username": "JuanPagella", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 457, "tweet_count": 15813, "listed_count": 1}}, {"id": "912808965246828544", "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Distrito Feder", "verified": false, "name": "happy baby", "username": "Martha1103071", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 2496, "tweet_count": 21569, "listed_count": 1}}, {"id": "861309705775439872", "location": "Velaris, City of Starlight", "verified": false, "name": "\u2728 High Lady \ud83c\udf19", "username": "_feyredarling_", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 819, "tweet_count": 45330, "listed_count": 0}}, {"id": "15447022", "location": "Alcal\u00e1 de Henares - Madrid", "verified": false, "name": "Quique Muela \ud83d\udd79\ud83c\udf7c", "username": "whomples", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 3356, "tweet_count": 98454, "listed_count": 62}}, {"id": "932588769370427393", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Roque Alaniz", "username": "roque_alaniz", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 802, "tweet_count": 160895, "listed_count": 0}}, {"id": "375421161", "verified": false, "name": "pipipipitton", "username": "PITTONxEF", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 91, "tweet_count": 7118, "listed_count": 0}}, {"id": "1004832085092241408", "verified": false, "name": "Johan", "username": "Johan40636122", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 526, "tweet_count": 7368, "listed_count": 0}}, {"id": "87586196", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector", "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}}, {"id": "753037993926127616", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Mercedes Mera", "username": "MercedesMera12", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 2597, "tweet_count": 87610, "listed_count": 10}}, {"id": "4191807748", "verified": false, "name": "Del Hoyito", "username": "delhoyodani", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 329, "tweet_count": 8895, "listed_count": 0}}, {"id": "2425727490", "verified": false, "name": "claudineia aguiar al", "username": "claudineiaagui2", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 7, "tweet_count": 26312, "listed_count": 0}}, {"id": "156181055", "verified": false, "name": "Mario Luis", "username": "bbbolsa", "public_metrics": {"followers_count": 21140, "following_count": 247, "tweet_count": 109594, "listed_count": 176}}, {"id": "47474533", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "\u0cb0\u256d\u256e\u0cb0", "username": "jasibajoelagua", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 203, "tweet_count": 10824, "listed_count": 1}}, {"id": "1151388890", "verified": false, "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "username": "MarceloACoelho1", "public_metrics": {"followers_count": 4299, "following_count": 2323, "tweet_count": 1275276, "listed_count": 108}}, {"id": "59684382", "location": "NARNIA OU MATRIX ", "verified": false, "name": "ZONA DE EMBARQUE", "username": "embarquenazona", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1274, "tweet_count": 3742, "listed_count": 1}}, {"id": "217087347", "location": "San Sebastian (Donostia)", "verified": false, "name": "DANIEL M DAMILANO", "username": "DANIELDAMILANO", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 447, "tweet_count": 49267, "listed_count": 5}}, {"id": "3053448545", "verified": false, "name": "Edvige de Cesaris", "username": "edvige_de", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 73, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}}, {"id": "330634616", "verified": false, "name": "Paolo Bongiovanni", "username": "Paolo_all_in", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 489, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}}, {"id": "292529405", "verified": false, "name": "Adriana Orellana Ber\ud83d\udcab\ud83e\udd8b\ud83c\udf1f", "username": "ventarronheychu", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 333, "tweet_count": 2752, "listed_count": 0}}, {"id": "992199162568593415", "location": "\ud83d\udda4Fabr\u00edcio Rodrigues\ud83d\udda4carlos\ud83d\udda4", "verified": false, "name": "Mulatinhaaa\ud83d\udc9c", "username": "Mdapyetra", "public_metrics": {"followers_count": 5994, "following_count": 1919, "tweet_count": 26409, "listed_count": 0}}, {"id": "1172299863847002113", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "ana \ud83d\udc99\ud83d\udc97", "username": "Carolin07786058", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 335, "tweet_count": 8321, "listed_count": 0}}, {"id": "224118991", "location": "ushuaia, argentina", "verified": false, "name": "Facundon't do that shit", "username": "facundo_peluffo", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 196, "tweet_count": 12143, "listed_count": 2}}, {"id": "1170902775095603200", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Tu Tierra", "username": "tierra_tu", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 15, "tweet_count": 25562, "listed_count": 0}}, {"id": "3377682633", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Isidro", "username": "isidro199294", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 90, "tweet_count": 2461, "listed_count": 1}}, {"id": "1009420195012792323", "location": "Europe", "verified": false, "name": "Liliana Armato \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #FacciamoRete", "username": "LilianaArmato", "public_metrics": {"followers_count": 15738, "following_count": 11159, "tweet_count": 74502, "listed_count": 18}}, {"id": "418220428", "location": "Bologna, Emilia Romagna, Italy", "verified": false, "name": "Maurizio Dal Re", "username": "murribo", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 3980, "tweet_count": 53605, "listed_count": 5}}, {"id": "454800379", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d0f\u1d0d\u1d18\u1d00\u0274\u028f", "username": "the_c0mpany", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 352, "tweet_count": 25977, "listed_count": 5}}, {"id": "770277229", "verified": false, "name": "sergio", "username": "sergxors", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 855, "tweet_count": 32946, "listed_count": 4}}, {"id": "74896414", "location": "Mar del plata \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Luc\u00eda", "username": "MESSI_L30", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 390, "tweet_count": 62248, "listed_count": 0}}, {"id": "808293565805854720", "location": "GOIANIA", "verified": false, "name": "CARLOS EDUARDO SILVA PINHEIRO", "username": "CESPinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 450, "tweet_count": 11531, "listed_count": 1}}, {"id": "377026375", "location": "Mogi das cruzes - SP", "verified": false, "name": "Julio M. \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "username": "juliomarcosdeol", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 4092, "tweet_count": 200072, "listed_count": 12}}, {"id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Santos", "username": "ZAMENZA", "public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}}, {"id": "4166415130", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mirta Noemi Novero", "username": "NoveroMirta", "public_metrics": {"followers_count": 5859, "following_count": 6224, "tweet_count": 97209, "listed_count": 6}}, {"id": "48731687", "location": "Puerto Madryn, Argentina", "verified": false, "name": "Lucas", "username": "LucasEstefo", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 308, "tweet_count": 6365, "listed_count": 1}}, {"id": "3002535901", "location": "tijuana ", "verified": false, "name": "Panda Ramirez", "username": "josehp_armando", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 45, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}}, {"id": "243871481", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Bud Light", "username": "BudLightMEX", "public_metrics": {"followers_count": 120753, "following_count": 356, "tweet_count": 24402, "listed_count": 82}}, {"id": "447142082", "location": "Rio Claro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udf2c H\u033e\u036e\u0360\u031f\u0345A\u036b\u0338\u032e\u034e\u0329\u0323\u0316\u032aD\u0343\u035f\u0347\u0348\u0319\u035aE\u034c\u0300\u030b\u0337\u032a\u031e\u0331\u0339S\u036d\u0489\u032c\u0345\u032a\u0359\u0316\u032c\u0329\u0326 \u26a7", "username": "sisneyloco", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 513, "tweet_count": 37688, "listed_count": 0}}, {"id": "915049110", "location": "Cambodia", "verified": false, "name": "El K Bron", "username": "LAGRANNESTOR", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1398, "tweet_count": 15841, "listed_count": 6}}, {"id": "1625961967", "location": "I don't no", "verified": false, "name": "Richard von Degurechaff", "username": "RpinheiroXD", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 345, "tweet_count": 66486, "listed_count": 3}}, {"id": "4869944457", "verified": false, "name": "Gisa _Carat \u2665", "username": "GiseleC22971377", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 4089, "tweet_count": 7888, "listed_count": 1}}, {"id": "3064924797", "verified": false, "name": "mio.pe \u2606", "username": "nighthannie", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1218, "tweet_count": 84232, "listed_count": 50}}, {"id": "959136764433747968", "verified": false, "name": "Tarufetti", "username": "patitobenitez22", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 3555, "tweet_count": 7082, "listed_count": 2}}, {"id": "2282609455", "verified": false, "name": "clowndia", "username": "ClaudiaHP2", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 301, "tweet_count": 16595, "listed_count": 3}}, {"id": "1090927856203517952", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "verified": false, "name": "Free Android APPLICATIONS", "username": "LogicWorms", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 3424, "tweet_count": 4937, "listed_count": 2}}, {"id": "1601995572", "verified": false, "name": "Mat\u00edas Bacalhau", "username": "MatiasBacalhau", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 422, "tweet_count": 8347, "listed_count": 0}}, {"id": "938243497462829056", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ely Gotay", "username": "elyautentika19", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 2526, "tweet_count": 4834, "listed_count": 0}}, {"id": "1624393874", "location": "Bs AiRES ", "verified": false, "name": "susana prince", "username": "reinadellepop", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1258, "tweet_count": 30362, "listed_count": 0}}, {"id": "819186136723652608", "location": "Sagunto, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Luis Lopez", "username": "LuisLpezParra3", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 112, "tweet_count": 27764, "listed_count": 0}}, {"id": "1173847239409557504", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Aly\u2728", "username": "alymarsad", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 171, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}}, {"id": "408104280", "location": "Moreno, Argentina.", "verified": false, "name": "Leandro", "username": "Gomez_Lean", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 299, "tweet_count": 8654, "listed_count": 1}}, {"id": "738797686392905729", "verified": false, "name": "Alito", "username": "ArmandoAyalaIb1", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1383, "tweet_count": 19140, "listed_count": 1}}, {"id": "1099344942", "location": "litoral sp ", "verified": false, "name": "little dark age", "username": "bre_scaa", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 175, "tweet_count": 22217, "listed_count": 0}}, {"id": "1263202820", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Mega", "username": "LilianaMega1", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1527, "tweet_count": 401301, "listed_count": 164}}, {"id": "293063533", "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!", "verified": true, "name": "JORGE BECERRIL JB/8", "username": "MrElDiablo8", "public_metrics": {"followers_count": 167999, "following_count": 888, "tweet_count": 354778, "listed_count": 767}}, {"id": "3361736427", "location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "ALEJANDRO M", "username": "ale_patom", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1307, "tweet_count": 34980, "listed_count": 1}}, {"id": "2374613665", "verified": false, "name": "Topgun", "username": "blackhawk_57", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 173, "tweet_count": 29530, "listed_count": 0}}, {"id": "1048617796974911490", "location": "centrum permanebit. 277-WY", "verified": false, "name": "not here.", "username": "94ZSJ", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 47, "tweet_count": 22970, "listed_count": 0}}, {"id": "593522901", "verified": false, "name": "Gabi Alarcon", "username": "g_alarcon23", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 388, "tweet_count": 81294, "listed_count": 3}}, {"id": "1165132740569837571", "verified": false, "name": "Mordisco", "username": "Mordisco10", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 794, "tweet_count": 7115, "listed_count": 1}}, {"id": "64613291", "location": "Rosario", "verified": false, "name": "Juan Pablo Giordano", "username": "juanpagiordano", "public_metrics": {"followers_count": 3882, "following_count": 4404, "tweet_count": 16140, "listed_count": 8}}, {"id": "173280493", "location": "bUENOS AIRES", "verified": false, "name": "annie ulrich", "username": "annieulrich2000", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 3948, "tweet_count": 62362, "listed_count": 0}}, {"id": "317556311", "location": "Sarand\u00ed, Argentina", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n Marchionni", "username": "adrianmar83", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 320, "tweet_count": 4462, "listed_count": 1}}, {"id": "1677027607", "verified": false, "name": "Gabriel Davini", "username": "GabboGabboHey", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 854, "tweet_count": 8682, "listed_count": 5}}, {"id": "2905451189", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Fisg\u00f3n Ciego", "username": "luzbelito08", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1706, "tweet_count": 13646, "listed_count": 3}}, {"id": "1055322856513511424", "verified": false, "name": "Norma", "username": "Norma47138802", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1381, "tweet_count": 131385, "listed_count": 0}}, {"id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "verified": false, "name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33734, "listed_count": 0}}, {"id": "1128233717514813440", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "verified": false, "name": "SUP COMUNICACI\u00d3N ARAG\u00d3N", "username": "AragonSup", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 642, "tweet_count": 7195, "listed_count": 2}}, {"id": "125565775", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "SUP", "username": "Sup_Policia", "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}}, {"id": "1093733421493424128", "location": "te sigue", "verified": false, "name": "El Zorro pol\u00edtico", "username": "Claudio12251065", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 2408, "tweet_count": 8320, "listed_count": 0}}, {"id": "997192901699522560", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Naomi\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2077", "username": "Yoongi_wrecker", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 591, "tweet_count": 11329, "listed_count": 3}}, {"id": "949853415240359936", "location": "Cloud recess\ud83d\udca8~21~ ", "verified": false, "name": "\u0274ana\u1d31\u02e3\u1d43\u1d50\u02e2\ud83d\udcda\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf33", "username": "DtownGenius", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 350, "tweet_count": 35191, "listed_count": 0}}, {"id": "1455762828", "verified": false, "name": "rosa cristina berral", "username": "RosaBerral", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 317, "tweet_count": 29228, "listed_count": 3}}, {"id": "1450463096", "verified": false, "name": "Max Ricardo Heredia", "username": "maxricardoh19", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 2101, "tweet_count": 77045, "listed_count": 1}}, {"id": "2295693238", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Chucky", "username": "pm14CR", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 572, "tweet_count": 22812, "listed_count": 1}}, {"id": "1172627347817848838", "location": "Araruama, Brasil", "verified": false, "name": "devaneiosdodia", "username": "devaneiosdodia1", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}}, {"id": "1055393375233458177", "verified": false, "name": "\u2640\ufe0f\ud83d\ude18 Maru\ud83d\udc90#AlbertoPresidente #ChauMacri", "username": "MarianHLVS", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 2902, "tweet_count": 63607, "listed_count": 6}}, {"id": "442885540", "verified": false, "name": "Luigi Caballero (Aldo)", "username": "Luigi_Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 4851, "following_count": 4344, "tweet_count": 21016, "listed_count": 7}}, {"id": "2923725352", "verified": false, "name": "Fabio del rojo. CAI", "username": "fabiodelrojo", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 731, "tweet_count": 2128, "listed_count": 0}}, {"id": "1127592511235604480", "verified": false, "name": "Araceli", "username": "Araceli25680140", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 54, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}}, {"id": "270455567", "verified": false, "name": "Carl-Henrik Westlund \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "chwtellus", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 883, "tweet_count": 17555, "listed_count": 3}}, {"id": "24987917", "location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "JoseAugustoAndradeJr", "username": "jamaj", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1983, "tweet_count": 24553, "listed_count": 0}}, {"id": "713990975413231616", "verified": false, "name": "Francisco. G.R.", "username": "FranciscoGR1959", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 212, "tweet_count": 2990, "listed_count": 0}}, {"id": "1323783847", "location": "LaCamaDeCe'an; Libei", "verified": false, "name": "\u0454\u0455\u0442\u0454 \u03bd\u0454\u03b7\u0454\u044f\u03b1\u0432\u2113\u0454 \ud83d\udd1e", "username": "CC_Seat2189", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 333, "tweet_count": 42523, "listed_count": 4}}, {"id": "1434537164", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Alejandra Balmaceda", "username": "Alejandrabalma", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1671, "tweet_count": 22936, "listed_count": 0}}, {"id": "2352191880", "verified": false, "name": "Mar", "username": "marilumon07", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 916, "tweet_count": 28681, "listed_count": 0}}, {"id": "2954280737", "verified": false, "name": "the lost backstreet boy", "username": "ruuggss", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 392, "tweet_count": 48598, "listed_count": 0}}, {"id": "294139337", "location": "The beach&stars.", "verified": false, "name": "m \u2022", "username": "mdv_125", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 540, "tweet_count": 61669, "listed_count": 3}}, {"id": "34034287", "location": "Baires\n", "verified": false, "name": "Vir Conde", "username": "VirConde", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 503, "tweet_count": 4253, "listed_count": 0}}, {"id": "1042601097179922435", "verified": false, "name": "Cidad\u00e3o de mal 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u262d", "username": "cidadaodemal", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 3170, "tweet_count": 66914, "listed_count": 0}}, {"id": "2843475976", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "verified": false, "name": "#LulaPresidente13", "username": "carlatoscan", "public_metrics": {"followers_count": 11607, "following_count": 4943, "tweet_count": 495815, "listed_count": 36}}, {"id": "71041669", "location": "20 Minutes into the future", "verified": false, "name": "Sebastian Cancinos", "username": "sebacancinos", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 2203, "tweet_count": 84095, "listed_count": 34}}, {"id": "186324647", "location": "Buenos Aires, Olivos", "verified": false, "name": "Livais \ud83d\udc9a", "username": "solomariana", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1449, "tweet_count": 16679, "listed_count": 10}}, {"id": "209791143", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "Huna Pulga", "username": "HunaPulgamas", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 385, "tweet_count": 3429, "listed_count": 0}}, {"id": "821171096582062080", "location": "Santa Cruz, Argentina", "verified": false, "name": "Marta C\u00c1RCAMO", "username": "martacarcamoSC", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 6766, "tweet_count": 260352, "listed_count": 3}}, {"id": "3094991957", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Rebeca Espinola", "username": "rebespinola", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 685, "tweet_count": 1719, "listed_count": 1}}, {"id": "1884723271", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "alfredo S\u00e1nchez", "username": "aalbsnchez10", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 2263, "tweet_count": 23846, "listed_count": 15}}, {"id": "130408350", "verified": false, "name": "ARMANDO@DJR", "username": "MANRRO63", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2853, "tweet_count": 17364, "listed_count": 1}}, {"id": "2965640069", "location": "Rio Branco, Brasil", "verified": false, "name": "grazi \uea00", "username": "grazilindonaa", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 898, "tweet_count": 73386, "listed_count": 1}}, {"id": "3348235619", "location": "El desubicado de recoleta ", "verified": false, "name": "Fernando Hijos", "username": "lfhijos", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 333, "tweet_count": 4588, "listed_count": 3}}, {"id": "903035277035397120", "location": "Toronto, Ontario", "verified": false, "name": "Irmajean Bajnok", "username": "IBajnok", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 696, "tweet_count": 21091, "listed_count": 4}}, {"id": "1122261523198554112", "verified": false, "name": "BPSOHUSONLLATZER", "username": "bpsohusll", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 276, "tweet_count": 454, "listed_count": 11}}, {"id": "3299599804", "location": "022", "verified": false, "name": "Guxxxta \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "youngCxRx", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 703, "tweet_count": 9841, "listed_count": 1}}, {"id": "2863180791", "location": "littlefarm", "verified": false, "name": "deathlezz", "username": "hxjxmc", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 393, "tweet_count": 23181, "listed_count": 0}}, {"id": "1077262004", "location": "Argentina ", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s", "username": "83Toms", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 85, "tweet_count": 15738, "listed_count": 1}}, {"id": "1091013070439309314", "location": "Patroc\u00ednio, Brasil", "verified": false, "name": "Joxo", "username": "Xoffany1", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1368, "tweet_count": 7009, "listed_count": 0}}, {"id": "1040011675636834304", "location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Willybarrios2132", "username": "Willybarrios211", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 332, "tweet_count": 3326, "listed_count": 0}}, {"id": "1035895476661440514", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Lautaro Gutierrez", "username": "LautarooG10", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 937, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}}, {"id": "164566873", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Hector Blanco", "username": "Hectoreon", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 942, "tweet_count": 2999, "listed_count": 1}}, {"id": "574770698", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Negro", "username": "arroyogallardo", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 643, "tweet_count": 17218, "listed_count": 16}}, {"id": "2511857561", "verified": false, "name": "Sandra March", "username": "sandra_mv12", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 3816, "tweet_count": 63069, "listed_count": 4}}, {"id": "1140720997240332293", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "No fue magia \u270c\ud83c\udffd\u2600\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffd", "username": "CarlaKGeminiana", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 456, "tweet_count": 2325, "listed_count": 0}}, {"id": "140523262", "location": "Longchamps ", "verified": false, "name": "D \u2022", "username": "denizeppelin", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1006, "tweet_count": 4851, "listed_count": 1}}, {"id": "2463930299", "verified": false, "name": "Salmy", "username": "PauliXtz", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 33, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}}, {"id": "764825023169306626", "location": "Pcia. Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Marisa Solari", "username": "Marisa_del_63", "public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 4543, "tweet_count": 319251, "listed_count": 1}}, {"id": "4875418821", "verified": false, "name": "GabiK\u2764 #LaPatriaEsElOtro\u2600\ufe0f\u270c\u2764", "username": "gabuherre", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4744, "tweet_count": 16586, "listed_count": 4}}, {"id": "939294554", "verified": false, "name": "joc!!!", "username": "JoseEstrellajos", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}}, {"id": "917233777050574848", "verified": false, "name": "Morena Baccarin Brasil ( Fan Account )", "username": "MoBaccarinBR", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 374, "tweet_count": 11632, "listed_count": 14}}, {"id": "876658597832404992", "location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "Jos\u00e9", "username": "jmateus113", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 528, "tweet_count": 26041, "listed_count": 0}}, {"id": "243495327", "location": "Avellaneda ", "verified": false, "name": "Zaira \ud83d\udc9a", "username": "zai_pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 545, "tweet_count": 55145, "listed_count": 1}}, {"id": "2194710067", "location": "Monte Maiz - CBA - Argentina", "verified": false, "name": "Fran Rodr\u00edguez", "username": "Franbrodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 878, "tweet_count": 12402, "listed_count": 0}}, {"id": "910614017441435655", "verified": false, "name": "Crdelfi Barile", "username": "titidelfi", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1161, "tweet_count": 87811, "listed_count": 0}}, {"id": "1007447507901800448", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd9c\ud835\udd93 csd \ud83d\udccc", "username": "svtmilitantes", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 695, "tweet_count": 26706, "listed_count": 1}}, {"id": "2369299760", "location": "bts\u2077 & \u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "verified": false, "name": "n\u00e3o \u00e9 a ruth", "username": "nyaztae", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 1073, "tweet_count": 154623, "listed_count": 50}}, {"id": "41875957", "location": "C\u00f3rrego do Bom Jesus, Brasil", "verified": false, "name": "Allez Pessoa\ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "allezpessoa", "public_metrics": {"followers_count": 11266, "following_count": 0, "tweet_count": 40513, "listed_count": 17}}, {"id": "150453026", "location": "Tucuman City", "verified": false, "name": "Frutigelatin", "username": "angelshok", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 371, "tweet_count": 18930, "listed_count": 3}}, {"id": "1585071420", "location": "slz", "verified": false, "name": "dhan 13 \u2b50", "username": "_dhandara_", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 705, "tweet_count": 21179, "listed_count": 0}}, {"id": "629054266", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "ON\u00c1N \u30b7", "username": "elatolh", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 680, "tweet_count": 34657, "listed_count": 6}}, {"id": "1952534887", "verified": false, "name": "junior.", "username": "blogadissimo", "public_metrics": {"followers_count": 5872, "following_count": 319, "tweet_count": 230893, "listed_count": 26}}, {"id": "750812135417085953", "verified": false, "name": "a morena ta viva", "username": "ParaSempreAnnik", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 2396, "tweet_count": 88195, "listed_count": 5}}, {"id": "899094721", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "daelix", "username": "_LilianaRbles", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 356, "tweet_count": 10569, "listed_count": 0}}, {"id": "323355279", "location": "Hermosillo", "verified": false, "name": "Reina de pikas \ud83e\udea9", "username": "vivianmtz17", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 584, "tweet_count": 87590, "listed_count": 0}}, {"id": "445549576", "location": "Villa Constituci\u00f3n, Sta Fe.", "verified": false, "name": "\ud83d\udcab\uff36\uff41\uff4c\uff45", "username": "_valese_", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 622, "tweet_count": 36935, "listed_count": 2}}, {"id": "749756964146667522", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "\u270cFernand\u2600\ufe0f Bonin\u2600\ufe0f\u270c", "username": "fernandojbonino", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1246, "tweet_count": 12378, "listed_count": 0}}, {"id": "826911973375934466", "verified": false, "name": "\u00c0lexL\u00f3pez", "username": "AlexLopez_3", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 148, "tweet_count": 2935, "listed_count": 0}}, {"id": "603884167", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "infoLibre", "username": "_infoLibre", "public_metrics": {"followers_count": 378205, "following_count": 955, "tweet_count": 225420, "listed_count": 5177}}, {"id": "154012661", "location": "Lan\u00fas", "verified": false, "name": "El Pelado", "username": "Pela147", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 255, "tweet_count": 2377, "listed_count": 0}}, {"id": "3135353577", "verified": false, "name": "Fran Aguilar", "username": "franaguilarok", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 407, "tweet_count": 1125, "listed_count": 0}}, {"id": "724753366711148545", "location": "Porto Alegre (ZN)", "verified": false, "name": "Pedro Fontoura", "username": "pedrofontoura_", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 991, "tweet_count": 24635, "listed_count": 3}}, {"id": "342991830", "location": "POA (ZL)", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd98", "username": "borgeesmicael", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 324, "tweet_count": 5989, "listed_count": 1}}, {"id": "866417300106358784", "location": "los nogales, rafaela, santa fe", "verified": false, "name": "gordoPR \u270c\ufe0f", "username": "sabellottiMarco", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 712, "tweet_count": 9424, "listed_count": 0}}, {"id": "321774183", "location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Troskuka \ud83d\udc9a \ud83e\udde1", "username": "Troskuka", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 356, "tweet_count": 13038, "listed_count": 2}}, {"id": "4902462892", "verified": false, "name": "\ud83d\udc32", "username": "eradeuranioo", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 629, "tweet_count": 7772, "listed_count": 0}}, {"id": "1350143154", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Pablo \ud83e\udd85\ud83c\udf08", "username": "PablizziOutlaw", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2261, "tweet_count": 20378, "listed_count": 1}}, {"id": "33989170", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "LA NACION", "username": "LANACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876422, "following_count": 226, "tweet_count": 480049, "listed_count": 10902}}, {"id": "867264775", "verified": false, "name": "aut\u00edstica", "username": "Mandyfernan10", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 466, "tweet_count": 12123, "listed_count": 6}}, {"id": "2963868999", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Volts", "username": "sitevolts", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20989, "listed_count": 15}}, {"id": "2832838325", "verified": false, "name": "Cigana", "username": "Jenny_Martinss", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1555, "tweet_count": 88191, "listed_count": 1}}, {"id": "758491037727850496", "verified": false, "name": "Laura", "username": "Laura75994671", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1277, "tweet_count": 19743, "listed_count": 0}}, {"id": "610036477", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Andrea \ud83e\udd8b", "username": "LockMeU", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 335, "tweet_count": 14828, "listed_count": 0}}, {"id": "3116837321", "location": "Ac\u00e1. ", "verified": false, "name": ".", "username": "Gilbert_1777", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}}, {"id": "880762092093100032", "verified": false, "name": "Masterbioq", "username": "masterbioq26", "public_metrics": {"followers_count": 5163, "following_count": 5634, "tweet_count": 16051, "listed_count": 1}}, {"id": "1086120666053705729", "location": "Latin America \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff4", "verified": false, "name": "PALEOPIRATA", "username": "paleopirata", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 994, "tweet_count": 19973, "listed_count": 8}}, {"id": "2223092347", "location": "Ciudad de Matheu.Argentina", "verified": false, "name": "jose", "username": "joserun1978", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2334, "tweet_count": 74560, "listed_count": 4}}, {"id": "28893240", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "j_e", "username": "rottingblood", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 987, "tweet_count": 241108, "listed_count": 22}}, {"id": "171269520", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Maga Rodriguez \ud83d\udc9a es ley!", "username": "magamillonaria", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 736, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}}, {"id": "3373326538", "verified": false, "name": "haydeecgonzalez", "username": "haydeecgonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 175, "tweet_count": 3527, "listed_count": 0}}, {"id": "4229598682", "verified": false, "name": "Alicia Diaz", "username": "aliciaediaz26", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2746, "tweet_count": 233289, "listed_count": 6}}, {"id": "217129411", "verified": false, "name": "L", "username": "____leilaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 154, "tweet_count": 39431, "listed_count": 1}}, {"id": "1141100078146490368", "location": "El \u2764 en \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "name": "Punishercubano\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "Punishercubano", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 182, "tweet_count": 32988, "listed_count": 3}}, {"id": "1206000672", "location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "FNCA", "username": "vozdelafnca", "public_metrics": {"followers_count": 8875, "following_count": 2228, "tweet_count": 14048, "listed_count": 79}}, {"id": "2506094713", "verified": false, "name": "DG_Blanca", "username": "DG_Blanca", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 722, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}}, {"id": "1027653368", "verified": false, "name": "Fer", "username": "FerLorenzini", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 282, "tweet_count": 9280, "listed_count": 0}}, {"id": "1053456695228354561", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "verified": false, "name": "Victor.E.G", "username": "VictorG64218595", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1315, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}}, {"id": "235700308", "location": "Berazategui", "verified": false, "name": "PIKIMELCHU", "username": "PikisMel", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 232, "tweet_count": 27505, "listed_count": 0}}, {"id": "939434017", "location": "Coronel Oviedo", "verified": false, "name": "Josh\u00e9 de Nos \u0646", "username": "JosheMart", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1296, "tweet_count": 16211, "listed_count": 2}}, {"id": "1150040570863214592", "verified": false, "name": "Te Aviso Si Se Cay\u00f3 El Patriarcado\ud83d\udc99", "username": "AvisoSe2", "public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 4757, "tweet_count": 24875, "listed_count": 9}}, {"id": "278022797", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Padawan de Messi", "username": "padawandemessi", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 720, "tweet_count": 10319, "listed_count": 0}}, {"id": "4906710849", "verified": false, "name": "Ronaldo", "username": "DefealNacional", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 388, "tweet_count": 4166, "listed_count": 0}}, {"id": "1048568258", "location": "LaFlame", "verified": false, "name": "banti", "username": "saanti_bustos", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 764, "tweet_count": 24108, "listed_count": 2}}, {"id": "946370691263320064", "verified": false, "name": "j \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "flopadoney", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 1083, "tweet_count": 64268, "listed_count": 2}}, {"id": "1684254168", "verified": false, "name": "\u00b7Lady Brave\u00b7", "username": "VeroStyleM", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 466, "tweet_count": 19631, "listed_count": 5}}, {"id": "1682122818", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n Ortega", "username": "Ortegas_Pit", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 66, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}}, {"id": "1092641444991586305", "location": "ya mama's house \ud83d\ude08", "verified": false, "name": "M angel", "username": "a_angel940", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 147, "tweet_count": 3303, "listed_count": 0}}, {"id": "1031206308966539264", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "vio", "username": "violetroncoso1", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 157, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}}, {"id": "162144150", "location": "Bogota D.C", "verified": false, "name": "Karen Siatoya", "username": "KarenSiatoya", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 148, "tweet_count": 54749, "listed_count": 0}}, {"id": "250711934", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "verified": false, "name": "El brib\u00f3n ideal.!", "username": "Drogocoop", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 487, "tweet_count": 1575, "listed_count": 0}}, {"id": "1026326278910234625", "verified": false, "name": "Sole\ud83d\udda4", "username": "so_led4d", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 277, "tweet_count": 23808, "listed_count": 1}}, {"id": "162874938", "verified": false, "name": "\u2022- \u2022\u2022\u2022- \u2022-", "username": "gumbracelet", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 941, "tweet_count": 72088, "listed_count": 3}}, {"id": "264791897", "verified": false, "name": "ana victoria", "username": "anavictoriamrqz", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 3817, "tweet_count": 75809, "listed_count": 9}}, {"id": "1684593242", "verified": false, "name": "Pablo", "username": "pabliandrada", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 518, "tweet_count": 59044, "listed_count": 5}}, {"id": "15130414", "location": "Tigre", "verified": false, "name": "Tina", "username": "SrtaLuisa2020", "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 4485, "tweet_count": 201750, "listed_count": 2}}, {"id": "4920274198", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "clonazepunk", "username": "ionielizabethh", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1024, "tweet_count": 10659, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"text": "Como si vos tuvieras un hijo amiga y le pusieras \u201cAno claro\u201d jajajajajajaja @AnaClara_G96 https://t.co/tgByru581V", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T02:44:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 89, "username": "AnaClara_G96", "id": "2782729578"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/tgByru581V", "expanded_url": "https://twitter.com/BrisaGinepro/status/1176177071766290432", "display_url": "twitter.com/BrisaGinepro/s\u2026"}]}, "author_id": "834471921853034496", "edit_history_tweet_ids": ["1176688962091589632"], "id": "1176688962091589632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176177071766290432"}]}, {"text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "author_id": "164763964", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "id": "1176533051838533633", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}}, {"text": "Eso sin a\u00f1adir la guinda de la Chunta y de Equo de hoy estoy con el Frente y ma\u00f1ana con el de enfrente.\nLo q no tengo nada claro en este remake es quienes son los romanos. Ya caigo, son aquellos q se partenn cuando en la escena final viene el pelot\u00f3n suicida del FJP a ver a Brian", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:31:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "239936458", "author_id": "239936458", "edit_history_tweet_ids": ["1176746117192650752"], "id": "1176746117192650752", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3521, "type": "Other", "normalized_text": "Chunta"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "Equo"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176744005822046208"}]}, {"text": "Jornalista Lacombe tenta limpar a barra do governador e sua pol\u00edtica assassina no caso da menina \u00c1gatha e \u00e9 colocado em seu devido lugar por Silvia Poppovic. https://t.co/Ys7KRtHjZT", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T21:57:08.000Z", "author_id": "788794760764985344", "edit_history_tweet_ids": ["1176254194992500738"], "id": "1176254194992500738", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.3216, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5287, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia Poppovic"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Ys7KRtHjZT", "expanded_url": "https://twitter.com/EltonArcenio/status/1176176476481294341/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ys7KRtHjZT", "media_key": "7_1176176210327625736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3301, "reply_count": 925, "like_count": 14822, "quote_count": 1330}}, {"text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "author_id": "133045551", "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "id": "1176400354461851648", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}]}, {"text": "gravity live in LA pq me mataste", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T03:45:40.000Z", "author_id": "217063790", "edit_history_tweet_ids": ["1176704295611379715"], "id": "1176704295611379715", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "gravity live"}, {"start": 16, "end": 17, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Aprendamos a llamar a las personas por su nombre, como el Se\u00f1or hace con nosotros, y a renunciar a los adjetivos.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T11:30:00.000Z", "author_id": "525264466", "edit_history_tweet_ids": ["1176458759368896513"], "id": "1176458759368896513", "public_metrics": {"retweet_count": 10012, "reply_count": 1577, "like_count": 44964, "quote_count": 769}}, {"text": "25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9senta au poste police de Portbou o\u00f9 l'entr\u00e9e lui fut refus\u00e9e. Un sursis d'une nuit lui fut accord\u00e9 avant mise \u00e0 ex\u00e9cution du refoulement. Il se suicida. https://t.co/KuJJd3O9BS", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T05:52:18.000Z", "author_id": "1046647150464167936", "edit_history_tweet_ids": ["1176736160690950145"], "id": "1176736160690950145", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 6, "like_count": 138, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/KuJJd3O9BS", "expanded_url": "https://twitter.com/RaouxNathalie/status/1176736160690950145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KuJJd3O9BS", "media_key": "3_1176736154462367746"}]}}, {"text": "\u0628\u0648\u0631\u06cc\u0633 \u062c\u0627\u0646\u0633\u0648\u0646 \u062f\u0631 \u0627\u06cc\u0646 \u062f\u06cc\u062f\u0627\u0631 \u062e\u0648\u0627\u0633\u062a\u0627\u0631 \u0622\u0632\u0627\u062f\u06cc \u0646\u0627\u0632\u0646\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u063a\u0631\u06cc\u060c \u0634\u0647\u0631\u0648\u0646\u062f \u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646\u06cc-\u0628\u0631\u06cc\u062a\u0627\u0646\u06cc\u0627\u06cc\u06cc\u060c \u06a9\u0647 \u062f\u0631 \u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646 \u0632\u0646\u062f\u0627\u0646\u06cc\u0633\u062a\u060c \u0634\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a.\n\u0622\u0642\u0627\u06cc \u062c\u0627\u0646\u0633\u0648\u0646 \u0627\u0632 \u062d\u0633\u0646 \u0631\u0648\u062d\u0627\u0646\u06cc \u062f\u0639\u0648\u062a \u06a9\u0631\u062f\u0647 \u0628\u0647 \u0628\u0631\u06cc\u062a\u0627\u0646\u06cc\u0627 \u0633\u0641\u0631 \u06a9\u0646\u062f \u062a\u0627 \u062f\u0631\u0628\u0627\u0631\u0647 \u0645\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0628\u06cc\u0634\u062a\u0631 \u0635\u062d\u0628\u062a \u06a9\u0646\u0646\u062f.\u0627\u0648 \u0647\u0645\u0686\u0646\u06cc\u0646 \u062f\u0631\u0628\u0627\u0631\u0647 \"\u0641\u0639\u0627\u0644\u06cc\u062a\u200c\u0647\u0627\u06cc \u0628\u06cc\u200c\u062b\u0628\u0627\u062a \u06a9\u0646\u0646\u062f\u0647 \u062f\u0631 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0647\" \u0627\u0638\u0647\u0627\u0631 \u0646\u06af\u0631\u0627\u0646\u06cc \u06a9\u0631\u062f\u0647. https://t.co/B9M1ZjrmnQ", "lang": "fa", "created_at": "2019-09-25T09:11:22.000Z", "author_id": "790728", "edit_history_tweet_ids": ["1176786259244703745"], "id": "1176786259244703745", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/B9M1ZjrmnQ", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcpersian/status/1176786259244703745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9M1ZjrmnQ", "media_key": "3_1176786254945509376"}]}}, {"text": "The fact that Trump is meeting with the Ukrainian president tomorrow afternoon is batshit bananas.", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T02:42:43.000Z", "author_id": "477012156", "edit_history_tweet_ids": ["1176688453867716612"], "id": "1176688453867716612", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 65, "like_count": 992, "quote_count": 4}}, {"text": "To the haters...you seem to have confused #MadamSpeaker with some weak, damsel in distress. How do you like her now? \ud83d\udca5\n\nA smart woman always takes her time. #ITMF\n\n https://t.co/XBXJgM59Lh", "lang": "en", "created_at": "2019-09-24T21:54:31.000Z", "author_id": "1172231263115206659", "edit_history_tweet_ids": ["1176615922431385600"], "id": "1176615922431385600", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 55, "tag": "MadamSpeaker"}, {"start": 157, "end": 162, "tag": "ITMF"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "MadamSpeaker"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "ITMF"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/XBXJgM59Lh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1RDxlNbbejOGL", "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1RDxlNbbejOGL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 27, "like_count": 172, "quote_count": 5}}, {"text": "I'm on #R4Today at 8.10. Looking forward to discussing how Boris Johnson has abused power and how we must stop his disastrous No Deal. And discussing the radical policies announced at #Lab19 including how we'll take on big pharma and kickstart a Green Industrial Revolution.", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T06:45:57.000Z", "author_id": "117777690", "edit_history_tweet_ids": ["1176749665129250816"], "id": "1176749665129250816", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "R4Today"}, {"start": 184, "end": 190, "tag": "Lab19"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "R4Today"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "Lab19"}, {"start": 246, "end": 272, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "Green Industrial Revolution"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 764, "reply_count": 1157, "like_count": 3179, "quote_count": 126}}, {"text": "@realDonaldTrump If #DonaldTrump has nothing to hide, why is acting so guilty?? \ud83d\ude33 \n#ImpeachTrump", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T02:28:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "DonaldTrump"}, {"start": 83, "end": 96, "tag": "ImpeachTrump"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "DonaldTrump"}]}, "in_reply_to_user_id": "25073877", "author_id": "36807657", "edit_history_tweet_ids": ["1176684918170144769"], "id": "1176684918170144769", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 84, "like_count": 1293, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176684407677210624"}]}, {"text": "Ivanka Trump Appears To Wear Nothing Under Blouse At UN General Assembly.\nhttps://t.co/pyzi9F3V8N", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T00:22:38.000Z", "author_id": "2998864022", "edit_history_tweet_ids": ["1176653199031205889"], "id": "1176653199031205889", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Ivanka Trump"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.5274, "type": "Organization", "normalized_text": "UN General Assembly"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pyzi9F3V8N", "expanded_url": "https://hollywoodlife.com/2019/09/23/ivanka-trump-wardrobe-malfunction-braless-nipples-un-general-assembly-pics/", "display_url": "hollywoodlife.com/2019/09/23/iva\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://hollywoodlife.com/2019/09/23/ivanka-trump-wardrobe-malfunction-un-general-assembly-pics/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 315, "like_count": 192, "quote_count": 62}}, {"text": "Face aux d\u00e9fis contemporains, je ne crois ni dans la facilit\u00e9 du pessimisme ni dans la division. Je crois en notre capacit\u00e9 \u00e0 proposer, r\u00e9fl\u00e9chir, agir ensemble, \u00e0 \u00eatre courageux. #UNGA", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T07:20:53.000Z", "author_id": "1976143068", "edit_history_tweet_ids": ["1176758455757090817"], "id": "1176758455757090817", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 185, "tag": "UNGA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 442, "like_count": 1576, "quote_count": 63}}, {"text": "Last Friday over 4 million people striked for the climate.\nThis Friday we do it again!\n170 countries and 6383 events so far in  #weekforfuture \nFind or register your strike at https://t.co/G06WbXNvl1 or local websites.\nSpread the word!\n#FridaysForFuture #ClimateStrike https://t.co/VXCnPQzw6a", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T00:31:32.000Z", "author_id": "1006419421244678144", "edit_history_tweet_ids": ["1176655439511113728"], "id": "1176655439511113728", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 142, "tag": "weekforfuture"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "FridaysForFuture"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateStrike"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/G06WbXNvl1", "expanded_url": "http://fridaysforfuture.org", "display_url": "fridaysforfuture.org", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581954842204872704/Vo31jrrn?format=jpg&name=orig", "width": 2160, "height": 1440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581954842204872704/Vo31jrrn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fridays For Future is an international climate movement active in most countries and our website offers information on who we are and what you can do.", "description": "#FridaysForFuture is a youth-led and -organised global climate strike movement that started in August 2018, when [then] 15-year-old Greta Thunberg began a school strike for climate. To begin with, she was alone, but she was soon joined by others...", "unwound_url": "https://fridaysforfuture.org/"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/VXCnPQzw6a", "expanded_url": "https://twitter.com/GretaThunberg/status/1176655439511113728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXCnPQzw6a", "media_key": "3_1176655419160354817"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/VXCnPQzw6a", "expanded_url": "https://twitter.com/GretaThunberg/status/1176655439511113728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXCnPQzw6a", "media_key": "3_1176655419168755713"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/VXCnPQzw6a", "expanded_url": "https://twitter.com/GretaThunberg/status/1176655439511113728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXCnPQzw6a", "media_key": "3_1176655419181273088"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/VXCnPQzw6a", "expanded_url": "https://twitter.com/GretaThunberg/status/1176655439511113728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXCnPQzw6a", "media_key": "3_1176655419164508160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18154, "reply_count": 2504, "like_count": 83517, "quote_count": 1007}}, {"text": "If it turns out that John Bolton is the whistleblower and saved American democracy, I\u2019m not going to know what to do with my emotions.", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T01:33:31.000Z", "author_id": "477012156", "edit_history_tweet_ids": ["1176671038253535233"], "id": "1176671038253535233", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "John Bolton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 212, "like_count": 3496, "quote_count": 31}}, {"text": "Dans ma g\u00e9n\u00e9ration, les gar\u00e7ons recherchaient les petites Su\u00e9doises qui avaient la r\u00e9putation d'\u00eatre moins coinc\u00e9es que les petites Fran\u00e7aises. J'imagine notre \u00e9tonnement, notre trouille, si nous avions approch\u00e9 une Greta Thunberg...", "lang": "fr", "created_at": "2019-09-25T05:38:07.000Z", "author_id": "413129652", "edit_history_tweet_ids": ["1176732592449761280"], "id": "1176732592449761280", "public_metrics": {"retweet_count": 2623, "reply_count": 4460, "like_count": 11807, "quote_count": 3065}}, {"text": "Policy drop tomorrow \ud83d\udcdd\n\nBecause while we must hold this administration accountable in the short term,\n\nWe also need to propose solutions that help heal profound systems of economic injustice for the long term.", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T01:21:15.000Z", "author_id": "138203134", "edit_history_tweet_ids": ["1176667950515916801"], "id": "1176667950515916801", "public_metrics": {"retweet_count": 4943, "reply_count": 1688, "like_count": 46513, "quote_count": 290}}, {"text": "@jamesglynn @braincelltwo this sign means... everything to me", "lang": "en", "created_at": "2019-09-20T21:57:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jamesglynn", "id": "29417177"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "braincelltwo", "id": "1013343259"}]}, "in_reply_to_user_id": "29417177", "author_id": "4238054602", "edit_history_tweet_ids": ["1175167092921962501"], "id": "1175167092921962501", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 160, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175082361924534272"}]}, {"text": "@jamesglynn https://t.co/FDhE4PxEcN", "lang": "qme", "created_at": "2019-09-20T18:47:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jamesglynn", "id": "29417177"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/FDhE4PxEcN", "expanded_url": "https://twitter.com/sameoldniamh/status/1166055301696671745?s=19", "display_url": "twitter.com/sameoldniamh/s\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "29417177", "author_id": "906502689240088577", "edit_history_tweet_ids": ["1175119318876610561"], "id": "1175119318876610561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166055301696671745"}, {"type": "replied_to", "id": "1175082361924534272"}]}, {"text": "@jamesglynn YO this is me!!!!!!!!!!!!!! loooooool \u2013 hit me up on insta dudes @hats_richardson", "lang": "en", "created_at": "2019-09-20T18:39:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jamesglynn", "id": "29417177"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "in_reply_to_user_id": "29417177", "author_id": "424386130", "edit_history_tweet_ids": ["1175117252305309696"], "id": "1175117252305309696", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 24, "like_count": 807, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175082361924534272"}]}, {"text": "The kids are alright. #ClimateStrike https://t.co/pnDkeKmwXe", "lang": "en", "created_at": "2019-09-20T16:20:41.000Z", "author_id": "29417177", "edit_history_tweet_ids": ["1175082361924534272"], "id": "1175082361924534272", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 36, "tag": "ClimateStrike"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.7732, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateStrike"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/pnDkeKmwXe", "expanded_url": "https://twitter.com/jamesglynn/status/1175082361924534272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pnDkeKmwXe", "media_key": "7_1175082260917346305"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10354, "reply_count": 106, "like_count": 57259, "quote_count": 834}}, {"text": "A girl on my street who could not be more than 6 or 7 was just screaming \u201cSAVE! THE! EARTH!! SAVE! THE! EARTH!!\u201d to no one \ud83d\ude2d \n\nI heard you loud and clear \ud83d\udc94", "lang": "en", "created_at": "2019-09-23T22:26:38.000Z", "author_id": "366208117", "edit_history_tweet_ids": ["1176261617341861888"], "id": "1176261617341861888", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 157, "quote_count": 0}}, {"text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "author_id": "255300173", "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "id": "1176233973133058048", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}}, {"text": "O discurso do Presidente @jairbolsonaro levou ao conhecimento mundial a pauta vencedora das elei\u00e7\u00f5es de 2018.\nPor isso, os derrotados nas urnas est\u00e3o criticando o discurso libertador, verdadeiro e que ainda fez convite ao mundo para que venham conhecer o Brasil #BolsonaronaOnu", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T14:19:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 277, "tag": "BolsonaronaOnu"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 260, "probability": 0.8785, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "40053694", "edit_history_tweet_ids": ["1176501535930499072"], "id": "1176501535930499072", "public_metrics": {"retweet_count": 1784, "reply_count": 1508, "like_count": 12827, "quote_count": 215}}, {"text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "164763964", "author_id": "164763964", "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "id": "1176533058356490241", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}]}, {"text": "Asagiri j\u00e1 destruiu o psicol\u00f3gico de TODOS os meus favs\n\nmatou o Oda\n\nmatou o Karma\n\nmatou o Nikolai\n\nSe ele se colocar na hist\u00f3ria como vil\u00e3o eu nem me surpreendo mais O QUE MAIS ELE VAI INVENTAR PRA VER O FANDOM SOFRER", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T21:51:54.000Z", "author_id": "1064679737556172800", "edit_history_tweet_ids": ["1176615265976619008"], "id": "1176615265976619008", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7225, "type": "Person", "normalized_text": "Asagiri"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Oda"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4088, "type": "Person", "normalized_text": "Karma"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Nikolai"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}}, {"text": "[\ud83d\udcf7] ATEEZ TREASURE EP.FIN : All To Action Concept Photo '\ud64d\uc911(HONGJOONG)'\n\nALBUM RELEASE 2019. 10. 8 6PM\n\n#All_To_Action #ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 #\ud64d\uc911 #HONGJOONG https://t.co/DVsGYmt9it", "lang": "en", "created_at": "2019-09-25T09:00:12.000Z", "author_id": "923415570522914819", "edit_history_tweet_ids": ["1176783448326864896"], "id": "1176783448326864896", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 118, "tag": "All_To_Action"}, {"start": 119, "end": 125, "tag": "ATEEZ"}, {"start": 126, "end": 131, "tag": "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988"}, {"start": 132, "end": 135, "tag": "\ud64d\uc911"}, {"start": 136, "end": 146, "tag": "HONGJOONG"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8477, "type": "Organization", "normalized_text": "ATEEZ"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.7149, "type": "Other", "normalized_text": "All To Action"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "HONGJOONG"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.6166, "type": "Organization", "normalized_text": "All_To_Action"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9076, "type": "Organization", "normalized_text": "ATEEZ"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "HONGJOONG"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/DVsGYmt9it", "expanded_url": "https://twitter.com/ATEEZofficial/status/1176783448326864896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVsGYmt9it", "media_key": "3_1176783431004327936"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/DVsGYmt9it", "expanded_url": "https://twitter.com/ATEEZofficial/status/1176783448326864896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVsGYmt9it", "media_key": "3_1176783431000150017"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18874, "reply_count": 4500, "like_count": 56829, "quote_count": 4947}}, {"text": "\u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1 doente ou \u00e9 su\u00edcida, isso \u00e9 extremamente s\u00e9rio e desrespeitoso com o zayn..", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T02:01:07.000Z", "author_id": "2246243018", "edit_history_tweet_ids": ["1176677984645931008"], "id": "1176677984645931008", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "zayn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 0}}, {"text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "author_id": "352141933", "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "id": "1176088924915142656", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}}, {"text": "@carisee @tequieroputa @imbadnews @debbiecorrano Acho que eu mere\u00e7o forward por estar temporariamente compartilhando essa geografia!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T08:55:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "carisee", "id": "25684290"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "tequieroputa", "id": "1315958968272007168"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "imbadnews", "id": "16145670"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "debbiecorrano", "id": "12075082"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "geografia"}]}, "in_reply_to_user_id": "25684290", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "author_id": "6457932", "edit_history_tweet_ids": ["1176782300006223873"], "id": "1176782300006223873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176780300984045569"}]}, {"text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio.", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "author_id": "177517866", "edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"], "id": "1151846764275732481", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}}, {"text": "La gran verg\u00fcenza escondida de la que el @PSOE y su gobierno no tienen nada que ver.\n\u00a1No, que va! Sinverg\u00fcenzas!\n\u00bfC\u00f3mo pueden dormir con esto sobre sus espaldas?\nAyudas para todos menos para los que realmente lo necesitan!\nASCO! \nhttps://t.co/8XryEcaIHr", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:40:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 46, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/8XryEcaIHr", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/sociedad/horas-media-suicida-persona-Espana_0_940356599.html", "display_url": "eldiario.es/sociedad/horas\u2026"}]}, "author_id": "1164828808865730561", "edit_history_tweet_ids": ["1176748386114056193"], "id": "1176748386114056193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u3068\u6210\u7530\u84ee\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\uff01\u5ca1\u502b\u4e4b\u3068\u5ddd\u4eba\u62d3\u6765\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u306f\u3044\u3064\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6d77\u91ce\u3068\u6210\u7530\u304c\u6d77\u5916\u6b66\u8005\u4fee\u884c\u6c7a\u5b9a\u3067\u6ce8\u76ee\u3055\u308c\u308b\u306e\u306f\u3001\u5143\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306e\u51f1\u65cb\u5e30\u56fd\u3002\n\u8fd1\u5e74\u306e\u50be\u5411\u3092\u8abf\u3079\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Uk4XbIl1ss\n\n#njpw #\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3 #\u5ca1\u502b\u4e4b", "lang": "ja", "created_at": "2019-09-24T22:50:38.000Z", "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1176630047551053825"], "id": "1176630047551053825", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 141, "tag": "njpw"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3"}, {"start": 151, "end": 155, "tag": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7302, "type": "Person", "normalized_text": "\u6210\u7530\u84ee"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u502b\u4e4b"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.8582, "type": "Place", "normalized_text": "\u6210\u7530"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Uk4XbIl1ss", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12294", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12294", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12294"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 106, "quote_count": 2}}, {"text": "@RFeragalli giggino, in quei 14 mesi sei stato sempre a fianco di salvini, eh. e ci saresti ancora, se quello non avesse fatto la mossa suicida della crisi di governo. taci che fai una figura migliore", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T08:42:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RFeragalli", "id": "1034888664390795264"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034888664390795264", "author_id": "476766822", "edit_history_tweet_ids": ["1176779101874589696"], "id": "1176779101874589696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176746149895651329"}]}, {"text": "Giggino: \"Sul fronte immigrati, ha fatto di pi\u00f9 questo governo in due giorni che Salvino in 14 mesi\".\n\nNon male. Avanti cos\u00ec, Giggino.", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T06:31:59.000Z", "author_id": "1034888664390795264", "edit_history_tweet_ids": ["1176746149895651329"], "id": "1176746149895651329", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "En la provincia de #Helmand, al sur de #Afganist\u00e1n, 15 muertos y 50 heridos por un #atentado con coche bomba. Omer Zuvak, portavoz del gobernador de Helmand, ha informado de que el suicida deton\u00f3 un veh\u00edculo cargado de bombas cerca del estadio en el centro de la provincia. https://t.co/nSDs9PyJkb", "lang": "es", "created_at": "2018-03-23T17:49:24.000Z", "author_id": "3577719917", "edit_history_tweet_ids": ["977240910802178049"], "id": "977240910802178049", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Helmand"}, {"start": 39, "end": 50, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "atentado"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9328, "type": "Place", "normalized_text": "Helmand"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "Omer Zuvak"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Helmand"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nSDs9PyJkb", "expanded_url": "https://twitter.com/GazapoLapayese/status/977240910802178049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nSDs9PyJkb", "media_key": "3_977240900823846912"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nSDs9PyJkb", "expanded_url": "https://twitter.com/GazapoLapayese/status/977240910802178049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nSDs9PyJkb", "media_key": "3_977240900828004354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}}, {"text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "lang": "es", "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "author_id": "1138406986582806529", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "id": "1174669599645872128", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}}, {"text": "Diego Arria no lleva tatuajes eso nos qued\u00f3 claro a todos en el mirror-selfie-seminude que nos arruin\u00f3 varias semanas a muchos v\u00edctimas del S\u00edndrome de Verg\u00fcenza Ajena en grado de peligrosidad suicida. Gracias Diego nunca olvidaremos esa mierda mamaguevo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T12:06:44.000Z", "author_id": "133432846", "edit_history_tweet_ids": ["1176468003216642048"], "id": "1176468003216642048", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Arria"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Ajena"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 3}}, {"text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "author_id": "154605679", "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "id": "1176524523539243008", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}}, {"text": "\u201cMata su luz un fuego abandonado.\nSube su canto un p\u00e1jaro enamorado.\nTantas criaturas \u00e1vidas en mi silencio\ny esta peque\u00f1a lluvia que me acompa\u00f1a\u201d\nDe 'Los trabajos y las noches' 1965.\nEl 25 de septiembre de 1972 \nse suicida #AlejandraPizarnik,\nbrillante poetisa argentina.\n#Poes\u00eda https://t.co/4J050HM1Aj", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T07:35:26.000Z", "author_id": "3232046517", "edit_history_tweet_ids": ["1176762118902861829"], "id": "1176762118902861829", "entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 242, "tag": "AlejandraPizarnik"}, {"start": 273, "end": 280, "tag": "Poes\u00eda"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 175, "probability": 0.7963, "type": "Other", "normalized_text": "Los trabajos y las noches"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.8117, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4J050HM1Aj", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1176762118902861829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4J050HM1Aj", "media_key": "3_1176762112615571456"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4J050HM1Aj", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1176762118902861829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4J050HM1Aj", "media_key": "3_1176762112602976256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Will Smith cumple 51 a\u00f1os. Todo y todos tiene sus haters, pero este es de esos tipo que deben tener pocos. Simp\u00e1tico y divertido, lleno de carisma, conquist\u00f3 al p\u00fablico desde Bel-Air. Luego triunf\u00f3 en m\u00fasica y cine. Dos Polic\u00edas Rebeldes, Independence Day #WillSmith #Efem\u00e9rides https://t.co/XuVE5tKwEr", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T08:13:41.000Z", "author_id": "1024040260521664514", "edit_history_tweet_ids": ["1176771741445754880"], "id": "1176771741445754880", "entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 266, "tag": "WillSmith"}, {"start": 267, "end": 278, "tag": "Efem\u00e9rides"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.64, "type": "Organization", "normalized_text": "Bel-Air"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.4712, "type": "Organization", "normalized_text": "Rebeldes"}, {"start": 239, "end": 254, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "Independence Day"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "WillSmith"}, {"start": 268, "end": 277, "probability": 0.4167, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9rides"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/XuVE5tKwEr", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemelodic/status/1176771741445754880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XuVE5tKwEr", "media_key": "3_1176771736173469696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"text": "@LARBI202 @RubenSanchezTW @Barbijaputa En todos todos los casos parece que los responsables han sido hombres... \ud83e\udd14", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:11:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LARBI202", "id": "1128350091188813824"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128350091188813824", "author_id": "2733032910", "edit_history_tweet_ids": ["1176740906176786432"], "id": "1176740906176786432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176499233320591361"}]}, {"text": "Un nuevo peritaje al cuerpo de la activista medioambiental #MacarenaValdes, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\u201d https://t.co/onOZrPqVrA", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T15:37:46.000Z", "author_id": "980814145531629570", "edit_history_tweet_ids": ["1176521111032475650"], "id": "1176521111032475650", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 74, "tag": "MacarenaValdes"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.4623, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaValdes"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/onOZrPqVrA", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioClever/status/1176521111032475650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/onOZrPqVrA", "media_key": "3_1176521101414998016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "lembrando que: voc\u00ea diz \"foi o tr\u00e1fico que matou\" ainda sim a culpa \u00c9 DO ESTADO. a guerra das drogas (um gasto ENORME) que o estado adotou como melhor medida contra o tr\u00e1fico, j\u00e1 se provou falha centenas de vezes. aumento de mortes de inocentes, pres\u00eddios lotados (+) https://t.co/Qlh6w2NOS6", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:47:09.000Z", "author_id": "724819364428521474", "edit_history_tweet_ids": ["1176765064608669697"], "id": "1176765064608669697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Qlh6w2NOS6", "expanded_url": "https://twitter.com/eurenesilva/status/1176594832095162370", "display_url": "twitter.com/eurenesilva/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176594832095162370"}]}, {"text": "\u00c9 q uma senhora pede me licen\u00e7a p dps afinal ficar msm nas minhas costas, claro q ficamos desconfort\u00e1veis, visto q tenho a puta de uma mala e at\u00e9 havia espa\u00e7o para a direita, fica incomodada a madame, depois, mal fica um lugar livre \u00e9 logo toda \u00e0 pressa para me passar e sentar se https://t.co/2emJJKp7x7", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:51:09.000Z", "author_id": "3358592176", "edit_history_tweet_ids": ["1176766073636626432"], "id": "1176766073636626432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2emJJKp7x7", "expanded_url": "https://twitter.com/nesmargarita/status/1176763833010049024", "display_url": "twitter.com/nesmargarita/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176763833010049024"}]}, {"text": "N\u00c3O \u00c9 TWEET REPETIDO!!!\n\nUma crian\u00e7a acaba de ser baleada no Rio de Janeiro!!!! Vit\u00f3ria Ferreira, 11 anos foi baleada no Morro da Mineira, no Catumbi!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T20:30:42.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "55118656", "edit_history_tweet_ids": ["1176594832095162370"], "id": "1176594832095162370", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 80, "end": 95, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria Ferreira"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.8261, "type": "Place", "normalized_text": "Catumbi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24116, "reply_count": 703, "like_count": 79329, "quote_count": 4512}}, {"text": "oq acham melhor no naut, pro players?", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T22:49:11.000Z", "author_id": "857691107324567552", "edit_history_tweet_ids": ["1176629682114093056"], "id": "1176629682114093056", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3572, "type": "Other", "normalized_text": "naut"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Nao acredito que aquele mano se matou.. N tinha mt proximidade mas as 3x que o cara se viu foi so resenha. Sempre rindo e brincando. Fico triste demais por ter acontecido isso. Smp parece que a g podia fazer algo. SMP FALEM TE AMO, o amanha pode n chegar\ud83d\ude1e descansa em paz mano...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T03:18:04.000Z", "author_id": "813640025158123520", "edit_history_tweet_ids": ["1176697347490877441"], "id": "1176697347490877441", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 216, "probability": 0.7602, "type": "Other", "normalized_text": "SMP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@llenaas Tutu\n\nNadie como tutu\n\nNo hay un sustitutu\n\nPara este cuerpo tuyo que a mi ya me tiene cucu", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:53:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "3309514589", "author_id": "4767401189", "edit_history_tweet_ids": ["1176736583254454272"], "id": "1176736583254454272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176726454727512064"}]}, {"text": "Sauron, inclusive Saruman mandava seus agentes matarem os de Sauron para limitar as informa\u00e7\u00f5es do Segundo Senhor do Escuro, e o Mago Branco tinha interesse no Anel de Poder de Sauron, por isso ele demorou para atacar Sauron em Dol Guldur\u00a0+", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T07:35:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "763256336570281984", "author_id": "763256336570281984", "edit_history_tweet_ids": ["1176762210917539840"], "id": "1176762210917539840", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.44, "type": "Person", "normalized_text": "Sauron"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Saruman"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4195, "type": "Other", "normalized_text": "Sauron"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Mago Branco"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "Sauron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176761558321512449"}]}, {"text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "author_id": "155526308", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "id": "1175426754753814529", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}}, {"text": "Sou um homem simples: t\u00e1 passando algum Batman do Nolan na TV a cabo? Eu paro e assisto. Sempre. \n\nOs 3 filmes s\u00e3o \u00f3timos sozinhos ou como parte da trilogia. Cada um com sua pegada e tom. E o final sempre mexe comigo. \n\nPerfei\u00e7\u00e3o, nunca um filme de super her\u00f3i vai chegar perto.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T03:41:27.000Z", "author_id": "236623658", "edit_history_tweet_ids": ["1176703234628554754"], "id": "1176703234628554754", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5745, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7759, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 109, "quote_count": 1}}, {"text": "El Nuru is back uwu \u2661\n\n-Rol Abierto con este Gato Suicida- \nPor si quieren \u2661\n\n#TwitterNatureSchool @Zoe_QWQhelp https://t.co/3WH7qcP22j", "lang": "it", "created_at": "2019-09-23T17:12:27.000Z", "author_id": "2468626844", "edit_history_tweet_ids": ["1176182551104245760"], "id": "1176182551104245760", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 98, "tag": "TwitterNatureSchool"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3WH7qcP22j", "expanded_url": "https://twitter.com/SayaMatsukaze/status/1176182551104245760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WH7qcP22j", "media_key": "3_1176182546574397440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"text": "E se a bala que matou infelizmente a menina Agatha de 8 anos , tiver sa\u00edda do arma de bandidos, v\u00e3o querer pris\u00e3o dos envolvidos, v\u00e3o fazer manifesta\u00e7\u00e3o na boca de fumo ?", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T11:11:25.000Z", "author_id": "26158897", "edit_history_tweet_ids": ["1176091695080968193"], "id": "1176091695080968193", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 2}}, {"text": "Tambi\u00e9n hay madres que matan a sus hijos, y a sus parejas, s\u00ed y \"ocultarlo\" es una de las cosas que no comparto de la estrategia contra la violencia, pero aunque no comparta todos los planteamientos, siempre 100% al lado del que sufre. https://t.co/sXn7u50mPG", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:54:33.000Z", "author_id": "145602231", "edit_history_tweet_ids": ["1176751826319945728"], "id": "1176751826319945728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/sXn7u50mPG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/09/24/actualidad/1569340134_223880.html#?sma=newsletter_diaria_manana20190925m", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}}, {"text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "author_id": "369645502", "edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "id": "1176309417752649729", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}}, {"text": "\u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T01:38:58.000Z", "author_id": "369645502", "edit_history_tweet_ids": ["1176310021828894721"], "id": "1176310021828894721", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}}, {"text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "author_id": "751471278968758272", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "id": "1174794946760626182", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}}, {"text": "@BLIND_DATA24 @RenatoSouvarine @CCKKI @Michele_Arnese @Il_Vitruviano @PeppeAmicarelli @danielaranieri @ItalianPolitics @carlo_magnani @MassimoLeaderPD @gimmisantucci @PMO_W \ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 cosa celava via Monte Nevoso\nchi c'era in quella casa di via Gradoli\ncosa nasconde la strada per Viterbo\nchi ha parlato a Prodi dall'aldil\u00e0\nquali omissis...", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T06:52:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "RenatoSouvarine", "id": "513144334"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "CCKKI", "id": "379030092"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "Michele_Arnese", "id": "412936122"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "Il_Vitruviano", "id": "28433379"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "PeppeAmicarelli", "id": "1065330750"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "danielaranieri", "id": "17704829"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "ItalianPolitics", "id": "33994488"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "carlo_magnani", "id": "484947954"}, {"start": 134, "end": 150, "username": "MassimoLeaderPD", "id": "608063632"}, {"start": 151, "end": 165, "username": "gimmisantucci", "id": "394780039"}, {"start": 166, "end": 172, "username": "PMO_W", "id": "831768450"}]}, "in_reply_to_user_id": "125941209", "author_id": "43891997", "edit_history_tweet_ids": ["1176751323024433152"], "id": "1176751323024433152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176750611842441216"}]}, {"text": "El elenco completo de El Escuadr\u00f3n Suicida fue revelado por James Gunn https://t.co/hzah4xiTqS https://t.co/5tWFI7kOCn", "lang": "es", "created_at": "2019-09-17T19:45:34.000Z", "author_id": "634163357", "edit_history_tweet_ids": ["1174046757845635079"], "id": "1174046757845635079", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 41, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hzah4xiTqS", "expanded_url": "http://mundomorbido.com/james-gunn-revelo-el-elenco-de-the-suicide-squad/", "display_url": "mundomorbido.com/james-gunn-rev\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5tWFI7kOCn", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoMorbido/status/1174046757845635079/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tWFI7kOCn", "media_key": "3_1174046756214120449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Nisiquiera les he dado bola, les meti el reporte directamente, y punto,pero claro, el victimista soy yo, como dije en mis tuits, la victima es el malo hasta que pasa algo, que entonces ya cambiamos de mentalidad", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:48:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "4892824073", "author_id": "4892824073", "edit_history_tweet_ids": ["1176750284950949888"], "id": "1176750284950949888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176750066415091712"}]}, {"text": "Es muy preocupante la multiplicaci\u00f3n de sectas al calor de las multinacionales y globalistas, sectas y dogmas de fe como el cambio clim\u00e1tico, la ideolog\u00eda de genero, sectas vegetarianas, sectas como las Ongs donde el buenismo suicida, y que ha llegado al coraz\u00f3n de Vaticano", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T20:28:33.000Z", "author_id": "269032621", "edit_history_tweet_ids": ["1176594288781737987"], "id": "1176594288781737987", "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 273, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T00:23:59.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1176653539319406592"], "id": "1176653539319406592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}}, {"text": "Se SUICIDA hombre de la 3ra edad en 5 de Febrero casi Eje 4 Sur Xola\n\n*Vecinos lo vieron rondar por la tarde y al caer la noche yac\u00eda SUSPENDIDO de un \u00e1rbol... https://t.co/eTX1y2FjUv", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T03:21:26.000Z", "author_id": "340283630", "edit_history_tweet_ids": ["1176698195759501314"], "id": "1176698195759501314", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Xola"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/eTX1y2FjUv", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1176698195759501314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eTX1y2FjUv", "media_key": "3_1176698187366699009"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "assassino de crian\u00e7as. isto tende a piorar. se fosse antes de 74 era agente-modelo da PIDE. n\u00e3o passar\u00e3o. https://t.co/JCvfMTKYaM", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T06:45:39.000Z", "author_id": "1031848974217605121", "edit_history_tweet_ids": ["1176749590139363328"], "id": "1176749590139363328", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.347, "type": "Organization", "normalized_text": "PIDE"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/JCvfMTKYaM", "expanded_url": "https://twitter.com/ArquivoEphemera/status/1176617152767508480", "display_url": "twitter.com/ArquivoEphemer\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176617152767508480"}]}, {"text": "Una imagen de James Gunn confirma el inicio del rodaje de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\"...\nhttps://t.co/RMZqGnQYyp", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:00:00.000Z", "author_id": "43720896", "edit_history_tweet_ids": ["1176738099717558272"], "id": "1176738099717558272", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RMZqGnQYyp", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32833/james-gunn-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32833/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Los muertos ya votaron en tiempos del cobarde suicida.. \ud83d\ude21 https://t.co/2WRzhQJwXf", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T23:26:05.000Z", "geo": {"place_id": "0177fcb947770473"}, "author_id": "611805420", "edit_history_tweet_ids": ["1176638966059151363"], "id": "1176638966059151363", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/2WRzhQJwXf", "expanded_url": "https://twitter.com/DolGuldur70/status/1175983007410393088", "display_url": "twitter.com/DolGuldur70/st\u2026"}]}}, {"text": "Emocionado por el homenaje q la izquierda verdadera est\u00e1 haciendo a los Monthy. Ver una campa\u00f1a en la q el Frente Popular de Galapagar debata con el Frente del Pueblo Errej\u00f3nico, al mismo tiempo q con el Frente Popular del Pueblo Andaluz y la Uni\u00f3n Popular Mareada es un regalo", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:23:28.000Z", "author_id": "239936458", "edit_history_tweet_ids": ["1176744005822046208"], "id": "1176744005822046208", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.2644, "type": "Place", "normalized_text": "Monthy"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.6978, "type": "Place", "normalized_text": "Galapagar"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.3947, "type": "Place", "normalized_text": "Popular"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 111, "quote_count": 2}}, {"text": "Aqueles que usam subst\u00e2ncias entorpecentes de forma recreativa, fa\u00e7am uma reflex\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o respons\u00e1veis pela morte da menina \u00c1gatha: voc\u00eas que usam maconha e coca\u00edna e d\u00e3o dinheiro para genocidas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-23T18:04:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "author_id": "971110539169591298", "edit_history_tweet_ids": ["1176195685437325313"], "id": "1176195685437325313", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 6277, "like_count": 3700, "quote_count": 10349}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176195683302461441"}]}, {"text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "author_id": "1115999661108727808", "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "id": "1173422474022834180", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}}, {"text": "Patricia del R\u00edo en vivo y en directo a Javier Vel\u00e1squez Quesquen: \n\n\"A usted se le conoce con el apelativo de SIP\u00c1N\".\ud83e\udd23 https://t.co/P35onAXOEX", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T17:35:19.000Z", "author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1176550693135454209"], "id": "1176550693135454209", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 40, "end": 64, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez Quesquen"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.3187, "type": "Other", "normalized_text": "SIP\u00c1N"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P35onAXOEX", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1176550693135454209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/P35onAXOEX", "media_key": "7_1176550315409039360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 565, "reply_count": 172, "like_count": 1831, "quote_count": 64}}, {"text": "@ampd31 @pagusrendon Imagina al hombre que escribi\u00f3 \u201cEl Capital\u201d, santo grial de la clase trabajadora, quien tiene una hija que casa con Paul Lafarge quien a su vez escribe\u201cEl derecho a la pereza\u201d (en franc\u00e9s, Le droit \u00e0 la paresse) y que se suicida como \u201cTed Red\u201d Sir Edward Downes y su mujer? Crazy?", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T06:01:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ampd31", "id": "1031311615"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "pagusrendon", "id": "12770512"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "El Capital"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Lafarge"}, {"start": 173, "end": 194, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "El derecho a la pereza"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "Ted Red"}, {"start": 269, "end": 281, "probability": 0.374, "type": "Person", "normalized_text": "Edward Downes"}]}, "in_reply_to_user_id": "1504811154", "author_id": "1504811154", "edit_history_tweet_ids": ["1176738571929042944"], "id": "1176738571929042944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176735038274060288"}]}, {"text": "@ampd31 @pagusrendon Es una historia fabulosa. Deja te busco algo.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:47:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ampd31", "id": "1031311615"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "pagusrendon", "id": "12770512"}]}, "in_reply_to_user_id": "1031311615", "author_id": "1504811154", "edit_history_tweet_ids": ["1176735038274060288"], "id": "1176735038274060288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176734366220738561"}]}, {"text": "n\u00e3o precis\u00e1vamos desse filme do Joker pois o \u00fanico filme poss\u00edvel sobre um virgem de 40 anos j\u00e1 foi feito https://t.co/lV4jiVPEFb", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T01:50:56.000Z", "author_id": "29722223", "edit_history_tweet_ids": ["1176675420239998976"], "id": "1176675420239998976", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/lV4jiVPEFb", "expanded_url": "https://twitter.com/vikkalien/status/1176675420239998976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lV4jiVPEFb", "media_key": "3_1176675416553283587"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 1}}, {"text": "Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchiona e irretita dalle loro cazzate pi\u00f9 immonde? https://t.co/EeOOqMGQCh", "lang": "it", "created_at": "2019-09-24T08:54:40.000Z", "author_id": "4818612196", "edit_history_tweet_ids": ["1176419667583361024"], "id": "1176419667583361024", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/EeOOqMGQCh", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikInt/status/1176235034300338176", "display_url": "twitter.com/SputnikInt/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176235034300338176"}]}, {"text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}]}, "author_id": "87586196", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "id": "1175936630001217537", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}}, {"text": "@gduvivier Gente na rua vendo um batsinal.\nGente comemorando vit\u00f3ria do time.\nNossa humanidade morreu.\nA culpa n\u00e3o \u00e9 dos pol\u00edticos e nem do estado. A culpa \u00e9 nossa!\nO estado matou uma crian\u00e7a e estamos agindo como se fosse normal.\nNossa humanidade morreu com ela.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T04:16:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "in_reply_to_user_id": "25704704", "author_id": "59684382", "edit_history_tweet_ids": ["1175624859906428928"], "id": "1175624859906428928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175623444060364800"}]}, {"text": "Nunca ouvi dizer que \"vagabundo\" matou crian\u00e7as, vida se paga com vida quem \u00e9 pra defender t\u00e1 tirado a vida dos inocentes, Pol\u00edcia entra na favela com contrato assinado de que t\u00e1 ciente que vai morrer bandido tem 2 destino e a crian\u00e7a que o estado matou?  tmncc \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/ThQ9Y1FHHf", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T01:33:11.000Z", "author_id": "1172299863847002113", "edit_history_tweet_ids": ["1176670953692155910"], "id": "1176670953692155910", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ThQ9Y1FHHf", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcusMartinho/status/1176218336457347079", "display_url": "twitter.com/MarcusMartinho\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176218336457347079"}]}, {"text": "Il sovranismo suicida https://t.co/XmU0fmsvDM", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T05:33:53.000Z", "author_id": "418220428", "edit_history_tweet_ids": ["1176731528082206722"], "id": "1176731528082206722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/XmU0fmsvDM", "expanded_url": "https://twitter.com/LilianaArmato/status/1176722987808120833", "display_url": "twitter.com/LilianaArmato/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176722987808120833"}]}, {"text": "L'ignoranza al potere. \n#venticinque09FR https://t.co/WJE7Wb5go9", "lang": "it", "created_at": "2019-09-25T04:59:57.000Z", "author_id": "1009420195012792323", "edit_history_tweet_ids": ["1176722987808120833"], "id": "1176722987808120833", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 40, "tag": "venticinque09FR"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/WJE7Wb5go9", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSkilly/status/1176610165627527168", "display_url": "twitter.com/LaSkilly/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176610165627527168"}]}, {"text": "\"Vou matar Laila e Jamil...\"\n\nDalila j\u00e1 sabe que quem matou seu pai foi a Camila, MAS FODA-SE, N\u00c9???? Quem se importa???? #OrfaosDaTerra https://t.co/e1vhXDPHtj", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T21:56:57.000Z", "author_id": "67656004", "edit_history_tweet_ids": ["1176616537735802884"], "id": "1176616537735802884", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "OrfaosDaTerra"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4538, "type": "Place", "normalized_text": "Laila"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Jamil"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/e1vhXDPHtj", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176616537735802884/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e1vhXDPHtj", "media_key": "3_1176616516080590849"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 2}}, {"text": "@Xolos \ud83d\udea8\u00a1Jaur\u00eda! \u00bfCu\u00e1ntas pel\u00edculas no te recuerdan la fortaleza de nuestros Xolos?\nAqu\u00ed les va la din\u00e1mica\ud83d\udc47\ud83c\udffc para ganar pases dobles \ud83c\udf9f\ud83c\udf9f para el juego de ma\u00f1ana de los @Xolos, no olviden usar los #BudLightXolos y #AsiDeSimple\ud83d\udea8 https://t.co/a2zU1lOkpv", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T21:56:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Xolos", "id": "67764555"}, {"start": 168, "end": 174, "username": "Xolos", "id": "67764555"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 210, "tag": "BudLightXolos"}, {"start": 213, "end": 225, "tag": "AsiDeSimple"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Xolos"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "BudLightXolos"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/a2zU1lOkpv", "expanded_url": "https://twitter.com/BudLightMEX/status/1176616323297828865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a2zU1lOkpv", "media_key": "3_1176616307615252481"}]}, "in_reply_to_user_id": "243871481", "author_id": "243871481", "edit_history_tweet_ids": ["1176616323297828865"], "id": "1176616323297828865", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 886, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176534536957628416"}]}, {"text": "bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-22T16:39:15.000Z", "author_id": "3064924797", "edit_history_tweet_ids": ["1175811809133105162"], "id": "1175811809133105162", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}}, {"text": "#Unseen, #Hidden #Chat is a sample #tool to read #incoming messages without #readsign and showing #bluetick, Hide online status and Unseen Last seen on #Chat Applications.\n#Download it Now:  https://t.co/weuNicoVR8\n#Drika\n#rodaviva\n#Roda Viva\n#Fl\u00e1vio Dino\n#Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "en", "created_at": "2019-09-24T05:24:00.000Z", "author_id": "1090927856203517952", "edit_history_tweet_ids": ["1176366651509497857"], "id": "1176366651509497857", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Unseen"}, {"start": 9, "end": 16, "tag": "Hidden"}, {"start": 17, "end": 22, "tag": "Chat"}, {"start": 35, "end": 40, "tag": "tool"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "incoming"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "readsign"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "bluetick"}, {"start": 152, "end": 157, "tag": "Chat"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "Download"}, {"start": 215, "end": 221, "tag": "Drika"}, {"start": 222, "end": 231, "tag": "rodaviva"}, {"start": 232, "end": 237, "tag": "Roda"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 256, "end": 266, "tag": "Esquadr\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 220, "probability": 0.5868, "type": "Other", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "rodaviva"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.827, "type": "Other", "normalized_text": "Roda Viva"}, {"start": 244, "end": 254, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Dino"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/weuNicoVR8", "expanded_url": "http://bit.ly/2DYalXs", "display_url": "bit.ly/2DYalXs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "#Lamentable | \n\nHombre de la tercera edad se suicida al colgarse de un \u00e1rbol en la col. \u00c1lamos.  \n\nQEPD \n\n#Video \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/jKpI5puq7o", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T00:50:58.000Z", "author_id": "293063533", "edit_history_tweet_ids": ["1176660331382358016"], "id": "1176660331382358016", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/jKpI5puq7o", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1176660331382358016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jKpI5puq7o", "media_key": "7_1176660233613168640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 55, "quote_count": 2}}, {"text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}]}, "author_id": "125565775", "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "id": "1176434196589502465", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}}, {"text": "@Yoongi_wrecker @BTS_twt SAME mis sue\u00f1os son re raros tambien, ayer so\u00f1e con un tsunami y con el tipo de greys anatomy (?\u00bf)  imaginate", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T05:01:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Yoongi_wrecker", "id": "997192901699522560"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "greys anatomy"}]}, "in_reply_to_user_id": "997192901699522560", "author_id": "949853415240359936", "edit_history_tweet_ids": ["1176723342713339905"], "id": "1176723342713339905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176721933846679552"}]}, {"text": "Todas las enfermedades mentales, o cualquier pensamiento suicida son nuestros enemigos silencioso, vivimos en una sociedad donde personas que buscamos ayuda somos etiquetadas negativamente. Debemos de hacer algo para que deje de ser as\u00ed.  https://t.co/JocU06n2hU", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T16:08:24.000Z", "author_id": "294139337", "edit_history_tweet_ids": ["1176528823145390087"], "id": "1176528823145390087", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/JocU06n2hU", "expanded_url": "http://milacamila.home.blog/2019/08/26/el-enemigo-silencio/", "display_url": "milacamila.home.blog/2019/08/26/el-\u2026"}]}}, {"text": "@ilFroes @partidonovo30 @marcelvanhattem @gilsonmarques30 @AlexisFonteyne @TiagoMitraud Realmente se sentiria mais seguro. Quem est\u00e1 ao volante j\u00e1 matou um trabalhador.", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T10:05:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "partidonovo30", "id": "2734700584"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "AlexisFonteyne", "id": "852253471101378567"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "TiagoMitraud", "id": "131517140"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002801667", "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}, "author_id": "2843475976", "edit_history_tweet_ids": ["1176437497183842310"], "id": "1176437497183842310", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176345589770072064"}]}, {"text": "INTEGRANTES DE LA LIGA COMUNISTA 23 DE SEPTIEMBRE ASESINARON EL 2 DE JUNIO DE 1977 A MI PADRE, DEJANDO VIUDA A MI MADRE CON TRES HIJOS YO DE 13 A\u00d1OS\nMERECE M\u00c1S DISCULPAS MI FAMILIA Y CIENTOS DE  FAMILIAS QUE JODIERON ESTOS ASESINOS, QUE CARAJOS  HACEN ESTOS ANCIANOS DIAB\u00d3LICOS? https://t.co/lH7k5PWu4i", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T03:16:23.000Z", "author_id": "130408350", "edit_history_tweet_ids": ["1176334538596700160"], "id": "1176334538596700160", "public_metrics": {"retweet_count": 1610, "reply_count": 237, "like_count": 2771, "quote_count": 105}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lH7k5PWu4i", "expanded_url": "https://twitter.com/MANRRO63/status/1176334538596700160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lH7k5PWu4i", "media_key": "3_1176334526886211586"}]}}, {"text": "Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar (v\u00eda venosa, contenciones, valoraci\u00f3n paciente con riesgo suicida? \ud83e\udd14 @bpsobalears @SonLlatzer @BPSOmenorcaIB @BPSO_HManacor @bpsohcin https://t.co/l2GFbDr9MW", "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T08:11:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 206, "username": "bpsobalears", "id": "1014057474763251713"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "SonLlatzer", "id": "2668302010"}, {"start": 219, "end": 233, "username": "BPSOmenorcaIB", "id": "994672621026402304"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "BPSO_HManacor", "id": "1121377096259993603"}, {"start": 249, "end": 258, "username": "bpsohcin", "id": "1108783552160821249"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/l2GFbDr9MW", "expanded_url": "https://twitter.com/bpsohusll/status/1176046416348794880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2GFbDr9MW", "media_key": "3_1176046395851202565"}]}, "author_id": "1122261523198554112", "edit_history_tweet_ids": ["1176046416348794880"], "id": "1176046416348794880", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}}, {"text": "quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em amar o pr\u00f3ximo. Me desculpem...", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T15:00:10.000Z", "author_id": "2863180791", "edit_history_tweet_ids": ["1176511650989518851"], "id": "1176511650989518851", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 1}}, {"text": "o * fala abertamente que usa drogas pesadas e vcs: HAJAJAJ droga, sexo e rock n roll\nmas o Zayn fumando maconha \u00e9 suicida, depressivo, doente?", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T02:29:57.000Z", "author_id": "2369299760", "edit_history_tweet_ids": ["1176685239785218049"], "id": "1176685239785218049", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}}, {"text": "um dos maiores pecados de reality show \u00e9:\n\na pessoa torcer pra ad\u00e9lia, juliana, daniel, renan e tamiel, tendo uma alian\u00e7a FODA formada por ana paula, munik, ronan e dona geralda. \n\n\u00e9 um absurdo, devia ser CRIME!", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T04:39:45.000Z", "author_id": "750812135417085953", "edit_history_tweet_ids": ["1176717903359619073"], "id": "1176717903359619073", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "ad\u00e9lia"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "juliana"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "daniel"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7059, "type": "Person", "normalized_text": "renan"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "tamiel"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "ana paula"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5397, "type": "Person", "normalized_text": "munik"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "ronan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Creo que ya controlo la parte de venir a la escuela y trabajar. Next level: escuela, trabajo y gym \ud83e\udd20", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T23:56:11.000Z", "author_id": "323355279", "edit_history_tweet_ids": ["1176646543916425216"], "id": "1176646543916425216", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "#LoM\u00e1sComentado | 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', un art\u00edculo de @pradobenjamin https://t.co/qVY9aeNw92 https://t.co/weenlKtKjS", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T19:30:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 99, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LoM\u00e1sComentado"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qVY9aeNw92", "expanded_url": "http://ow.ly/toPS50wpc2e", "display_url": "ow.ly/toPS50wpc2e"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/weenlKtKjS", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1176579644864237571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/weenlKtKjS", "media_key": "3_1176579643111018496"}]}, "author_id": "603884167", "edit_history_tweet_ids": ["1176579644864237571"], "id": "1176579644864237571", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"text": "Julio B\u00e1rbaro: \"Alberto Fern\u00e1ndez es un disc\u00edpulo de Domingo Cavallo\" https://t.co/IKbQMH4kn7 https://t.co/noXlAhhaxb", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T04:23:04.000Z", "author_id": "33989170", "edit_history_tweet_ids": ["1176713704349589504"], "id": "1176713704349589504", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Julio B\u00e1rbaro"}, {"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo Cavallo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/IKbQMH4kn7", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDqWbH", "display_url": "dlvr.it/RDqWbH"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/noXlAhhaxb", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1176713704349589504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/noXlAhhaxb", "media_key": "3_1176713701052710912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 47, "like_count": 24, "quote_count": 6}}, {"text": "At\u00e9 hoje eu n\u00e3o acredito que a DC conseguiu contratar Deus para fazer Amanda Waller em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/hTN6KYwGkf", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-24T04:15:45.000Z", "author_id": "2963868999", "edit_history_tweet_ids": ["1176349475801051137"], "id": "1176349475801051137", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.8615, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.745, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hTN6KYwGkf", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1176349475801051137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTN6KYwGkf", "media_key": "3_1176349434222981120"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}}, {"text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "author_id": "3116837321", "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "id": "1176139067047784448", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}}, {"text": "#SOS El r\u00e9gimen niega asistencia de salud a un ciudadano cubano. Guillermo del Sol es expulsado del hospital, por pensar diferente y exigir Libertad. #D\u00f3ndeEst\u00e1nLosDerechos @DiazCanelB https://t.co/9KkB9YKBAr", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T20:03:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "SOS"}, {"start": 150, "end": 172, "tag": "D\u00f3ndeEst\u00e1nLosDerechos"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo del Sol"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/9KkB9YKBAr", "expanded_url": "https://twitter.com/voiceofcanf/status/1176588059934113792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9KkB9YKBAr", "media_key": "7_1176587839330574339"}]}, "author_id": "1206000672", "edit_history_tweet_ids": ["1176588059934113792"], "id": "1176588059934113792", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"text": "Que ser m\u00e1s extra\u00f1o es el progre.\nSe la pasa todo el tiempo con ese aire \"suicida y depresivo\" diciendo que el ser humano merece la extinci\u00f3n...\nPero defienden a la tal Greta cuando ella quiere \"evitar la extinci\u00f3n humana\".\n\u00bfIncoherencias? Sin duda. https://t.co/HIbdf1pzFL", "lang": "es", "created_at": "2019-09-24T22:33:32.000Z", "author_id": "1150040570863214592", "edit_history_tweet_ids": ["1176625741611618307"], "id": "1176625741611618307", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/HIbdf1pzFL", "expanded_url": "https://twitter.com/soyingridbeck/status/1176319112877940736", "display_url": "twitter.com/soyingridbeck/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176319112877940736"}]}, {"text": "as meninas se juntando pra acabar com o Phellipe #AFazenda https://t.co/3DjpRhJ5w2", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-25T01:16:06.000Z", "author_id": "946370691263320064", "edit_history_tweet_ids": ["1176666655994331137"], "id": "1176666655994331137", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "AFazenda"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7007, "type": "Person", "normalized_text": "Phellipe"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.984, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3DjpRhJ5w2", "expanded_url": "https://twitter.com/flopadoney/status/1176666655994331137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3DjpRhJ5w2", "media_key": "7_1176666594073874434"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 5, "like_count": 350, "quote_count": 12}}, {"text": "@LFuenmayorToro Entendiendo su argumento Dr Fuenmayor, solo quer\u00eda resaltar q la oposici\u00f3n a Chavez el la construyo a pulso, justo con sus perversiones ,autoritarismo y violencia, las acciones opositoras cualquiera q fuesen fueron respondidas, aumentando la apuesta, prometi\u00f3 muerte y lo cumpli\u00f3.", "lang": "es", "created_at": "2019-09-25T03:54:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LFuenmayorToro", "id": "141980896"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.4846, "type": "Person", "normalized_text": "Dr Fuenmayor"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Chavez"}]}, "in_reply_to_user_id": "264791897", "author_id": "264791897", "edit_history_tweet_ids": ["1176706592487673856"], "id": "1176706592487673856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176704786890182662"}]}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Guadalupe, Nuevo Le\u00f3n", "id": "d1ec37eb74fb2830"}]}, "errors": [{"value": "1176778194009120768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176778194009120768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176778194009120768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2227377900", "value": "2227377900", "detail": "User has been suspended: [2227377900].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176634981826859010", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176634981826859010", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176634981826859010].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176677800364916736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176677800364916736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176677800364916736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "25073877", "value": "25073877", "detail": "User has been suspended: [25073877].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176684407677210624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176684407677210624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176684407677210624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176306171726237701", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176306171726237701].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176306171726237701", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165420415130492928", "value": "1165420415130492928", "detail": "User has been suspended: [1165420415130492928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176189489884127232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176189489884127232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176189489884127232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2453637696", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2453637696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2453637696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176750229594529792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176750229594529792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176750229594529792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176701268053676033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176701268053676033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176701268053676033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176675998043136000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176675998043136000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176675998043136000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176675998043136000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176675998043136000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176675998043136000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1134901638030925829", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1134901638030925829].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134901638030925829", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176718544857436160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176718544857436160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176718544857436160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176695298577620993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176695298577620993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176695298577620993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941728023535079426", "value": "941728023535079426", "detail": "User has been suspended: [941728023535079426].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176239361639235590", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176239361639235590", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176239361639235590].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1176794386195263488", "oldest_id": "1176712154059329541", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60w114upss1hxb5udnqs0qkdzlp"}}